<Database>
	<GameDBStringTable ID="LOC_FR_Tutorial">

		<LanguageCode>fr</LanguageCode>
		<LanguageNameLocalized>Français</LanguageNameLocalized>

		<Contributors>
			<Name>La traduction française est fournie par Scribio, un jeune groupe de traducteurs issu de la communauté des chaines YouTube de Koinsky et Jay's Gaming. Vous pouvez nous suivre sur Twitter (@scribio-fr) ou rejoindre notre Discord !     -----------------------      Contributeurs :              Warkild (Représentant de Scribio) - Akinari - Sephia - Carpi - Mirague - Vilmard Alexis - Kileahh - Mouchi - TomDer - Roy Bates                         -----------------------          Youtubeur ?                           Afin de mieux nous développer, une petite pub pour notre groupe serait la bienvenue ;)</Name>
		</Contributors>

		<LocalizedStrings>
		
			<!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>						<Text>Bonjour directeur, merci d'être revenu pour nous aider. Nous savons que vous aviez vos raisons de prendre votre retraite, mais nous pouvons vraiment avoir besoin de quelqu'un avec vos talents. Nous savons que vous étiez doué pour diagnostiquer les patients.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>								<Text>Nous avons des problèmes de personnel à la clinique, pourriez-vous nous aider avec quelques patients ?\nAh, ne vous inquiétez pas, je vous rappellerai comment tout fonctionne ici.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>								<Text>Regardons d'abord de plus près ce qu'il se passe. Vous pouvez zoomer/dézoomer à l'aide de la molette de la souris et faire un panoramique en maintenant la molette de la souris enfoncée.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>						<Text>Vous pouvez également remarquer que tous les murs sont surélevés, ce qui obscurcit la vue. Changez la vue à votre goût.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>							<Text>Excellent, maintenant sélectionnez le patient qui nous attendait patiemment dans le bureau du médecin.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>							<Text>C'est la fiche du patient. Elle vous donnera toutes les informations importantes et vous pourrez contrôler ce qu'il se passe avec vos patients à partir d'ici.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>							<Text>Sur le côté droit vous trouverez l'historique des 6 dernières personnes sélectionnés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>								<Text>Si vous cliquez sur le portrait d'une personne, la caméra se centre sur elle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>						<Text>Vous pouvez choisir qui est responsable de votre patient. Soit vous laissez votre personnel s'en occuper, soit vous pouvez prendre la relève directement. Gardons ce patient sous votre contrôle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>							<Text>La partie supérieure de la fiche indique les données personnelles du patient et son affectation. Le panneau des besoins à droite montre le niveau de satisfaction et vous pouvez voir les attributs de la personne en dessous</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>								<Text>Le panneau suivant montre tous les diagnostics possibles qui correspondent aux symptômes connus du patient, classés selon le plus probable. La sélection d'un diagnostic l'établira comme diagnostic final.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>								<Text>Le panneau des symptômes montre tous les symptômes révélés et cachés. Sur la gauche, vous pouvez voir le médecin auquel le patient est actuellement affecté.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>							<Text>C'est le panneau d'examen où vous pouvez faire des examens pour révéler quels sont les symptômes cachés. Essayez de sélectionner Test cutané d'allergie pour révéler assez de symptômes cachés pour qu'il ne reste qu'un seul diagnostic possible.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>						<Text>Vous pouvez voir quels examens terminés ont révélé un symptôme, ceux qui l'ont fait sont surlignés en vert. Maintenant, allez-y et sélectionnez le seul diagnostic qui reste.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>								<Text>Désormais, rien ne nous empêche de traiter le patient. Vous pouvez survoler l'icône du diagnostic que vous avez sélectionné pour voir une infobulle qui vous proposera le traitement adéquat. Allez-y et choisissez le traitement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>								<Text>Bon travail, vous avez soigné votre premier patient. Selon le traitement choisi, votre patient sera guéri ou pourrait revenir plus tard avec de nouveaux symptômes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>								<Text>Passons maintenant à un autre patient.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>								<Text>Voici notre prochain patient. Cliquez sur le patient qui est assis dans le bureau du médecin.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>						<Text>Vous avez probablement remarqué plus tôt que certains examens ne sont pas disponibles (gris). Ils ont besoin de salles ou d'équipements spéciaux.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>							<Text>Si vous passez la souris sur l'icône grisée, une infobulle vous indiquera ce qui manque. Dans ce cas, il nous manque à la fois la salle et le technicien de radiologie pour être en mesure d'exécuter la radiographie.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>								<Text>Des infobulles sont disponibles tout au long du jeu avec des informations supplémentaires pour chaque icône dans chaque catégorie.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>						<Text>Alors pour l'instant, réparons l'hôpital dans les plus brefs délais.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>									<Text>Tout devrait être en ordre maintenant et quand vous ouvrez à nouveau la fiche du patient, vous pouvez sélectionner l'examen maintenant disponible..</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>								<Text>Si vous voulez être tenu au courant, vous devez garder le patient sous vos soins ou sous surveillance. La même icône passe d'un mode à l'autre.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>								<Text>Pour l'instant, le patient est sous vos soins, comme nous en avons besoin.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>							<Text>La fiche peut être fermée par le X dans le coin supérieur droit. N'oubliez pas que vous pouvez toujours accéder aux dernières personnes figurant dans la liste à droite.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>						<Text>Cet examen prendra un certain temps. Vous pouvez avancer rapidement le temps du jeu en utilisant les commandes situées au milieu du panneau principal.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>					<Text>Regardons ce qu'il se passe avec notre patient.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>						<Text>La notification popup vous informe que la radiographie a révélé un symptôme.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>									<Text>Vous pouvez changer la façon dont vous voulez recevoir les notifications en sélectionnant 'fenêtre contextuelle' ou 'historique des évènements' dans le coin inférieur gauche de la fenêtre de message.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>							<Text>En cliquant sur OK, vous pouvez fermer la notification.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>									<Text>Vous pouvez rouvrir les messages à partir de l'historique des évènements en bas à droite de l'écran.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>							<Text>Le dernier examen radiographique a révélé un dernier symptôme caché propre à la maladie du patient. Si le diagnostic n'était pas clair, cela le confirmerait avec une probabilité de 100%.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>								<Text>En général, les tests (radiologie, laboratoire d’analyse) sont le moyen le plus sûr de confirmer un diagnostic, mais ils prennent aussi beaucoup de temps. Vous pouvez finir de soigner le patient vous-même ou le laisser au médecin.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>								<Text>Maintenant que nous avons abordé les bases, il est temps de mettre cette clinique en marche. Traitez 4 patients.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>					<Text>Génial, vous avez réussi. Merci pour votre aide ! On peut prendre le relais. Je pense qu'on a besoin de vous ailleurs. Cliquez pour continuer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>						<Text>Bonjour directeur, nous savons aussi que le diagnostic n'est pas la seule chose que vous avez faite. Vous étiez aussi bon pour construire des hôpitaux.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>									<Text>Alors, bienvenue dans cette belle propriété que nous venons d'acquérir ! Laissez-nous vous expliquer un peu comment construire et équiper votre propre hôpital et quelles sont les options qui s'offrent à vous.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>							<Text>D'accord, construisons d'abord une jolie petite clinique ! Passons en mode construction. Vous pouvez cliquer sur le bouton dans le coin supérieur gauche  de l'écran ou simplement appuyer sur la touche F6.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>							<Text>La première étape importante consiste à poser les fondations. L'outil fondations est déjà sélectionné - couvrir une surface suffisamment grande pour contenir au moins 3 pièces (par exemple 20x20 cases).\n\nAttention : ne construisez pas de bâtiments séparés, tous les étages doivent être connectés ensemble, sinon les pièces ne fonctionneront pas.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>								<Text>Excellent ! Voici maintenant un bref résumé de ce qui est disponible pour construire. Il y a 5 catégories principales : fondations, constructions, portes et fenêtres, objets et préfabriqués.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>							<Text>Chaque catégorie est divisée en sous-catégories. N'oubliez pas qu'il y a une infobulle pour chaque catégorie et article avec plus d'infos !</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>								<Text>Maintenant que nous avons un endroit où construire, nous devons concevoir notre plan de construction. L'unité de base de chaque hôpital est le service des urgences. Sélectionnez le mode de gestion  pour voir de quelles pièces nous aurons absolument besoin pour rendre l'urgence opérationnelle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>						<Text>La liste est divisée en salles obligatoires et facultatives. Plaçons-en une de chaque : un bureau de docteur, une salle d'attente et des toilettes, celles-ci sont nécessaires pour une clinique fonctionnelle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>							<Text>Bien joué ! Avec le plan d'étage terminé, construisons quelques murs . Vous pouvez les trouver dans la catégorie bâtiment en construction.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>								<Text>Super ! Les murs ne sont parfois pas nécessaires pour que les pièces fonctionnent, mais certains objets doivent être suspendus à un mur.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>					<Text>Vous pouvez également choisir la couleur du mur et si vous construisez les murs avec des paternes en ligne ou en rectangle. Les différentes options et outils sont toujours indiqués au bas du panneau de construction.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>								<Text>Vous pouvez également construire différents types de planchers, portes et fenêtres. N'oubliez pas de placer des portes pour que vos chambres et le bâtiment lui-même soient accessibles. Lorsque vous êtes satisfait de votre installation cliquez sur suivant.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>							<Text>Concentrons-nous sur l'ameublement des chambres maintenant. Il suffit de cliquer sur le sol  de l'une des pièces.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>							<Text>Le panneau montre le mobilier et l'équipement obligatoire (orange) ou recommandé (jaune) pour la pièce. Les éléments obligatoires indiquent également des alternatives. Par exemple toutes les armoires d'équipement. Mais vous n'en avez besoin que d'un seul. Vous pouvez faire pivoter les objets en appuyant sur le bouton R ou la molette de la souris.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>				<Text>Le bouton droit de la souris annule la sélection en cours. Certains objets ont besoin d'équipement supplémentaire pour fonctionner. Si l'objet de la scène est teinté en bleu, vous pouvez le survoler (ou passer le sol sous lui) et voir de quel autre équipement il a besoin. Il sera bleu dans le panneau d'équipement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>					<Text>Maintenant équipez vos pièces b>.\nLorsque vous placez des objets, les flèches au sol indiquent de quelle direction vous devez y accéder.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>						<Text>L'équipement optionnel contient généralement des décorations ou des objets qui ne servent pas un but particulier dans une pièce donnée, mais qui améliorent l'environnement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>						<Text>Maintenant, tout ce dont nous avons besoin pour une clinique fonctionnelle, c'est d'un médecin. Nous en embaucherons un avec l'aide de notre tutoriel dans le jeu - ceux-ci sont également disponibles en mode bac à sable. Sélectionner tutoriels en partie.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>					<Text>Sélectionnez embauche  et suivre les instructions pour embaucher un médecin pour une clinique d'urgence.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>						<Text>Lorsque vous avez plusieurs services, vous pouvez passer d'un service à l'autre à l'aide des icônes du panneau principal. Sélectionner le service de radiologie et ouvrir à nouveau le mode de gestion .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>						<Text>Vérifiez de quelles salles vous avez besoin pour un service de radiologie fonctionnel, construire, les équiper et embaucher. Tous les voyants d'avertissement rouges doivent être traités pour avoir un service fonctionnel.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>				<Text>La dernière étape vers une un service de radiologie fonctionnel est d'embaucher un technicien de radiologie pour la salle de radiologie. Suivez les mêmes étapes que lorsque vous avez engagé un médecin.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>							<Text>Maintenant, allez-y et finissez le dernier objectif : traiter 6 patients..</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>						<Text>Avant de terminer, jetons un coup d'œil à la dernière catégorie et à une grande économie de temps - les préfabriqués. Sélectionnez la catégorie Préfabriqués en mode construction.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>				<Text>Maintenant, vous pouvez voir les différentes pièces divisées par départements. Choisissez n'importe lequel des préfabriqués et placez-le dans un endroit inoccupé de votre clinique.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>							<Text>Vous avez maintenant placé une pièce entièrement équipée - elle est aussi automatiquement ajoutée au plan de l'étage. Vous pouvez bien sûr la modifier pour l'adapter exactement à vos besoins.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>					<Text>Bien joué ! C'est comme faire du vélo, non ?</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>						<Text>Bonjour directeur, avec le diagnostic et la construction réacquis, nous savons que vous avez un talent de plus, qui pourrait aussi avoir besoin d'un petit rafraîchissement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>						<Text>Examinons de plus près la gestion des hôpitaux.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>					<Text>On peut commencer par la direction du service. Allez-y et passer en mode de gestion de service.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>					<Text>Ce mode vous donne toutes les informations sur le département choisi, le personnel assigné et les salles. Il s'agit également d'une liste de contrôle pour faire fonctionner le service.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>								<Text>Vous pouvez choisir qui sera le chef de service. Soyez prudent avec cette sélection, elle peut avoir un effet important sur la productivité globale de vos employés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>								<Text>Le niveau de "certitude" est un paramètre important pour le diagnostic. Il détermine le soin avec lequel les médecins choisissent un diagnostic final et recherchent avec soin les symptômes cachés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>									<Text>Jetons un coup d’œil à vos options d'embauche. Cliquez sur le bouton d'embauche dans la fiche du service de votre choix.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>						<Text>Il y a quatre catégories de personnel - médecins, infirmières, techniciens et concierges. Vous pouvez voir leur niveau d'expérience, leurs compétences et le salaire demandé. Aussi les avantages de la personne peuvent faire une grande différence et sont souvent cachés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>							<Text>La sélection est liée au service sélectionné, de sorte que les salariés n'ont que les spécialisations correspondantes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>							<Text>Si vous n'êtes pas satisfait des candidats, une agence de recrutement se fera un plaisir de vous fournir une nouvelle liste ou de découvrir des avantages cachés moyennant finance.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>						<Text>Pour embaucher un employé, cliquez sur son portrait et déposez-le dans une pièce. L'employé sera automatiquement affecté au poste de travail le plus proche. Vous pouvez également affecter le poste de travail à partir de la fiche de salarié.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>						<Text>Embauchez un docteur pour le service des urgences et un technicien en radiologie. Astuce : Vous pouvez changer de service dans la partie inférieure gauche du tableau principal.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>						<Text>Vous pouvez maintenant vérifier les espaces de travail qui leur sont assignés. Sélectionnez le mode de gestion.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>								<Text>Les postes de travail se composent d'un bureau, d'une chaise et d'un ordinateur, comme vous l'avez probablement vu lors de la construction de différentes pièces. Et vous pouvez voir qu'ils sont maintenant occupés (sur le service que vous avez sélectionné). Vous pouvez également cliquer sur un espace de travail vide et embaucher un employé de cette façon.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>							<Text>Regardons de plus près votre personnel. Ouvrir n'importe quelle fiche employé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>					<Text>Chaque employé dispose de quelques statistiques différentes : son niveau, ses compétences et ses spécialisations. Pour les techniciens et les infirmières, il y a trois niveaux d'expérience, pour les médecins, cinq. Différentes spécialisations sont disponibles au fur et à mesure que le niveau des employés augmente.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>					<Text>Les compétences sont fixées pour chaque type de personnel, mais elles sont améliorées par leur mise en œuvre. Pour en savoir plus sur les compétences individuelles, consultez les infobulles.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>			<Text>Les spécialisations donnent la possibilité de travailler dans certains services ou salles et permettent à l'employé d'effectuer des examens ou des traitements spécifiques.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>	<Text>Les médecins peuvent avoir une ou deux spécialisations. Le premier permet un travail de base dans un certain département et est disponible pour tous les titulaires(niveau 2), le second est généralement lié à la chirurgie ou au diagnostic et disponible pour les expérimentés(niveau 4).</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>					<Text>Les rôles d'employé vous donnent l'option de contrôler les tâches que chaque employé est autorisé à préformer. De cette façon, vous pouvez vous assurer d'avoir du personnel disponible lorsqu'on en a vraiment besoin, par exemple pour une chirurgie.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>							<Text>Pour pouvoir prendre soin des patients hospitalisés 24 heures sur 24, 7 jours sur 7, l'hôpital a besoin de personnel affecté à la fois aux équipes de jour et de nuit. Lorsque vous cliquez sur le bouton "service de nuit" , vous remarquerez que la bordure et le personnel changent.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>							<Text>Passons aux outils de gestion pour tout l'hôpital. Examinons d'abord les services. Ouvrir la section service de la fiche de gestion de l'hôpital.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>						<Text>Voici une liste de tous les services actifs. Vous pouvez les fermer d'ici.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>						<Text>Les compagnies d'assurance sont vos partenaires les plus importants parce qu'elles contrôlent à la fois que les patients viennent à l'hôpital et ce qu'ils paient. Ouvrir la section assurance de la fiche de gestion hospitalière.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>				<Text>Les compagnies d'assurance ont leurs propres exigences, mais lorsque vous les acceptez, c'est à vous de choisir les compagnies d'assurance dont vous contractez et dont vous acceptez les patients.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>								<Text>Maintenant, nous allons jeter un coup d’œil aux ambulances. Ouvrir la section ambulance  de la fiche de gestion de l'hôpital.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>						<Text>Le panneau vous indique l'état de toutes vos ambulances.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>									<Text>Suivant : la finance. Ouvrir la section budget de la fiche de gestion de l'hôpital.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>							<Text>Voici la répartition de vos revenus et de vos dépenses pour chaque service. Vous pouvez également obtenir un prêt auprès d'une banque locale si vous êtes à court d'argent.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>								<Text>Et enfin, et ce n'est pas le moindre, les statistiques. Ouvrir la section statistiques de la fiche de gestion de l'hôpital.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>						<Text>Les statistiques vous donnent un aperçu de l'état de santé de votre hôpital et des tendances qui se dégagent.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>		<Text>Passons maintenant à la partie amusante. Notre hôpital a besoin d'une hospitalisation fonctionnelle au service de chirurgie générale.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>		<Text>Passez à la gestion du service et sélectionnez le service de chirurgie générale, vérifiez les salles dont vous avez besoin et construisez-les. Puis embaucher le personnel nécessaire . Tous les voyants rouges doivent être traités pour que l'hospitalisation fonctionne.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>						<Text>Maintenant que nous avons une hospitalisation fonctionnelle, l'ambulance va nous amener notre premier patient. Ce ne devrait pas dépasser une minute !.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>				<Text>Arrêtons le jeu pour pouvoir sélectionner facilement le patient et  prendre le patient sous vos soins.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>						<Text>Suivons maintenant le patient tout au long du processus d'hospitalisation. Cela peut commencer au service des urgences par l'observation ou l'hospitalisation pour traumatisme.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>					<Text>Les patients sont admis en observation lorsqu'il n'y a pas de diagnostic clair et que le patient peut présenter un ou plusieurs symptômes dangereux. Une fois le diagnostic établi, le patient est traité et renvoyé chez lui ou hospitalisé dans un service spécialisé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>				<Text>Lorsque le patient se rend dans une salle d'observation, les examens suivants seront effectués par le personnel de la salle de veille et votre médecin du bureau de docteur de la clinique prendra un autre cas.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>		<Text>Le centre de traumatologie est une unité essentielle pour traiter différents types de traumatismes et d'accidents et les cas les plus critiques que vos ambulances apportent à l'hôpital arrivent ici.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>			<Text>Le centre de traumatologie fonctionne de la même façon que la salle d'observation. Tant que le diagnostic n'est pas clair, le patient sera examiné ici.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>			<Text>Retournons voir notre patient en allant au centre de traumatologie. Essayez de découvrir ce qui ne va pas et atteignez un diagnostic clair .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>				<Text>Avec un diagnostic clair, les patients sont hospitalisés dans des services spécialisés. Chaque service dispose de deux types de chambres de patients hospitalisés, soit l'hospitalisation régulière ou l'hospitalisation à l'unité de soins continus.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>					<Text>Le service régulier convient aux patients qui ne présentent aucun risque de maladie mettant leur vie en danger.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>					<Text>L'unité de soins continus convient aux patients qui risquent de s'effondrer ou de mettre leur vie en danger. Ils sont généralement équipés de moniteurs de vie pour surveiller les fonctions vitales de leurs patients.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>					<Text>Si les patients s'effondrent, ils peuvent être envoyés à l'USI pour être reliés au système de survie et recevoir des soins continus. L'unité des soins intensifs n'est pas seulement un service d'hospitalisation, c'est aussi un service autonome.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>						<Text>Alors, quelle est la prochaine étape pour notre patient ? Changez-le de service. Vérifiez l'info-bulle sur le diagnostic pour voir quel service est capable de le traiter.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>					<Text>Attendez que notre patient soit transféré dans sa chambre. La chambre a été choisie en fonction de la gravité des symptômes du patient. Astuce : vous pouvez suivre le patient en cliquant sur la croix cachée dans le coin inférieur gauche de son portrait.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>							<Text>Les hôpitaux travaillent 24 heures sur 24 et il y a quelques heures importantes dans l'horaire quotidien. Les visites médicales ont lieu tous les matins, lorsque les médecins rendent visite à leurs patients et leur ordonnent des examens complémentaires.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>						<Text>Les infirmières examinent les patients régulièrement, le plus souvent à l'USC et à l'USI. Ils peuvent remarquer des symptômes dangereux et avertir les médecins pour que les patients soient examinés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>					<Text>Les infirmières livrent également des repas et des médicaments sous diverses formes, selon les prescriptions.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>									<Text>...et quand tout se passe horriblement mal ? Eh bien, parfois cela arrive même si vous faites tout correctement et que les patients meurent. Remarque : la mort peut être désactivée dans les options, les patients seront transférés à un autre endroit.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>					<Text>Maintenant, il est temps de traiter notre patient. Prennez en charge leurs symptômes représentant le plus grand danger, notez que certaines icônes sont pulsées. Le patient pourrait s'effondrer et mourir si vous ne lui prescrivez pas les bons traitements.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>		<Text>Malheureusement, le patient s'est effondré et sans unité de soins intensifs fonctionnelle doit être évacué. Assurez-vous d'avoir suffisamment de personnel disponible et d'assigner les bons rôles, car parfois, le temps est un facteur essentiel.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>			<Text>Malheureusement, vous n'avez pas pu sauver ce patient. Assurez-vous d'avoir suffisamment de personnel disponible et d'assigner les bons rôles, car parfois, le temps est un facteur essentiel.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>				<Text>Nous avons deux autres patients qui viennent à l'hôpital. Prennez en charge leurs symptômes représentant le plus grand danger pour les sauver du danger.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>		<Text>Malheureusement, vous n'avez pas pu sauver un de vos patients. Assurez-vous d'avoir suffisamment de personnel disponible et d'assigner les bons rôles, car parfois, le temps est un facteur essentiel.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID>	<Text>Malheureusement, un de vos patients s'est effondré et sans unité de soins intensifs fonctionnelle doit être transporté. Assurez-vous d'avoir suffisamment de personnel disponible et d'assigner les bons rôles, car parfois, le temps est un facteur essentiel.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>					<Text>J'espère que nous avons couvert tous les aspects importants de la gestion et de l'hospitalisation en milieu hospitalier. Et maintenant nous pouvons nous concentrer sur la raison pour laquelle nous avons demandé votre aide. Rendez-vous à notre prochain hôpital.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString> <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      	<Text>Vérifiez quelles sont les salles manquantes au service de chirurgie générale et construisez-les. Rappelez-vous que les chambres avec des numéros rouges à côté d'elles sont obligatoires. Les infobulles pour les pièces de la liste fournissent quelques informations supplémentaires.></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString> <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     	<Text>Avec les salles en ordre, il est temps d'embaucher un autre membre du personnel. On dirait qu'on a besoin d'un chirurgien. Si vous survolez les professions, des infobulles vous indiqueront le type de compétences requises. Allez-y et engagez un chirurgien pour le service de chirurgie générale. \nTous les signes d'alerte rouge doivent être corrigés pour faire fonctionner l'hospitalisation.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString> <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  	<Text>Passer à la gestion du service et sélectionner le service de chirurgie générale.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString> <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            	<Text>Supprimez tous les symptômes de haut risque (certains peuvent être encore cachés), remarquez que certaines icônes sont palpitantes. Le patient pourrait s'effondrer et mourir si vous ne lui prescrivez pas les bons traitements.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString> <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  	<Text>Malheureusement, le patient s'est effondré et sans unité de soins intensifs fonctionnelle il faut l'évacuer (ou vous le renvoyez). Assurez-vous d'avoir suffisamment de personnel disponible et d'assigner les bons rôles, car parfois, le temps est un facteur essentiel. Essayons encore une fois depuis le début.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString> <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       	<Text>Malheureusement, vous n'avez pas pu sauver ce patient. Assurez-vous d'avoir suffisamment de personnel disponible et d'assigner les bons rôles, car parfois, le temps est un facteur essentiel. Essayons encore une fois depuis le début.</Text>  </GameDBLocalizedString>



			<!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>										<Text>Test de performance</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>								<Text>Le test de performance est en cours d'exécution, ça ne prendra qu'une seconde !</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>							<Text>Le test de performance est terminé ! Veuillez prendre une capture d'écran avant de cliquer sur suivant.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01--><!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>									<Text>Bonjour directeur, comment était ce cours de rafraîchissement ? Vous l'avez bien compris ? Nous aurons besoin de toutes vos compétences si nous voulons défier la société Cliniques Délétères. Nous savons que vous avez travaillé pour les Cliniques Délétères et que vous les avez aidés à devenir les meilleurs.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>										<Text>Mais c'est leur avidité qui vous a fait partir. Et comme vous, nous voulons donner aux gens les meilleurs soins possibles. Et avec votre aide, on pourra peut-être le faire.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>								<Text>C'est pourquoi nous avons acheté cet hôpital. Il appartenait aux Cliniques Délétères, mais il a été construit très rapidement sans tenir compte de la disposition et du personnel, c'est pourquoi il est très inefficace et perd de l'argent. La principale raison pour laquelle ils l'ont vendu.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>										<Text>Pour pouvoir prendre soin de nos patients, nous devons rendre cet hôpital efficace. Voyez ce que vous pouvez améliorer et combien de patients nous pouvons guérir maintenant.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>					<Text>C'est un très bon début, mais nous devons maintenant nous concentrer sur la réalisation de bénéfices.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>							<Text>Bon travail. Rendre cet hôpital rentable, c'est attirer plus de patients qui ont besoin de votre aide. Continuez comme ça.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>					<Text>Ça se passe très bien. Essayez de faire des bénéfices réguliers maintenant. Ils peuvent être utilisé lors de l'agrandissement de l'hôpital.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>							<Text>Fantastique, encore plus de patients viennent à l'hôpital maintenant. Voyez combien vous pouvez en guérir.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>					<Text>On savait qu'on pouvait compter sur vous, directeur. Vous avez rendu cet hôpital efficace et grâce à vous, plus de patients peuvent être pris en charge.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>								<Text>Malheureusement, notre travail est loin d'être terminé. Et nous avons besoin de votre aide dans un autre hôpital. On se retrouve là-bas.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02--><!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>									<Text>Bonjour directeur, on est dans le pétrin dans cet hôpital. Nos responsables ont obtenu un énorme prêt de la banque et se sont enfuis avec tout l'argent.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>							<Text>Nous soupçonnons qu'il travaillait pour les Cliniques Délétères, mais ils ne veulent pas que nous réussissions. Et ici, ils ont peut-être réussi.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>								<Text>Parce que si nous ne pouvons pas rembourser l'argent à la banque, nous devrons fermer cet hôpital. Nous avons donc besoin que vous fassiez ce que vous faites le mieux et que vous nous aidiez à régler cette situation.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>							<Text>Puisque vous êtes nouveau ici, la banque vous permettra d'emprunter un peu plus d'argent, mais nous soupçonnons qu'il est dans notre meilleur intérêt de n'emprunter que si vous en avez vraiment besoin.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>									<Text>Une excellente façon d'augmenter nos revenus et notre prestige est de réussir à terminer les événements à la suite. Mais attention, l'échec peut avoir le résultat contraire. Ils seront disponibles quand votre hôpital est vraiment prêt.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>										<Text>Maintenant, allez et gardez un œil sur la banque et rembourser l'argent aussi souvent que possible parce que vous pouvez réduire l'intérêt de cette façon.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>								<Text>Good job, you were able to return all the money back to the bank and restored our hospital and company reputation.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>						<Text>Bon travail, vous avez pu rendre tout l'argent à la banque et restaurer la réputation de notre hôpital et de notre entreprise. Et vous l'avez fait en un temps record !</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>								<Text>Le temps est maintenant venu de relever notre plus grand défi. Quand vous serez prêt, rejoignez-nous dans notre prochain hôpital.</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString> <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 			<Text>Vous pouvez augmenter vos revenus et le nombre de patients en remplissant les objectifs de notre sympathique compagnie d'assurance. Cela devrait rendre les choses plus faciles.</Text>  </GameDBLocalizedString>

			
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>									<Text>Bonjour directeur, c'est notre hôpital le plus moderne que nous ayons. Oui, certaines choses doivent être améliorées comme toujours. Nous devons également montrer que notre compagnie médicale peut vraiment donner aux patients plus qu'aux Cliniques Délétères. Et nous venons de trouver un moyen.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>							<Text>La région cherche à investir dans la meilleure compagnie médicale qui soit. Et avec ce grand et vos compétences, nous pouvons vraiment faire une différence.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>							<Text>Vous avez montré que vous pouvez diriger un hôpital performant qui peut rapporter de l'argent. Et c'est une façon d'être considéré pour la subvention. Gagner beaucoup d'argent sur une période de temps.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>						<Text>L'autre est beaucoup plus difficile mais aussi plus gratifiant et c'est le maintien d'un prestige sur une période de temps. Cela signifie qu'il faut garder les patients et le personnel heureux, même si cela signifie parfois sacrifier de l'argent.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>				<Text>La dernière consiste à rendre l'hospitalisation opérationnelle dans tous les départements afin que nous puissions traiter toutes les maladies et blessures. La bonne nouvelle est que nous n'avons besoin d'atteindre que deux de ces trois critères pour réussir.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>								<Text>Comme avant, vous pouvez utiliser les événements comme un moyen d'augmenter votre prestige et vos revenus financiers.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>							<Text>Vous pouvez augmenter vos revenus en remplissant les objectifs de notre sympathique compagnie d'assurance. Si vous les terminez tous, ils peuvent même envoyer d'autres patients. Cela devrait rendre les choses plus faciles.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>										<Text>La façon dont vous choisissez d'aborder ce défi dépend de vous. Nous vous souhaitons bonne chance et que le meilleur gagne.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>						<Text>Félicitations, vous l'avez fait ! Notre société a été choisie pour la subvention grâce à vous. Maintenant, nous pouvons commencer à aider encore plus de personnes. Continuez votre bon travail !</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>							<Text>Incroyable, vous avez réussi à remplir les deux conditions. Vous êtes vraiment le meilleur. Félicitations, vous avez gagné.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			
            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>								<Text>Fondation du bâtiment</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>						<Text>Sélectionnez mode de construction b>.\n\nAstuce : la largeur la plus souvent utilisée pour les pièces est 6 cases et pour les couloirs 4 cases, donc la largeur recommandée du bâtiment est 16 cases.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>			<Text>Allez dans le menu outils de fondation .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>					<Text>Cliquez sur l'icône bâtir les fondations  et faites glisser la souris sur la zone désirée. Astuce : les fondations ne peuvent être enlevées que par l'outil Dynamite.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID>			<Text>Allez dans les outils de construction.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>						<Text>Cliquez sur les murs.\n\nAstuce : en bas du panneau se trouvent d'autres outils pour placer ou enlever des murs.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>					<Text>Sélectionnez lematériau de votre choix et faites-le glisser pour créer des murs ou remplacer leur matériau.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>					<Text>Cliquez sur portes et fenêtres.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>				<Text>Placez vos portes et fenêtres .\n\nAstuce : en bas du panneau, vous pouvez changer la couleur.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>			<Text>Attention : ne construisez pas de bâtiments séparés, tous les étages doivent être connectés ensemble, sinon les pièces ne fonctionneront pas.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>								<Text>Disposition du bâtiment</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>				<Text>Sélectionnez mode de gestion b>.\n\nAstuce : en bas du panneau il y a des outils pour modifier l'accès à vos salles.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>						<Text>Dans les parties cliniques ou hospitalières, cliquez sur lasalle désirée et faites-la glisser dans votre bâtiment. Astuce : n'oubliez pas de placer les murs et portes pour vos nouvelles pièces.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>							<Text>Équipement de la salle</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>				<Text>Sélectionnez mode de construction  et cliquer avec le bouton droit de la souris pour annuler la sélection d'outils actuelle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>				<Text>Sur les étages, vous pouvez voir les icônes blanches de vos salles. Choisissez-en une et cliquez.\n\n Astuce: les textes dans les coins des pièces vous diront ce qu'il manque.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>						<Text>Le panneau d'équipement vous montre tous les objets obligatoires (orange), recommandés (jaune), et optionnels \n\nAstuce : passez la souris sur les objets bleus dans la pièce, ce qui manque sera souligné dans le panneau du bâtiment.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>				<Text>Cliquez sur décorations. Ici, vous pouvez trouver des objets décoratifs à placer dans vos pièces. Astuce : les objets décoratifs peuvent améliorer le moral des personnes dans la pièce.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>						<Text>Cliquez sur décalcomanies. Ici, vous pouvez sélectionner et utiliser des décalcomanies murales. Astuce : en bas du panneau, vous pouvez changer la couleur des décalcomanies.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>								<Text>Embaucher du nouveau personnel</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>				<Text>Sélectionnez mode de gestion.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>						<Text>Cliquez sur le bouton nouveau personnel.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>					<Text>Choisissez quelle profession vous avez besoin. \n\nAstuce : pour connaître la spécialisation requise, passez la souris sur la barre des tâches de la barre de tâches et consultez l'info-bulle pour en savoir plus.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>						<Text>Choisissez le service de jour ou de nuit .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>						<Text>Sélectionnez lai>personne et placez-la dans la pièce où vous voulez qu'elle travaille. Astuce : après placement, la personne trouvera automatiquement l'espace de travail le plus proche.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>							<Text>Ambulance</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>				<Text>Sélectionnez mode de construction .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID>			<Text>Allez dans les outils de construction.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>						<Text>Cliquez sur ambulance et sélectionnez la couleur.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>						<Text>Placez votre ambulance sur un emplacement de stationnement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>						<Text>Ouvrez la fiche ambulance . Ici tu peux contrôler le nombre maximum de patients, amenés par ambulances. Astuce : le nombre de patients dépend aussi de la configuration de la compagnie d'assurance.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>							<Text>Ascenseurs</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>				<Text>Sélectionnez mode de construction .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID>			<Text>Allez dans les outils de construction.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>						<Text>Cliquez sur ascenseur  et placez-le dans votre bâtiment. Astuce : l'ascenseur passe par tous les étages.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>						<Text>La suppression d'un ascenseur fonctionne de la même manière sur tous les étages. Conseil : si vous voulez désactiver l'ascenseur pour certains étages, il faut enlever la porte.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>								<Text>Préfabriqués</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>				<Text>Sélectionnez mode de construction .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>						<Text>Allez dans les préfabriqués.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>						<Text>Sélectionnez le service, choisissez la pièce et placez-la dans le bâtiment. \n\nAstuce : vous pouvez tourner la pièce en utilisant "R".</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>							<Text>Si vous voulez une salle de copie déjà construite, cliquez sur copier / sauver le préfabriqué.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>					<Text>Glissez et déposez la zone que vous voulez copier et la placer ailleurs. Ou l'enregistrer viaenregistrer le préfabriqué.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>						<Text>Vos préfabriqués créés se trouvent dans la catégorie préfabriqués enregistrés .\n\nAstuce : pour supprimer un préfabriqué enregistré, sélectionnez le préfabriqué et cliquez ensuite sur supprimer dans le panneau des outils.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>								<Text>Finance</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>						<Text>Cliquez sur le panneau finance .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>					<Text>Ici, vous pouvez voir un aperçu  des finances pour tous les services et votre hôpital.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>							<Text>Vous pouvez également emprunter de l'argent à la banque. Cliquez sur les flèches pour emprunter ou rembourser .\n\nAstuce : les intérêts du prêt sont payés tous les jours.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>						<Text>Une vue d'ensemble de l'historique peut être trouvée en listant avec les flèches en bas du panneau.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>								<Text>Registre des personnes</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>				<Text>Sélectionnez mode de gestion .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>							<Text>Côté clinique, cliquez sur le bouton des  patients ou personnel.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>						<Text>Vous pouvez filtrer le contenu en utilisant les boutons dans le coin supérieur gauche.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>							<Text>Certitude</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>			<Text>Sélectionnez mode de gestion .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>				<Text>Cliquez sur la certitude pour choisir le niveau.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>						<Text>Basse signifie que les médecins sautent certains examens et choisissent les diagnostics par niveau de pourcentage. Le diagnostic est beaucoup plus rapide.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>						<Text>Moyenne signifie que les médecins sont plus constants dans le diagnostic, la probabilité d'un mauvais diagnostic est plus faible, mais cela prend plus de temps.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>						<Text>Haute, les médecins essaient de trouver autant de symptômes que possible, le diagnostic est très lent, mais sans risque de diagnostic erroné.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>							<Text>Fermeture d'un service</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>			<Text>Sélectionnez mode de gestion .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>						<Text>Cliquez sur le bouton  fermer le service b>.\n\nAstuce : utile pour reconstruire les services, lorsque vous avez besoin de vous débarrasser des patients mais de garder tout le personnel.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>							<Text>Service fonctionnel</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>			<Text>Sélectionnez mode de gestion .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>						<Text>Regardez les marqueurs de contrôle , vert signifie que tout est OK. \n\nAstuce: placez plus d'une civière pour éviter les problèmes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>				<Text>Signes d'avertissement rouges  signifie qu'il vous manque quelque chose. Astuce : les chiffres rouges dans les chambres et le personnel vous montrent exactement ce qui manque.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>							<Text>Compagnies d'assurance</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>						<Text>Cliquez sur le bouton compagnies d'assurance .</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>					<Text>Vous pouvez voir ici toutes les compagnies d'assurance qui peuvent être contractées.\n\nAstuce : les objectifs peuvent débloquer la compagnie ou fournir des bonus.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>						<Text>Chaque assurance vous indique également le nombre de patients qu'elle envoie par jour.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>					<Text>Vous pouvez également voir un modificateur de paiement  qui influence les paiements pour les patients guéris.\n\nAstuce : un prestige élevé augmente le modificateur de paiement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>					<Text>Pour arrêter l'envoi de patients par certaines compagnies, cliquez sur le bouton désactiver.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>								<Text>Prestige</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>						<Text>Le prestige est plus comme le score global de votre hôpital. Un bas prestige diminue le nombre de patients qui arrivent à votre hôpital. Un haut prestige réalise un bénéfice plus élevé sur les paiements d'assurance.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>					<Text>Passez la souris sur l'icône prestique.\n\nAstuce : Le prestige global de votre hôpital est la moyenne du prestige des départements plus les primes d'événements.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>				<Text>Selectionnez le mode gestion.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>					<Text>Passez la souris sur l'icône prestige sur le panneau du département.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>					<Text>Vous pouvez voir ici ce que influence le prestige de votre département. Il s’agit d’une moyenne de la satisfaction du personnel et des patients, ainsi que de l’efficacité globale du traitement. \n \n Astuce: pour le personnel et les patients, la satisfaction moyenne est le facteur principal.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>							<Text>Satisfaction</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>					<Text>Cliquez sur la fiche d'un patient ou d'un memebre du personnel. Satisfaction se trouve dans le coin supérieur droit.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>					<Text>La satisfaction représente l'humeur d'une personne, passez la souris sur l'icône et voyez tout les modificateurs .\n\nAstuce : les besoins de base sont indiqués ci-dessus.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>					<Text>Faim, assurez-vous d'avoir suffisamment de distributeurs automatiques, votre personnel a un réfrigérateur dans la salle commune et que vous avez suffisamment d'infirmières pour livrer de la nourriture aux patients hospitalisés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>					<Text>Vessie, vous devriez avoir suffisamment de toilettes à une distance suffisante des personnes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>					<Text>Repos, assurez-vous que votre personnel n'est pas surchargé par le travail, ayez une salle commune pour vous reposer et suffisamment de café.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>				<Text>Inconfort, traitez vos patients rapidement afin de leur éviter des symptômes désagréables.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>					<Text>Les autres modificateurs sont créés par l'environnement, les procédures et les autres avantages des personnes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>								<Text>Charge de travail</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>						<Text>Selectionnez le mode gestion. </Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>						<Text>Dans certaines pièces, vous pouvez voir la valeur de la charge de travail, représentant le travail des dernières 24h. 0% signifie que le personnel n'a rien à faire, 100% signifie que le personnel est surchargé de travail.\n\nAstuce : un nombre idéal est différent pour chaque type de salle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>						<Text>Les laboratoires n'ont aucune valeur de charge de travail, mais e nombre d'échantillons en attente d'examen.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>						<Text>Les salles d'attente n'ont pas non plus de valeur de charge de travail, mais le nombre de patients en attente..</Text>	</GameDBLocalizedString>
			
			<!-- ============== -->
            <!--ÉVÉNEMENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>									<Text>Il y a eu un accident de la circulation énorme sur une autoroute menant à notre ville. Toutes les forces de secours ont été envoyées sur les lieux de l'accident. Votre hôpital devrait se préparer à accueillir un grand nombre de patients gravement blessés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>									<Text>Grand accident de train ! Les sauveteurs fouillent l'épave et les ambulances transportent les blessés graves. Les hôpitaux du comté doivent se préparer à accueillir un nombre croissant de patients gravement blessés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>									<Text>Des produits chimiques dangereux se sont échappés d'une usine chimique locale. Les citoyens ne devraient pas sortir ou ventiler, les ambulances transportent déjà un grand nombre de personnes empoisonnées vers les hôpitaux voisins.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>									<Text>L'affrontement des supporters de deux clubs de football a causé de nombreuses blessures. Un grand nombre de policiers s'occupent de la situation. Les sauveteurs ont traité un grand nombre de patients sur les lieux, mais les hôpitaux locaux devraient se préparer à accueillir un nombre accru de patients traumatisés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>										<Text>Accident de bus en ville ! Les forces de sauvetage sont déjà sur les lieux et soignent les blessés. Les cas les plus graves sont transportés vers les hôpitaux avoisinants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
						
            <!-- ============== -->
            <!--ÉVÉNEMENTS ÉPIDÉMIQUES-->
            <!-- ============== -->
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>									<Text>La contamination des aliments dans un restaurant local a provoqué une épidémie locale. Même si les inspecteurs sanitaires avaient fermé le restaurant, tous les hôpitaux doivent se préparer à un afflux accru de patients.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>									<Text>Le club touristique local s'est infecté et est tombé malade en voyageant à l'étranger. Les membres sont transportés de l'aéroport vers les hôpitaux les plus proches.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>									<Text>L'accident de la conduite d'eau a contaminé près d'un tiers de l'approvisionnement en eau d'une ville voisine. Les hôpitaux de la zone touchée ne sont plus en mesure de traiter de nouveaux patients et doivent les transporter vers des hôpitaux situés dans une zone plus vaste.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>									<Text>L'évasion massive d'animaux d'un refuge local a provoqué la propagation de diverses maladies virales et bactériennes. La police ne recommande pas d'aller à l'extérieur et demande aux personnes qui ont été mordues de se présenter immédiatement aux hôpitaux locaux.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>									<Text>C'est la saison de la grippe comme chaque année. Les médecins conseillent aux gens de ne pas sous-estimer les symptômes et, lorsqu'ils commencent à se sentir vraiment malades, de se rendre immédiatement aux urgences les plus proches.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_FLOODS</LocID>											<Text>Les inondations anormales de cette année ont causé d'énormes dégâts et laissé de nombreuses personnes sans accès à l'électricité et aux fournitures. Les hôpitaux doivent se préparer à un grand nombre de maladies diverses et à l'afflux de patients blessés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_WINDS</LocID>											<Text>Plusieurs tempêtes de vent ont balayé notre ville, causant d'importants dégâts matériels et même des pertes de vie. Beaucoup de blessés et de malades sont maintenant transportés vers les hôpitaux avoisinants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>									<Text>Le tremblement de terre massif qui a frappé les villes environnantes a causé d'énormes dégâts et coupé des milliers de personnes de l'aide. Les sauveteurs transportent déjà les premiers blessés et malades des zones touchées. Les hôpitaux locaux devraient prendre autant de patients que possible.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_HEAT</LocID>											<Text>Une vague de chaleur particulièrement forte a frappé notre ville. Les problèmes cardiaques, le manque d'eau potable et la nourriture avariée sont les causes les plus fréquentes des appels d'ambulance pendant cette période.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>									<Text>Crash à la bourse ! Les sauveteurs ont été témoins d'un nombre inhabituellement élevé de tentatives de suicide et de problèmes cérébraux et cardiaques.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>								<Text>Bonjour directeur, et bienvenue dans notre scénario de défi. Votre tâche est simple. Guérissez {1}% de vos patients chaque jour pendant 10 jours. Avec 5 patients de la clinique et 1 patient en ambulance, le nombre de patients augmente chaque jour. Échouez un jour et le défi est terminé. Le succès de la tournée sera vérifié à minuit. Bonne guérison.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>								<Text>Félicitations, vous êtes maintenant devenu un {1}.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>							<Text>Malheureusement, vous n'avez pas été en mesure de traiter un nombre suffisant de patients. Vous pouvez toujours réessayer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
		</LocalizedStrings>
	</GameDBStringTable>
</Database>