<Database>
	<GameDBStringTable ID="LOC_FR_DIAGNOSES">

		<LanguageCode>fr</LanguageCode>
		<LanguageNameLocalized>Français</LanguageNameLocalized>

		<Contributors>
			<Name>La traduction française est fournie par Scribio, un jeune groupe de traducteurs issu de la communauté des chaines YouTube de Koinsky et Jay's Gaming. Vous pouvez nous suivre sur Twitter (@scribio-fr) ou rejoindre notre Discord !     -----------------------      Contributeurs :              Warkild (Représentant de Scribio) - Akinari - Sephia - Carpi - Mirague - Vilmard Alexis - Kileahh - Mouchi - TomDer - Roy Bates                         -----------------------          Youtubeur ?                           Afin de mieux nous développer, une petite pub pour notre groupe serait la bienvenue ;)</Name>
		</Contributors>

		<LocalizedStrings>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PTI</LocID>				<Text>Vers solitaires porcins</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PTI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le vers solitaire porcin (Taenia solium) est un vers plat vivant dans le système digestif humain. Le porc est un hôte intermédiaire quand il consomme du fourrage ou de l'eau contaminée avec des excréments humain. Manger du porc insuffisamment cuit cause l'infection.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BTI</LocID>				<Text>Vers solitaire bovin</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BTI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le vers solitaire bovin (Taenia saginata) est un vers plat vivant dans le système digestif humain. Le bœuf est un hôte intermédiaire quand il consomme du fourrage ou de l'eau contaminée avec des excréments humain. Manger du bœuf insuffisamment cuit cause l'infection.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CKX</LocID>				<Text>Varicelle</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CKX_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La Varicelle est une maladie hautement contagieuse causée par une infection par le virus varicelle-zona. La maladie cause divers rash formant de petites ampoules qui finissent par gratter.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HRZ</LocID>				<Text>Zona</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HRZ_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le Zona est une infection causée par la réactivation du virus varicelle-zona. La maladie cause des rashs rouges qui cause de petites pustules sur une zone allongée suivant la topographie radiculaire du ganglion où le virus s'est réactivé. Le Zona peut être extrêmement douloureux.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ONM</LocID>				<Text>Mycose de l'ongle</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ONM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La mycose des ongles, aussi appelée Onychomycose ou mycose unguéale, est une infection fongique qui affecte les doigts ou les orteils.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ATF</LocID>				<Text>Pied d'athlète</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ATF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le pied d'athlète, aussi appelée tinea pedis, est une infection dermatologique du pied causée par un champignon.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IDA</LocID>				<Text>Anémie ferriprive</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IDA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'anémie est définie comme la compétence réduite du sang de transporter l'oxygène. Cela peut être causée par une baisse de globules rouges ou d'hémoglobine. L'anémie ferriprive est la forme la plus commune d'anémie.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_LIN</LocID>				<Text>Intolérance au lactose.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_LIN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'intolérance au lactose est l'impossibilité de digérer le lactose, un sucre trouvé dans les produits laitiers. Le lactose non digérée peut causer des ballonnements, des diarrhées, des gaz ou des douleurs abdominales.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLD</LocID>				<Text>Grippe Commune</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La grippe commune est une infection virale du système respiratoire haut, usuellement le nez.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ASN</LocID>				<Text>Sinusite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ASN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La sinusite est une inflammation d'un ou plusieurs sinus. La sinusite cause des oedèmes et peut compromettre le drainage du mucus ou du pus provenant de la cavité sinusale affectée.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_APH</LocID>				<Text>Pharyngite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_APH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La pharyngite cause une inflammation de la trachée et peut être causée par une bactérie ou un virus.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ANG</LocID>				<Text>Angine bactérienne</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ANG_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'angine bactérienne est une infection des amygdales. La forme la plus commune d'angine bactérienne est causé par le Streptococcus pyogenes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ANV</LocID>				<Text>Angine virale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ANV_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'angine virale est une infection des amygdales et peut être causée par divers virus.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_LAR</LocID>				<Text>Laryngite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_LAR_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La laryngite est une inflammation du larynx. Elle peut être causée par une bactérie ou un virus, mais peut aussi venir d'un usage excessif de la voix.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_INF</LocID>				<Text>Influenza</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_INF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Influenza, connue habituellement comme la grippe, est une infection commune causée par la famille du virus influenza.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BRN</LocID>				<Text>Bronchite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BRN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La Bronchite, communément causée par un virus, est une inflammation des voies aériennes basses aussi appelées bronches.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HFV</LocID>				<Text>Rhume des foins</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HFV_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le rhume des foins, aussi connue comme la Rhinite allergique, est une inflammation du nez causée par une réaction allergique due à la présence d'un allergène dans l'air, comme les pollens.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ACD</LocID>				<Text>Dermite de contact</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ACD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La dermite de contact est un rash localisé ou une irritation de la peau par contact avec un allergène ou un produit irritant.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GEW</LocID>				<Text>Épitrochléite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GEW_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'épitrochléite, ou médicalement l'épicondylite médiale, est caractérisée par une douleur irradiant de l'intérieur du coude jusqu'au poignet. Ceci est causé par la réalisation de mouvements répétés entrainant une irritation des muscles et des tendons associés à ce mouvement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SCS</LocID>				<Text>Scoliose</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SCS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La scoliose est une courbure de la colonne vertébrale usuellement en forme de C ou de S. La scoliose est généralement douloureuse.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_RYS</LocID>				<Text>Syndrome de Raynaud</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_RYS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le syndrome de Raynaud cause un engourdissement et un froid aux mains, aux doigts et aux orteils en réponse aux basses températures extérieures.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CFS</LocID>				<Text>Syndrome de fatigue chronique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CFS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le syndrome de fatigue chronique est une maladie très compliquée qui se réfère à une condition de fatigue extrême qui ne peut pas être expliquée par aucune pathologie sous-jacente.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_INS</LocID>				<Text>Insomnie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_INS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'insomnie est définie comme étant l'expérience subjective d'un mauvais sommeil. Cela peut être due à une incapacité de s'endormir, de dormir continuellement durant la totalité de la nuit ou de se réveiller trop tôt.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_ACT</LocID>				<Text>Contusion au bras</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_ACT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La contusion au bras se réfère à la contusion de tissus mous, sans la présence d'os fracturés ou de dégâts majeurs à la peau ou aux muscles.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_HCT</LocID>				<Text>Contusion à la main</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_HCT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La contusion à la main se réfère à la contusion de tissus mous, sans la présence d'os fracturés ou de dégâts majeurs à la peau ou aux muscles.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_FCT</LocID>				<Text>Contusion au pied</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_FCT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La contusion au pied se réfère à la contusion de tissus mous, sans la présence d'os fracturés ou de dégâts majeurs à la peau ou aux muscles.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_ACN</LocID>				<Text>Contusion à la cheville</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_ACN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La contusion à la cheville se réfère à la contusion de tissus mous, sans la présence d'os fracturés ou de dégâts majeurs à la peau ou aux muscles.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_LCT</LocID>				<Text>Contusion à la jambe</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_LCT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La contusion à la jambe se réfère à la contusion de tissus mous, sans la présence d'os fracturés ou de dégâts majeurs à la peau ou aux muscles.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CCT</LocID>				<Text>Contusion à la poitrine</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CCT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La contusion à la poitrine se réfère à la contusion de tissus mous, sans la présence d'os fracturés ou de dégâts majeurs à la peau ou aux muscles.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HEPA</LocID>				<Text>Hépatite A</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HEPA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'hépatite désigne une infection du foie. Le virus de l'hépatite A se répand à travers les excréments et survient généralement dans des zones avec une faible hygiène.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HEPB</LocID>				<Text>Hépatite B</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HEPB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'hépatite désigne une infection du foie. Le virus de l'hépatite B se répand via le sang, le contact sexuel ou de la mère à l'enfant.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_EPI</LocID>				<Text>Insuffisance pancréatique exocrine</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_EPI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'insuffisance pancréatique est causé par des dégâts à la glande ou à une infection. La maladie affecte l'absorption des nutriments dans le petit intestin et est donc responsable de carence en vitamines ou en minéraux.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_THD</LocID>				<Text>Thyroïdite de Hashimoto</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_THD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La thyroïdite de Hashimoto est une maladie auto-immune où le système immunitaire détruit progressivement la glande thyroïde.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HPT</LocID>				<Text>Hypothyroïdie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HPT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'hypothyroïdie est une maladie où la glande thyroïde fonctionne de manière inadéquate, produisant trop peu d'hormones thyroïdes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HRT</LocID>				<Text>Maladie de Basedow</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HRT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La maladie de Basedow est une maladie endocrine où la glande thyroïde produit en excès des hormones.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OES</LocID>				<Text>Œsophagite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OES_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'Œsophagite est une inflammation de l'Œsophage. Sans traitement, elle peut causer des difficultés à déglutir et devient très inconfortable et peut causer d'autres maladies des organes proches. Le traitement est combiné avec une modification du régime alimentaire.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OEV</LocID>				<Text>Varices œsophagienne</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OEV_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Les varices œsophagiennes sont des veines anormalement dilatées. Elles sont usuellement causées par une hypertension portale.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HBP</LocID>				<Text>Infection à l'Helicobacter Pylori</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HBP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Helicobacter Pylori est une bactérie hélicoïdale présente dans le système digestif humain. Elle a tendance à infecter la muqueuse gastrique et est très contagieuse.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GAU</LocID>				<Text>Ulcère gastro-duodénal</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GAU_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Un ulcère gastro-duodénal est une lésion ouverte de la muqueuse de l'estomac. Il est communément causé par une bactérie (notamment H. Pylori) ou l'usage massif d'AINS</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GAS</LocID>				<Text>Gastrite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GAS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une gastrite est une inflammation de la paroi stomacale. Elle est causée par une mauvaise alimentation, une consommation excessive d'alcool ou à l'usage excessif de certains médicaments. Le traitement est relativement court et une modification du régime alimentaire augmente l'efficacité du traitement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_DUO</LocID>				<Text>Duodenite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_DUO_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une Duodénite est une inflammation de la première partie du petit intestin, le duodénum qui mesure 25 cm et a une forme de C.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_APP</LocID>				<Text>Appendicite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_APP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une appendicite est une inflammation de la paroi de l'appendice. Une rupture de l'appendice est fatal. L'appendicite est la raison la plus commune de chirurgie abdominale.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CRH</LocID>				<Text>Maladie de Crohn</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CRH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La maladie de Crohn est une maladie inflammatoire chronique intestinale sans aucune cause connue, toutefois, il est évident qu'il y a des facteurs génétiques, environnementaux et auto-immunitaires.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ULC</LocID>				<Text>Rectocolite hémorragique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ULC_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une rectocolite hémorragique est une maladie inflammatoire chronique intestinale qui créée des ulcères dans le gros intestin. Il n'y a aucune cause connue, toutefois, il est évident qu'il y a des facteurs génétiques, environnementaux et auto-immunitaires.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IBS</LocID>				<Text>Syndrome de l'intestin irritable</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IBS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le syndrome de l'intestin irritable est un trouble chronique gastro-intestinal non contagieux. Il demande une approche à long terme du traitement. Une modification du régime alimentaire et certain traitements médicaux améliorent la qualité de vie du patient.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_FDR</LocID>				<Text>Gastro-entérite bactérienne</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_FDR_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La gastro-entérite bactérienne est une maladie gastro-intestinale, durant souvent quelques mois. Elle est causée par plusieurs facteurs comme des bactéries, des virus, des intoxications ou des médicaments.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_FOI</LocID>				<Text>Fistule Gastro-intestinale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_FOI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une fistule est une connexion anormale entre deux muqueuses différentes. Elle connecte usuellement différentes parties de l'Intestin. Ces anomalies pourraient également relier les entrailles à la peau ou à des cavités internes, créant ainsi un espace propice aux infections, aux abcès, etc.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PER</LocID>				<Text>Péritonite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PER_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La péritonite est une infection bactérienne du péritoine, une membrane recouvrant la paroi abdominale interne et les organes de la cavité abdominale. Les bactéries se transmettent généralement par le sang lors d'une péritonite primaire. Sans traitement, la péritonite est généralement mortelle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HEF</LocID>				<Text>Fibrose hépatique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HEF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La fibrose hépatique est une accumulation de tissus cicatriciels venant de dégâts au foie. Ceux-ci peuvent liés à une inflammation, des maladies hépatiques causés par des virus ou des bactéries, la malnutrition ou l'abus d'alcool. Sans traitement, elle mène à une cirrhose.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CIR</LocID>				<Text>Cirrhose</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CIR_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La Cirrhose décrit une condition du foie où celui ne fonctionne plus correctement à cause de dégâts sur le long terme. Les tissus hépatiques normaux sont remplacés par des tissus cicatriciels.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLT</LocID>				<Text>Calculs biliaires</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Les calculs biliaires sont des corps cristallins formé à partir de bilirubine, de bile et calcium dans la vésicule biliaire. Les calculs biliaires ne causent généralement aucuns symptômes, toutefois, s'ils bloquent les canaux biliaires ou d'autres structures, ils peuvent être extrêmement douloureux.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLS</LocID>				<Text>Cholécystite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La cholécystite est une maladie inflammatoire de la vésicule biliaire usuellement due à un blocage du conduit cystique.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLA</LocID>				<Text>Angiocholite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'angiocholite est une infection bactérienne des voies biliaires causés par des bactéries venant du duodénum. Elle apparait usuellement quand les voies biliaires sont déjà partiellement bloquées par des calculs biliaires.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_APT</LocID>				<Text>Pancréatite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_APT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La pancréatite se réfère à l'inflammation du pancréas. Elle est usuellement causée par un blocage par des calculs biliaires ou une consommation excessive d'alcool.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_COE</LocID>				<Text>Maladie cœliaque</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_COE_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La maladie cœliaque est une maladie auto-immune où le système immunitaire réagit au gluten présent dans le blé, le riz et l'orge. La réaction cause l'inflammation des petits intestins et la mauvaise absorption des nutriments.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ANS</LocID>				<Text>Glomérulonéphrite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ANS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une Glomérulonéphrite est une inflammation de la partie filtrante des reins. Elle peut être causée par une infection ou une pahologie auto-immune.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TIN</LocID>				<Text>Néphrite interstitielle</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TIN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une néphrite interstitielle est une inflammation des tissus interstitiels des reins. Elle peut être causée par une infection ou une réaction à des médicaments.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PNS</LocID>				<Text>Pyélonéphrite aiguë</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PNS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La pyélonéphrite aiguë est une inflammation des reins usuellement due à des bactéries se répandant à travers le conduit urinaire.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ARF</LocID>				<Text>Insuffisance rénale aiguë</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ARF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'insuffisance rénale aiguë est une perte rapide des fonctions rénales, enlevant la capacité de filtrer le sang et de produire de l'urine. Les causes sont multiples, mais, usuellement, il s'agit de dégâts important aux reins ou à un approvisionnement sanguin réduit.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CKD</LocID>				<Text>Insuffisance rénale chronique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CKD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une insuffisance rénale chronique est une perte graduelle des fonctions rénales. La cause la plus commune est un diabète non traité.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_COK</LocID>				<Text>Calculs rénaux</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_COK_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Les calculs rénaux aussi connu sous le nom de lithiase urinaire, sont habituellement des concrétions de calcium. Même si les calculs passent dans les conduits urinaires, c'est une maladie extrêmement douloureuse.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_COU</LocID>				<Text>Calculs dans l'urètre</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_COU_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Les calculs formés dans les reins traversent les conduits rénaux et l'urètre. S'ils bloquent ou passent à travers l'urètre, ils peuvent causer divers symptômes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CIB</LocID>				<Text>Calculs dans la vessie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CIB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Les calculs rénaux peuvent se former dans la vessie pendant le processus de minéralisation de l'urine concentrée ou peuvent être des calculs provenant des reins. Les symptômes apparaissent seulement s'ils bloquent le flux urinaire.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ACS</LocID>				<Text>Cystite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ACS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une cystite est une infection de la vessie usuellement par E.Coli, bactérie communément trouvée dans les conduits gastro-intestinaux. C'est une maladie 100 fois plus commune chez les femmes que chez les hommes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_INC</LocID>				<Text>Cystite interstitielle</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_INC_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La cystite interstitielle est une maladie méconnue qui affecte plus de femmes que d'hommes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_LIP</LocID>				<Text>Lacération du foie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_LIP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La lacération du foie est une blessure qui survient lorsqu'un objet transperce la peau et pénètre dans le foie, créant une plaie ouverte et des lésions du foie.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_LIB</LocID>				<Text>Contusion hépatique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_LIB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La contusion hépatique est un traumatisme physique à la partie supérieure de l'abdomen, causé par un impact, une blessure ou une attaque physique.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SRB</LocID>				<Text>Rupture de la rate sans blessure ouverte</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SRB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La rupture de la rate est causée par un impact, une blessure ou une attaque physique, mais sans présence de blessure ouverte.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SRP</LocID>				<Text>Rupture de la rate</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SRP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La rupture pénétrante de la rate survient lorsqu'un objet transperce la peau de la partie supérieure de l'abdomen, entraînant une plaie ouverte et une lésion large de la rate.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SCB</LocID>				<Text>Rate contusionnée</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SCB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Aussi appelée contusion de la rate. C'est une ecchymose de la rate après un impact direct sur le haut de l'abdomen. Moins grave que la rupture de la rate.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_PCB</LocID>				<Text>Contusion pancréatique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_PCB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Contusion pancréatique mineure sans lésion canalaire avec présence d'hématome. Elle est causée par un impact direct sans lacération de la peau.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_PLB</LocID>				<Text>Lésion du pancréas sans blessure ouverte</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_PLB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Lacération pancréatique majeure avec lésion du canal, causée par une blessure par impact direct, sans plaie ouverte de l'abdomen.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_PCP</LocID>				<Text>Lacération du pancréas</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_PCP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Perturbation massive de la tête du pancréas causée par une blessure pénétrante de la partie supérieure de l'abdomen.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_KLP</LocID>				<Text>Lacération rénale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_KLP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Dommages majeurs au parenchyme rénal avec présence d'un hématome rétropéritonéal et plaie ouverte dans le dos.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_KCB</LocID>				<Text>Contusion rénale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_KCB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Ecchymoses aux reins avec ou sans hématome sous-capsulaire sans expansion.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLC</LocID>				<Text>Choléra classique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLC_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le choléra est une maladie bactérienne généralement transmise par des sources d’eau contaminées. Le traitement moderne des eaux usées et de l'eau potable a permis d'éliminer le choléra dans les pays industrialisés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TYF</LocID>				<Text>Fièvre typhoïde</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TYF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La fièvre typhoïde est une maladie bactérienne contagieuse qui se propage par l’eau et la nourriture contaminées. Rare dans les pays industrialisés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SLM</LocID>				<Text>Salmonellose</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SLM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L’infection aux salmonelles est l’une des infections bactériennes courantes qui affectent le tractus intestinal humain. L'homme est infecté par de l'eau ou des aliments contaminés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_AMB</LocID>				<Text>Amibiase</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_AMB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L’amibiase est causée par Entamoeba histolytica, l’infection se propage par l’eau ou les aliments contaminés par des matières fécales.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GRD</LocID>				<Text>Giardiase</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GRD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L’infection à Giardia est l’une des infections intestinales d'origine hydrique les plus courantes. Les giardias peuvent également être transmises par contact personnel ou par la nourriture.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TBC</LocID>				<Text>Tuberculose pulmonaire</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TBC_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La tuberculose pulmonaire est une maladie hautement contagieuse causée par la bactérie Mycobacterium tuberculosis. Elle affecte principalement les poumons, mais peut également toucher d'autres organes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TUL</LocID>				<Text>Tularémie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TUL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Tularémie est une maladie infectieuse qui affecte principalement la peau, les yeux, les ganglions lymphatiques et les poumons. Elle est causée par la bactérie Francisella tularensis. La tularémie est hautement contagieuse, potentiellement mortelle, mais peut être traitée efficacement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PNA</LocID>				<Text>Maladie du Charbon</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PNA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La maladie du Charbon est une infection grave causée par la bactérie Bacillus anthracis. Elle se propage par les spores, généralement d'origine animale. Le contact se fait généralement par la respiration, l'alimentation ou à travers une lésion cutanée.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_RBF</LocID>				<Text>Fièvre par morsure de rat</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_RBF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La fièvre par morsures de rat est une maladie fébrile aiguë causée par une bactérie transmise par les rongeurs, en particulier par leur urine ou leurs sécrétions muqueuses.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CSD</LocID>				<Text>Maladie de la griffe du chat</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CSD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La maladie de la griffe du chat est une maladie infectieuse commune causée par Bartonella henselae. Elle est transmise par les chats, communément par griffure ou morsure du chat. La présence de la bactérie chez l'homme est difficile à détecter par les méthodes de culture habituelles, car sa croissance prend jusqu'à 6 semaines.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PMI</LocID>				<Text>Infection mycobactérienne pulmonaire</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PMI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L’infection pulmonaire à mycobactéries de type non tuberculeux est causée par Mycobacterium et est relativement courante. Cela se produit souvent chez des patients atteints d'immunodéficience ou atteints d'une maladie pulmonaire préexistante, mais aussi chez des patients en bonne santé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PTS</LocID>				<Text>Coqueluche</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PTS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La coqueluche est une maladie respiratoire hautement contagieuse. Elle est causée par une bactérie, Bordetella Pertussis. Avant le développement d'un vaccin, la coqueluche était considéré comme une maladie infantile. Désormais, elle affecte les personnes immunodéprimées.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_LEG</LocID>				<Text>Légionellose</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_LEG_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La légionellose est causée par la bactérie Legionella pneumophila. La maladie est une forme grave de pneumonie qui se transmet de personne à personne. Les légionelloses non traitées ont des conséquences fatales.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TPF</LocID>				<Text>Typhus</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TPF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Il est important de ne pas confondre avec la fièvre typhoïde. Le typhus est causé par la bactérie Rickettsia Typhi, transmise par divers types de puces. Le typhus est décrit depuis 1528. Apparition soudaine de divers symptômes comparables à ceux de la grippe.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IMN</LocID>				<Text>Mononucléose infectieuse</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IMN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La mononucléose infectieuse est généralement causée par le virus d'Epstein-Barr. Les personnes sont généralement infectées dans leur enfance et, lorsqu'ils grandissent, des symptômes apparaissent. Il n'y a pas de vaccin contre la maladie. Dans les années 1920, il était décrit comme "la maladie du baiser".</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HPM</LocID>				<Text>Histoplasmose</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HPM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'histoplasmose, également appelée maladie des caves, est une maladie respiratoire causée par un champignon Histoplasma Capsulatum qui affecte principalement les poumons. Les symptômes varient grandement. Une infection passée crée une protection partielle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ASP</LocID>				<Text>Aspergillose</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ASP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'aspergillose est une maladie respiratoire causée par un champignon Aspergillus. Si le patient a un système immunitaire affaibli, la forme invasive de la maladie se propage par les poumons. Les poumons compromis doivent subir une chirurgie pulmonaire.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ATS</LocID>				<Text>Trypanosomiase américaine</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ATS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La trypanosomiase américaine, également appelée maladie de Chagas, est une maladie infectieuse inflammatoire grave causée par le parasite Trypanosoma cruzi. Si elle n'est pas traitée, elle peut entraîner de graves complications cardiaques et digestives.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TXM</LocID>				<Text>Toxoplasmose</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TXM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La toxoplasmose est due au parasite connu sous le nom de Toxoplasma gondii. Les symptômes ressemblent à ceux de la grippe commune. Les infections se propagent par la nourriture insuffisamment cuite et l'exposition aux excréments du chat.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BAB</LocID>				<Text>Babésiose</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BAB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La babésiose, comparable au Paludisme, est une maladie parasitaire due au parasite Babesia. La transmission se fait par les tiques, souvent avec la maladie de Lyme.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_LYD</LocID>				<Text>Maladie de Lyme</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_LYD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La maladie de Lyme est causée par la morsure d'une tique transmettant une forme de bactérie, Borrelia burgdorferi qui provoquant directement la maladie.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HLA</LocID>				<Text>Hémolyse</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HLA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'anémie hémolytique est une dégradation anormale des globules rouges dans les vaisseaux sanguins ou ailleurs dans le corps humain.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TCP</LocID>				<Text>Thrombopénie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TCP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La thrombopénie est une affection caractérisée par une quantité significativement moindre de plaquettes sanguines. Les plaquettes sont responsables de l’arrêt des saignements par agglutination et formation de caillot.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HPL</LocID>				<Text>Hémophilie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HPL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'hémophilie est une maladie héréditaire qui entraîne de faibles taux de facteurs de coagulation. Le sang ne coagule pas correctement, ce qui entraîne un saignement excessif.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_THL</LocID>				<Text>Thalassémie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_THL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La thalassémie est un trouble sanguin héréditaire caractérisé par une diminution significative du taux d'hémoglobine et du nombre de globules rouges.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SRCL</LocID>				<Text>Sarcoïdose pulmonaire</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SRCL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La sarcoïdose est la croissance de granulomes (cellules inflammatoires) dans diverses parties du corps humain. Très probablement due à la réaction immunitaire à certains agents. Il n’existe pas de traitement curatif, mais avec des médicaments auxiliaires, la maladie peut passer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SRCE</LocID>				<Text>Sarcoïdose ophtalmique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SRCE_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La sarcoïdose est la croissance de granulomes (cellules inflammatoires) dans diverses parties du corps humain. Très probablement due à la réaction immunitaire à certains agents. Il n’existe pas de traitement curatif, mais avec des médicaments auxiliaires, la maladie peut passer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SRCH</LocID>				<Text>Sarcoïdose cardiaque</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SRCH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La sarcoïdose est la croissance de granulomes (cellules inflammatoires) dans diverses parties du corps humain. Très probablement due à la réaction immunitaire à certains agents. Il n’existe pas de traitement curatif, mais avec des médicaments auxiliaires, la maladie peut passer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_DM1</LocID>				<Text>Diabète</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_DM1_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le diabète sucré fait référence à un groupe de maladies qui affectent le métabolisme du glucose. Il existe de nombreux types de diabète, mais en général, le taux de glucose dans le sang est trop élevé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CFB</LocID>				<Text>Mucoviscidose</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CFB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La mucoviscidose est une maladie héréditaire qui endommage gravement les poumons, le système digestif et d'autres organes du corps humain.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OTE</LocID>				<Text>Otite externe</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OTE_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'otite externe est une inflammation de la partie externe du canal de l'oreille, elle est principalement due à une bactérie.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OME</LocID>				<Text>Otite moyenne avec épanchement</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OME_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'otite moyenne avec épanchement est la condition où du liquide est présent dans l'oreille moyenne. Cela affecte généralement les enfants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ASO</LocID>				<Text>Otite moyenne aiguë</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ASO_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'otite moyenne aiguë est une inflammation très douloureuse de l'oreille moyenne.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_AMT</LocID>				<Text>Mastoïdite aiguë</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_AMT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La mastoïdite se réfère à l'infection et à l'inflammation des cellules mastoïdiennes situées dans l'os temporal (sous l'oreille).</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OTS</LocID>				<Text>L'otosclérose</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OTS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'otospongiose fait référence à un durcissement anormal du tissu osseux près de l'oreille moyenne, empêchant ainsi le transfert des sons de l'oreille moyenne à l'oreille interne. Entraîne une perte d'audition.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OOR</LocID>				<Text>Otorrhée</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OOR_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'otorrhée est essentiellement une inflammation de l'oreille.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_MUM</LocID>				<Text>Oreillons</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_MUM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Les oreillons sont une maladie inflammatoire infectieuse qui affecte les glandes salivaires (d'un ou des deux côtés du visage). L'inflammation est causée par des agents bactériens ou viraux. La meilleure prévention est la vaccination.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PNM</LocID>				<Text>Pneumonie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PNM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La pneumonie est une infection des sacs aériens dans les poumons. La pneumonie varie de légère à mortelle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BPN</LocID>				<Text>Bronchopneumonie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BPN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La bronchopneumonie est une infection pulmonaire, elle est également connue sous le nom de pneumonie lobulaire. Elle affecte les poumons et les bronches.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BES</LocID>				<Text>Bronchiectasie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BES_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La bronchiectasie est une affection caractérisée par des lésions dans les grandes voies respiratoires des poumons.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SCB</LocID>				<Text>Bronchite chronique simple</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SCB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La bronchite chronique fait référence à une toux persistante productive accompagnée d'une irritation constante de la muqueuse bronchique.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_EMP</LocID>				<Text>Emphysème</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_EMP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'emphysème fait référence à une affection où les alvéoles sont endommagées ou détruites, provoquant un essoufflement, même au repos.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CPD</LocID>				<Text>BPCO</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CPD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Broncho Pneumopathie Chronique Obstructive - La BPCO est une maladie pulmonaire inflammatoire chronique qui provoque l'obstruction des voies respiratoires.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ASM</LocID>				<Text>Asthme</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ASM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'asthme fait référence à une affection dans laquelle les voies respiratoires s’enflamment et produisent davantage de mucus. Il s’agit d’une maladie respiratoire chronique dont les symptômes peuvent varier d’une personne à l’autre.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PMX</LocID>				<Text>Pneumothorax</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PMX_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Un pneumothorax se produit lorsque l'air s'échappe du poumon, remplissant ainsi l'espace entre le poumon et la paroi thoracique, empêchant  l'expansion du poumon affecté.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CEL</LocID>				<Text>Cellulite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CEL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La cellulite est l'une des infections bactériennes de la peau les plus courantes, principalement due aux streptocoques et aux staphylocoques.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ADS</LocID>				<Text>La dermatite atopique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ADS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La dermatite atopique ou eczéma fait référence à une affection qui rend la peau rougeâtre et irritante. C'est une maladie de peau chronique.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_LUP</LocID>				<Text>Lupus</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_LUP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le lupus est une maladie auto-immune systémique très difficile à diagnostiquer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CMP</LocID>				<Text>Empoisonnement au monoxyde de carbone</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CMP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'intoxication par le monoxyde de carbone survient généralement lorsque l'on respire trop de monoxyde de carbone.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CGP</LocID>				<Text>Intoxication au gaz de chlore</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CGP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'empoisonnement par le gaz de chlore est une maladie résultant des effets d'une exposition au chlore au-delà de la valeur limite seuil.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_MTP</LocID>				<Text>Intoxication au méthanol</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_MTP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'ingestion de méthanol est une forme rare d'empoisonnement pouvant causer de graves troubles métaboliques, la cécité, un dysfonctionnement neurologique permanent et la mort.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_LDP</LocID>				<Text>Empoisonnement au plomb</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_LDP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'empoisonnement au plomb est un type d'empoisonnement aux métaux causé par l'accumulation de plomb dans l'organisme.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_PCT</LocID>				<Text>Contusion Pulmonaire</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_PCT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La contusion pulmonaire est due à une bBlessure contondante ou traumatisme physique, par impact, blessure ou attaque physique.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_PLP</LocID>				<Text>Lacération pulmonaire</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_PLP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une lacération pulmonaire est liée à un traumatisme pénétrant survenant lorsqu'un objet transperce la peau et pénètre le poumon, créant une plaie ouverte.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CTS</LocID>				<Text>Syndrome du canal carpien</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CTS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le canal carpien fait référence à un canal localisé dans le poignet, à partir duquel les nerfs et les vaisseaux sanguins alimentent les mains. La douleur et la sensation perturbée se produisent en raison du resserrement de ce canal.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CUS</LocID>				<Text>Syndrome du canal cubital</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CUS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le syndrome du canal cubital est causé par la compression du nerf cubital dans la région du coude.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_RAT</LocID>				<Text>Polyarthrite rhumatoïde</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_RAT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La polyarthrite rhumatoïde est une maladie auto-immune chronique qui touche principalement les articulations. La PR peut être très douloureuse.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HOA</LocID>				<Text>Arthrose de la hanche</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HOA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'arthrose est une maladie au cours de laquelle le cartilage dégénère lentement créant des déformations dans l'articulation touchée. Les articulations deviennent raides et douloureuses.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_KOA</LocID>				<Text>Arthrose du genou</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_KOA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'arthrose du genou est l'un des types d'arthrite les plus courants. il affecte l'articulation du genou et endommage le tissu cartilagineux. L'arthrose est une maladie au cours de laquelle le cartilage dégénère lentement créant des déformations dans l'articulation touchée. Les articulations deviennent raides douloureuses.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_DMS</LocID>				<Text>Dermatopolymyosite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_DMS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La dermatopolymyosite est une inflammation chronique progressive des muscles liée à un trouble de la peau. C'est l'une des formes de myosite la plus facile à diagnostiquer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IBM</LocID>				<Text>Myosite à inclusion</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IBM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La myosite par inclusion est une inflammation chronique progressive des muscles. Elle atteint plus souvent les muscles courts tels que ceux du poignet et de la main.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PMS</LocID>				<Text>Polymyosite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PMS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La polymyosite est une inflammation chronique progressive des muscles. Elle commence par une faiblesse des muscles les plus proches du tronc.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SDS</LocID>				<Text>Spondylolyse</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SDS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La spondylolyse est un défaut, une fissure ou une fracture de fatigue dans l'une des vertèbres, généralement au niveau L5-S1. Elle peut être douloureuse.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SDL</LocID>				<Text>Spondylolisthésis</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SDL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Spondylolisthésis se réfère à une vertèbre glissée, qui est généralement la conséquence d'une spondylolyse non traitée.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CSL</LocID>				<Text>Spondylose cervicale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CSL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La spondylose cervicale touche les disques intervertébraux dans la région du cou. Au cours du temps des signes d'arthrose apparaissent.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OSM</LocID>				<Text>Ostéomyélite aiguë</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OSM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'ostéomyélite aiguë est une infection bactérienne de l'os. Elle peut évoluer en ostéomyélite chronique, très difficile à traiter.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CDD</LocID>				<Text>Sténose spinale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CDD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fait référence à un rétrécissement anormal du canal rachidien, qui affecte la moelle épinière ou les racines nerveuses. Il provoque des douleurs, des malaises et une perte de mobilité, généralement dans les membres.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BOT</LocID>				<Text>Bursite du genou</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BOT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une bourse est un petit sac rempli de liquide qui agit comme un coussin entre l'os et les zones sujettes aux frottements. La bursite se réfère à un gonflement dudit sac causé par une inflammation.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BOH</LocID>				<Text>Bursite de la main</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BOH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une bourse est un petit sac rempli de liquide qui agit comme un coussin entre l'os et les zones sujettes aux frottements. La bursite se réfère à un gonflement dudit sac causé par une inflammation</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_AOM</LocID>				<Text>Ostéomalacie</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_AOM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'ostéomalacie, connue sous le nom de rachitisme si elle survient dans l'enfance, fait référence à une affection caractérisée par une fragilisation osseuse due à une altération du métabolisme osseux.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TEW</LocID>				<Text>Tennis Elbow</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TEW_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le Tennis Elbow, également connu sous le nom d'épicondylite latérale, se caractérise par une douleur irradiante de l'extérieur du coude au poignet. La pathologie est causée par l'exécution de mouvements répétitifs et donc d'irritation des muscles et des tendons associés à ce mouvement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OLB</LocID>				<Text>Bursite du coude</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_OLB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une bourse est un petit sac rempli de liquide qui agit comme un coussin entre l'os et les zones sujettes aux frottements. La bursite se réfère à un gonflement dudit sac causé par une inflammation.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DWH</LocID>				<Text>Plaie profonde de  la main</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DWH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une plaie saignante profonde, lisse ou déchiquetée qu'il faut suturer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DWA</LocID>				<Text>Blessure profonde du bras</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DWA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une plaie saignante profonde, lisse ou déchiquetée qu'il faut suturer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DWL</LocID>				<Text>Blessure profonde de la jambe</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DWL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une plaie saignante profonde, lisse ou déchiquetée qu'il faut suturer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DWF</LocID>				<Text>Plaie profonde sur les pieds</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DWF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une plaie saignante profonde, lisse ou déchiquetée qu'il faut suturer.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SHS</LocID>				<Text>Entorse de l'épaule</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SHS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une entorse est une affection dans laquelle un ligament entourant une articulation est trop tendu et blessé, parfois jusqu'à la rupture complète.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SHD</LocID>				<Text>Luxation de l'épaule</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SHD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La luxation articulaire est une condition dans laquelle les os d'une articulation ne sont plus en place. Les dommages aux tissus adjacents sont courants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_KSP</LocID>				<Text>Entorse au genou</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_KSP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une entorse est une affection dans laquelle un ligament entourant une articulation est trop tendu et blessé, parfois jusqu'à la rupture complète.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_KDL</LocID>				<Text>Luxation du genou</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_KDL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La luxation articulaire est une condition dans laquelle les os d'une articulation ne sont plus en place. Les dommages aux tissus adjacents sont courants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_ASP</LocID>				<Text>Entorse de la cheville</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_ASP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une entorse est une affection dans laquelle un ligament entourant une articulation est trop tendu et blessé, parfois jusqu'à la rupture complète.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DLA</LocID>				<Text>Luxation de la Cheville</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DLA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La luxation articulaire est une condition dans laquelle les os d'une articulation ne sont plus en place. Les dommages aux tissus adjacents sont courants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_ACL</LocID>				<Text>Lésion du LCA</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_ACL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>LCA, le ligament croisé antérieur, est un ligament situé à l'intérieur de l'articulation du genou qui empêche le déplacement vers l'avant entre les os de la jambe. Les blessures à ce ligament sont courantes dans les sports et sont causées par une rotation interne anormale.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFU</LocID>				<Text>Fracture simple de l'ulna</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFU_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture de l'os, sans dommage pour les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_OFU</LocID>				<Text>Fracture ouverte de l'ulna</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_OFU_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La fracture ouverte, également appelée fracture composée, est une fracture avec une plaie ouverte, une plaie de la peau et une fracture de l'os fracturé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CFU</LocID>				<Text>Fracture compliquée de l'ulna</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CFU_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La fracture compliquée comprend une plaie ouverte, un os fracturé luxé et divers fragments d'os brisé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFR</LocID>				<Text>Fracture simple du rayon</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFR_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture seulement de l'os, sans dommage pour les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFH</LocID>				<Text>Fracture simple de l'humérus</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture seulement de l'os, sans dommage pour les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_OFH</LocID>				<Text>Fracture ouverte de l'humérus</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_OFH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La fracture ouverte, également appelée fracture composée, est une fracture avec une plaie ouverte, une plaie de la peau et une fracture de l'os fracturé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CFH</LocID>				<Text>Fracture compliquée de l'humérus</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CFH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La fracture compliquée consiste en une plaie ouverte, une fracture luxée et de divers fragments d'os brisé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_BRR</LocID>				<Text>Côtes cassées</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_BRR_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture simple d'une ou plusieurs côtes sans dommage pour les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFF</LocID>				<Text>Fracture simple du fémur</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture seulement de l'os, sans dommage pour les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_OFF</LocID>				<Text>Fracture ouverte du fémur</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_OFF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La fracture ouverte, aussi appelée fracture composée, est une fracture avec une plaie ouverte, une fracture de la peau et une fracture de l'os fracturé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CFF</LocID>				<Text>Fracture compliquée du fémur</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CFF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La fracture compliquée consiste en une plaie ouverte, une fracture luxée et de divers fragments d'os brisé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFT</LocID>				<Text>Fracture simple du tibia</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture de l'os, sans dommage pour les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_OFT</LocID>				<Text>Fracture ouverte du tibia</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_OFT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La fracture ouverte, aussi appelée fracture composée, est une fracture avec une plaie ouverte, une plaie de la peau et une fracture de l'os fracturé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SPT</LocID>				<Text>Fracture spirale du tibia</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SPT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture spiralée du tibia sans lésion des tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFI</LocID>				<Text>Fracture simple du péroné</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture seulement de l'os, sans dommage pour les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_ANF</LocID>				<Text>Fracture de la cheville</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_ANF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture d'un ou de plusieurs os de la cheville sans endommager les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_MBF</LocID>				<Text>Fracture du métatarse</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_MBF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture d'un ou de plusieurs os métatarsiens sans endommager les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_FOF</LocID>				<Text>Fracture du doigt</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_FOF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture de l'un des os du doigt, sans endommager les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFC</LocID>				<Text>Fracture simple de la clavicule</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SFC_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture de l'os, sans dommage pour les tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SHC</LocID>				<Text>Fracture de la clavicule</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_SHC_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture de la clavicule avec une partie disloquée de l'os fracturé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_MNF</LocID>				<Text>Fracture mandibulaire</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_MNF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture compliquée de la mandibule avec lésion des tissus environnants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_NSF</LocID>				<Text>Fracture nasale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_NSF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Fracture simple d'un ou de plusieur os du nez avec présence de saignement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ARR</LocID>				<Text>Rhumatisme articulaire aigu</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ARR_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le rhumatisme articulaire aigu est une maladie inflammatoire touchant le cœur, les muscles, les articulations et le cerveau. Habituellement, il se développe après une infection streptococcique de la gorge.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_MST</LocID>				<Text>Sténose de la valve mitrale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_MST_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La sténose de la valve mitrale est un rétrécissement de la valve mitrale du cœur, qui provoque une ouverture incorrecte et bloque la circulation sanguine.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TRS</LocID>				<Text>Insuffisance tricuspide</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TRS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Trouble de la valve tricuspide du cœur lorsque celle-ci ne se ferme pas correctement.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HHD</LocID>				<Text>Cardiopathie hypertensive avec insuffisance cardiaque</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HHD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une maladie cardiaque hypertensive liées à de multiples complications dues à une pression artérielle élevée.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IHD</LocID>				<Text>Cardiopathie ischémique avec insuffisance cardiaque</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IHD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La cardiopathie ischémique, également appelée maladie coronarienne, constitue un groupe important de maladies cardiovasculaires causées par l’athérosclérose.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HRD</LocID>				<Text>Néphropathie hypertensive</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HRD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L’insuffisance rénale hypertensive se réfère aux dommages rénaux dus à une pression artérielle élevée.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ANP</LocID>				<Text>Angine de poitrine</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ANP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'angine de poitrine fait référence à une douleur au thorax provoquée par un débit sanguin insuffisant au muscle cardiaque. Le désordre est souvent l'un des symptômes de la maladie coronarienne.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_AMI</LocID>				<Text>Infarctus aigu du myocarde</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_AMI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'infarctus aigu du myocarde, également appelé crise cardiaque, survient lorsque le flux sanguin vers le myocarde est bloqué, ce qui peut détruire ou endommager une partie du muscle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TAA</LocID>				<Text>Anévrisme de l'aorte thoracique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TAA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Un anévrisme aortique thoracique se réfère à une zone affaiblie dans la partie supérieure de l'aorte. Le risque de rupture est élevé.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PEM</LocID>				<Text>Embolie pulmonaire</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PEM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'embolie pulmonaire fait référence à un blocage de l'une des artères pulmonaires.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ECT</LocID>				<Text>Endocardite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ECT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'endocardite est une infection de la paroi interne des cavités et des valves du cœur.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PCT</LocID>				<Text>Péricardite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PCT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La péricardite se réfère à une inflammation de la membrane externe du coeur, le péricarde.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_INM</LocID>				<Text>Myocardite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_INM_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La myocardite est une inflammation du muscle cardiaque, le myocarde. Elle affecte le système électrique cardiaque, créant ainsi une arythmie - des rythmes cardiaques irréguliers et anormaux.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CAR</LocID>				<Text>Arrêt cardiaque</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CAR_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Un arrêt cardiaque fait référence à un arrêt soudain du débit sanguin résultant d'une insuffisance cardiaque.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CHF</LocID>				<Text>Insuffisance cardiaque congestive</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CHF_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'insuffisance cardiaque survient souvent lorsque le cœur perd partiellement la capacité de pomper suffisamment le sang.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_STK</LocID>				<Text>Accident vasculaire cérébral</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_STK_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Un accident vasculaire cérébral (AVC) se produit lorsque l'approvisionnement en sang d'une partie du cerveau est interrompu ou gravement réduit, endommageant le tissu cérébral au bout de quelques minutes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ATH</LocID>				<Text>Athérosclérose - Carotides</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ATH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'athérosclérose est une maladie caractérisée par la formation d'une plaque dans les artères rétrécissant la lumière de celles-ci et réduisant le flux sanguin riche en oxygène. Il peut être asymptomatique pendant des décennies, les symptômes apparaissent lorsque certaines artères sont bouchées.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TPB</LocID>				<Text>Thrombophlébite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TPB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La thrombophlébite se manifeste par la formation d'un caillot sanguin qui bloque les veines et provoque une inflammation.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PVT</LocID>				<Text>Thrombose de la veine porte</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PVT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La thrombose est le principal mécanisme responsable de l'occlusion de la veine porte qui appporte le sang désoxygéné du systèmre digestif et de la rate vers le foie.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PEB</LocID>				<Text>Hypertension pulmonaire</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PEB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'hypertension pulmonaire est due au blocage de l'une des artères pulmonaires du patient, principalement à cause de la formation de caillots sanguins.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PAD</LocID>				<Text>Maladie artérielle périphérique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PAD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La maladie artérielle périphérique est causée par une réduction du flux sanguin vers les membres supérieurs et inférieurs par le biais d'artères rétrécies.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_MVP</LocID>				<Text>Prolapsus de la valve mitrale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_MVP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le prolapsus de la valve mitrale se produit lorsque la valve mitrale du cœur se gonfle dans l'oreillette gauche pendant le processus de contraction.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_DCP</LocID>				<Text>Cardiomyopathie dilatée</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_DCP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La cardiomyopathie dilatée représente la position du cœur humain lorsque le ventricule gauche s'agrandit, affectant ainsi sa capacité de pompage - il n'est plus capable de pomper efficacement le sang hors du cœur.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GCA</LocID>				<Text>Artérite à cellules géantes</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GCA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'artérite à cellules géantes est une inflammation commune de la muqueuse artérielle, principalement sur les côtés temporaux de la tête.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_BCI</LocID>				<Text>Blessure cardiaque émoussée</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_BCI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une blessure contondante cardiaque est un traumatisme physique à la poitrine, provoqué par un impact, une blessure ou une attaque physique.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_FLC</LocID>				<Text>Volet costal</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_FLC_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le volet costal est une affection médicale mortelle et qui survient lorsque plusieurs côtes adjacentes se cassent suite à un traumatisme.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_TCA</LocID>				<Text>Arrêt cardiaque traumatique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_TCA_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le cœur a cessé de battre en raison d'un traumatisme contondant ou pénétrant, tel qu'un coup de couteau à la région thoracique. Il s'agit d'une urgence médicale qui entraînera toujours la mort sans soins médicaux avancés rapides.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_TAR</LocID>				<Text>Rupture aortique traumatique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_TAR_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une rupture ou une section aortique traumatique est une affection dans laquelle l’aorte, la plus grande artère du corps, est déchirée ou rompue à la suite d’un traumatisme corporel. Cette affection est souvent fatale en raison du saignement abondant résultant de la rupture.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TBE</LocID>				<Text>Encéphalite à tiques</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TBE_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'encéphalite transmise par les tiques est une maladie infectieuse d'origine virale impliquant le cerveau et le système nerveux central.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ECS</LocID>				<Text>Encéphalite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ECS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'encéphalite est une inflammation du cerveau, causée le plus souvent par des virus.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_RAB</LocID>				<Text>Rage</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_RAB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La rage est un virus mortel propagé par la salive d'animaux infectés. La transmission se fait souvent par la morsure d'un animal.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PMN</LocID>				<Text>Méningite à pneumocoques</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_PMN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La méningite à pneumocoque est une inflammation des membranes recouvrant la moelle épinière et le cerveau en raison de l'infection à pneumocoque.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SMN</LocID>				<Text>Méningite à staphylocoques</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SMN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La méningite à staphylocoques est une inflammation des membranes recouvrant la moelle épinière et le cerveau en raison de l'infection à staphylocoques.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_MIG</LocID>				<Text>Migraine</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_MIG_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La migraine est un mal de tête intense.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GBS</LocID>				<Text>Syndrome de Guillain-Barré</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GBS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le syndrome de Guillain-Barré est une maladie grave dans laquelle le système immunitaire attaque son propre système nerveux.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_NMO</LocID>				<Text>Neuromyélite optique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_NMO_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La neuromyélite optique est une maladie auto-immune. Le système immunitaire attaque les nerfs oculaires et la moelle épinière.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IPD</LocID>				<Text>PIDC</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_IPD_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La polyradiculonévrite inflammatoire démyélinisante chronique est une maladie inflammatoire immunitaire qui affecte le système nerveux périphérique en détruisant la couverture de nerfs et de fibres.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TTN</LocID>				<Text>Tétanos</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_TTN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le tétanos est une maladie bactérienne grave qui affecte le système nerveux et les muscles.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BLP</LocID>				<Text>Blépharite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_BLP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La blépharite est une inflammation des paupières.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CJN</LocID>				<Text>Conjonctivite (bactérienne)</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CJN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La conjonctivite est une maladie inflammatoire de la couche la plus externe de la partie blanche de l'œil.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CAN</LocID>				<Text>Conjonctivite (allergique)</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CAN_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La conjonctivite est une maladie inflammatoire de la couche la plus externe de la partie blanche de l'œil.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GLC</LocID>				<Text>Glaucome à angle ouvert</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_GLC_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le glaucome est une maladie qui endommage le nerf optique.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLH</LocID>				<Text>Algie vasculaire de la face</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CLH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'algie vasculaire de la face entraîne des maux de tête extrêmement douloureux qui ne se produisent que d'un côté du visage.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HRP</LocID>				<Text>Rétinopathie hypertensive</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_HRP_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La rétinopathie hypertensive est une atteinte des vaisseaux sanguins de la rétine due à l'hypertension artérielle.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_UVE</LocID>				<Text>Uvéite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_UVE_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'uvéite se réfère à l'inflammation de la partie de l'œil appelée l'uvée. L'uvée comprend l'iris et certaines structures adjacentes.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SCL</LocID>				<Text>Sclérite</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_SCL_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La sclérite se réfère à une inflammation de la sclérotique de l'œil.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_KRT</LocID>				<Text>Kératite - bactérienne</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_KRT_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La kératite est une maladie inflammatoire causée principalement par une bactérie de la cornée - la surface transparente du dôme de l'œil.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CAB</LocID>				<Text>Abrasion de la cornée</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CAB_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'abrasion de la cornée est une des lésions oculaires les plus courantes lorsque des obstacles étrangers dans l'œil provoquent une gêne et des symptômes associés.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ACG</LocID>				<Text>Glaucome à angle fermé</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_ACG_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Le glaucome à angle fermé aigu est causé par une augmentation soudaine et rapide de la pression intraoculaire.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CRV</LocID>				<Text>Occlusion de la veine centrale de la rétine</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>DIA_CRV_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'occlusion de la veine centrale de la rétine est l'un des troubles vasculaires courants de la rétine de l'œil.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CCS</LocID>				<Text>Commotion cérébrale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CCS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Une commotion est une lésion cérébrale traumatique légère entraînant une altération temporaire de la fonction cérébrale.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CTS</LocID>				<Text>Contusion cérébrale</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_CTS_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La contusion cérébrale est une lésion cérébrale traumatique généralement due à un traumatisme crânien.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DAI</LocID>				<Text>Lésion axonale diffuse</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_DAI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>La lésion axonale diffuse est l'une des lésions cérébrales les plus courantes. Elle survient lorsque le cerveau se déplace trop rapidement à l'intérieur du crâne.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_TBI</LocID>				<Text>Lésion cérébrale traumatique</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_TBI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Se produit quand une force externe blesse le cerveau. Cela peut être causé par des accidents ou des traumatismes contondants.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_AIH</LocID>				<Text>Hématome sous-dural</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_AIH_DESCRIPTION</LocID>	<Text>L'hématome sous-dural est une affection dans laquelle les veines de l'espace sous-dural sont déchirées et commencent à saigner. Le sang s'accumule dans l'espace étroit, ce qui augmente la pression à l'intérieur de la cavité crânienne. Fatale si elle n'est pas traitée.</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_OBI</LocID>				<Text>Traumatisme pénétrant - tête</Text>	</GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>	<LocID>TRM_OBI_DESCRIPTION</LocID>	<Text>Un traumatisme crânien pénétrant est une lésion dans laquelle la dure-mère, la couche externe des méninges, est percée.</Text>	</GameDBLocalizedString>
		</LocalizedStrings>
	</GameDBStringTable>
</Database>