<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_FR_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>fr</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>French</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Scribio Team : Kileahh</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Bonjour directeur, merci d'être revenu pour nous aider. Nous savons que vous aviez vos raisons de prendre votre retraite, mais nous pouvons vraiment avoir besoin de quelqu'un avec vos talents. Nous savons que vous étiez doué pour diagnostiquer les patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Nous avons des problèmes de personnel à la clinique, pourriez-vous nous aider avec quelques patients ?\nAh et ne vous inquiétez pas, je vous rappellerai comment tout fonctionne ici.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Regardons d'abord de plus près ce qu'il se passe. Vous pouvez <b><i>zoomer/dézoomer</i></b> avec la molette de la souris et faire un panoramique en maintenant la molette de la souris appuyée.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Vous pouvez aussi remarquer que tous les murs sont dressés, bloquant en quelque sorte la vue. <b><i>Changez</i></b> la vue à votre goût.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Excellent, maintenant <b><i>sélectionnez le patient</i></b> qui nous attendait patiemment dans le cabinet du médecin.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>C'est la fiche du patient. Elle vous donnera toutes les informations importantes et vous pourrez contrôler ce qu'il se passe avec vos patients d'ici.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>Sur le côté droit vous trouverez l'historique des 6 dernières personnes sélectionnées.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Si vous cliquez sur le portrait d'une personne, la caméra se centre sur elle.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Vous pouvez choisir qui est responsable de votre patient. Soit vous laissez votre personnel s'en occuper, soit vous pouvez prendre la relève directement. Gardons ce patient sous votre contrôle.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>La partie supérieure de la fiche indique les données personnelles du patient et son affectation. Le panneau des besoins à droite montre le niveau de satisfaction et vous pouvez voir les attributs de la personne en dessous.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Le panneau suivant montre tous les diagnostics possibles qui correspondent aux symptômes connus du patient, classés selon le plus probable. La sélection d'un diagnostic l'établira comme diagnostic final.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Le panneau des symptômes montre tous les symptômes révélés et cachés. Sur la gauche, vous pouvez voir le médecin auquel le patient est actuellement affecté.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[C'est le panel d'examen où vous pouvez commander des examens pour révéler quels sont les symptômes cachés. Essayez de <b><i>sélectionner Test cutané d'allergie</i></b> pour révéler suffisamment de symptômes cachés pour qu'il ne reste qu'un seul diagnostic possible.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Vous pouvez voir quels examens terminés ont révélé un symptôme, ceux qui l'ont fait sont surlignés en vert. Maintenant, allez-y et <b><i>sélectionnez le diagnostic restant.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Désormais, rien ne nous empêche de traiter le patient. Vous pouvez survoler l'icône du diagnostic que vous avez sélectionné pour voir une info-bulle qui vous proposera le traitement adéquat. Allez-y et <b><i>choisissez le traitement</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Bon travail, vous avez soigné votre premier patient. Selon le traitement choisi, votre patient sera guéri ou pourrait revenir plus tard avec de nouveaux symptômes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Continuons à aider un autre patient.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Voici notre prochain patient. <b><i>Cliquez sur le patient qui est assis au bureau du Docteur</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Vous avez probablement remarqué plus tôt que certains examens ne sont pas disponibles (gris). Ils ont besoin de salles ou d'équipements spéciaux.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Si vous passez la souris sur l'icône grisée, une infobulle vous indiquera ce qui manque. Dans ce cas, il nous manque à la fois la salle et le technicien de radiologie pour être en mesure d'exécuter la radiographie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Des infobulles sont disponibles tout au long du jeu avec des informations supplémentaires pour chaque icône dans chaque catégorie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Alors pour l'instant, réparons l'hôpital très vite.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Tout devrait être en ordre maintenant et quand vous <b><i>ouvrez à nouveau la carte du patient, vous pouvez sélectionner l'examen maintenant disponible.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Si vous voulez être tenu au courant, vous devez garder le patient sous vos soins ou sous surveillance. La même icône passe d'un mode à l'autre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Pour l'instant, le patient est sous vos soins, comme nous en avons besoin.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>La carte peut être fermée par le X dans le coin supérieur droit. N'oubliez pas que vous pouvez toujours accéder aux dernières personnes figurant dans la liste à droite.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Cet examen prendra un certain temps. Vous pouvez <b><i>avancer rapidement le temps du jeu</i></b> en utilisant les commandes situées au milieu du panneau principal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Regardons ce qui se passe avec notre patient.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>La notification popup vous informe que la radiographie a révélé un symptôme.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Vous pouvez changer la façon dont vous voulez recevoir les notifications en sélectionnant 'pop-up' ou 'historique des évènements' dans le coin inférieur gauche de la fenêtre de message.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>En cliquant sur OK, vous pouvez fermer la notification.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Vous pouvez rouvrir les messages à partir de l'historique des évènements en bas à droite de l'écran.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>Le dernier examen radiographique a révélé un dernier symptôme caché propre à la maladie du patient. Si le diagnostic n'était pas clair, cela le confirmerait avec une probabilité de 100%.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>En général, les tests (radiologie, laboratoire d’analyse) sont le moyen le plus sûr de confirmer un diagnostic, mais ils prennent aussi beaucoup de temps. Vous pouvez finir de soigner le patient vous-même ou le laisser au médecin.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Maintenant que nous avons abordé les bases, il est temps de mettre cette clinique en marche. <b><i>Traitez 5 patients</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Génial, vous avez réussi. Merci pour votre aide ! On peut prendre le relais. Je pense qu'on a besoin de vous ailleurs. <b><i>Cliquez pour continuer</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Bonjour directeur, nous savons aussi que le diagnostic n'est pas la seule chose que vous avez faite. Vous étiez aussi bon pour construire des hôpitaux.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Alors, bienvenue dans cette belle propriété que nous venons d'acquérir ! Laissez-nous vous expliquer un peu comment construire et équiper votre propre hôpital et quelles sont les options qui s'offrent à vous.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[D'accord, construisons d'abord une jolie petite clinique ! Passons en mode construction. Vous pouvez <b><i>cliquer sur le bouton dans le coin supérieur gauche </i></b> de l'écran ou simplement appuyer sur la touche F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[La première étape importante consiste à poser les fondations. L'outil fondations est déjà sélectionné - <b><i>couvrir une surface suffisamment grande pour contenir au moins 3 pièces</i></b> (par exemple 20x20 cases).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Excellent ! Voici maintenant un bref résumé de ce qui est disponible pour construire. Il y a 5 catégories principales : fondations, constructions, portes et fenêtres, objets et préfabriqués.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Chaque catégorie est divisée en sous-catégories. N'oubliez pas qu'il y a une infobulle pour chaque catégorie et article avec plus d'infos !</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Maintenant que nous avons un endroit où construire, nous devons concevoir notre plan de construction. L'unité de base de chaque hôpital est le service des urgences. <b><i>Sélectionnez le mode de gestion </i></b> pour voir de quelles pièces nous aurons absolument besoin pour rendre l'urgence opérationnelle.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[La liste est divisée en salles obligatoires et facultatives. <b><i>Plaçons-en une de chaque : un bureau de docteur, une salle d'attente et des toilettes</i></b>, celles-ci sont nécessaires pour une clinique fonctionnelle.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Bien joué ! Avec le plan d'étage terminé, <b><i>construisons quelques murs </i></b>. Vous pouvez les trouver dans la catégorie bâtiment en construction.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Super ! Les murs ne sont parfois pas nécessaires pour que les pièces fonctionnent, mais certains objets doivent être suspendus à un mur.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Vous pouvez également choisir la couleur du mur et si vous construisez les murs avec des paternes en ligne ou en rectangle. Les différentes options et outils sont toujours indiqués au bas du panneau de construction.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Vous pouvez également construire différents types de planchers, portes et fenêtres. N'oubliez pas de placer des portes pour que vos chambres et le bâtiment lui-même soient accessibles. Lorsque vous êtes satisfait de votre installation <b><i>cliquez sur suivant</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Concentrons-nous sur l'ameublement des chambres maintenant. Il suffit de <b><i>cliquer sur le sol </i></b> de l'une des pièces.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Le panneau montre le mobilier et l'équipement obligatoire (orange) ou recommandé (jaune) pour la pièce. Les éléments obligatoires indiquent également des alternatives. Par exemple toutes les armoires d'équipement. Mais vous n'en avez besoin que d'un seul. Vous pouvez faire pivoter les objets en appuyant sur le bouton R ou la molette de la souris.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Le bouton droit de la souris annule la sélection en cours. Certains objets ont besoin d'équipement supplémentaire pour fonctionner. Si l'objet de la scène est teinté en bleu, vous pouvez le survoler (ou passer le sol sous lui) et voir de quel autre équipement il a besoin. Il sera bleu dans le panneau d'équipement.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Maintenant <b><i>équiper vos pièces </i></b>b>.\nLorsque vous placez des objets, les flèches au sol indiquent de quelle direction vous devez y accéder.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>L'équipement optionnel contient généralement des décorations ou des objets qui ne servent pas un but particulier dans une pièce donnée, mais qui améliorent l'environnement.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Maintenant, tout ce dont nous avons besoin pour une clinique fonctionnelle, c'est d'un médecin. Nous en embaucherons un avec l'aide de notre tutoriel dans le jeu - ceux-ci sont également disponibles en mode bac à sable. <b><i>Sélectionner tutoriels en partie</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Sélectionner embauche </i></b> et suivre les instructions pour <b><i>embaucher un médecin pour une clinique d'urgence</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Lorsque vous avez plusieurs services, vous pouvez passer d'un service à l'autre à l'aide des icônes du panneau principal. <b><i>Sélectionner le service de radiologie et ouvrir à nouveau le mode de gestion </i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Vérifiez de quelles salles vous avez besoin pour une radiologie fonctionnelle, <b><i>construire, les équiper et embaucher</i></b>. Tous les voyants d'avertissement rouges doivent être traités pour avoir un service fonctionnel.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[La dernière étape vers une radiologie fonctionnelle est d'embaucher un technicien de radiologie<b><i> pour la salle de radiologie. Suivez les mêmes étapes que lorsque vous avez engagé un médecin.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Maintenant, allez-y et finissez le dernier objectif : <b><i>traiter 8 patients.</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Avant de terminer, jetons un coup d'œil à la dernière catégorie et à une grande économie de temps - les préfabriqués. Sélectionnez la catégorie <b><i>Préfabriqués</i></b> en mode construction.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Maintenant, vous pouvez voir les différentes pièces divisées par départements. Choisissez n'importe lequel des préfabriqués et placez-le dans un endroit inoccupé de votre clinique.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Vous avez maintenant placé une pièce entièrement équipée - elle est aussi automatiquement ajoutée au plan de l'étage. Vous pouvez bien sûr la modifier pour l'adapter exactement à vos besoins.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Bien joué ! C'est comme faire du vélo, non ?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Bonjour directeur, avec le diagnostic et la construction réacquis, nous savons que vous avez un talent de plus, qui pourrait aussi avoir besoin d'un petit rafraîchissement.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Examinons de plus près la gestion des hôpitaux.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[On peut commencer par la direction du service. Allez-y et <b><i>passer en mode de gestion de service</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Ce mode vous donne toutes les informations sur le département choisi, le personnel assigné et les salles. Il s'agit également d'une liste de contrôle pour faire fonctionner le service.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Vous pouvez choisir qui sera le chef de service. Soyez prudent avec cette sélection, elle peut avoir un effet important sur la productivité globale de vos employés.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Le niveau de "certitude" est un paramètre important pour le diagnostic. Il détermine le soin avec lequel les médecins choisissent un diagnostic final et recherchent avec soin les symptômes cachés.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Jetons un coup d’œil à vos options d'embauche. Cliquez sur le <b><i>bouton d'embauche </i></b>dans la fiche du service de votre choix.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Il y a quatre catégories de personnel - médecins, infirmières, techniciens et concierges. Vous pouvez voir leur niveau d'expérience, leurs compétences et le salaire demandé. Aussi les avantages du personnage peuvent faire une grande différence et sont souvent cachés.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>La sélection est liée au service sélectionné, de sorte que les salariés n'ont que les spécialisations correspondantes.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Si vous n'êtes pas satisfait des candidats, une agence de recrutement se fera un plaisir de vous fournir une nouvelle liste ou de découvrir des avantages cachés moyennant finance.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Pour embaucher un employé, cliquez sur son portrait et déposez-le dans une pièce. L'employé sera automatiquement affecté au poste de travail le plus proche. Vous pouvez également affecter le poste de travail à partir de la fiche de salarié.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Embauchez un <b><i>docteur pour le service des urgences</i></b> et <b><i>un technicien en radiologie</i></b>. Conseil : Vous pouvez changer de service dans la partie inférieure gauche du tableau principal.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Vous pouvez maintenant vérifier les espaces de travail qui leur sont assignés. <b><i>Sélectionnez le mode de gestion</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Les postes de travail se composent d'un bureau, d'une chaise et d'un ordinateur, comme vous l'avez probablement vu lors de la construction de différentes pièces. Et vous pouvez voir qu'ils sont maintenant occupés (sur le service que vous avez sélectionné). Vous pouvez également cliquer sur un espace de travail vide et embaucher un employé de cette façon.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Regardons de plus près votre personnel. <b><i>Ouvrir n'importe quelle fiche employé</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Chaque employé dispose de quelques statistiques différentes : son niveau, ses compétences et ses spécialisations. Pour les techniciens et les infirmières, il y a trois niveaux d'expérience, pour les médecins, cinq. Différentes spécialisations sont disponibles au fur et à mesure que le niveau des employés augmente.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Les compétences sont fixées pour chaque type de personnel, mais elles sont améliorées par leur mise en œuvre. Pour en savoir plus sur les compétences individuelles, consultez les infobulles.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Les spécialisations donnent la possibilité de travailler dans certains services ou salles et permettent à l'employé d'effectuer des examens ou des traitements spécifiques.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Les médecins peuvent avoir une ou deux spécialisations. Le premier permet un travail de base dans un certain département et est disponible pour tous les titulaires(niveau 2), le second est généralement lié à la chirurgie ou au diagnostic et disponible pour les expérimentés(niveau 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Les rôles d'employé vous donnent l'option de contrôler les tâches que chaque employé est autorisé à préformer. De cette façon, vous pouvez vous assurer d'avoir du personnel disponible lorsqu'on en a vraiment besoin, par exemple pour une chirurgie.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Pour pouvoir prendre soin des patients hospitalisés 24 heures sur 24, 7 jours sur 7, l'hôpital a besoin de personnel affecté à la fois aux équipes de jour et de nuit. <b><i>Cliquez sur le bouton "équipe de nuit"</i></b>.]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Passons aux outils de gestion pour tout l'hôpital. Examinons d'abord les services. <b><i>Ouvrir la section service</i></b> de la fiche de gestion de l'hôpital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Voici une liste de tous les services actifs. Vous pouvez les fermer d'ici.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Les compagnies d'assurance sont vos partenaires les plus importants parce qu'elles contrôlent à la fois que les patients viennent à l'hôpital et ce qu'ils paient. <b><i>Ouvrir la section assurance</i></b> de la fiche de gestion hospitalière.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Les compagnies d'assurance ont leurs propres exigences, mais lorsque vous les acceptez, c'est à vous de choisir les compagnies d'assurance dont vous contractez et dont vous acceptez les patients.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Maintenant, nous allons jeter un coup d’œil aux ambulances. <b><i>Ouvrir la section ambulance </i></b> de la fiche de gestion de l'hôpital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Le panneau vous indique l'état de toutes vos ambulances.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Suivant : la finance. <b><i>Ouvrir la section budget</i></b> de la fiche de gestion de l'hôpital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Voici la répartition de vos revenus et de vos dépenses pour chaque service. Vous pouvez également obtenir un prêt auprès d'une banque locale si vous êtes à court d'argent.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[Et enfin, et ce n'est pas le moindre, les statistiques. <b><i>Ouvrir la section statistiques</i></b> de la fiche de gestion de l'hôpital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Les statistiques vous donnent un aperçu de l'état de santé de votre hôpital et des tendances qui se dégagent.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Passons maintenant à la partie amusante. Notre hôpital a besoin d'une hospitalisation fonctionnelle au service de chirurgie générale.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Passez à la gestion du service et sélectionnez le service de chirurgie générale, vérifiez les salles dont vous avez besoin et <b><i>construisez-les</i></b>. Puis <b><i>embaucher le personnel nécessaire </i></b>. Tous les voyants rouges doivent être traités pour que l'hospitalisation fonctionne.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Maintenant que nous avons une hospitalisation fonctionnelle, l'ambulance va nous amener notre premier patient. <b><i>Ce ne devrait pas dépasser une minute !</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Arrêtons le jeu pour pouvoir sélectionner facilement le patient et <b><i> prendre le patient sous vos soins</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Suivons maintenant le patient tout au long du processus d'hospitalisation. Cela peut commencer au service des urgences par <i>l'observation</i> ou <i>l'hospitalisation pour traumatisme</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Les patients sont admis en observation lorsqu'il n'y a pas de diagnostic clair et que le patient peut présenter un ou plusieurs symptômes dangereux. Une fois le diagnostic établi, le patient est traité et renvoyé chez lui ou hospitalisé dans un service spécialisé.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Lorsque le patient se rend dans une salle d'observation, les examens suivants seront effectués par le personnel de la salle sur appel et votre médecin du bureau de docteur de la clinique prendra un autre cas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Le centre de traumatologie est une unité essentielle pour traiter différents types de traumatismes et d'accidents et les cas les plus critiques que vos ambulances apportent à l'hôpital arrivent ici.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>Le centre de traumatologie fonctionne de la même façon que la salle d'observation. Tant que le diagnostic n'est pas clair, le patient sera examiné ici.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Retournons voir notre patient en allant au centre de traumatologie. Essayez de découvrir ce qui ne va pas et <b><i>atteignez un diagnostic clair </i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Avec un diagnostic clair, les patients sont hospitalisés dans des services spécialisés. Chaque service dispose de deux types de chambres de patients hospitalisés, soit l'hospitalisation régulière ou l'hospitalisation à l'unité de soins continus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Le service régulier convient aux patients qui ne présentent aucun risque de maladie mettant leur vie en danger.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>L'unité de soins continus convient aux patients qui risquent de s'effondrer ou de mettre leur vie en danger. Ils sont généralement équipés de moniteurs de vie pour surveiller les fonctions vitales de leurs patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Si les patients s'effondrent, ils peuvent être envoyés à l'USI pour être reliés au système de survie et recevoir des soins continus. L'unité des soins intensifs n'est pas seulement un service d'hospitalisation, c'est aussi un service autonome.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Alors, quelle est la prochaine étape pour notre patient ? <b><i>Changez-le de service</i></b>. Vérifiez l'info-bulle sur le diagnostic pour voir quel service est capable de le traiter.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[<b><i>Attendez</i></b> que notre patient soit transféré dans sa chambre. La chambre a été choisie en fonction de la gravité des symptômes du patient. Conseil : vous pouvez suivre le patient en cliquant sur la croix cachée dans le coin inférieur gauche de son portrait.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Les hôpitaux travaillent 24 heures sur 24 et il y a quelques heures importantes dans l'horaire quotidien. Les visites médicales ont lieu tous les matins, lorsque les médecins rendent visite à leurs patients et leur ordonnent des examens complémentaires.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Les infirmières examinent les patients régulièrement, le plus souvent à l'USC et à l'USI. Ils peuvent remarquer des symptômes dangereux et avertir les médecins pour que les patients soient examinés.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Les infirmières livrent également des repas et des médicaments sous diverses formes, selon les prescriptions.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>...et quand tout se passe horriblement mal ? Eh bien, parfois cela arrive même si vous faites tout correctement et que les patients meurent. Remarque : la mort peut être désactivée dans les options, les patients seront transférés à un autre endroit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Maintenant, il est temps de traiter notre patient.<b><i>Prennez en charge leurs symptômes représentant le plus grand danger</i></b>, notez que certaines icônes sont pulsées. Le patient pourrait s'effondrer et mourir si vous ne lui prescrivez pas les bons traitements.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Malheureusement, le patient s'est effondré et sans unité de soins intensifs fonctionnelle doit être évacué. Assurez-vous d'avoir suffisamment de personnel disponible et d'assigner les bons rôles, car parfois, le temps est un facteur essentiel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Malheureusement, vous n'avez pas pu sauver ce patient. Assurez-vous d'avoir suffisamment de personnel disponible et d'assigner les bons rôles, car parfois, le temps est un facteur essentiel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Nous avons deux autres patients qui viennent à l'hôpital <b><i>Prennez en charge leurs symptômes représentant le plus grand danger</i></b> pour les sauver du danger.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Malheureusement, vous n'avez pas pu sauver un de vos patients. Assurez-vous d'avoir suffisamment de personnel disponible et d'assigner les bons rôles, car parfois, le temps est un facteur essentiel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Malheureusement, un de vos patients s'est effondré et sans unité de soins intensifs fonctionnelle doit être transporté. Assurez-vous d'avoir suffisamment de personnel disponible et d'assigner les bons rôles, car parfois, le temps est un facteur essentiel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>J'espère que nous avons couvert tous les aspects importants de la gestion et de l'hospitalisation en milieu hospitalier. Et maintenant nous pouvons nous concentrer sur la raison pour laquelle nous avons demandé votre aide. Rendez-vous à notre prochain hôpital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Test de performance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Le test de performance est en cours d'exécution, ça ne prendra qu'une seconde !</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Le test de performance est terminé ! Veuillez prendre une capture d'écran avant de cliquer sur suivant.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, how was the refreshment course? You did take it right? We'll need all of your skills if we want to challenge MeDevilCare company. We know that you used to work for MeDevilCare and you helped them to become the best.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>But their greediness is what you made you leave. And like you, we want to give people the best care possible. And with your help we just might be able to do it.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>That is why we bought this hospital. It used to belong to MeDevilCare, but it was build very fast without consideration about layout and personnel that is why it is very inefficient and loosing money. The main reason they sold it. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>To be able to take care of our patents we need to make this hospital efficient. See what you can improve and how many patients we can cure now.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>This is very good start, but now we need to focus on making some profit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Good job. Making this hospital profitable is drawing more patients that needs your help. Keep it up.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>It's going very well. Try to keep steady profit now. It can be used on expansion of the hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastic, even more patients are coming to the hospital now. See how much you can cure.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>We knew, we could count on you boss. You made this hospital efficient and thanks to you more patients can be taken care of.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Unfortunately our work is far from finished. And we need your help in another hospital. We'll meet you there.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, we are in a pickle in this hospital. Our managers took a huge loan from the bank and ran with all the money.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>We suspect that he was working for MeDevilCare, they just don't want us to succeed. And here, they just might.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Because if we won't be able to return the money to the bank, we will have to close this hospital. So we need you to do what you do best and help us fix this situation.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Since you are new here, the bank will let you borrow money some more money, but we suspect that it is in our best interest to borrow only if really needed.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>                          <Text>Great way how to boost our money income and prestige is to successfully complete events in a row. But be careful because failing can have the opposite outcome. Do them when your hospital is really ready.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Now go and keep an eye on the bank and return money as often as possible because you can lower the interest this way.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Good job, you were able to return all the money back to the bank and restored our hospital and company reputation.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Amazing job, you were able to return all the money back to the bank and restored our hospital and company reputation. And you did it in record time.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Now the time has come for our biggest challenge. When you are ready meet us in our next hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, this is our most functional hospital we have. Yes some things need to improve as always. We also need to show that our medical company can really give patients more then MeDevilCare. And we just found a way.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>State is looking to invest into the best medical company around. And with that grand and your skills we can really make a difference.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>You have shown that you can run an efficient hospital that can earn money. And that is one way to be considered for the grant. To earn big amount of money over a period of time. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>The other is much harder but also more rewarding and that is keeping a prestige up over a period of time. That means keeping patients and staff happy, even if that means sacrificing money sometimes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>As before you can use events as a way to boost your prestige and money income.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>How you choose to approach this challenge is up to you. We wish you good luck and may the best win.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE_DONE</LocID>         <Text>Congratulations, you have done it. Our company was chosen for the grant thanks to you. And you showed us that you care about your hospital, staff and patients. Keep up the good work.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE_DONE</LocID>            <Text>Congratulations, you have done it. Our company was chosen for the grant thanks to you. You may have chosen the way we did not expect, but we can't argue with the result. Try to keep up the good work.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Unbelievable, you have managed to meet both conditions. You really are the best. Congratulations, you have won.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Building foundations</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.\n\nTip: mostly useful width of rooms is 6 tiles and for corridors 4 tiles, so recommended width of the building is 16 tiles.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Go to the <b><i>foundation tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Click on <b><i>building foundations</i></b> icon and drag mouse over the required area.\n\nTip: foundations can be removed only by the dynamite tool.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Click on <b><i>walls</i></b>.\n\nTip: at the very bottom of the panel are other tools for wall placing or removing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Select your desired <b><i>material</i></b> and drag to create walls or replace their materials.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change color of most of the patterns.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Click on <b><i>doors and windows</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Place your <b><i>doors and windows</i></b>.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change colors.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Building layout</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.\n\nTip: at the very bottom of the panel there are tools for changing access to your rooms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[In the clinic or hospital parts click on required <b><i>room</i></b> and drag it into your building.\n\nTip: don't forget to place walls and doors for your new rooms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Room equipment</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b> and right click to cancel the current tool selection.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[On the floors you can see white icons of your <b><i>rooms</i></b>. Choose one and click\n\nTip: texts in the corners of rooms will tell you what is missing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Equipment panel shows you all mandatory (orange), recommended (yellow), and optional <b><i>objects</i></b>.\n\nTip: hover mouse around blue objects in room, what's missing will get highlighted in the building panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Click on <b><i>decorations</i></b>. Here you can find decorative objects to place to your rooms.\n\nTip: decorative objects can improve the mood of characters in the room.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Click on <b><i>decals</i></b>. Here you can select and use wall decals.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change color of the decals.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Hiring new staff</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Click on the new <b><i>staff</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Choose what <b><i>profession</i></b> you need.\n\nTip: to know required specialization, hover the mouse over the staff on management panel a read the tooltip.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Choose day or night <b><i>shift</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Select required <b><i>character</i></b> and place them into the room where you want them to work.\n\nTip: after placement the character will automatically find the nearest workspace.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>ambulance</i></b> and select color.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Place your ambulance on <b><i>parking lot.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Open the <b><i>ambulance panel</i></b>. Here you can control number of maximum patients, brought by ambulances.\n\nTip: number of patients also depends on the insurance company setup.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Elevators</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>elevator</i></b> and place it to your building.\n\nTip: elevator goes through all floors.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Elevator <b><i>remove</i></b> works the same way through all floors.\n\nTip: if you want disable elevator for certain floor, jsut remove the door.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefabs</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Go to <b><i>prefabs</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Select <b><i>department</i></b>, choose needed <b><i>room</i></b> and place it into the building.\n\nTip: you can rotate room by using "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[If you want copy room that's already built, click on <b><i>copy/crate prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Drag and drop</i></b> area you want to copy and place it elsewhere. Or save it by <b><i>save prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Your created prefabs can be found in category <b><i>saved prefabs</i></b>.\n\nTip: for <b><i>deleting</i></b> saved prefabs, select the prefab and than click on the delete on the tool panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Click on <b><i>finance panel</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Here you can see finance <b><i>overview</i></b> for all departments and your hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[You can also borrow money from bank. Click on arrows to <b><i>borrow or repay</i></b>.\n\nTip: loan interest is paid every day.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Overview <b><i>history</i></b> can be found by listing with arrows at the bottom of the panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Character tables</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[In the clinic side, click on the button of <b><i>patients or staff</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[You can <b><i>filter</i></b> the content by using buttons at the left upper corner..]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Certainty</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Click on the <b><i>certainty</i></b> to choose level.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Low</i></b> means doctors skips some examinations and chooses diagnoses by percentage level. Diagnosing is much faster.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Medium</i></b> means doctors are more consistent in diagnosing, probability of wrong diagnose is lower, but it takes more time.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>High</i></b>, doctors are trying to find as much symptoms as possible, diagnosing is very slow, but with no chance of wrong diagnose.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Close department</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Click on the <b><i>close down department</i></b>.\n\nTip: useful for rebuilding departments, when you need to get rid of patients but keep all the staff.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Department ready</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Look at the <b><i>check markers</i></b>, green means everything is OK.\n\nTip: place more than one stretcher to avoid problems.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Red warning signs</i></b> means that you're missing something.\n\nTip: red numbers in rooms and staff shows you what exactly is missing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Insurance companies</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>insurance companies</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Here you can see all insurance companies that can be <b><i>contracted</i></b>.\n\nTip: objectives can unlock the company or provide bonuses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Every company also shows you, how many <b><i>patients</i></b> they're sending per day.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[You can also see a <b><i>payment modifier</i></b> that influences payments for cured patients.\n\nTip: high prestige increases payment modifier.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[To stop sending patients by certain company, click on the <b><i>disable</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestige</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Prestige is more like overall score of your hospital. <b><i>Low</i></b> prestige decreases amount of patients arriving to your hospital. <b><i>High</i></b> prestige makes higher profit from insurance payments.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Hover the mouse over <b><i>prestige icon</i></b>.\n\nTip: overall prestige of your hospital is average of departments prestige's plus event bonuses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Hover the mouse over <b><i>prestige</i></b> icon on department panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Here you can see what <b><i>influences</i></b> prestige of your department.\n\nTip: staff and patients overall of their satisfactions]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Satisfaction</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Click on patient or staff card. <b><i>Satisfaction</i></b> is in the right upper corner.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Satisfaction represent mood of certain character, hover  mouse over the icon and see all <b><i>modifiers</i></b>.\n\nTip: basic needs are shown above.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hunger</i></b>, make sure you have enough vending machines and dispensers, your staff has fridge in common room, and you have enough nurses to deliver food for hospitalized patients.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Bladder</i></b>, you should have enough toilets in sufficient distance for your characters.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Rest</i></b>, make sure that your staff is not overload by work, have a common room to rest and enough coffee.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Discomfort</i></b>, treat your patients quickly to save them from annoying symptoms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Other <b><i>modifiers</i></b> are created by environment, procedures and other characters perks.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>There has been mass traffic accident on a highway leading to our city. All rescue forces have been dispatched to the crash site. Your hospital should prepare for a high number of seriously wounded patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Large train crash! Rescuers are looking through the wreckage and ambulances are transporting the heavily wounded. Hospitals across the county have to prepare for an increased number of seriously injured patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Dangerous chemicals have leaked from a local chemical plant. Citizens shouldn't go outside or ventilate, ambulances are already transporting a large number of poisoned people to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>The clash of fans of two football clubs has caused many injuries. Large number of police officers are handling the situation. Rescuers have treated a large number of patients at the scene, but local hospitals should prepare for an increased number of trauma patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>City bus crash! Rescue forces are already on the scene and are treating the wounded. More severe cases are being transported to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Food contamination in a local restaurant caused a local epidemic. Even though the health inspectors had closed the restaurant down, all hospitals must to prepare for an increased influx of patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Local tourist club got infected and fell ill when traveling abroad. Members are being transported to nearby hospitals staright from the airport.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>The water pipeline accident has contaminated nearly a third of a neighboring city's water supply. Hospitals in the affected area are no longer able to treat new patients and have to transport them to hospitals in a wider area.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>The massive escape of animals from a local shelter has caused the spread of various viral and bacterial diseases. The police do not recommend going outside and is asking people who got bitten to immediately report to local hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>It's flu season again as every year. Doctors are advising people not to underestimate the symptoms and when they start feel really ill, to immediately go to the nearest emergency.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>This year's abnormal floods have caused tremendous damage and left many people without access to electricity and supplies. Hospitals should prepare for a large number of various illnesses and the influx of wounded patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Several windstorms have swept over our city, causing extensive damage to property and even lost lives. Many of the wounded and sick are now being transported to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Massive earthquake that hit the surrounding cities has caused huge damage and cut off thousands of people from help. Rescuers are already transporting the first wounded and sick from the affected areas. Local hospitals should take as many patients as possible.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>A particularly strong heatwave has hit our city. Heart problems, lack of drinking water and spoiled food are the most common causes for ambulance calls in this period.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Crash on the stock exchange! Rescuers have seen an unusually high amount of suicide attempts, brain and heart problems.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
    