<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>ptbr</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Português do Brasil</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name></Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Olá chefe, obrigado por ter voltado para nos ajudar. Sabemos que você tinha suas razões para a aposentadoria, mas realmente podemos usar alguém com seus talentos. Nós sabemos que você é bom em diagnosticar pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Estamos tendo alguns problemas com a equipe na clínica, você poderia nos ajudar com alguns pacientes?\nOh, Não se preocupe, vou lembrar como tudo funciona aqui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Primeiro, vamos dar uma olhada mais de perto para ver o que está acontecendo. Você pode <b><i>zoom in</i></b> com a roda do mouse e pan, mantendo pressionado o botão do meio do mouse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Você também pode notar que todas as paredes estão em cima, obscurecendo a visão.<b><i>Altere</i></b> a vista ao seu gosto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Excelente, agora<b><i>selecione o paciente</i></b> que tem esperado pacientemente por nós no consultório do médico.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Este é o cartão do paciente. Ele lhe dará todas as informações importantes e você poderá controlar o que acontece com seus pacientes a partir daqui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>No lado direito você encontrará a história dos últimos 6 personagens selecionados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Se você clicar no retrato de qualquer personagem, a câmera será centralizada neles.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Você pode escolher quem é responsável pelo seu paciente. Ou você deixa sua equipe cuidar deles ou você pode assumir diretamente. Vamos manter esse paciente sob seu controle.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>A parte superior do cartão mostra os dados pessoais do paciente e a atribuição do departamento. O painel de necessidades à direita mostra o nível de satisfação e você pode ver as vantagens e peculiaridades do personagem abaixo dele.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>O próximo painel mostra todos os diagnósticos possíveis que correspondem aos sintomas conhecidos do paciente, ordenados do mais provável. Selecionar um diagnóstico irá defini-lo como o final.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>O painel de sintomas mostra todos os sintomas revelados e ocultos. À esquerda, você pode ver o médico para o qual o paciente está atualmente designado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Este é o painel de exames onde você pode solicitar exames para revelar quais são os sintomas ocultos. Tente<b><i>selecione teste de injeção de pele</i></b>Para revelar sintomas ocultos suficientes, resta apenas um diagnóstico possível.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Você pode ver quais exames concluídos revelaram um sintoma, os que foram destacados em verde. Agora vá em frente e <b><i>selecione o diagnóstico que resta.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Agora nada nos impede de tratar o paciente. Você pode passar o mouse sobre o ícone do diagnóstico selecionado para ver uma dica de ferramenta que sugerirá o tratamento correto. Vá em frente e <b><i>escolha o tratamento.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Bom trabalho, você tratou seu primeiro paciente. Dependendo do tratamento selecionado, seu paciente será curado ou poderá retornar mais tarde com novos sintomas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Vamos seguir em frente para ajudar outro paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Aqui está o nosso próximo paciente.<b><i>Clique no paciente que está sentado no consultório do médico.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Você provavelmente notou anteriormente que alguns exames não estão disponíveis (cinza). Eles precisam de salas ou equipamentos especiais.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Se você passar o mouse sobre o ícone esmaecido, uma dica de ferramenta informará o que está faltando. Neste caso, estamos perdendo a sala e um tecnólogo para poder executar o raio-X.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Há dicas de ferramentas disponíveis durante todo o jogo com informações extras para cada ícone em todas as categorias.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Então, por enquanto, vamos consertar o hospital rapidinho.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Tudo deve estar em ordem agora e quando você <b><i>abra o cartão do paciente novamente, você pode selecionar o exame agora disponível.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Se você quiser ser mantido no circuito, você deve manter o paciente sob seus cuidados ou como monitorado. O mesmo ícone alterna entre todos os modos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Neste momento o paciente está sob seus cuidados, assim como precisamos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>O cartão pode ser fechado pelo X no canto superior direito. Não esqueça que você sempre pode acessar os últimos personagens da lista no lado direito.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Este exame levará algum tempo. Você pode <b><i>avançar rapidamente o tempo do jogo</i></b> usando os controles no meio do painel principal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Vamos observar o que acontece com o nosso paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>A notificação pop-up está informando que o raio X revelou um sintoma.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Você pode alterar o modo como deseja receber notificações, alterando-o para 'pop-up' ou 'log' no canto inferior esquerdo da janela da mensagem..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Ao clicar em OK, você pode fechar a notificação.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Você pode reabrir as mensagens do painel de log no canto inferior direito da tela.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>O último exame realizado pelo Raio-X revelou um último sintoma oculto exclusivo à doença do paciente. Se o diagnóstico não fosse claro, isso confirmaria 100% de probabilidade.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Normalmente, a execução de testes (radiologia, laboratórios STAT) é a maneira mais segura de confirmar um diagnóstico, mas também leva muito tempo. Você pode terminar de tratar o paciente sozinho ou deixar para o médico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Agora, quando abordamos o básico, é hora de fazer essa clínica funcionar. <b><i>Trate 4 pacientes.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Incrível, você fez isso. Obrigado pela ajuda! Nós podemos assumir daqui. Eu acho que você é necessário em outro lugar. <b><i>Clique em Avançar para se mover para continuar.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Oi chefe, também sabemos que o diagnóstico não foi a única coisa que você fez. Você também foi bom em construir hospitais.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Então, bem vindo a esta bela propriedade que adquirimos recentemente! Vamos atualizar um pouco sobre como construir e equipar seu próprio hospital e quais opções existem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Tudo bem, vamos construir uma clínica pequena em primeiro lugar! Vamos mudar para o modo de construção. Você pode. <b><i>clique no botão no canto superior esquerdo</i></b> da tela ou apenas pressione a tecla F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[O primeiro passo importante é estabelecer fundações. A ferramenta de fundações já está selecionada - <b><i>cobrir uma área grande o suficiente para abrigar pelo menos 3 quartos</i></b> (por exemplo, 20x20 peças).\n\n<b><i>Aviso:</i></b> não construa prédios separados, todos os andares devem estar conectados juntos, caso contrário, os quartos não funcionarão.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Excelente! Agora, aqui está um breve resumo do que está disponível para construir. Existem 5 categorias principais: fundações, construções, portas e janelas, objetos e pré-fabricados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Cada categoria é dividida em subcategorias. Não esqueça que há uma dica de ferramenta para cada categoria e item com mais informações!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Agora que temos um lugar para construir, precisamos projetar nossa planta. A unidade básica de todo hospital é um departamento de emergência. <b><i>Selecione o modo de gerenciamento</i></b> para ver quais quartos definitivamente precisaremos fazer o departamento de emergência operacional.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[A lista é dividida entre quartos obrigatórios e opcionais. <b><i>Vamos colocar um de cada: um consultório médico, uma sala de espera e um banheiro</i></b>, estes são necessários para uma clínica de trabalho.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Bem feito! Com a planta baixa feita, <b><i>vamos construir algumas paredes</i></b>. Você pode encontrá-los no modo de construção em construção]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Ótimo! As paredes às vezes não são necessárias para os quartos funcionarem, mas alguns objetos precisam ser pendurados em uma parede.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Você também pode escolher a cor da parede e se você construir paredes em uma linha ou em um padrão retangular. As diferentes opções e ferramentas são sempre mostradas na parte inferior do painel de construção.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Você também pode construir vários tipos de pisos, portas e janelas. Não se esqueça de colocar as portas, para que seus quartos e o próprio edifício estejam acessíveis. Quando você está feliz com sua configuração<b><i>clique em próximo</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Vamos nos concentrar em fornecer os quartos agora. Simplesmente <b><i>clique no chão</i></b> de qualquer um dos quartos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>O painel mostra móveis e equipamentos que são obrigatórios (laranja) ou recomendados (amarelos) para o quarto. Itens obrigatórios mostram também alternativas. Por exemplo, todos os gabinetes de equipamentos. Mas você precisa de apenas um. Você pode girar objetos pressionando R ou o botão do meio do mouse.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Botão direito do mouse cancela a seleção atual. Alguns objetos precisam de equipamento adicional para funcionar. Se o objeto em cena for de cor azul, você pode passar o mouse sobre ele (ou o piso abaixo dele) e ver de que outro equipamento precisa. Será azul no painel do equipamento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Agora <b><i>equipar seus quartos</i></b>.\nAo colocar objetos, as setas no chão mostrarão de quais direções ele pode ser acessado.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>O equipamento opcional geralmente contém decorações ou objetos que não servem a um propósito específico na sala, mas melhora o ambiente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Agora tudo o que precisamos para uma clínica funcional é um médico. Vamos contratar um com a ajuda do nosso tutorial de jogo - estes também estão disponíveis no modo sandbox.<b><i>Selecione tutoriais no jogo</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Selecione contratação</i></b> e siga as instruções para <b><i>contratar um médico para a clínica de emergência</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Quando você tem mais departamentos, pode alternar entre eles usando os ícones no painel principal.<b><i> Selecione o departamento de radiologia e abra o modo de gerenciamento novamente</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Verifique quais salas você precisa para um departamento de radiologia funcional, <b><i>construir, equipar e pessoal deles</i></b>. Todos os sinais de alerta vermelhos devem ser tratados para ter um departamento funcional.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[O último passo em nosso caminho para um departamento de radiologia em funcionamento é <b><i>contratar um tecnólogo</i></b> para a sala de raio-X. Siga os mesmos passos de quando você contratou um médico.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Agora vá em frente e termine o último objetivo: <b><i>tratar 6 pacientes.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Antes de terminar, vamos dar uma olhada na última categoria e uma grande economia de tempo - pré-fabricados. Selecione os <b><i>categoria pré-fabricada</i></b> no modo de construção.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Agora, você pode ver as diferentes salas divididas por departamentos. Escolha qualquer um dos prefabs e coloque-o em uma área desocupada em sua clínica.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Agora você colocou uma sala totalmente equipada - ela também é adicionada automaticamente à planta baixa. Você pode, naturalmente, modificá-lo para atender exatamente às suas necessidades.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Bem feito! É tão fácil quanto andar de bicicleta, não é?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Oi chefe, com o diagnóstico e construção fora do caminho, sabemos que você tem mais um talento, que também pode precisar de um pouco de refresco.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Vamos dar uma olhada mais de perto na gestão hospitalar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Podemos começar com o gerenciamento de departamento. Vá em frente e <b><i>mudar para o modo de gerenciamento de departamento</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Este modo fornece todas as informações sobre o departamento selecionado, a equipe atribuída e os quartos. Ele também funciona como uma lista de verificação para fazer o departamento funcionar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Você pode escolher quem será o médico chefe. Tenha cuidado com essa seleção, isso pode ter um grande efeito na produtividade geral de seus funcionários.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>O nível "Certeza" é uma configuração importante para diagnósticos. Determina como os médicos são cuidadosos ao selecionar um diagnóstico final e com que cuidado eles procuram por sintomas ocultos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Vamos dar uma olhada nas suas opções de contratação. Clique no <b><i>botão de contratação</i></b> no cartão do seu departamento desejado.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Existem quatro categorias de pessoal - médicos, enfermeiros, tecnólogos e zeladores. Você pode ver seus níveis de experiência, habilidades e seu salário solicitado. Além disso, as vantagens dos personagens podem fazer uma grande diferença e estão frequentemente ocultas.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>A seleção é vinculada ao departamento selecionado, portanto, os funcionários só têm especializações correspondentes.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Se você não está feliz com os candidatos, uma agência de contratação terá prazer em lhe fornecer uma nova lista ou descobrir vantagens ocultas por uma taxa.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Para contratar um funcionário, clique no retrato e coloque-o em uma sala. O empregado será automaticamente atribuído ao local de trabalho mais próximo. Você também pode atribuir o local de trabalho a partir do cartão do empregado.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Contrata um <b><i>médico para o departamento de emergência</i></b> e <b><i>um tecnólogo do departamento de radiologia</i></b>.\n\nDica: você pode alternar o departamento na parte inferior esquerda do painel principal.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Agora você pode verificar seus espaços de trabalho atribuídos. <b><i>Selecione o modo de gerenciamento</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Espaços de trabalho consistem em uma mesa, uma cadeira e um pc, como você provavelmente já viu na construção de salas diferentes. E você pode ver que eles estão ocupados agora (em seu departamento selecionado). Você também pode clicar em um espaço de trabalho vazio e contratar um funcionário dessa maneira.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Vamos dar uma olhada mais de perto na sua equipe. <b><i>Abra qualquer cartão do seu empregado</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Cada funcionário tem algumas estatísticas diferentes: seu nível, habilidades e especializações. Para tecnólogos e enfermeiros, existem três níveis de experiência, para os médicos cinco. Diferentes especializações são disponibilizadas à medida que os funcionários sobem de nível.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>As habilidades são fixas para cada tipo de pessoal, mas melhoram sendo usadas. Você pode aprender mais sobre habilidades individuais em dicas de ferramentas.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>As especializações dão a oportunidade de trabalhar em certos departamentos ou salas e permitem que o funcionário realize exames ou tratamentos específicos.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Os médicos podem ter uma ou duas especializações. O primeiro permite o trabalho básico em um determinado departamento e está disponível para todos os residentes (nível 2), o segundo geralmente está relacionado à cirurgia ou diagnóstico e está disponível para os bolsistas (nível 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>As funções de funcionários oferecem a opção de controlar quais tarefas cada funcionário pode realizar. Desta forma, você pode ter certeza que você tem pessoal disponível quando eles são realmente necessários, por exemplo, para a cirurgia.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Para ser capaz de cuidar de pacientes hospitalizados 24 horas por dia, 7 dias por semana, o hospital precisa de pessoal designado para o turno diurno e o turno da noite. Quando você <b><i>click o botão "turno da noite"</i></b>, observe que a fronteira e a equipe mudam]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Vamos para ferramentas de gerenciamento para todo o hospital. Primeiro, vamos dar uma olhada nos departamentos. <b><i>Abra a seção do departamento</i></b> do cartão de gerenciamento do hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Aqui está uma lista de todos os departamentos ativos. Você pode fechá-los daqui.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[As companhias de seguros são seus parceiros mais importantes porque controlam tanto os pacientes que chegam ao hospital quanto quanto eles pagam. <b><i>Abra a seção de seguros</i></b> do cartão de gerenciamento do hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>As companhias de seguros têm seus próprios requisitos, mas quando você as passa, cabe a você quais companhias de seguros contratar e aceitar pacientes.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Agora vamos dar uma olhada nas ambulâncias. <b><i>Abra a seção de ambulância</i></b> do cartão de gerenciamento do hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>O painel mostra o status de todas as suas ambulâncias.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Em seguida: finanças. <b><i>Abra a seção de orçamento</i></b> do cartão de gerenciamento do hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Aqui está um detalhamento de suas receitas e despesas para cada departamento. Você também pode fazer um empréstimo em um banco local se estiver com pouco dinheiro.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[E por último mas não menos importante, estatísticas. <b><i>Abra a seção de estatísticas</i></b> do cartão de gerenciamento do hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>As estatísticas fornecem informações sobre o desempenho do seu hospital e as tendências.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Agora para a parte divertida. Nosso hospital precisa de um processo de hospitalização funcional no departamento de cirurgia geral.</Text> </GameDBLocalizedString> <!-- THIS MIGHT BE WRONGLY WORDED? -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Mude para o departamento de gerenciamento e selecione o departamento de cirurgia geral, verifique quais salas você precisa e <b><i>construa-os</i></b>. Então <b><i>contratar pessoal necessário</i></b>. Todos os sinais de alerta vermelhos devem ser tratados para que a hospitalização funcione.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Agora que estamos trabalhando, a ambulância nos trará nosso primeiro paciente. <b><i>Isso deve ser apenas um minuto!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Vamos pausar o jogo para que você possa selecionar o paciente facilmente e <b><i>leve o paciente sob seus cuidados</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Agora vamos seguir o paciente através do nosso processo de hospitalização. Isso pode começar no departamento de emergência com <i>observação</i> ou <i>hospitalização por trauma</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Os pacientes são admitidos para observação quando não há um diagnóstico claro e o paciente pode apresentar um ou mais sintomas perigosos. Uma vez que o diagnóstico é claro, o paciente é tratado e enviado para casa ou hospitalizado em um departamento especializado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Quando o paciente vai para uma sala de observação, os exames serão feitos pelo pessoal da sala de plantão e o seu médico no consultório do médico na clínica tomará outro caso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>O centro de trauma é uma unidade essencial para lidar com diferentes tipos de traumas e acidentes, e os casos mais críticos que suas ambulâncias levam ao hospital chegam aqui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>O centro de trauma funciona da mesma maneira que a sala de observação. Enquanto o diagnóstico não for claro, o paciente será examinado aqui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Agora vamos voltar ao nosso paciente a caminho do centro de trauma. Tente descobrir o que está errado e <b><i>alcançar um diagnóstico claro</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Com um diagnóstico claro, os pacientes são hospitalizados em departamentos especializados. Cada departamento tem dois tipos de quartos de internação, internação regular ou HDU.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>A enfermaria regular é adequada para pacientes sem qualquer risco de condições de risco de vida.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>A unidade de alta dependência é adequada para pacientes em risco de colapso ou condições de risco de vida. Eles geralmente são equipados com monitores de vida para manter um olho nas funções vitais de seus pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Se os pacientes entrarem em colapso, eles podem ser enviados para a UTI para serem conectados ao suporte de vida e para receber cuidados contínuos. Unidade de terapia intensiva não é apenas um tipo de internação, mas também um departamento autônomo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Então, qual é o próximo passo para o nosso paciente? Vamos <b><i>mudar o departamento</i></b>. Verifique a dica no diagnóstico para ver qual departamento é capaz de tratá-lo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Vamos <b><i>wait</i></b> para o nosso paciente ser transferido para o seu quarto. A sala foi escolhida com base na gravidade dos sintomas do paciente.\nDica: Você pode seguir o paciente clicando na cruz oculta no canto inferior esquerdo do retrato.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Os hospitais trabalham 24 horas por dia e há alguns momentos importantes na programação diária. Rodadas de médicos acontecem todas as manhãs, quando os médicos visitam seus pacientes e pedem exames adicionais.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Enfermeiros verificam os pacientes regularmente, mais frequentemente na UDH e na UTI. Eles podem notar sintomas perigosos e notificar os médicos para que os pacientes sejam examinados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Enfermeiros também entregam refeições e medicamentos em várias formas, conforme prescrito.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>... e quando tudo der errado? Bem, às vezes isso acontece mesmo se você fizer tudo certo e os pacientes morrerem.\nNota: morte pode ser desligado em opções, os pacientes serão transferidos em vez.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Agora é hora de tratar nosso paciente. <b><i>Suprime todos os sintomas de alto risco</i></b>, observe que alguns ícones estão pulsando. O paciente pode entrar em colapso e morrer se você não prescrever os tratamentos corretos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Infelizmente o paciente entrou em colapso e sem UTI funcional deve ser transportado para longe. Certifique-se de ter pessoal suficiente disponível e funções corretas designadas, porque às vezes o tempo é essencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Unfortunately you were not able to save this patient. Make sure you have enough staff available and correct roles assigned because sometimes, time is of the essence.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Nós temos mais alguns pacientes vindo para o hospital <b><i>Suprimir seus sintomas de alto risco</i></b> para salvá-los do perigo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Infelizmente você não conseguiu salvar um de seus pacientes. Certifique-se de ter pessoal suficiente disponível e funções corretas designadas, porque às vezes o tempo é essencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Infelizmente um dos seus pacientes entrou em colapso e sem UTI funcional deve ser transportado para longe. Certifique-se de ter pessoal suficiente disponível e funções corretas designadas, porque às vezes o tempo é essencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Espero que tenhamos coberto todas as partes importantes da gestão hospitalar e hospitalização. E agora podemos nos concentrar no motivo pelo qual solicitamos sua ajuda. Por favor, nos encontre no nosso próximo hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>O benchmark está em andamento, isso será apenas um segundo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>O Benchmark terminou! Por favor tire uma screenshot antes de clicar em next.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, how was the refresher course? You did take it right? We'll need all of your skills if we want to challenge Misfire Medical company. We know that you used to work for Misfire Medical and you helped them to become the best.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>But their greediness is what you made you leave. And like you, we want to give people the best care possible. And with your help we just might be able to do it.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>That is why we bought this hospital. It used to belong to Misfire Medical, but it was built very fast without consideration about layout and personnel, which is why it is very inefficient and losing money. The main reason they sold it. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>To be able to take care of our patents we need to make this hospital efficient. See what you can improve and how many patients we can cure now.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>This is a very good start, but now we need to focus on making a profit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Good job. Making this hospital profitable is drawing more patients that needs your help. Keep it up.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>It's going very well. Try to keep a steady profit now. It can be used on expansion of the hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastic, even more patients are coming to the hospital now. See how much you can cure.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>We knew we could count on you boss. You made this hospital efficient and thanks to you more patients can be taken care of.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Unfortunately our work is far from finished, and we need your help in another hospital. We'll meet you there.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, we are in a pickle with this hospital. Our manager took a huge loan from the bank and ran with all the money.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>We suspect that he was working for Misfire Medical, they just don't want us to succeed. And here, they just might.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Because if we aren't able to return the money to the bank, we will have to close this hospital. So we need you to do what you do best and help us fix this situation.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Since you are new here, the bank will let you borrow some more money, but we suspect that it is in our best interest to borrow only if absolutely necessary.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>A great way to boost our money income and prestige is to successfully complete events in a row. But be careful because failing can have the opposite outcome. Events will become available once you have the whole hospital functional.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Now go and keep an eye on the bank and return money as often as possible because you can lower the interest this way.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Good job, you were able to return all the money to the bank and restored our hospital and company reputation.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Amazing job, you were able to return all the money to the bank and restored our hospital and company reputation. And you did it in record time!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Now the time has come for our greatest challenge. When you are ready, meet us in our next hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, this is the most functional hospital we have. Yet some things need to improve as always. We also need to show that our medical company can really give patients more then Misfire Medical. And we just found a way.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>The state is looking to invest in the best medical company around. And with that grant and your skills we can really make a difference. There are 3 things they will be considering.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>You have shown that you can run an efficient hospital that can earn money. And that is one way to be considered for the grant. To earn a large profit over a set period of time. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>The other is much harder, but also more rewarding - that is keeping prestige up over a period of time. That means keeping patients and staff happy, even if that means sacrificing money sometimes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>The last one is to make hospitalization operational on all departments so we can treat every disease and injury out there. Good news is that we only need to achieve two out of these three criteria to succeed.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>As before you can use events as a way to boost your prestige and income.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>How you choose to approach this challenge is up to you. We wish you good luck and may the best hospital win!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Congratulations, you have done it! Our company was chosen for the grant thanks to you. Now we can start helping even more people. Keep up the good work!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Unbelievable, you have managed to meet all conditions! You really have extraordinary skills when it comes to running a hospital. Congratulations, you have won!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Building foundations</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.\n\nTip: the most useful width for rooms is 6 tiles and for corridors 4 tiles, so the recommended width of the building is 16 tiles.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Go to <b><i>foundation tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Click on the <b><i>building foundations</i></b> icon and drag the mouse over the required area.\n\nTip: foundations can be removed only with the dynamite tool.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Click on <b><i>walls</i></b>.\n\nTip: at the very bottom of the panel are other tools for wall placing or removing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Select your desired <b><i>material</i></b> and drag to create walls or replace their materials.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change the color of most of the patterns.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Click on <b><i>doors and windows</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Place your <b><i>doors and windows</i></b>.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change colors.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Building layout</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.\n\nTip: at the very bottom of the panel there are tools for changing access to your rooms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[In the clinic or hospital sections click on the required <b><i>room</i></b> and drag it into your building.\n\nTip: don't forget to place walls and doors for your new rooms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Room equipment</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b> and right click to cancel the current tool selection.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[On the floors you can see white icons of your <b><i>rooms</i></b>. Choose one and click\n\nTip: text in the corners of rooms will tell you what is missing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Equipment panel shows you all mandatory (orange), recommended (yellow), and optional <b><i>objects</i></b>.\n\nTip: hover mouse around blue objects in the room, what's missing will get highlighted in the building panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Click on <b><i>decorations</i></b>. Here you can find decorative objects to place to your rooms.\n\nTip: decorative objects can improve the mood of characters in the room.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Click on <b><i>decals</i></b>. Here you can select and use wall decals.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change color of the decals.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Hiring new staff</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Click on the new <b><i>staff</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Choose what <b><i>profession</i></b> you need.\n\nTip: to know required specialization, hover the mouse over the staff on management panel a read the tooltip.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Choose day or night <b><i>shift</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Select required <b><i>character</i></b> and place them into the room where you want them to work.\n\nTip: after placement the character will automatically find the nearest workspace.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>ambulance</i></b> and select color.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Place your ambulance on <b><i>parking lot.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Open the <b><i>ambulance panel</i></b>. Here you can control the number of maximum patients brought by ambulances.\n\nTip: number of patients also depends on the insurance company setup.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Elevators</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>elevator</i></b> and place it in your building.\n\nTip: elevator goes through all floors.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Elevator <b><i>remove</i></b> works the same way through all floors.\n\nTip: if you want disable elevator for certain floor, jsut remove the door.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefabs</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Go to <b><i>prefabs</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Select <b><i>department</i></b>, choose the required <b><i>room</i></b> and place it into the building.\n\nTip: you can rotate the room by using "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[If you want to copy a room that's already built, click on <b><i>copy/create prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Drag and drop</i></b> the area you want to copy and place it elsewhere. Or save it by selecting <b><i>save prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Your created prefabs can be found in category <b><i>saved prefabs</i></b>.\n\nTip: for <b><i>deleting</i></b> saved prefabs, select the prefab and than click on the delete on the tool panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Click on <b><i>finance panel</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Here you can see finance <b><i>overview</i></b> for all departments and your hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[You can also borrow money from the bank. Click on arrows to <b><i>borrow or repay</i></b>.\n\nTip: loan interest is paid every day.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Overview <b><i>history</i></b> can be found by listing with arrows at the bottom of the panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Character tables</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[In the clinic side, click on the button of <b><i>patients or staff</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[You can <b><i>filter</i></b> the content by using buttons at the left upper corner..]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Certainty</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Click on the <b><i>certainty</i></b> to choose level.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Low</i></b> means doctors skip some examinations and choose diagnoses by percentage level. Diagnosing is much faster.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Medium</i></b> means doctors are more consistent in diagnosing, probability of wrong diagnoses are lower, but it takes more time.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>High</i></b>, doctors are trying to find as much symptoms as possible, diagnosing is very slow, but with no chance of wrong diagnoses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Close department</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Click on the <b><i>close down department</i></b>.\n\nTip: useful for rebuilding departments, when you need to get rid of patients but keep all the staff.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Department ready</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Look at the <b><i>check markers</i></b>, green means everything is OK.\n\nTip: place more than one stretcher to avoid problems.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Red warning signs</i></b> means that you're missing something.\n\nTip: red numbers in rooms and staff shows you what exactly is missing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Insurance companies</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>insurance companies</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Here you can see all insurance companies that can be <b><i>contracted</i></b>.\n\nTip: objectives can unlock the company or provide bonuses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Every company also shows you how many <b><i>patients</i></b> they're sending per day.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[You can also see a <b><i>payment modifier</i></b> that influences payments for cured patients.\n\nTip: high prestige increases payment modifier.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[To stop sending patients by certain company, click on the <b><i>disable</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestige</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Prestige is more like overall score of your hospital. <b><i>Low</i></b> prestige decreases amount of patients arriving to your hospital. <b><i>High</i></b> prestige makes higher profit from insurance payments.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Hover the mouse over <b><i>prestige icon</i></b>.\n\nTip: overall prestige of your hospital is average of departments prestige's plus event bonuses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Hover the mouse over <b><i>prestige</i></b> icon on department panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Here you can see what <b><i>influences</i></b> prestige of your department.\n\nTip: staff and patients overall of their satisfactions]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Satisfaction</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Click on patient or staff card. <b><i>Satisfaction</i></b> is in the right upper corner.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Satisfaction represent mood of certain character, hover the mouse over the icon and see all <b><i>modifiers</i></b>.\n\nTip: basic needs are shown above.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hunger</i></b>, make sure you have enough vending machines and dispensers, your staff has a fridge in their common room, and you have enough nurses to deliver food for hospitalized patients.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Bladder</i></b>, you should have enough toilets in sufficient distance for your characters.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Rest</i></b>, make sure that your staff is not overload by work, have a common room to rest and enough coffee.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Discomfort</i></b>, treat your patients quickly to save them from annoying symptoms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Other <b><i>modifiers</i></b> are created by environment, procedures and other characters perks.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>There has been a road traffic accident on a major road in the region. Emergency services have been dispatched to the crash site. Your hospital should prepare for a high number of seriously wounded patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>A major incident has been declared after a train crash! Rescue teams are on scene and emergency services are treating the wounded. Hospitals across the region must prepare for an increased number of seriously injured patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>A serious leak has occurred at a chemical plant. Authorities are advising local residents to stay inside with their doors and windows closed, emergency services are now transporting a large number of people to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Fans of two football clubs have clashed and the brawl has resulted in a large number of injuries. Significant police presence in the area has allowed responders to treat a large number of patients at the scene but local hospitals should prepare for an increased number of trauma patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>A bus crash has been reported! Emergency services are already on the scene and are treating the wounded. Patients with severe injuries are being transported to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Food contamination at a local restaurant has caused a serious outbreak of illness. Even though health inspectors have closed the restaurant down, local hospitals must to prepare for an increased influx of patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Tourists returning from vacation have fallen ill while travelling home. Patients are being transported to nearby hospitals straight from the airport.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>A neighboring city's water supply has been heavily contaminated resulting in a major incident being declared in the region. Hospitals in the immediate area are unable to accept new patients and are diverting patients to other hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>An outbreak of disease at a local petting zoo has caused the spread of various viral and bacterial diseases. Authorities recommend avoiding the area and are asking people who have visited the zoo to immediately report to local hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>This flu season has been worse than usual, with a larger than expected number of people contracting the virus. Doctors are advising people to attend their local hospital if they believe they have the virus, expect a significant increase in patients. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Significant floods have left many people without access to electricity and supplies as well as causing a number of casualties. Hospitals should prepare for a large number of various illnesses and the influx of wounded patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Major storms have swept over the city, causing extensive damage to property and seriously injuring many. Many of the wounded are now being transported to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>A major incident has been declared, a significant earthquake has hit the region and has caused major damage to property as well as causing a large number of injuries. Local hospitals must prepare to recieve casualties.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>A particularly strong heatwave has hit our city. Large numbers of people are falling ill with dehydration and breathing problems, local hospitals should be prepared to deal with more of these cases than usual.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Crash on the stock exchange! Responders are reporting an unusually high amount of suicide attempts resulting in brain and heart problems.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Workload</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[In certain rooms you can see <b><i>workload value</i></b>, representing work of last 24h. 0% means that staff had nothing to do, 100% means that staff is overloaded by work.\n\nTip: an ideal number is different for each type of room.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Labs have no workload value, but <b><i>number of samples</i></b> waiting for examination.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Waiting rooms also has no workload value, but number of <b><i>waiting patients</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Warning:</i></b> don't build separated buildings, all floors must be connected together, otherwise the rooms won't work.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Hi Boss, and welcome to our challenge scenario. Your task is simple. Cure {1}% of your patients every day for 10 days. With 5 clinic patients and 1 ambulance patient increase every day. Fail one day and the challenge is over. Your success will be checked at midnight. Happy curing.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Congratulations you have now become a {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Unfortunately you were not able to treat the sufficient amount of patients. You can always try again.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>You can boost income by completing objectives for our friendly insurance company. If you finish all of them, they can even send more patients. It should make this easier.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
    
