<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>ptbr</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Português do Brasil</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Nathan Silva</Name>
			<Name>Joel Erthal</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Olá, chefe, obrigado por ter voltado para nos ajudar. Sabemos que você tinha suas razões para a aposentadoria, mas realmente podemos usar alguém com seus talentos. Nós sabemos que você é bom em diagnosticar pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Estamos tendo alguns problemas com a equipe no ambulatório. Você poderia nos ajudar com alguns pacientes?\nAh, não se preocupe, vou lembrar como tudo funciona por aqui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Primeiro, vamos dar uma olhada mais de perto no que está acontecendo. Você pode <b>aumentar o zoom</b> com a roda do mouse e movimentar a câmera mantendo pressionado o botão do meio do mouse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Você também pode notar que todas as paredes estão levantadas, obscurecendo a visão. <b>Altere</b> a vista ao seu gosto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Excelente, agora <b>selecione o paciente</b> que tem esperado pacientemente por nós no consultório médico.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Este é o cartão do paciente. Ele lhe dará todas as informações importantes do paciente e você poderá controlar o que acontece com ele a partir daqui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>No lado direito, você encontrará o histórico dos últimos 6 personagens selecionados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Se você clicar no retrato de qualquer personagem, a câmera será centralizada nele.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Você pode escolher quem é o responsável pelo seu paciente: ou você deixa sua equipe cuidar dele ou você pode assumir diretamente. Vamos manter este paciente sob seu controle.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>A parte superior do cartão mostra os dados pessoais do paciente e o departamento ao qual ele foi designado. O painel de necessidades à direita mostra o nível de satisfação. Abaixo dele, você pode ver os traços do personagem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>O próximo painel mostra todos os diagnósticos possíveis que correspondem aos sintomas do paciente que foram revelados, ordenados a partir do mais provável. Selecionar um diagnóstico irá defini-lo como o final.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>O painel de sintomas mostra todos os sintomas, ocultos e revelados. À esquerda, você pode ver o médico para o qual o paciente está atualmente designado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Este é o painel de exames em que você pode solicitar exames para revelar os sintomas ocultos. Tente selecionar <b>Teste alérgico de pele</b>. Se revelar sintomas ocultos suficientes, restará apenas um diagnóstico possível.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Você pode ver quais exames concluídos revelaram um sintoma: os que foram destacados em verde. Agora vá em frente e <b>selecione o diagnóstico que resta</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Agora nada nos impede de tratar o paciente. Você pode passar o mouse sobre o ícone do diagnóstico selecionado para ver uma dica que sugerirá o tratamento correto. Vá em frente e <b>escolha o tratamento.</b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Bom trabalho, você tratou seu primeiro paciente. Dependendo do tratamento selecionado, seu paciente será curado ou poderá retornar mais tarde com novos sintomas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Vamos seguir em frente para ajudar outro paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Aqui está o nosso próximo paciente. <b>Clique no paciente que está sentado no consultório médico</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Você provavelmente notou anteriormente que alguns exames não estão disponíveis (estão na cor cinza). Eles precisam de salas ou equipamentos especiais.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Se você passar o mouse sobre o ícone que está na cor cinza, uma dica informará o que está faltando. Neste caso, está faltando tanto a sala quanto o técnico para podermos realizar o Raio-X.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Há dicas de contexto disponíveis durante todo o jogo com informações extras para cada ícone em todas as categorias.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Então, por enquanto, vamos equipar o hospital rapidinho.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Tudo deve estar em ordem agora e quando você <b>abrir o cartão do paciente</b> novamente, você poderá <b>selecionar o novo exame agora disponível</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Se você quiser ser mantido a par do que está acontecendo com o paciente, você deve mantê-lo sob seus cuidados ou como favorito. O mesmo ícone alterna entre todos os modos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Neste momento, o paciente está sob seus cuidados, assim como queremos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>O cartão pode ser fechado ao clicar no X no canto superior direito. Não esqueça que você sempre pode acessar os últimos personagens selecionados a partir da lista no lado direito.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Este exame levará algum tempo. Você pode <b>avançar rapidamente o tempo do jogo</b> usando os controles no meio do painel principal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Vamos observar o que acontece com o nosso paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>A janela de notificação está informando que o Raio-X revelou um sintoma.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Você pode alterar o modo como deseja receber notificações, alterando-o para 'janela' ou 'registro' no canto inferior esquerdo da janela de mensagem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Ao clicar em OK, você pode fechar a notificação.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Você pode reabrir as mensagens do painel de registro no canto inferior direito da tela.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>O último exame realizado pelo Raio-X revelou um último sintoma oculto exclusivo à doença do paciente. Se o diagnóstico não estava claro antes, agora isso o confirma com 100% de probabilidade.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Normalmente, a execução de testes (radiologia, laboratórios de análises) é a maneira mais segura de confirmar um diagnóstico, mas também leva muito tempo. Você pode terminar de tratar o paciente sozinho ou deixar para o médico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Agora que abordamos o básico, é hora de fazer este ambulatório funcionar. <b>Trate 4 pacientes.</b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Incrível, você conseguiu. Obrigado pela ajuda! Nós podemos assumir a partir de agora. Eu acho que você está sendo requisitado em outro lugar. <b>Clique em 'Próximo' para continuar.</b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Oi, chefe! Também sabemos que o diagnóstico não foi a única coisa que você fez. Você também foi bom em construir hospitais.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Então, bem-vindo à esta bela propriedade que compramos recentemente! Vamos relembrar um pouco como construir e equipar seu próprio hospital e quais opções existem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Tudo bem, vamos construir um pequeno ambulatório em primeiro lugar! Vamos mudar para o modo de construção. Você pode <b>clicar no botão no canto superior esquerdo</b> da tela ou pressionar a tecla F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[O primeiro passo importante é estabelecer fundações. A ferramenta de fundações já está selecionada. <b>Cubra uma área grande o suficiente para abrigar pelo menos três salas</b> (por exemplo, 20x20 quadrados).\n\n<b><i>Atenção:</i></b> não construa prédios separados; todos os andares devem estar conectados, caso contrário as salas não funcionarão.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Excelente! Agora aqui está um breve resumo do que está disponível para construir. Existem 5 categorias principais: fundações, construções, portas e janelas, objetos e pré-fabricados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Cada categoria é dividida em subcategorias. Não se esqueça que há uma dica para cada categoria e cada item com mais informações!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Agora que temos um lugar para construir, precisamos projetar nosso ambulatório. A unidade básica de todo hospital é o Departamento de Emergência. <b>Selecione o modo de gerenciamento</b> para ver quais salas precisamos construir obrigatoriamente para fazer o Departamento de Emergência funcionar.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[A lista é dividida entre salas obrigatórias e opcionais. <b>Vamos colocar um consultório médico, uma sala de espera e um banheiro</b>, que são as salas necessárias para um ambulatório funcionar.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Bom trabalho! Com a planta baixa feita, <b>vamos construir algumas paredes</b>. Você pode encontrá-las no modo de construção na categoria construções.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Ótimo! As paredes às vezes não são necessárias para as salas funcionarem, mas alguns objetos precisam ser pendurados em paredes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Você também pode escolher a cor da parede e se você quer construir paredes em uma linha ou em um padrão retangular. As diferentes opções e ferramentas são sempre mostradas na parte inferior do painel de construção.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Você também pode construir vários tipos de pisos, portas e janelas. Não se esqueça de colocar as portas, para que suas salas e o próprio edifício estejam acessíveis. Quando você estiver satisfeito com sua configuração, <b>clique em 'Próximo'</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Vamos nos concentrar agora em mobiliar as salas. Simplesmente <b>clique no chão</b> de qualquer uma delas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>O painel mostra os móveis e equipamentos que são obrigatórios (em laranja) ou recomendados (em amarelo) para a sala. Itens obrigatórios incluem as alternativas, por exemplo: todos os armários de equipamentos são mostrados, mas você precisa de apenas um. Você pode girar objetos pressionando R ou o botão do meio do mouse.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>O botão direito do mouse cancela a seleção atual. Alguns objetos precisam de equipamento adicional para funcionar. Se o objeto posicionado estiver na cor azul, você pode ver qual equipamento adicional é necessário passando o mouse sobre ele (ou no piso abaixo dele), fazendo o objeto correspondente ficar azul no painel de equipamentos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Agora <b>equipe suas salas</b>.\nAo colocar um objeto, as setas no chão mostrarão de quais direções ele pode ser acessado.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>Os equipamentos opcionais geralmente são decorações ou objetos que não servem a um propósito específico na sala, mas melhoram o ambiente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Agora tudo o que precisamos para um ambulatório funcionar é um médico. Vamos contratar um com a ajuda do nosso tutorial de jogo - eles também estão disponíveis no modo sandbox.<b>Selecione tutoriais de jogo</b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b>Selecione contratar pessoal</b> e siga as instruções para <b>contratar um médico para o ambulatório de emergência</b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Quando você tiver mais departamentos, poderá alternar entre eles usando os ícones no painel principal. <b>Selecione o departamento de radiologia e abra o modo de gerenciamento novamente</b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Verifique quais salas você precisa para o departamento de radiologia funcionar, <b>construa e equipe as salas e contrate o pessoal</b>. Todos os sinais de alerta vermelhos devem ser resolvidos para se ter um departamento funcionando.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[O último passo em nosso caminho para o departamento de radiologia funcionar é <b>contratar um técnico</b> para a sala de Raio-X. Siga os mesmos passos que você usou para contratar um médico.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Agora vá em frente e termine o último objetivo: <b>trate 6 pacientes.</b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Antes de terminar, vamos dar uma olhada na última categoria, uma grande economia de tempo: pré-fabricados. Selecione a <b>categoria pré-fabricados</b> no modo de construção.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Agora, você pode ver as diferentes salas divididas por departamentos. Escolha qualquer um dos pré-fabricados e coloque-o em uma área desocupada do seu hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Agora você colocou uma sala totalmente equipada - ela também é adicionada automaticamente à planta baixa. Você pode, naturalmente, modificá-la para atender exatamente às suas necessidades.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Bom trabalho! É tão fácil quanto andar de bicicleta, não é?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Oi chefe, com o diagnóstico e a construção fora do caminho, sabemos que você tem mais um talento, que também pode precisar se lembrar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Vamos dar uma olhada mais de perto na gestão hospitalar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Podemos começar com o gerenciamento de departamento. Vá em frente e <b>mude para o modo de gerenciamento do departamento</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Esse modo fornece todas as informações sobre o departamento selecionado, a equipe atribuída e as salas. Ele também funciona como uma lista de verificação para fazer o departamento funcionar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Você pode escolher quem será o médico chefe. Tenha cuidado com essa seleção, pois isso pode ter um grande efeito na produtividade geral de sua equipe.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>O nível de "certeza" é uma configuração importante para diagnósticos. Ele determina quanto os médicos serão cuidadosos ao selecionar um diagnóstico final e com quanto esforço eles procurarão por sintomas ocultos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Vamos dar uma olhada nas suas opções de contratação. Clique no <b>botão de contratar pessoal</b> no cartão do departamento desejado.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Existem 4 categorias de pessoal: médicos, enfermeiros, técnicos e zeladores. Você pode ver seus níveis de experiência, habilidades e o salário solicitado. Além disso, os traços dos personagens podem fazer uma grande diferença e estão frequentemente ocultos.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>A lista é vinculada ao departamento selecionado; portanto, os funcionários só têm as especializações correspondentes.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Se você não está satisfeito com os candidatos, uma agência de recrutamento poderá lhe fornecer uma nova lista ou descobrir traços ocultos por uma taxa.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Para contratar um funcionário, clique em seu retrato e coloque-o em uma sala. O funcionário será automaticamente designado ao local de trabalho mais próximo. Você também pode atribuir o local de trabalho a partir do cartão do empregado.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Contrate um <b>médico para o departamento de Emergência</b> e <b>um técnico para o departamento de Radiologia</b>.\n\nDica: você pode alternar entre os departamentos na parte inferior esquerda do painel principal.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Agora você pode verificar os seus espaços de trabalho designados. <b>Selecione o modo de gerenciamento</b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Espaços de trabalho consistem em uma mesa, uma cadeira e um computador, como você provavelmente já viu quando construiu as diferentes salas. E você pode ver que eles estão ocupados agora (no departamento selecionado). Você também pode clicar em um espaço de trabalho vazio e contratar um funcionário dessa maneira.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Vamos dar uma olhada mais de perto na sua equipe. <b>Abra o cartão de qualquer funcionário</b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Cada funcionário tem características próprias: seu nível, habilidades e especializações. Para técnicos e enfermeiros, existem três níveis de experiência, para os médicos, cinco. Diferentes especializações são disponibilizadas à medida em que os funcionários sobem de nível.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>As habilidades são fixas para cada tipo de pessoal, mas melhoram ao serem usadas. Você pode aprender mais sobre habilidades individuais ao passar o mouse sobre elas, o que faz abrir a dica de contexto.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>As especializações dão a oportunidade de trabalhar em certos departamentos ou salas e permitem que o funcionário realize exames ou tratamentos específicos.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Os médicos podem ter uma ou duas especializações. A primeira permite o trabalho básico em um determinado departamento e está disponível para todos os residentes (nível 2) e o segundo geralmente está relacionado à cirurgia ou diagnóstico e está disponível para os especialistas (nível 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>As funções permitidas oferecem a opção de controlar quais tarefas cada funcionário pode realizar. Desta forma, você tem certeza de que tem pessoal disponível onde eles são realmente necessários, por exemplo, em uma cirurgia.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Para ser capaz de cuidar de pacientes internados 24 horas por dia, 7 dias por semana, o hospital precisa de pessoal designado para o turno diurno e o turno noturno. Quando você <b>clica no botão "turno noturno"</b>, observe que a borda e a equipe mudam.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Vamos para as ferramentas de gerenciamento de todo o hospital. Primeiro, vamos dar uma olhada nos departamentos. <b>Abra a seção de departamento</b> do cartão de gerenciamento do hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Aqui está uma lista de todos os departamentos ativos. Você pode fechá-los a partir daqui.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Os planos de saúde são seus parceiros mais importantes, porque controlam tanto os pacientes que chegam ao hospital quanto quanto eles pagam. <b>Abra a seção de planos de saúde</b> do cartão de gerenciamento do hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Os planos de saúde têm seus próprios requisitos, mas, quando você os completa, cabe a você decidir quais planos de saúde contratar e de quais aceitar pacientes.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Agora vamos dar uma olhada nas ambulâncias. <b>Abra a seção de ambulância</b> do cartão de gerenciamento do hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>O painel mostra a situação de todas as suas ambulâncias.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Em seguida: finanças. <b>Abra a seção de finanças</b> do cartão de gerenciamento do hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Aqui está um detalhamento de suas receitas e despesas para cada departamento. Você também pode fazer um empréstimo em um banco local se estiver com pouco dinheiro em caixa.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[E por último, mas não menos importante, as estatísticas. <b>Abra a seção de estatísticas</b> do cartão de gerenciamento do hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>As estatísticas fornecem informações sobre o desempenho do seu hospital e os gráficos com as tendências.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Agora para a parte divertida. Nosso hospital precisa de um processo de internação funcional no departamento de Cirurgia Geral.</Text> </GameDBLocalizedString> <!-- THIS MIGHT BE WRONGLY WORDED? -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Mude para o modo de gerenciamento e selecione o departamento de Cirurgia Geral, verifique quais salas você precisa e <b>construa</b> o necessário. Depois, <b>contrate o pessoal exigido</b>. Todos os sinais de alerta vermelhos devem ser resolvidos para que a internação funcione.\nE construa enfermarias com mais leitos, eu tenho a sensação de que você irá precisar deles.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Agora que temos a internação funcionando, a ambulância trará nosso primeiro paciente. <b>Isso deve acontecer em apenas um minuto!</b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Vamos pausar o jogo para que você possa selecionar o paciente com facilidade e <b>colocá-lo sob seus cuidados</b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Agora vamos seguir o paciente ao longo do processo de internação. Isso pode começar no departamento de Emergência na <i>sala de observação</i> ou no <i>politrauma</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Os pacientes são admitidos para observação quando não há um diagnóstico claro ou quando o paciente pode apresentar um ou mais sintomas perigosos. Uma vez que o diagnóstico é claro, o paciente é tratado e enviado para casa ou internado em um departamento especializado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Quando o paciente vai para a sala de observação, os exames serão feitos pelo pessoal da sala de plantão e o seu médico no consultório do ambulatório pegará outro caso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>O politrauma é uma unidade essencial para lidar com diferentes tipos de traumas e acidentes, e os casos mais críticos que suas ambulâncias levam ao hospital vêm para essa sala.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>O politrauma funciona da mesma maneira que a sala de observação. Enquanto o diagnóstico não for claro, o paciente será examinado aqui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Agora vamos voltar ao nosso paciente a caminho do politrauma. Tente descobrir o que está errado e <b>chegue a um diagnóstico claro</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Com um diagnóstico claro, os pacientes são internados em departamentos especializados. Cada departamento tem dois tipos de salas para internação: internação na enfermaria ou na unidade semi-intensiva.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>A enfermaria é adequada para pacientes sem qualquer risco de morte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>A unidade semi-intensiva é adequada para pacientes em risco de colapso ou condições de risco de morte. Geralmente são equipadas com monitores para manter um olho nas funções vitais dos seus pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Se os pacientes entrarem em colapso, eles podem ser enviados para o CTI para serem conectados ao suporte de vida e receberem cuidados contínuos. O Centro de Tratamento Intensivo não é apenas um tipo de internação, mas também um departamento autônomo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Então, qual é o próximo passo para o nosso paciente? Vamos <b>mudar o departamento</b>. Verifique a dica no diagnóstico para ver qual departamento é capaz de tratá-lo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Vamos <b>esperar</b> que o nosso paciente seja transferido para o seu quarto. O quarto foi escolhido com base na gravidade dos sintomas do paciente.\nDica: Você pode seguir o paciente clicando na cruz que fica oculta no canto inferior esquerdo do seu retrato.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Os hospitais trabalham 24 horas por dia e há alguns momentos importantes na programação diária. A evolução médica acontece todas as manhãs, quando os médicos visitam seus pacientes e pedem exames adicionais.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Enfermeiros verificam os pacientes regularmente, com mais frequência na unidade semi-intensiva e no CTI. Eles podem notar sintomas perigosos e notificar os médicos para que os pacientes sejam examinados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Enfermeiros também entregam refeições e medicamentos em várias formas, conforme prescrito.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>... e quando tudo der terrivelmente errado? Bem, às vezes isso acontece mesmo se você fizer tudo certo e os pacientes seguramente irão morrer.\nNota: a 'morte' pode ser desligada nas opções, e os pacientes serão transferidos quando o pior acontecer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Agora é hora de tratar nosso paciente. <b>Trate todos os sintomas de alto risco</b> (alguns podem estar ocultos ainda); observe que alguns ícones estão pulsando. O paciente pode entrar em colapso e morrer se você não prescrever os tratamentos corretos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Infelizmente o paciente entrou em colapso e, sem CTI funcional, deve ser transportado para outro local. Certifique-se de ter pessoal suficiente disponível e funções corretas designadas, porque às vezes o tempo é essencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Infelizmente você não conseguiu salvar este paciente. Certifique-se de ter pessoal disponível suficiente e funções corretas designadas, porque às vezes o tempo é essencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Nós temos mais alguns pacientes vindo ao hospital. <b>Trate os seus sintomas de alto risco</b> (alguns podem estar ocultos ainda) para salvá-los do perigo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Infelizmente você não conseguiu salvar um de seus pacientes. Certifique-se de ter pessoal disponível suficiente e funções corretas designadas, porque às vezes o tempo é essencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Infelizmente um dos seus pacientes entrou em colapso e, sem CTI funcional, deve ser transportado para outro local. Certifique-se de ter pessoal disponível suficiente e funções corretas designadas, porque às vezes o tempo é essencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Espero que tenhamos coberto todas as partes importantes da gestão hospitalar e internação. Agora podemos nos concentrar no motivo pelo qual solicitamos sua ajuda. Por favor, encontre-nos no próximo hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>O benchmark está em andamento, isso levará apenas um segundo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>O Benchmark terminou! Por favor tire uma screenshot antes de clicar em 'Próximo'.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Oi chefe, como foi o curso de atualização? Você fez certo? Vamos precisar de todas as suas habilidades se quisermos desafiar a empresa Misfire Medical. Sabemos que você costumava trabalhar para a Misfire Medical e os ajudou a se tornarem os melhores.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Mas a ganância deles é o que fez você sair. Como você, queremos dar às pessoas o melhor atendimento possível. E, com a sua ajuda, nós conseguiremos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Oi chefe, este hospital pertencia à Misfire Medical, mas ele foi construído muito rapidamente, sem considerar o layout e o pessoal, e é por isso que é muito ineficiente e está perdendo dinheiro. Esse foi o principal motivo pelo qual eles o venderam. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Para podermos cuidar de nossos pacientes, precisamos deixar este hospital mais eficiente. Veja o que você pode melhorar e quantos pacientes pode curar no momento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Esse é um bom começo, mas agora precisamos nos concentrar em obter lucro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Bom trabalho! Tornar este hospital lucrativo está atraindo mais pacientes que precisam da sua ajuda. Continue assim.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Está indo muito bem. Tente manter um lucro constante agora. Isso pode ser usado na expansão do hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantástico, ainda mais pacientes estão vindo para o hospital agora! Veja quantos você pode curar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Sabíamos que podíamos contar com você, chefe! Você tornou este hospital eficiente e graças a você mais pacientes podem ser atendidos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Infelizmente nosso trabalho está longe de terminar e precisamos da sua ajuda em outro hospital que acabamos de comprar. Nós nos encontraremos lá.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Estamos em apuros com este hospital. Nosso gerente pegou um empréstimo enorme do banco e correu com todo o dinheiro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Nós suspeitamos que ele estava trabalhando para a Misfire Medical e eles simplesmente não querem que tenhamos sucesso. Eles podem conseguir isso agora.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Isso porque, caso não conseguirmos devolver o dinheiro ao banco, teremos que fechar este hospital. Então, precisamos que você faça aquilo você faz de melhor e nos ajude a sair desta situação.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Como você é novo aqui, o banco permitirá que você pegue mais dinheiro emprestado, mas é melhor contrair mais dívidas apenas se isso for absolutamente necessário.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>Uma ótima maneira de aumentar nossa renda e prestígio é concluindo eventos com sucesso. Mas tenha cuidado, porque se falhar o resultado oposto pode acontecer. Eventos se tornarão disponíveis quando todo o hospital estiver funcional.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Agora vá e fique de olho no banco para devolver uma parte do dinheiro sempre que possível, porque assim você pode diminuir os juros que paga todos os dias.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Bom trabalho, você conseguiu devolver todo o dinheiro ao banco e recuperou a reputação do nosso hospital.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Trabalho incrível, você foi capaz de devolver todo o dinheiro ao banco e recuperou a reputação do nosso hospital. E você ainda conseguiu isso em tempo recorde!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Agora chegou a hora do nosso maior desafio. Quando você estiver pronto, encontre-nos no próximo hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Oi chefe, este é o melhor hospital que temos. Claro, algumas coisas precisam melhorar, como sempre. Também precisamos mostrar que nossa empresa pode oferecer aos pacientes mais do que a Misfire Medical. E acabamos de encontrar um caminho.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>O Estado está procurando investir na melhor empresa médica do mercado. Com o dinheiro desse subsídio juntamente com suas habilidades, podemos realmente fazer a diferença. Existem 3 coisas que eles irão levar em consideração. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Você mostrou que pode administrar um hospital de forma eficiente e lucrativa. Esta é uma maneira de ser considerado para o subsídio: ter um grande lucro durante um período de tempo. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>A outra é muito mais difícil, mas também é mais recompensadora: manter o prestígio ao longo de um período de tempo. Isso significa manter pacientes e funcionários satisfeitos, mesmo para isso seja necessário, às vezes, sacrificar o dinheiro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>A última forma é inaugurar a internação em todos os departamentos, para que assim possamos tratar todas as doenças e lesões existentes. A boa notícia é que só precisamos conseguir 2 desses 3 critérios para termos sucesso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Da forma que anteriormente, você pode usar os eventos como forma de aumentar seu prestígio e renda.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>A forma como você irá abordar esse desafio depende de você. Desejamos-lhe boa sorte e que vença o melhor hospital!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Parabéns, você conseguiu! Nossa empresa foi escolhida para o subsídio graças a você. Agora podemos ajudar ainda mais pessoas. Mantenha o bom trabalho!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Inacreditável, você conseguiu cumprir todas as condições! Você realmente tem habilidades extraordinárias quando se trata de administrar um hospital. Parabéns, você ganhou!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Construindo fundações</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Selecione <b>modo de construção</b>.\n\n<b><i>Dica</i></b>: a largura mais útil para as salas é de 6 quadrados e para os corredores, 4 quadrados, então a largura recomendada do edifício é de 16 quadrados.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Vá para <b>fundações</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Clique no ícone de <b>construir fundações</b> e arraste o mouse sobre a área desejada.\n\n<b><i>Dica</i></b>: fundações só podem ser removidas com a ferramenta dinamite.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Vá para <b>construções</b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Clique em <b>paredes</b>.\n\n<b><i>Dica</i></b>: na parte inferior do painel há outras ferramentas para construção ou remoção de paredes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Selecione o <b>material</b> desejado e arraste para criar paredes ou substituir o material.\n\n<b><i>Dica</i></b>: na parte inferior do painel, você pode mudar a cor da maioria dos padrões.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Clique em <b>portas e janelas</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Coloque <b>portas e janelas</b>.\n\n<b><i>Dica</i></b>: na parte inferior do painel você pode mudar as cores.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Layout do edifício</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecione <b>modo de gerenciamento</b>.\n\n<b><i>Dica</i></b>: na parte inferior do painel, há ferramentas para alterar o acesso às suas salas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[Nas seções ambulatório ou internação, clique na <b>sala</b> requerida e arraste-a dentro do seu prédio.\n\n<b><i>Dica</i></b>: não se esqueça de colocar paredes e portas para suas novas salas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Equip. da sala</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecione <b>modo de construção</b> e clique com o botão direito para cancelar a seleção de ferramenta atual.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[Nos andares, você pode ver ícones brancos das <b>salas</b>. Escolha um e clique nele.\n\n<b><i>Dica</i></b>: textos nos cantos das salas irão lhe dizer o que está faltando.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[O painel de equipamentos mostra todos os <b>objetos</b> obrigatórios (em laranja), recomendados (em amarelo) e opcionais.\n\n<b><i>Dica</i></b>: passe o mouse sobre os objetos que estiverem azuis na sala e o objeto que está faltando será destacado em azul no painel de construção.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Clique em <b>decorações</b>. Aqui você pode encontrar objetos decorativos para colocar em suas salas.\n\n<b><i>Dica</i></b>: objetos decorativos podem melhorar o humor das pessoas na sala.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Clique em <b>decalques</b>. Aqui você pode selecionar e usar decalques de parede.\n\n<b><i>Dica</i></b>: na parte inferior do painel, você pode mudar a cor dos decalques.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Contratando pessoal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecione o <b>modo de gerenciamento</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Clique no botão <b>contratar pessoal</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Escolha a <b>profissão</b> que você precisa.\n\n<b><i>Dica</i></b>: para saber a especialização necessária, passe o mouse sobre os funcionários nos painéis de gerenciamento e leia a dica que surgir.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Escolha o turno, <b>dia ou noite</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Selecione o <b>funcionário</b> que você quer contratar e coloque-o na sala em que você quer que ele trabalhe.\n\n<b><i>Dica</i></b>: após o posicionamento, o personagem encontrará automaticamente o espaço de trabalho mais próximo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulância</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecione o <b>modo de construção</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Vá para <b>construções</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Clique em <b>ambulância</b> e selecione sua cor.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Coloque a ambulância no <b>estacionamento</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Abra o <b>painel de ambulâncias</b>. Aqui você pode controlar o número máximo de pacientes trazidos por ambulâncias.\n\n<b><i>Dica</i></b>: o número de pacientes também depende das configurações dos planos de saúde.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Elevadores</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecione o <b>modo de construção</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Vá para <b>construções</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Clique em <b>elevadores</b> e coloque-o no seu prédio.\n\n<b><i>Dica</i></b>: o elevador passa por todos os andares.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[A ferramenta de <b>remover</b> elevadores funciona da mesma maneira em todos os andares.\n\n<b><i>Dica</i></b>: se você quiser desativar o elevador em determinado andar, basta remover a porta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Pré-fabricados</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Selecione o <b>modo de construção</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Vá para <b>pré-fabricados</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Selecione o <b>departmento</b> desejado, escolha a <b>sala</b> necessária e coloque-a no prédio.\n\n<b><i>Dica</i></b>: você pode girar o quarto usando "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Se você quiser copiar um quarto já construído, clique em <b>copiar/criar um pré-fabricado</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b>Arraste e solte</b> a área que você deseja copiar e coloque-a em outro lugar. Ou salve-a selecionando <b>salvar pré-fabricado</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Seus pré-fabricados criados podem ser encontrados na categoria <b>pré-fabricados salvos</b>.\n\n<b><i>Dica</i></b>: para <b>deletar</b> pré-fabricados salvos, selecione o pré-fabricado salvo e clique no botão <b>deletar um pré-fabricado salvo</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finanças</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Clique em <b>painel de finanças</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Aqui você pode ver a visão geral das <b>finanças</b> de todos os departamentos e de seu hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Você também pode pedir dinheiro emprestado ao banco. Clique nas setas para <b>pedir empréstimos ou pagá-los</b>.\n\n<b><i>Dica</i></b>: os juros do empréstimo são pagos todos os dias.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[O <b>histórico</b> pode ser encontrado ao clicar nas setas na parte inferior do painel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Tabelas de pessoal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecione <b>modo de gerenciamento</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[No lado em que fica o ambulatório, clique no botão de <b>pacientes</b> ou de <b>pessoal</b>.\nDica: também acessível ao clicar nos números de pacientes ou funcionários no painel principal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Você pode <b>filtrar</b> o conteúdo usando os botões no canto superior esquerdo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Nível de certeza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecione o <b>modo de gerenciamento</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Clique em <b>certeza</b> e escolha o nível.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[Nível <b>baixo</b> significa que os médicos pulam alguns exames e escolhem diagnósticos por probabilidade. Diagnosticar é muito mais rápido.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[Nível <b>médio</b> significa que os médicos são mais consistentes no diagnóstico e a probabilidade de diagnósticos errados é menor, mas leva mais tempo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[No nível <b>alto</b>, os médicos tentarão encontrar todos os sintomas possíveis. O diagnóstico é muito lento, mas não há chance de haver diagnósticos errados.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Fechar depto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecione o <b>modo de gerenciamento</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Clique em <b>fechar o departamento</b>.\n\n<b><i>Dica</i></b>: isso é útil para reconstruir departamentos inteiros, quando você precisa se livrar dos pacientes, mas manter todo o pessoal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Depto. pronto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecione o <b>modo de gerenciamento</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Verifique os <b>ícones de verificação</b>: verde significa que tudo está bem.\n\n<b><i>Dica</i></b>: coloque mais de uma maca para evitar problemas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b>Ícones de aviso vermelho</b> significam que você está deixando alguma coisa passar.\n\n<b><i>Dica</i></b>: números vermelhos nas salas e no pessoal mostram exatamente o que está faltando.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Planos de saúde</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Clique no botão <b>planos de saúde</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Aqui você pode ver todas os planos de saúde que podem ser <b>contratados</b>.\n\n<b><i>Dica</i></b>: objetivos podem desbloquear a empresa ou fornecer bônus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Todo plano de saúde também mostra quantos <b>pacientes</b> eles estão encaminhando por dia.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Você também pode ver um <b>modificador de pagamento</b> que influencia os pagamentos dos pacientes curados.\n\n<b><i>Dica</i></b>: prestígio elevado aumenta o modificador de pagamento.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Para deixar de receber pacientes de determinada empresa, clique no botão <b>não aceitar pacientes</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestígio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Prestígio é como uma medida da pontuação geral do seu hospital. Prestígio <b>baixo</b> diminui a quantidade de pacientes que chegam ao seu hospital. Prestígio <b>alto</b> aumenta o modificador de pagamento dos planos de saúde.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Passe o mouse sobre o <b>ícone de prestígio</b>.\n\n<b><i>Dica</i></b>: o prestígio geral do seu hospital é a média do prestígio dos departamentos mais os bônus de eventos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Selecione o <b>modo de gerenciamento</b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Passe o mouse sobre o <b>ícone de prestígio</b> no painel do departamento.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Aqui você pode ver o que <b>influencia</b> o prestígio do departamento. É uma média da satisfação dos funcionários e dos pacientes mais a eficiência geral dos tratamentos.\n\n<b><i>Dica</i></b>: para funcionários e pacientes a satisfação média é o fator principal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Satisfação</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Clique no cartão de um paciente ou de um funcionário. A <b>satisfação</b> está no canto superior direito.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[A satisfação representa o humor de determinado personagem. Passe o mouse sobre o ícone e veja todos os <b>modificadores</b>.\n\n<b><i>Dica</i></b>: as necessidades básicas são mostradas acima.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b>Fome</b>: certifique-se de ter máquinas de conveniência e bebedouros suficientes. Certifique-se ainda de posicionar uma geladeira na sala de convívio para sua equipe, além de haver enfermeiras suficientes para entregar a comida dos pacientes internados.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b>Bexiga</b>: deve haver banheiros suficientes em uma distância razoável para as pessoas no seu hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b>Descanso</b>: certifique-se de que sua equipe não esteja sobrecarregada pelo trabalho, tenha uma sala de convívio para descansar e tenha café suficiente.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b>Desconforto</b>: trate seus pacientes rapidamente para salvá-los de sintomas irritantes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Outros <b>modificadores</b> são criados pelo ambiente, procedimentos e traços das pessoas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Houve um grave acidente de trânsito em uma das principais estradas da região. Serviços de emergência foram enviados para o local do acidente. Seu hospital deve se preparar para um grande número de pacientes gravemente feridos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Colisão entre dois trens gerou uma grande tragédia ferroviária! Equipes de resgate estão no local e serviços de emergência estão tratando os feridos. Hospitais de toda a região devem se preparar para a chegada de um grande número de pacientes gravemente feridos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Um vazamento de grandes proporções ocorreu em uma fábrica de produtos químicos. As autoridades estão aconselhando os moradores da região a permanecerem dentro de suas casa com portas e janelas fechadas. Os serviços de emergência estão transportando neste momento um grande número de pessoas para hospitais próximos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Torcidas organizadas de dois clubes de futebol rivais entraram em sério confronto e a briga resultou em um grande número de feridos. A polícia militar conseguiu controlar boa parte da confusão, permitindo o atendimento médico a um grande número de feridos no local, mas os hospitais locais devem se preparar para um número maior de pacientes com trauma.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Um acidente de ônibus foi reportado! Serviços de emergência já estão no local e estão tratando os feridos. Pacientes com ferimentos graves estão sendo transportados para hospitais próximos.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>A contaminação de alimentos em um restaurante local causou um grave surto de doenças. Embora os inspetores da ANVISA tenham fechado o restaurante, os hospitais locais precisam se preparar para um aumento no fluxo de pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Turistas retornando de suas férias adoeceram enquanto viajavam para casa. Os pacientes estão sendo transportados para hospitais próximos diretamente do aeroporto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>O abastecimento de água de uma cidade vizinha foi fortemente contaminado, resultando em um grande alerta sendo declarado na região. O único hospital da cidade vizinha está superlotado e está encaminhando os pacientes para outros hospitais.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>Um surto de doença em um zoológico local causou a disseminação de várias doenças virais e bacterianas. As autoridades recomendam evitar a área e estão pedindo às pessoas que visitaram o zoológico que se dirijam imediatamente aos hospitais locais.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Esta temporada de gripe tem sido pior do que o habitual, com um número maior que o esperado de pessoas contraindo o vírus. Os médicos estão aconselhando as pessoas a irem ao hospital local se acreditarem que têm o vírus. Espere um aumento significativo no número de pacientes. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Grandes inundações este ano deixaram muitas pessoas sem eletricidade e suprimentos, além de causar uma série de baixas. Os hospitais devem se preparar para um grande número de várias doenças e fluxo maior de pacientes feridos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Fortes tempestades varreram a cidade, causando grandes danos às propriedades e ferindo gravemente muitas pessoas. Muitos dos feridos estão sendo transportados para hospitais próximos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Um grande alerta foi declarado: um terremoto significativo atingiu a região e causou grandes danos a propriedades, além de causar um grande número de feridos. Os hospitais locais devem se preparar para receberem as vítimas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Uma onda de calor particularmente forte atingiu a nossa cidade. Um grande número de pessoas está adoecendo devido a desidratação e problemas respiratórios. Os hospitais locais devem estar preparados para lidar com mais desses casos do que o habitual.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Ruptura na bolsa de valores! Estão sendo relatadas quantidades excepcionalmente altas de tentativas de suicídio, resultando em problemas cerebrais e cardíacos.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Carga de trabalho</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Selecione o <b>modo de gerenciamento</b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[Em algumas salas, você pode ver a <b>carga de trabalho</b>, representando o trabalho das últimas 24h. 0% significa que o pessoal não tinha nada para fazer; 100% significa que o pessoal está sobrecarregado pelo trabalho.\n\n<b><i>Dica</i></b>: um número ideal é diferente para cada tipo de sala.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Os laboratórios não têm valor de carga de trabalho, mas <b>número de amostras</b> esperando por análise.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Salas de espera também não tem valor de carga de trabalho, mas o número de <b>pacientes aguardando</b> atendimento.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Aviso:</i></b> não construa prédios separados, todos os andares devem estar conectados, caso contrário as salas não funcionarão.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Oi chefe, e bem-vindo ao nosso cenário de desafio. Sua tarefa é simples: cure {1}% de seus pacientes todos os dias durante 10 dias. Todos os dias surgirão 5 novos pacientes no ambulatório e 1 novo paciente de ambulância. Falhe um dia e o desafio acaba. Seu sucesso será verificado à meia-noite. Bom atendimento!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Parabéns, você se tornou um(a) {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Infelizmente você não foi capaz de tratar a quantidade suficiente de pacientes. Você pode sempre tentar novamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Você pode aumentar a renda completando os objetivos dos nossos planos de saúde parceiros. Se você terminar todos eles, eles podem até enviar mais pacientes. Isso deve facilitar seu trabalho.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
