<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_SWE_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>swe</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Svenska</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
			<Name>Christoffer Rydström</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Välkommen tillbaka, och tack för att du är villig att hjälpa oss. \n\nVi vet att du egentligen har gått i pension. Men vi behöver verkligen någon med dina kunskaper. Plus vi vet att du var fantastiskt bra på att diagnostisera patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Vi har en del personalproblem hos en av våra kliniker... Kan du hjälpa oss med några patienter?\n\nOroa dig inte, jag hjälper dig med att bli varm i kläderna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Först måste vi ta oss en närmare titt för att se vad som händer. Du kan <b><i>zooma in och ut</i></b> med mus-hjulet. \n\nPanorera gör du med piltangenterna, WASD-tangenterna, med mitten-knappen på musen, eller genom att föra muspekaren till skärmens kant.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Som du kanske redan har lagt märket till är alla väggarna uppe och skymmer sikten. \n\n<b><i>Ändra</i></b> till ett läge som känns bättre.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Perfekt! \n\n<b><i>Välj patienten</i></b> som väntar på oss hos allmänmottagningen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Det här är patientens fönster. \n\nDen ger dig all viktig information och låter dig kontroller hur patienten ska hanteras.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>På höger sida kan du se flikarna över de 8 senast valda personerna, både patienter och personal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Om du trycker på porträtten av någon person kommer kameran att centrera över dem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Du kan välja vem som är ansvarig för patienten. \n\nAntingen låter du personalen själva ta hand om dem... \n...eller så kan du själv ta över ansvaret för patienten. \n\nLåt oss för tillfället behålla ansvaret över denna patient.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>Den översta delen av fönstret visar patientens personliga information och vilken avdelning hen har blivit tilldelad. \n\nDen högra halvan visar behov och belåtenhet, och under dessa två kan du se personens egenheter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Nästa del av fönstret visar möjliga diagnoser baserat på patientens kända symtomer, sorterat från mest till minst sannolik. \n\nDu väljer slutgiltig diagnos genom att trycka på en av de möjliga diagnoserna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Nuvarande symtom visar alla kända och dolda symtomer. På vänster sida kan du se vilken läkare som ansvarar för patienten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Denna panel visar tillgängliga och utförda undersökningar. Här du kan begära undersökningar som synliggör dolda symtomer. \n\n<b><i>Välj "Pricktest"</i></b> för att synliggöra en dold symtom och utesluta en av de möjliga diagnoserna.\n\n(Detta tar en liten stund)]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Bara så att du vet... \nDu kan se vilka undersökningar som synliggjorde en symtom. \n\nDet är de grönfärgade ikonerna i panelen Utförda undersökningar. \n\nNu när vi uteslutit alla andra möjliga diagnoser <b><i>välj den diagnosen som är kvar.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Nu kan vi äntligen behandla patienten. \n\nDu kan hålla muspekaren över ikonen på din valda slutliga diagnos för att se ett verktygstips som föreslår korrekt behandling. \n\n<b><i>Välj behandling.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Bra gjot! Du har nu behandlat din första patient. \n\nBeroende på vald behandling blir din patient antingen botad eller så återkommer de senare med nya symtomer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Låt oss gå vidare till en ny patient.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Här sitter vår nästa patient. \n\n<b><i>Tryck på patienten som sitter hos Allmänmottagningen.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Som du kannske redan har sett så är vissa behandlingar inte valbara (gråfärgade). \n\nDe behöver särskilda rum eller utrustning.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Om du håller muspekaren över en gråfärgad ikon berättar verktygstipset vad som saknas. \n\nI detta fallet saknas både rummet och en tekniker som tillhandahåller slätröntgen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Bara så att du vet... \nDet finns verktygstips överallt i spelet som ger dig mer information om varje ikon i varje panel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Men för tillfället, låt oss ställa i ordning kliniken lite snabbt.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Nu ska allt vara i ordning. \n\nNär du öppnar patientens fönster, <b><i>välja den nu tillgängliga undersökningen.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Om du vill hållas informerad måste du överta patienten eller bokmärka patienten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Just nu är patienten under din vård, som planerat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>Fönstret kan stängas via det lilla krysset (×) i övre högra hörnet. \n\nGlöm inte att du alltid har tillgång till de senast valda personerna via flikarna på höger sida.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Denna undersökning tar lite tid. Du kan <b><i>höja spelhastigheten</i></b> via knapparna i mitten av huvudpanelen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Låt oss se vad som händer med vår patient.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>Notifikationen som poppade upp meddelar dig om att röntgen har synliggjort en symtom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Ett litet tips; \nDu kan ändra om du vill motta notifikationer som "pop-up" eller som "logg" nere i skärmens vänstra hörn.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Genom att klicka på "Ok" stänger du notifikationen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Du kan öppna gamla notifikationer via logg-panelen nere i skärmens högra hörn.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>Undersökningen vi precis utförde hos slätröntgen synliggjorde patientens sista symtom, unik för denna sjukdom. \n\nOm tidigare diagnoser var otydlig, så bekräftar detta sjukdomen med 100% sannolikhet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Vanligtvis är diagnostiska tester (Radiologiska och Labb) det bästa sättet att bekräfta en diagnos, men de tar lång tid. \n\nDu kan slutföra patientens behandling själv, eller överlåta det åt läkaren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Nu när vi har gått igen grunderna är det dags att få fart på klinkern. \n\n<b><i>Behandla 4 patienter.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Fantastiskt, du klarade det! \nTack så mycket för hjälpen. Vi kan ta över härifrån. \n\nDe behöver dig på tomten för vår nästa klinik. <b><i>Tryck på "Nästa" för att fortsätta.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Hej igen, vi vet att du inte bara var bra på diagnostisering. Vi vet att du även var bra på att konstruera sjukhus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Så välkommen till denna tomt som vi nyligen förvärvat. Låt oss friska upp minnet lite angående hur man bygger och utrustar sitt alldeles egna sjukhus, och vilka valmöjligheter du har.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Vi börjar med en trevlig liten klinik först. Vi byter till <b><i>byggläget</i></b>. Du gör det via <b><i>knappen i övre vänstra hörnet</i></b> eller via F6-tangenten.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Det första viktiga steget är att lägga grunden. Grund-verktyget är redan valt - <b><i>täck ett område som är tillräckligt stort för minst 3 rum</i></b> (t.ex. 20x20 rutor).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Utmärkt! Nu, en snabb summering över vad du kan bygga. Det finns 5 huvudkategorier: grund, väggar och golv, dörrar och fönster, föremål, och prefabrikat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Varje huvudkategori är vidare indelad i mindre underkategorier. Glöm inte att verktygstipset för varje kategori och föremål innehåller mer information.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Nu när grunden är lagd ska vi rita vår planlösning. Den mest grundläggande avdelningen hos varje sjukhus är Allmänmedicinska. <b><i>Välj förvaltningsläget</i></b> för att se vilka rum som är obligatoriska för ett fungerande Allmänmedicinska.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[Listan delas in i obligatoriska och valfria rum. <b><i>Rita in ett av varje: en allmänmottagning, ett väntrum, och en toalett</i></b>, dessa är nödvändiga för en fungerande klinik.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Bra gjort. Med planlösningen färdig, <b><i>är det dags att bygga lite väggar</i></b>. Du hittar dem i byggnadsläget under huvudkategorin "väggar och golv".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Utmärkt! Väggar är inte alltid nödvändiga och vissa rum fungerar utan dem, men det finns föremål som måste hängas på en vägg.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Du kan även välja färg på väggarna och huruvida du bygger dem i en rät linje eller rektangulärt. De olika valmöjligheterna visas alltid längst ner byggfönstret.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Du kan även bygga olika typer av golv, dörrar, och fönster. <b><i>Glöm inte att placera dörrar</i></b>, så att rummet blir tillgängligt. När du är nöjd med konstruktion, <b><i>tryck på "Nästa"</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Låt oss nu fokusera på hur man inreder ett rum med möbler och utrustning. <b><i>Klicka på golvet</i></b> i något av rummen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Fönstret visar nu de möbler och utrustning som är obligatoriska (orange) och rekommenderade (gult) för denna typ av rum. Bland de obligatoriska föremålen visas även alternativ. Till exempel är alla skåp orangea, men du behöver bara ett. Du kan rotera föremål med R-tangenten eller din mellersta musknapp.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Den högra musknappen lägger tillbaka föremål du håller i. Vissa föremål behöver ytterligare utrustning för att fungera. Om ett föremål i rummet är markerat i blått, kan du hålla muspekaren över föremålet (eller på golvet under) för att se vilka ytterligare föremål som krävs. Dessa ytterligare föremål markeras med blått i fönstret.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Förse rummen med möbler och utrustning</i></b>.\nNär du placerar ett föremål, pilarna på marken visar från vilken riktning föremålet beträdes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>Det valfria föremålen är vanligtvis bara dekoration eller föremål som inte fyller en särskild funktion i det givna rummet, men kan förbättra miljön.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Det enda vi saknar nu är en läkare. Vi anställer en med hjälp av vårat övningsavsnitt - dessa är även tillgängliga is sandlåde-läget. <b><i>Välj "Lär dig grunderna"</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Välj anställning</i></b> och följ instruktionerna om <b><i>hur man anställer en läkare till Allmänmedicinska</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[När du har flera avdelningar kan du bläddra mellan dem via ikonerna i huvudpanelen. <b><i> Välj Radiologiska avdelningen och öppna förvaltningsläget igen</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Kontrollera vilka rum som behövs för en funktionell Radiologiska, <b><i>bygg, utrusta, och anställ personal.</i></b>. Alla röda varningstecken måste hanteras innan avdelningen kan fungera.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[Det sista steget för en fungerande Radiologiska är att <b><i>anställa en tekniker</i></b> till slätröntgen-rummet. Följ samma steg som när du anställde en läkare.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Nu är det dags att slutföra det sista målet: <b><i>behandla 6 patienter.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Innan vi avslutar, låt oss ta en snabbtitt under den sista huvudkategorin och en utmärkt tidsbesparande verktyg - prefabrikat. <b><i>Välj huvudkategorin prefabrikat</i></b> i byggläget.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Här kan du se de olika rummen indelade efter avdelning. Välj något av prefabrikaten och placera det på ett öppet område.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Du har nu placerat ett fullt utrustat rum - som såklart även lades till i planlösningen. Du kan naturligtvis även ändra och modifiera rummet efter dina behovs.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Bra jobbat! Lätt som en blodplätt, eller hur?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Välkommen tillbaka. Med diagnostisering och byggnation ur vägen, känner vi till ytterligare en talang hos dig. Som även den kan behöva fräschas upp.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Låt oss ta en närmare titt på hur man förvaltar ett sjukhus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Vi börjar med hanteringen av avdelningar. <b><i>Byt till förvaltningsläget</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Detta läge ger dig all information angående en vald avdelningen samt hantering av dess personal och rum. Den fungerar även som en checklista för att få avdelningen att fungera.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Du kan välja vem som ska vara avdelningschef. Men var försiktig, detta kan ha en stor inverkan på den övergripande produktiviteten hos dina anställda.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Nivån av "Evidens" är en viktig inställning för diagnostisering. Den bestämmer hur försiktiga läkarna ska vara när de bestämmer slutgiltig diagnos och hur noggrant de kollar efter dolda symtomer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Låt oss se vilken personal vi kan anlita. Tryck på <b><i>anställ-knappen</i></b> i vald avdelnings fönster.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Det finns fyra kategorier av personal - läkare, sköterskor, tekniker, och städare. Du kan se deras erfarenhet, färdigheter, och begärd lön. Deras egenheter kan göra stor skillnad och är ofta dold.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>Urvalet är bundet till den valda avdelningen, så de sökande har bara matchande specialisering.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Om du inte är nöjd med urvalet av sökande kan ett bemanningsföretaget ta fram en ny lista, för en avgift. Du kan även betala dem för att synliggöra dolda egenhet hos de sökande.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>För att anställa en sökande, tryck på porträttet och släpp dem i ett rum. Den anställda kommer automatiskt bli tilldelad den närmaste arbetsplatsen. Du kan även tilldela en arbetsplats via anställda-fönstret.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Anställ en <b><i>läkare till Allmänmedicinska</i></b> och <b><i>en tekniker till Radiologiska</i></b>.\n\nTips: du kan byta avdelning via ikonerna nere till vänster på huvudpanelen.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Nu kan du se deras tilldelade arbetsplats. <b><i>Välj förvaltningsläget</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Arbetsplatser består av ett skrivbord, en stol, och en dator. Vilket du kanske redan har sett när du byggt olika rum. Och som du kan se så är de nu bemannade (på din valda avdelning). Du kan även klicka på en tom arbetsplats och anställa någon därigenom.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Låt oss ta en närmare titt på din personal. <b><i>Öppna en anställds fönster</i></b>, vilken anställd som helst.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Varje anställd har olika statistik: nivå, färdigheter, och specialisering. Teknologer och sköterskor har tre nivåer av erfarenhet, läkare har fem. Olika typer av specialisering blir tillgängliga när den anställda går upp i nivå.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Färdigheterna går inte att ändra, men de förbättras efter hand de används. Du kan lära dig mer om de olika färdigheterna i verktygstips.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Specialisering ger möjlighet att arbeta inom vissa avdelningar eller rum och låter den anställda utföra särskilda undersökningar eller behandlingar.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Läkare kan ha en eller två specialiseringar. Den första låter dem utföra grundläggande arbete hos en viss avdelning och är tillgänglig för alla AT-läkare (nivå 2). Den andra är ofta kopplad till kirurgi eller diagnostisering och är tillgänglig för alla ST-läkare (nivå 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Tillåtna roller låter dig kontrollera vilka uppgifter varje anställd får utföra. På så sätt kan du se till att det alltid finns personal tillgänligt när de verkligen behövs, till exempel vid kirurgi.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID> <!-- UPDATED, kontrollera engelska -->  <Text><![CDATA[För att sjukhuset ska kunna ta hand om inlagda patienter 24/7, krävs det tilldelad personal under både dag- och nattskiften. När du<b><i>trycker på knappen "nattskift"</i></b>, notera hur både ramen och personalen ändras]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Låt oss gå vidare till förvaltnings-verktygen för hela sjukhuset. Först, avdelningar. <b><i>Öppna avdelningar</i></b> i förvaltnings-fönstret.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Här är en lista på alla aktiva avdelningar. Du kan stänge ner dem från detta fönster.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Försäkringsbolag är dina viktigaste partners då de både kontrollerar vilka patienter som kommer till ditt sjukhus och hur mycket de betalar. <b><i>Öppna delen försäkringsbolag</i></b> i förvaltnings-fönstret.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Varje försäkringsbolag har sina egna krav, men när du uppfyller dessa, är det upp till dig att bestämma vilka försäkringsbolag du förbinder dig med och tar emot patienter från.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Nu ska vi ta en titt på ambulanser. <b><i>Öppna sektionen ambulanser</i></b> i förvaltnings-fönstret.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Denna panel visar dig statusen hos dina ambulanser.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Nästa: finans. <b><i>Öppna sektionen budget</i></b> i förvaltnings-fönstret.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Här är en uppdelning av dina inkomster och utgifter för varje avdelning. Du kan även ta ut lån från din lokala bank ifall du har ont om pengar.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[Och sist men inte minst, statistik. <b><i>Öppna sektionen statistik</i></b> i förvaltnings-fönstret.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Statistiken ger dig en insikt om hur bra det går för ditt sjukhus och åt vilket håll trenden pekar.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Nu till det roliga. Sjukhuset behöver en fungerande slutenvård hos den kirurgiska avdelningen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Byt till avdelningshantering och välj Kirurgiska avdelningen. Kolla vilka rum som behövs och <b><i>bygg dem</i></b>. Därefter <b><i>anställ nödvändig personal</i></b>. Alla röda varningstecken måste hanteras innan slutenvården fungerar.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Nu när vi har fungerande slutenvård kan ambulansen leverera vår första inneliggande patient. <b><i>Det bör bara ta en eller ett par minuter!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Vi pausar spelet så att du enklare kan välja och <b><i>ta över en patient</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Nu följer vi patienten genom slutenvården och dess processer. Detta kan börja i Allmänmedicinska med <i>observation</i> eller <i>akutvård</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Patienten läggs in på observation när det inte finns någon tydlig diagnos och patienten kan ha en eller flera farliga symtomer. När diagnostiseringen är klar kan patienten bli behandlad och skickas hem eller inlagd på slutenvård hos en specialiserad avdelning.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>När patienten läggs in på observationsrum blir kommande undersökningen hanterade av personalen från jourrummen, och din läkare på allmänmottagningen går vidare med nästa fall.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Akutmottag är nödvändiga för att hantera olika typer av akut- och olycksfall. De mest kritiska fallen från ambulansen hamnar här.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>Akutmottag fungerar på samma sätt som observationsrum. Men så länge diagnosen är okänd, blir patienten undersökt här.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Vi går tillbaka till vår patient som är på väg till akutmottaget. Lista ut vad som är fel och <b><i>ställ en tydlig diagnos</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Med en tydlig diagnos kan patienten läggas in (slutenvård) på en specialiserad avdelning. Varje avdelning har två typer av rum för slutenvård, sjuksal och lätt-IVA.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Den vanliga sjuksalen passar patienter som är utan några livshotande tillstånd.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Lätt-IVA passar patienter som riskerar kollaps eller som har livshotande tillstånd. De är vanligtvis utrustade med telemetri som håller ett öga på patientens vitala tecken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Om en patient kollapsar kan de skickas till IVA för att bli inkopplade i livsuppehållande system och få kontinuerlig vård. IVA, intensivvårdsavdelningen, är inte bara en typ av slutenvård, utan även en egen avdelning.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Så, vad är nästa steg för vår patient? Vi <b><i>byter avdelning</i></b>. Kolla verktygstipset på diagnosen för att se vilken avdelning som kan behandla den.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Vi <b><i>väntar</i></b> på att patienten ska föras över till sitt rum och avdelning. Rummet valdes baserat på hur allvarlig patientens symtomer är.\nTips: Du kan följa patienten genom att trycka på det dolda korset i poträttets nedre vänstra hörn.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Sjukhus arbetar dygnet runt och det finns ett par viktiga tidpunkter i dagsschemat. Läkarens rond sker varje morgon, när läkaren besöker sina patienter och begär ytterligare undersökningar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Sköterskor kollar till patienterna regelbundet, oftare på lätt-IVA och IVA. De kan upptäcka farliga symtomer och meddela läkarna så att patienten kan bli undersökt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Sköterskor kommer även med mat och olika typer av medicin, som föreskrivits.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>...och när allt går hiskeligt fel? Ja, ibland händer det att du gör allt rätt men patienten dör ändå.\nObservera: dödsfall kan stängas av under inställningar. Patienten kommer istället föras bort från sjukhuset.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Det ä nu dags att behandla vår patient. <b><i>Dämpa alla symtomer med hög risk</i></b>, notera de pulserande ikonerna. Patienten kan kollapsa och dö ifall de inte får korrekt behandling.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Tyvärr kollapsade din patient utan en funktionell IVA att bli transporterad till. Se till att det finns tillgänglig personal och att de har korrekt tillsatta roller, för ibland är tid väsentligt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Tyvärr lyckades du inte rädda patienten. Se till att det finns tillgänglig personal och att de har korrekt tillsatta roller, för ibland är tid väsentligt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>              <!-- UPDATED, kontrollera engelska --> <Text><![CDATA[Vi har fler patienter på väg till sjukhuset. <b><i>Dämpa alla symtomer med hög risk</i></b> och rädda dem från fara.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Tyvärr lyckades du inte rädda en av dina patienter. Se till att det finns tillgänglig personal och att de har korrekt tillsatta roller, för ibland är tid väsentligt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Tyvärr kollapsade en av dina patienter utan en funktionell IVA att bli transporterad till. Se till att det finns tillgänglig personal och att de har korrekt tillsatta roller, för ibland är tid väsentligt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Förhoppningsvis har vi nu täckt alla viktiga delar angående förvaltning, inläggning, och slutenvård. Vi kan nu istället fokusera på VARFÖR vi begärde din hjälp. Vänligen möt oss på nästa sjukhus.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Prestandamätning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Prestandamätning pågår, vänligen vänta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Prestandamätning slutförd. Ta en skärmdump innan du fortsätter via "nästa".</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->		<!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Hej, hur var uppfriskningskursen? Du tog den väl? Vi behöver alla dina färdigheter om vi ska kunna klara av att utmana Misfire Medical. Vi vet att du brukade arbeta för Misfire Medical och gjorde dom till bäst i branschen.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Men det var väl deras girighet som fick dig att lämna? Och precis som du vill vi ge folk den bästa möjliga vård. Och det är precis vad vi skall göra, med din hjälp.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                   <!-- UPDATED --> <Text>Hej och välkommen! Detta sjukhuset tillhörde Misfire Medical, men det byggdes snabbt utan en tanke på planlösning och personal. Vilket är orsaken till dess låga effektivitet och ekonomiska problem. Huvudanledningen till varför det såldes. </Text>  </GameDBLocalizedString><!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>För att ta hand om våra patienter måste vi se till att sjukhuset blir effektivt. Se vad du kan förbättra och hur många patienter vi kan behandla i nuläget.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Detta är en väldigt bra början. Men nu måste vi fokusera på att gå med vinst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Rätta takter! Vägen till att göra sjukhuset mer lönsamt är att locka fler patienter som behöver vår hjälp. Fortsätt så.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Det går ju utmärkt. Försök hålla lönsamheten stadig nu. Den kan användas till att expandera sjukhuset.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastiskt, ännu fler patienter väljer nu vårt sjukhus. Se hur många du kan bota.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Vi visste att vi kunde räkna med dig. Du har gjort detta till ett effektivt sjukhus, och tack vare dig kan vi tand hand om fler patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                <!-- UPDATED -->     <Text>Tyvärr är vårt arbete långt från slutfört. Vi behöver din hjälp på ett annat sjukhus. Vi möter dig där.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->		<!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Hej och välkommen, vi ligger i en riktig knipa angående detta sjukhuset. Den förra chefen tog ett stort banklån och rymde med pengarna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Vi misstänker att han arbetade för Misfire Medical, de vill inte se oss lyckas. Och denna gången kan de mycket väl gå deras väg.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>För om vi inte kan betala tillbaka vår skuld till banken, måste vi stänga sjukhuset. Så vi behöver din kompetens för att få ut oss ur denna situation.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Som tur väl är har banken gått med på att godkänna ytterligare lån, ifall vi behöver mer pengar. Men det är nog något vi bör undvika såvida det inte blir absolut nödvändigt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>                         <!-- UPDATED, kontrollera engelska --> <!--Used in campaign level 03--> <Text>Ett bra sätt att öka både inkomst och anseende är att klara flera incidenter i rad. Men var försiktig då misslyckande kan få motsatt effekt. Se till att ditt sjukhus verkligen är redo innan du påbörjar dem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Håll banken i minnet och återbetala på lånet så ofta som möjligt. För ju mindre lån du har desto mindre betalar du i ränta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Bra jobbat, du har återbetalat hela lånet hos banken och återställt både sjukhusets och företagets anseende.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Fantastiskt arbete. Du har återbetalat hela lånet hos banken och återställt både sjukhusets och företagets anseende. Och du gjorde det på rekordtid.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Nu är det dags för en större utmaning. När du är redo kan du möta oss på nästa sjukhus.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Hej och välkommen. Detta är det mest funktionella sjukhus vi har. Ja, vissa saker behöver förbättras. Som alltid. Men vi måste även visa att vårat företag kan verkligen ge patienten mer än Misfire Medical. Och vi har precis hittat en lösning.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Staten vill investerar i de bästa sjukhusen. Med de pengarna och din talang kan vi verkligen göra skillnad. Det finns 3 saker de kommer att överväga.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>För det första, du har visat att du kan leda ett effektivt och lönsamt sjukhus. Och det är något de letar efter. Tjäna stora pengar på en begränsad tid.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>Det andra är mycket svårare, men även mer belönande, och det är att hålla sjukhusets anseende uppe. Det betyder att du måste hålla patienter och personal belåtna, även om du ibland måste offra pengar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>Det sista är att se till att alla avdelningar har fungerande slutenvård, så vi kan behandla varje sjukdom och skada som finns. De goda nyheterna är att vi bara behöver slutföra två av tre kriterier för att lyckas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Precis som förut kan du använda incidenter till att höja ditt anseende och öka din inkomst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Det är upp till dig hur du angriper denna utmaning. Vi öskar dig lycka till och må bästa sjukhus vinna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
<!--        <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE_DONE</LocID> 		<Text>Congratulations, you have done it. Our company was chosen for the grant thanks to you. And you showed us that you care about your hospital, staff and patients. Keep up the good work.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE_DONE</LocID>            <Text>Congratulations, you have done it. Our company was chosen for the grant thanks to you. You may have chosen the way we did not expect, but we can't argue with the result. Try to keep up the good work.</Text>  </GameDBLocalizedString> -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Grattis! Du gjorde det! Vårt företag blev valt för statsbidraget, tack var dig. Nu kan vi hjälpa ännu fler personer. Fortsätt det goda arbetet!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Ofattbart, du lyckades uppnå båda villkoren. Du är verkligen den bästa. Grattis, du har vunnit.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Bygga grunder</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Välj <b><i>byggläge</i></b>.\n\nTips: den mest användbara bredden på ett rum är 6 rutor, och för korridorer 4 rutor. Så vi rekommenderar att byggnaden är 16 rutor bred.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Gå till <b><i>grund</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Tryck på <b><i>bygg grund</i></b> och dra en rektangel över det markerade området.\n\nTips: grunder kan tas bort med verktyget Spräng allt (Den spränger bara rutan du klickar på).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Gå till <b><i>väggar och golv</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Tryck på <b><i>väggar</i></b>.\n\nTips: längst ner i fönstret finns fler verktyg för placering och rivning av väggar.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Välj vilket <b><i>material</i></b> du vill ha och dra för att skapa väggar eller ersätta materialet på nuvarande väggar.\n\nTips: längst ner i fönstret kan du välja färg på de flesta mönstren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Tryck på <b><i>dörrar och fönster</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Placera <b><i>dörrar och fönster</i></b>.\n\nTips: du kan byta färg längst ner i fönstret.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Planlösning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Gå in i <b><i>förvaltningsläge</i></b>.\n\nTips: allra längst ner i fönstret kan du ställa in vilka som har tillträde till rummen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[I fönstret, tryck på de nödvändiga <b><i>rummen</i></b> och rita planlösningen.\n\nTips: glöm inte att bygga väggar och dörrar i dina nya rum.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Utrustning i rum</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Gå in i <b><i>byggläget</i></b> och högerklicka för att avbryta ditt nuvarande verktyg.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[På golvet i i dina <b><i>rum</i></b> kan du se vita ikoner. Välj en och tryck\n\nTips: texten i hörnen av rummen talar om vad som saknas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Fönstret utrustning visar alla nödvändiga (orange), rekomenderade (gult), och valfria <b><i>föremål</i></b>.\n\nTips: håll musen över ett blått föremål i rummet, det som saknas kommer att markeras blått i fönstret.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Tryck på <b><i>dekorationer</i></b>. Här kan du se dekorativa föremål som kan placeras i rummen.\n\nTips: dekorativa föremål kan förbättra humöret hos personer i rummet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Tryck på <b><i>dekaler</i></b>. Här kan du hitta och bygga väggdekaler.\n\nTips: längst ner i fönstret kan du ändra färg på dekalerna.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Anställa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Gå in i <b><i>förvaltningsläge</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Tryck på knappen ny <b><i>personal</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Välj vilket <b><i>yrke</i></b> du behöver.\n\nTips: för att se nödvändig specialisering, håll muspekaren över personal i fönstret och kolla verktygstipset.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Välj <b><i>dag-</i></b> eller <b><i>nattskift</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Välj <b><i>personen</i></b> du behöver och placera dem i det rum de ska arbeta i.\n\nTips: after du ha placerat personen kommer de att gå till närmaste arbetsplats.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulans</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Gå in i <b><i>byggläget</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Gå till <b><i>väggar och golv</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Tryck på <b><i>ambulans</i></b> och välj färg.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Placera ambulansen på <b><i>parkeringen.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Öppna <b><i>panelen ambulans</i></b>. Här kan du kontrollera maxantalet patienter som hämtas med ambulans.\n\nTips: antalet patienter beror på dina försäkringsbolag.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Hissar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Gå in i <b><i>byggläget</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Gå till <b><i>väggar och golv</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Tryck på <b><i>hissar</i></b> och placera den i din byggnad.\n\nTips: hissar går till alla våningar.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Borttagning</i></b> av hissar fungerar på samma sätt genom alla våningsplan.\n\nTips: om du inte vill att en hiss ska stanna på ett visst plan, ta bara bort dörren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefabrikat</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Gå in i<b><i>byggläget</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Gå till <b><i>prefabrikat</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Välj <b><i>avdelning</i></b>, välj <b><i>rum</i></b> och placera i din byggnad.\n\nTips: du kan rotera med tangenten "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Om du vill kopiera ett rum som redan är byggt, tryck på <b><i>kopiera/skapa prefabrikat</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Drag och släpp</i></b> över det område du vill kopier och placera det någon annanstans. Eller spara det genom att trycka på <b><i>spara prefabrikat</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Dina skapade prefabrikat kan hittas i kategorin <b><i>sparade prefabrikat</i></b>.\n\nTips: för att <b><i>ta bort</i></b> ett fabrikat, välj prefabrikatet och tryck på "Radera ett sparat prefabrikat" längst ner i fönstret.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finans</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Tryck på <b><i>panelen finans</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Här kan du få en finansiell <b><i>överblick</i></b> för alla avdelningar och ditt sjukhus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Du kan även låna pengar från banken. Tryck på pilarna för att <b><i>låna eller betala tillbaka</i></b>.\n\nTips: räntan på ditt lån betalas varje dag.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Historiken</i></b> kan du hitta genom att bläddra med pilarna längst ner i fönstret.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Personlistor</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Gå in i <b><i>förvaltningsläget</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[På sidan öppenvård, tryck på knappen för <b><i>patienter eller personal</i></b>.\n\nTips: Denna lista är även tillgänglig genom att tryck på antalet personal eller patienter i huvudpanelen längst ner på skärmen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Du kan <b><i>filtrera</i></b> innehållet genom knapparna i övre vänstra hörnet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Evidens</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Gå in i <b><i>förvaltningsläget</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Tryck på <b><i>evidens</i></b> för att välja nivå.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Låg</i></b> betyder att läkaren hoppar över några undersökningar och diagnostiserar efter procentuell nivå. Diagnostiseringen går mycket snabbare.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Mellan</i></b> betyder att läkaren är mer konsekvent i sin diagnostisering, sannolikheten för felaktig diagnos är lägre, men tar längre tid.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Hög</i></b>, läkaren försöker upptäcka så många symtomer som möjligt, diagnostiseringen går väldigt långsamt, men det finns ingen risk för felaktig diagnos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Stänga avdelning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Gå in i <b><i>förvaltningsläget</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Tryck på <b><i>stäng avdelning</i></b>.\n\nTips: användbart vid ombyggnad, när du vill bli av med patienterna men behålla personalen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Avdelning redo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Gå in i <b><i>förvaltningsläget</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Kontrollera markörerna</i></b>, grönt betyder att all är ok.\n\nTips: placera ut mer än en sjukbår för att undvika problem.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Rött varningstecken</i></b> betyder att något saknas.\n\nTips: röd siffra hos rum eller personal visar exakt vad som saknas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Försäkringsbolag</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Tryck på knappen <b><i>försäkringsbolag</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Här kan du se alla försäkringsbolag som kan <b><i>kontaktas</i></b>.\n\nTips: mål kan låsa upp bolaget eller ge bonusar.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Varje bolag visar även hur många <b><i>patienter</i></b> de skickar per dag.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Du kan även se en <b><i>betalningsfaktor</i></b> som påverkar betalningen för en botad patient.\n\nTips: högre anseende höjer betalningsfaktorn.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[För att hindra patienter från ett visst försäkringsbolag, tryck på knappen <b><i>tillåt/hindra</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Anseende</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Anseende är ungefär ett övergripande betyg för ditt sjukhus. <b><i>Lågt</i></b> anseende minskar antalet patienter som kommer till dit sjukhus. <b><i>Högt</i></b> anseende skapa högre intäkter från försäkringsbolagen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Håll muspekaren över <b><i>anseendet</i></b>.\n\nTips: det övergripande anseendet är genomsnittet från alla dina avdelningar plus bonus från incidenter.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Gå in i <b><i>förvaltningsläget</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Håll musen över <b><i>anseendet</i></b> i avdelnings fönster.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED 2018_11_26--> <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Här kan du se vad som <b><i>påverkar</i></b> anseendet hos avdelningen. Det är ett genomsnitt från personal och patienters tillfredsställelse plus den effektiviteten hos behandlingar.\n\nTips: för personal och patienter är den genomsnittliga belåtenheten huvudfaktorn.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Belåtenhet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Tryck på en patient eller personal. <b><i>Belåtenhet</i></b> finns längst upp i högra hörnet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Belåtenhet representerar humöret hos personen, håll muspekaren över ikonen för att se alla <b><i>faktorer</i></b>.\n\nTips: grundläggande behov visas ovanför.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hunger</i></b>, se till att du har tillräckligt med varuautomater, att personalen har en kyl i personalrummet, och att du har tillräckligt med sköterskor att leverera mat till inlagda patienter.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Blåsa</i></b>, du bör ha tillräckligt med toaletter inte allt för långt borta från patienter och personal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Vila</i></b>, se till att personalen inte blir överbelastade med arbete. Ha ett personalrum för vila och tillräckligt med kaffe.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Obehag</i></b>, behandla dina patienter snabbt för att bespara dem otrevliga symtomer.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Andra <b><i>faktorer</i></b> kan skapas av omgivningen, procedurer, och andra personers egenheter.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Det har skett en trafikolycka på en större huvudled i närheten! Blåljustjänster är redan på väg till olycksplatsen. Ditt sjukhus bör förbereda sig på ett stort antal allvarligt skadade patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>En större olycka har skett som involverar ett tåg! Räddningspersonal är på plats och behandlar de skadade. Sjukhus i regionen måste förbereda sig på ett ökat antal allvarligt skadade patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>En större gasläcka har skett på en kemisk fabrik. Myndigheterna rekommenderar att alla i närområdet stannar inomhus samt stänger dörrar och fönster. Ett stort antal personer transporteras i nuläget till närliggande sjukhus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Fans till två fotbollsklubbar har hamnat i bråk med ett stort antal skadade. Det stora polispådraget gjorde så att många kunde behandlas på plats, men lokala sjukhus bör förbereda sig på ett större antal patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>En bussolycka har rapporterats. Räddningspersonal är redan på plats och behandlar de skadade. Patienter med allvarligare skador transporteras till närliggande sjukhus.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Matförgiftning på en lokal restaurang har orsakat ett större sjukdomsutbrott. Även om hälsovårdsnämnden har stängt restaurangen, bör lokala sjukhus förbereda sig på ett större antal patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>En större grupp återvändande turister har blivit sjuka på vägen hem. Patienter transporteras direkt från flygplatsen till sjukhuset.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>Vattenförsörjningen i en närliggande stad har blivit kontaminerat och varningar har utfärdats till allmänheten i regionen. Sjukhus i närområdet klarar inte av det stora antalet insjuknande och nya patienter skickas till andra sjukhus grannstäderna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>Ett sjukdomsutbrott på en lokal djurpark har lett till spridning av ett stort antal olika virus- och bakteriesjukdomar. Myndigheterna rekommenderar att man undviker området och ber personer som nyligen besökt djurparken att uppsöka närmaste sjukhus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Årets influensavirus är värre än vanligt, med ett större antal personer som förväntas insjukna. Läkare rekommenderar att personer som misstänker att de bär på viruset att gå till sitt lokala sjukhus. Förvänta dig en markant ökning av patienter. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Flera översvämningar har lämnat många strömlösa utan mat, och har bidragit till flera dödsfall. Sjukhus bör förbereda sig på ett inflöde av patienter med ett stort antal olika sjukdomar och skador.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>En stor storm har svept över staden, som orsakar skador hos både egendom och personer. Skadade invånare skickas till närliggande sjukhus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Krisläge har utfärdats då en större jordbävning drabbat regionen. Det har rapporterats om stora materiella skador och ett stort antal skadade personer. Lokala sjukhus måste förbereda sig på mottagandet av skadade.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>En ovanligt stark värmevåg har drabbat staden. Ett stort antal invånare har fallit sjuka med uttorkning och andningssvårigheter. Lokala sjukhus bör förbereda sig på att hantera en ökad mängd av dessa fall.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Crash on the stock exchange! Responders are reporting an unusually high amount of suicide attempts resulting in brain and heart problems.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Belastning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Gå in i <b><i>förvaltningsläget</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[I vissa rum kan du se <b><i>belastningsvärdet</i></b>, som representerar arbetet de senaste 24 timmarna. 0% betyder att personalen inte har haft något att göra, 100% betyder att personalen har varit överbelastade med arbete.\n\nTips: det ideala värdet är olika för varje typ av rum.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Labb har inget belastningsvärde, men har istället <b><i>antal prover</i></b> som väntar på analys.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Även väntrum saknar belastningsvärde, men de har <b><i>patienter i kö</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Varning:</i></b> bygg inte separata byggnader, alla golv måste vara sammankopplade, annars fungerar inte rum.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Hej och välkommen till vår Utmaning. Din uppgift är enkel. Bota {1}% av patienterna varje dag i 10 dagar. Med en ökning av 5 patienter från öppenvård och 1 patient från ambulans per dag. Misslyckas du med en dag är utmaning över. Din framgång kontrolleras varje midnatt. Lycka till.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Grattis, du har nu blivit en {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Tyvärr lyckades du inte behandla tillräckligt många patienter. Du kan alltid försöka igen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Du kan höja din inkomst och patientflöde genom att slutföra mål från våra vänliga försäkringsbolag. Det bör göra saker enklare.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[Kontrollera vilka rum som saknas hos den Kirurgiska Avdelningen och <b><i>bygg dem</i></b>. Kom ihåg att rum med röda siffror bredvid är obligatoriska. Verktygstips för rum på listan ger mer information.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[Med rummen i ordning är det dags att anställa en sista person. Det verkar som vi behöver en kirurg. Håll muspekaren över yrket, verktygstipset kommer att berätta vilken färdighet som behövs. <b><i>Anställ en kirurg</i></b> till Kirurgiska Avdelningen.\nAlla röda varningstecken måste hanteras innan slutenvården kan fungerar.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Byt till förvaltningsläget och <b><i>välj Kirurgiska avdelningen</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[Behandla våra patienter. <b><i>Dämpa alla symtomer med hög risk</i></b> (vissa kan fortfarande vara dolda), notera att vissa ikoner pulserar. Patienten kan kollapsa och dö om du inte ger dem korrekt behandling.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>Tyvärr kollapsade din patient utan en funktionell IVA att bli transporterad till (eller så skickade du iväg patienten). Se till att det finns tillgänglig personal och att de har korrekt tillsatta roller, för ibland är tid väsentligt. Vi tar det från början igen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>Tyvärr lyckades du inte rädda en av dina patienter. Se till att det finns tillgänglig personal och att de har korrekt tillsatta roller, för ibland är tid väsentligt. Vi tar det från början igen.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
