<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_SWE_DIAGNOSES">
        
        <LanguageCode>swe</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Svenska</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
			<Name>Christoffer Rydström</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>

            <!-- ============================ -->
            <!-- Diagnoses - Emergency -->
            <!-- ============================ -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTI</LocID>                         <Text>Fläskbandmask</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fläskbandmask (T. solium) är en parasitisk bandmask som lever i den mänskliga matsmältningsystemet. Grisar fungerar som mellanvärd när de konsumerar föda eller vatten som kontaminerats av mänsklig avföring. Förtäring av dåligt tillagat fläskkött är en orsak till infektion.</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BTI</LocID>                         <Text>Köttbandmask</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BTI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Köttbandmask (T. saginata) är en parasitisk bandmask som lever i den mänskliga matsmältningsystemet. Nötkreatur fungerar som mellanvärd när de konsumerar föda eller vatten som kontaminerats av mänsklig avföring. Förtäring av dåligt tillagat fläskkött är en orsak till infektion.</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKX</LocID>                         <Text>Vattkoppor</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKX_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Vattkoppor, även varicella, är en väldigt smittsam sjukdom orsakad av viruset varicella zoster. Sjukdomen resulterar i karaktäristiska utslag som bildar irriterande blåsor vilka sedan övergår till sårskorpor.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRZ</LocID>                         <Text>Bältros</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRZ_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bältros är en infektion orsakad av varicella-zosterviruset. Sjukdomen orsakar röda hudutslag som formar små blåsor i band som följer en eller flera av de dermatoma nervbanorna. Bältros kan vara mycket smärtsamt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ONM</LocID>                         <Text>Nagelsvamp</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ONM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Nagelsvamp, även tinea unguium, är en svampsjukdom som drabbar finger- eller tånaglar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATF</LocID>                         <Text>Fotsvamp</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fotsvamp, även tinea pedis, är een väldigt smittsam form av hudeksem orsakad av en svampsjukdom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IDA</LocID>                         <Text>Järnbristanemi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IDA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Anemi är en begränsad förmåga för blodet att bära syre. Orsaken kan vara en nedsatt halt av röda blodkroppa eller blodfärgämnen. Järnbrist är den vanligaste typen av anemi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LIN</LocID>                         <Text>Laktosintolerans</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LIN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Laktosintolerans är oförmågan att bryta ner laktos, en sockerart i många mejeriprodukter. Ospjälkat laktos kan orsaka uppsväldhet, diarré, väderspänningar, eller magsmärtor.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLD</LocID>                         <Text>Förkylning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Förkylning är en virusinfektion i den övre luftvägarna, vanligen näsan.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASN</LocID>                         <Text>Sinuit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Sinuit, även bihåleinflammation, är en inflammation i en eller flera av bihålorna. Sinuit orsakar svällning som kan förhindra flödet av slem och var från bihålorna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APH</LocID>                         <Text>Faryngit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Faryngit är en inflammation i svalget som orsakats av bakterier eller virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANG</LocID>                         <Text>Bakteriell halsfluss</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bakteriell halsfluss är en inflammation i halsmandlarna. Den vanligaste formen av bakteriell halfsfluss orsakas av Streptococcus pyogenes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANV</LocID>                         <Text>Viral halsfluss</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Viral halsfluss är en inflammation i halsmandlarna som kan orsakas av flera olika typer virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LAR</LocID>                         <Text>Strupkatarr</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Strupkatarr är en inflammation i struphuvudet. Den kan vara orsakad av bakterier eller virus, men kan även orsakas av överansträngd röst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INF</LocID>                         <Text>Influensa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Influensa är en smittsam vanlig infektionssjukdom orsakad av familjen Ortomyxovirus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BRN</LocID>                         <Text>Bronkit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BRN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bronkit är en inflammation i de lägre luftrören, de så kallade bronkerna, och orsakas oftast av ett virus-</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HFV</LocID>                         <Text>Allergisk rinit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HFV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Allergisk rinit, även hösnuva, är en inflammation i näsan orsakad av en reaktion till en allergen i luften, så som pollen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACD</LocID>                         <Text>Kontaktallergi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontaktallergi, även allergisk dermatit, är en allergisk reaktion som uppstår vid direktkontakt med ett allergen, så som nickel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GEW</LocID>                         <Text>Golfarmbåge</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GEW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Golfarmbåge, även medial epicondylit, karaktäriseras av strålande smärta från inre armbågen till handleden. Tillståndet orsakas av repetitiva rörelser som irriterar musklerna och senorna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCS</LocID>                         <Text>Skolios</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Skolios är en C- eller S-formad krökning av ryggraden i sidled. Skolios är ofta smärtfritt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RYS</LocID>                         <Text>Raynauds fenomen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RYS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Raynauds fenomen, även vita fingrar, orsakar domningar och kalla händer, fingrar, och tår i sammband med köldexposition utomhus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFS</LocID>                         <Text>Kroniskt trötthetssyndrom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kroniskt trötthetssyndrom är en väldigt komplicerad sjukdom som åsyftar ett tillstånd av stor trötthet som inte kan förklaras med något underliggande medicinskt tillstånd.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INS</LocID>                         <Text>Insomni</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Insomni, även sömnlöshet, är den subjektiva upplevelsen av dålig sömn. Detta kan orsakas av oförmåga att falla i sömn, avsaknade av kontinuerlig sömn, eller för tidigt uppvakande.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACT</LocID>                         <Text>Kontusion, arm</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>En stöt- eller krosskada i armens mjuka vävnad, utan frakturer eller större skador i hud och muskler.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_HCT</LocID>                         <Text>Kontusion, hand</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_HCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>En stöt- eller krosskada i handens mjuka vävnad, utan frakturer eller större skador i hud och muskler.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FCT</LocID>                         <Text>Kontusion, fot</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>En stöt- eller krosskada i fotens mjuka vävnad, utan frakturer eller större skador i hud och muskler.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACN</LocID>                         <Text>Kontusion, vrist</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>En stöt- eller krosskada i vristens mjuka vävnad, utan frakturer eller större skador i hud och muskler.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LCT</LocID>                         <Text>Kontusion, ben</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>En stöt- eller krosskada, i benets mjuka vävnad, utan frakturer eller större skador i hud och muskler.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCT</LocID>                         <Text>Kontusion, thorax</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>En stöt- eller krosskada i thorax (bröstkorgens) mjuka vävnad, utan frakturer eller större skador i hud och muskler.</Text>   </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================ -->
            <!-- Diagnoses - General surgery department-->
            <!-- ============================ -->
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPA</LocID>                        <Text>Hepatit A</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPA_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Hepatit, även leverinflammation, är en infektion i levern. Hepatis A-viruset sprids genom avföring och förekommer ofta i områden med dåliga sanitära förhållanden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPB</LocID>                        <Text>Hepatit B</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPB_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Hepatit, även leverinflammation, är en infektion i levern. Hepatit B-viruset sprids via blod, sexuellt umgänge, eller från mor till barn.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EPI</LocID>                         <Text>Bukspottkörtelsvikt</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EPI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bukspottkörtelsvikt orsakas av skador eller infektion i bukspottkörteln. Sjukdomen påverkar den normala absorptionen av näringsämnen i tunntarmen och är orsaken till vitamin- och mineralbrister.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THD</LocID>                         <Text>Hashimotos sjukdom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hashimotos sjukdom är en autoimmun sjukdom som drabbar sköldkörteln och bryter ner dess vävnad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPT</LocID>                         <Text>Hypotyreos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hypotyreos en sjukdom där sköldkörteln fungerar otillräckligt, och producerar därmed ett underskott sköldkörtelhormon.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRT</LocID>                         <Text>Giftstruma</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Giftstruma är en hormonsjukdom där sköldkörteln producerar ett överskott av sköldkörtelhormon.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OES</LocID>                         <Text>Refluxesofagit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OES_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Refluxesofagit är en inflammation som drabbar matstrupen. Obehandlad kan det orsaka obehag och svårigheter att svälja samt orsaka andra sjukdomar närliggande vävnader. Behandlas i kombination med förändrade kostvanor.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OEV</LocID>                         <Text>Esofagusvaricer</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OEV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Esofagusvaricer är vigdningar i matstrupens blodkärl. Ofta orsakad av portal hypertension, förhöjt tryck i portådern.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HBP</LocID>                         <Text>Helicobacter pylori</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HBP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Helicobacter pylori är en spiralformad bakterie som finns i människans matsmältningsapparat. Den har en tendens att inektera magslemhinna och är väldigt smittsam.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAU</LocID>                         <Text>Magsår</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Magsår är ett sår i magslemhinnan. Det är vanligen orsakad av bakterier eller överanvändning av icke-steroida antiinflammatoriska läkemedel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAS</LocID>                         <Text>Gastrit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAS_DESCRIPTION</LocID>           	<Text>Gastrit är en inflammation eller erosion av magens slemhinna. Orsak kan vara dålig kost, överdriven alkoholkonsumption, eller överanvändning av vissa läkemedel. Behandlingen är relativt kort och kostförändringar bidrar till förbättrar behandling.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DUO</LocID>                         <Text>Duodenit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DUO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Duodenit är en inflammation av tolvfingertarmens slemhinna, som är 12 fingerbredder lång eller cirka 25 centimeter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APP</LocID>                         <Text>Appendicit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Appendicit, även blindtarmsinflammation, är en inflammation i blindtarmens bihang som blivit blockerat och svullet. En brusten blindtarm är dödligt och därmed är apendicit den vanligaste orsaken till bukoperationer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRH</LocID>                         <Text>Crohns sjukdom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Crohns sjukdom är en inflammatorisk tarmsjukdom med okänd exakt orsak, emellertid är det uppenbart att det finns genetiska, miljömässiga, och autoimmuna komponenter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ULC</LocID>                         <Text>Ulcerös kolit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ULC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ulcerös kolit är en inflammatorisk tarmsjukdom som orsakar sår i tjocktarmen. Det har okänd exakt orsak, emellertid är det uppenbart att det finns genetiska, miljömässiga, och autoimmuna komponenter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBS</LocID>                         <Text>Irritabel tarmsyndrom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Irritabel tarmsyndrom är en kronisk störning i mag- och tarmkanalen som kräver en långsiktig behandlingsstrategi. Det är inte smittsamt. Kostförändringar och vissa andra läkemedel förbättrar tillståndet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FDR</LocID>                         <Text>Bakteriell gastroenterit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FDR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bakteriell gastroenterit är en vanlig mag- och tarmsjukdom som i de flesta fall varar ett par dagar. Det finns många bakomliggande orsaker så som bakterier, virus, berusning, eller medicinering.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FOI</LocID>                         <Text>Tarmfistel</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FOI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>En fistel är en onormal anslutning mellan två separata slemhinnor som vanligtvis förbinder olika delar av tarmen. Dessa avvikelser kan även ansluta tarmar med hud eller inre håligheter, och därmed skapa en plats för infektioner, varbölder, m.m.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PER</LocID>                         <Text>Bukhinneinflammation</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PER_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bukhinneinflammation är en bakteriell infektion av bukhinnan; ett membran som täcker den innre bukväggen och organen i bukhålan. Bakterier sprids vanligen genom blodet i primär peritonit. Obehandlad är sjukdomen nästa alltid dödlig.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEF</LocID>                         <Text>Leverfibros</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Leverfibros är en ansamling är ärr i leverns vävnad orsakade av skador på levern. Det kan vara en inflammation eller annan leversjukdom orsakade av virus, bakterier, undernäring, alkoholmissbruk, m.m. Obehandlad kan den leda till skrumplever.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIR</LocID>                         <Text>Skrumplever</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Skrumplever beskriver ett tillstånd där levern inte fungerar på grund av långvarig skada; normal levervävnad är ersatt av ärrvävnad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLT</LocID>                         <Text>Gallstenar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Gallstenar, även kolelitiasis, är konkretioner som vanligtvis är gjorda av bilirubin, gallsyra, och kalcium som bildas i gallblåsan. Gallstenar orsakar vanligtvis inte symtom, men om de fastnar i gallkanalerna eller angränsande strukturer kan de vara extremt smärtsamma.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLS</LocID>                         <Text>Kolecystit </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kolecystit, även gallblåseinflammation, är en inflammatorisk sjukdom i gallblåsan vanligtvis orsakad av en blockering gallgången av en gallsten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLA</LocID>                         <Text>Kolangit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kolangit är en infektion i gallgångarna som vanligtvis orsakas av bakterier som stiger upp från tolvfingertarmen. Det uppstår vanligen när gallgångarna redan är delvis är blockerad av gallstenen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APT</LocID>                         <Text>Pankreatit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pankreatit, även bukspottkörtelinflammation, är inflammation i bukspottkörteln. Orsak är vanligen en blockerande gallsten eller alkoholmissbruk.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COE</LocID>                         <Text>Glutenintolerans</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Glutenintolerans, även celiaki, är en autoimmun störning där immunsystemet reagerar på gluten i kost av vete, råg, och korn. Reaktionen orsakar inflammation i tunntarmen och därmed sämre upptagning av näringsämnen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANS</LocID>                         <Text>Glomerulonefrit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Glomerulonefrit avser inflammation i njurens filtreringsenhet. Det kan orsakas av en infektion eller autoimmunitet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TIN</LocID>                         <Text>Njurinflammation, interstitiell</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TIN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Interstitiell njurinflammation är en inflammation i vävnadsvätskan mellan cellerna i njuren. Orsak kan vara en infektion eller som en negativ reaktion på medicinering.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNS</LocID>                         <Text>Pyelonefrit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pyelonefrit, även njurbäckeninflammation, är en inflammation i njurarna, vanligtvis på grund av uppvandrade bakterier från urinvägarna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARF</LocID>                         <Text>Akut njursvikt</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Akut njursvikt avser en plötslig förlust av njurfunktion, vilket orsakar en oförmåga att filtrera blodet och producera urin. Orsakerna kan vara många, men beror vanligen på omfattande vävnadsskador eller minskat blodflöde i njurarna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKD</LocID>                         <Text>Kronisk njursvikt</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kronisk njursjukdom avser en gradvis nedsatt njurfunktion. Den vanligaste orsaken är obehandlad diabetes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COK</LocID>                         <Text>Njursten</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COK_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Njursten är vanligen koncentrationer av kalcium. Även om stenarna vanligtvis passerar på egen hand genom urinvägarna, är det ett mycket smärtsamt tillstånd.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COU</LocID>                         <Text>Stenar i urinvägarna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Stenar, konkrement, som bildats i njurarna passerar vanligtvis till njurröret och urinledaren. Om de blokerar urinledaren, eller bara passerar genom, orsakar de mycket obehag.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIB</LocID>                         <Text>Stenar i urinblåsan</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Stenar, konkrement, som bildats i urinblåsan genom mineralisering av koncentrerad urin eller vandrande njursten. Orsakar inga andra symtomer än de som uppstår vid blockage av urinflödet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACS</LocID>                         <Text>UVI</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Urinvägsinfektion, UVI, är en infektion i urinblåsan vanligtvis av E. coli (E. coli), en typ av bakterier som vanligen finns i mag-tarmkanalen. Det är en sjukdom hundrat gånger vanligare hos kvinnor än män.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INC</LocID>                         <Text>Cystit, interstitiell</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Interstitiell cystit är en inflammation i urinblåsan. Det är en sjukdom av okänd orsak som drabbar fler kvinnor än män.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIP</LocID>                         <Text>Rivsår, lever</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Sår på levern som uppstår när ett spetsigt eller vasst föremål penetrerar huden och träffar levern.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIB</LocID>                         <Text>Kontusion, lever</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Leverkontusion är en stöt- eller krosskada i levern till följd av yttre våld mot övre buken, antigen genom en olycka eller avsiktligt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRB</LocID>                         <Text>Mjältbristning - slag</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Mjältbristning orsakad av trubbigt yttre våld, utan närvaro av öppet sår</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRP</LocID>                         <Text>Mjältbristning - stick</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Mjältbristning orsakad av stickskada som penetrerat övre buken och skapat ett öppet sår på mjälten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SCB</LocID>                         <Text>Kontusion, mjälte</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Mjältkontusion är småblödningar på mjälten efter yttre våld mot övre buken. Det är mindre allvarligt än mjältbristning.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCB</LocID>                         <Text>Kontusion, nukspottkörteln</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Mindre stöt- eller krosskada hos bukspottkörtel utan skada i körtelgång men närvaro av hematom. Orsakad av yttre trubbigt våld utan penetration av hudkostymen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLB</LocID>                         <Text>Rivsår, bukspottkörtel - slag</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Större skada i bukspottkörtel med avslitna pankreasgångar orsakad av yttre trubbigt våld, utan öppet sår i buken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCP</LocID>                         <Text>Rivsår, bukspottkörtel</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Massiv störning i bukspottkörtelhuvudet orsakad av penetrerande skärskador i övre buken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KLP</LocID>                         <Text>Rivsår, njure</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Större skärskador på njurparenkym med närvaro av retroperitonealt hematom och öppet sår i ryggen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KCB</LocID>                         <Text>Kontusion, njure</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Småblödningar i njurarna med eller utan subkapsulärt hematom, troligtvis orsakat av trubbigt våld.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================================== -->
            <!-- Diagnoses - Internal medicine department -->
            <!-- ======================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLC</LocID>                         <Text>Klassisk kolera</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kolera är en bakteriesjukdom som vanligtvis sprids via förorenat vatten. Modern avlopp- och vattenrening eliminerade risken för kolera i industraliserade länder.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TYF</LocID>                         <Text>Tyfoidfeber</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TYF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tyfoidfeber är en smittsam bakteriesjukdom som sprids via förorenat vatten och livsmedel. Sjukdomen är sällsynt i industrialiserade länder.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SLM</LocID>                         <Text>Salmonella</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SLM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Salmonellainfektion är en av de vanligaste bakterieinfektionerna som påverkar människans tarmkanal. Patienten har troligtvis smittats via förorenat vatten eller livsmedel. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMB</LocID>                         <Text>Amöbadysenteri</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Amöbadysenteri orsakas av den parasitiska amöban Entamoeba histolytica, infektionen sprids via vatten och livsmedel som blivit förorenat av avföring.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GRD</LocID>                         <Text>Giardiasis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GRD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Giardiasis är en av de vanligaste vattenburna tarminfektionerna. Giardiasis kan smitta via kontakt med andra personer eller via livsmedel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBC</LocID>                         <Text>Lungtuberkulos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Lungtuberkulos är mycket smittsam sjukdom orsakad av bakteriern Mycobacterium tuberculosis. Sjukdomen påverkar främst lungorna, men kan även påverka andra organ. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TUL</LocID>                         <Text>Harpest</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TUL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Harpest, även tularemi, är en infektionssjukdom som främst drabbar hud, ögon, lymfkörtlarna, och lungor. Sjukdomen orsakas av bakteriern Francisella tularensis. Harpest är mycket smittsam och kan vara dödligt utan behandling..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNA</LocID>                         <Text>Lungmjältbrand</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Mjältbrand är en allvarlig infektion orsakad av bakterien Bacillus anthracis. Spridning sker via sporerna, och har ofta någon form av animaliskt urssprung. Smitta sker vanligtvis via andning, intagande av föda, eller en skada i hudkostymen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RBF</LocID>                         <Text>Råttbettfeber</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RBF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Råttbettfeber, även sodoku, är akut febersjukdom orsakas av bakterier från gnagare, vanligen från deras urin och slemhinnor. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSD</LocID>                         <Text>Kattklössjuka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kattklössjuka är en vanlig infektionssjukdom orsakad av Bartonella henselae. Smitta sker genom ett klös- eller bitmärke av katt. Det är svårt att upptäcka en närvaro av dessa bakterier hos människor via tradionella odlingsmetoder då det kan ta upp till 6 veckor att utveckla dess bakteriekultur.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMI</LocID>                         <Text>Lunginfektion, mykobakteriell</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Mykobakteriell infektion orsakas av mykobakterier och är en relativt vanlig sjukdom av icke-tuberkulos typ. Sjukdomen förekommer ofta hos patienter med nedsatt immunitet eller med en förekommande lungsjukdom, men går även att finna bland annars friska patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTS</LocID>                         <Text>Kikhosta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kikhoste är en mycket smittsam luftvägssjukdom. Den orsakas av bakterien Bordetella pertussis. Innan utvecklingen av dess vaccin ansågs kikhosta vara en barnsjukdom. Idag förekommer de flesta fall hos personer med nedsatt immunförsvar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LEG</LocID>                         <Text>Legionärssjuka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LEG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Legionärsjuka orsakas av bakterien Legionella pneumophila. Sjukdomen är en allvarlig form av lunginflammation som överförs från person till person. Obehandlad legionärsjukdom kan vara dödligt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPF</LocID>                         <Text>Tyfus</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Förväxlas ej med tyfoidfeber. Tyfus orsakas av bakterien Rickettsia Typhi som överförs via olika typer av loppor. Tyfus beskrevs för första gången 1528. Ett av dess kännetecken är att den sjuka plötsligt drabbas av olika influensa-liknande symtomer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IMN</LocID>                         <Text>Körtelfeber</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Körtelfeber, även kyssjuka, orsakas vanligtvis av EBV - Epstein–Barr-virus, smitta sker vanligen under barndomen och symtomer uppstår när peronen växer upp. Det finns inget vaccin mot sjukdomen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPM</LocID>                         <Text>Histoplasmos </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Histoplasmos, även "Cave Disease", är andningssjukdom orsakad av svampen Histoplasma Capsulatum och påverkar huvudsakligen lungorna. Symtomen varierar mycket. Tidigare infektion skapar partiellt skydd. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASP</LocID>                         <Text>Aspergillos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Aspergillos är en luftvägssjukdom orsakad av mögelsvampen Aspergillus. Om patienten har försvagat immunförsvaret sprids en invasiv form av sjukdomen genom lungorna. Drabbade lungor måste genomgå en lungoperation.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATS</LocID>                         <Text>Amerikansk trypanosomiasis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Amerikansk trypanosomiasis, även Chagas sjukdom, är en allvarlig inflammatorisk infektionssjukdom orsakad av parasiten Trypanosoma cruzi. Om sjukdomen inte behandlas kan den orsaka allvarliga komplikationer hos hjärtat och matsmältningssystemet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TXM</LocID>                         <Text>Toxoplasmos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TXM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Toxoplasmos orsakas av parasiten Toxoplasma gondii. Symtomen liknar vanlig influensa. Infektionen sprids via otillräckligt tillagad mat och katters avföring.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BAB</LocID>                         <Text>Babesios</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Babesios är en parasitsjukdom orsakad av parasiten Babesia. Sjukdomen kan jämföras med malaria. Smitta sker genom fästingar, ofta uppvisad som en borreliainfektion.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LYD</LocID>                         <Text>Borreliainfektion</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LYD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Borrelia är en vektorburen sjukdom från ett fästingbett. Detta bett kan överföra bakterien Borrelia burgdorferi som är den direkta orsaken till sjukdomen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HLA</LocID>                         <Text>Hemolytisk anemi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hemolytisk anemi inträffar när det genomgår hemolys - en avikande nedbrytning av röda blodkroppar i blodkärlen eller någon annanstans i människokroppen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TCP</LocID>                         <Text>Trombocytopeni</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Trombocytopeni är ett tillstånd med ökad blödningsbenägenhet och betydligt färre blodplättar, vars uppgift är att stoppa blödningar genom att klumpa ihop sig och blockera en såröppning.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPL</LocID>                         <Text>Hemofili</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hemofili, även klassisk blödarsjuka, är en ärftlig sjukdom som orsakar en begränsad förmåga att koagulera blod. Om blodet inte koagulera ordentligt leder det till förlängd och ökad blödning.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THL</LocID>                         <Text>Talassemi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Talassemi är en ärftlig blodsjukdom som ger uppkomst till anenligt mindre hemoglobin och färre röda blodkroppar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCL</LocID>                        <Text>Sarkoidos - Lungor</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCL_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Sarkoidos är tillväxt av granulom (inflammatorisk vävnad) i olika delar av kroppen. Troligtvis på grund av en immunreaktion mot vissa agenser och medel. Det finns inget botemedel, men tillsammans med lindrande medicinskt stöd läker sjukdomen ofta ut sig spontant.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCE</LocID>                        <Text>Sarkoidos - Öga</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCE_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Sarkoidos är tillväxt av granulom (inflammatorisk vävnad) i olika delar av kroppen. Troligtvis på grund av en immunreaktion mot vissa agenser och medel. Det finns inget botemedel, men tillsammans med lindrande medicinskt stöd läker sjukdomen ofta ut sig spontant.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCH</LocID>                        <Text>Sarkoidos - Hjärta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCH_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Sarkoidos är tillväxt av granulom (inflammatorisk vävnad) i olika delar av kroppen. Troligtvis på grund av en immunreaktion mot vissa agenser och medel. Det finns inget botemedel, men tillsammans med lindrande medicinskt stöd läker sjukdomen ofta ut sig spontant.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DM1</LocID>                         <Text>Diabetes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DM1_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Diabetes mellitus, eller bara diabetes, hänvisar till en grupp sjukdomar som påverkar mängden glukos i blodet. Det finns många typer av diabetes, men allmänt betyder det förhöjda nivåer av glukos i blodet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFB</LocID>                         <Text>Cystisk fibros</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Cystisk fibros är en ärftlig sjukdom som ger allvarliga skador på lungor, matsmältningssystemet, och andra organ i människokroppen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTE</LocID>                         <Text>Extern otit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Extern otit, även hörselgångseksem, är inflammation i ytterörat som främst orsakas av bakterier.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OME</LocID>                         <Text>Vätskande otitis media</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OME_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ett tillstånd där vätska samlas i ett inflammerat mellanöra. Det drabbar vanligen barn.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASO</LocID>                         <Text>Akut otitis media</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Akut otitis media, AOM, är en akut inflammation av mellanörat som är mycket smärtsamt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMT</LocID>                         <Text>Akut mastoidit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Mastoidit är en infektion och inflammation i mastoidithålrummen som finns i tinningbenetets mastoidutskott (snett bakom örat).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTS</LocID>                         <Text>Otoskleros</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otoskleros är när benvävnaden nära mellanörat förtjocknats. Detta gör det svårt för stigbyglen att leda ljud från mellanörat till innerörat; vilket resulterar i en hörselnedsättning.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OOR</LocID>                         <Text>Otorré</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OOR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otorré, även öronflytningar, är i grunden en inflammation i örat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MUM</LocID>                         <Text>Påssjuka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MUM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Påssjuka, även parotit, är en inflammatorisk infektionssjukdom som påverkar ena eller båda öronspottkörtlarna. Inflammationen orsakas av bakterier eller virus. Förebyggs bäst genom vaccination.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNM</LocID>                         <Text>Lunginflammation</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Lunginflammation är en infektion i lungornas alveoler. Lunginflammation varierar från mild till livshotande.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BPN</LocID>                         <Text>Bronkopneumoni</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BPN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bronkopneumoni, även lobär pneumoni, är en typ av lunginfektion. Den påverkar lungor och bronkier.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BES</LocID>                         <Text>Bronkiektasier</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BES_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bronkiektasier är en sjukdom där de stora luftvägarna, bronkerna, till lungorna skadats.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCB</LocID>                         <Text>Kronisk bronkit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kronisk bronkit orsakar långvarig produktiv hosta (dvs. patienten hostar upp slem) tillsammans med konstant inflammerade luftrör (bronker).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EMP</LocID>                         <Text>Lungemfysem</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EMP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Lungemfysem är när alveolerna - de små lungblåsorna - är skadaded eller förstörda, vilket orsakar andnöd, även under avslappnat tillstånd.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CPD</LocID>                         <Text>KOL</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CPD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>KOL - kronisk obstruktiv lungsjukdom - är en kronisk inflammatorisk lungsjukdom med försämrat flöde i lungornas luftvägar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASM</LocID>                         <Text>Astma</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Astma är ett tillstånd där luftvägarna smalnar, sväller, och producerar extra slem. Det är en kronisk andningssjukdom där symtomer variera från person till person.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMX</LocID>                         <Text>Lungkollaps</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMX_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Lungkollaps, även pneumothorax, uppstår när luft samlas i utrymmet mellan lungan och bröstbenet. Detta förhindrar normal expantion av lungan och därmed försämrad eller total avsaknad av ventilation.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CEL</LocID>                         <Text>Cellulit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CEL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Cellulit är en vanlig bakteriell hudinfektioner, vanligast orsakad av streptokocker och stafylokocker.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ADS</LocID>                         <Text>Böjveckseksem</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ADS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Böjveckseksem, även atopisk dermatit, är ett tillstånd som gör huden rödaktig och kliande. Det är kronisk hudsjukdom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LUP</LocID>                         <Text>SLE</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LUP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>SLE - systemisk lupus erythematosus - är en systemisk autoimmun sjukdom. Det är mycket svårt att diagnostisera.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CMP</LocID>                         <Text>Kolmonoxidförgiftning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CMP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kolmonoxidförgiftning orsakas ofta genom att andas in för mycket kolmonoxid.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CGP</LocID>                         <Text>Klorgasförgiftning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CGP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Klorgasförgiftning är ett tillstånd till följd av exponering av klor utanför säkra gränsvärden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MTP</LocID>                         <Text>Metanolförgiftning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MTP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Metanolförgiftning är en livsfarlig ovanlig form av förgiftning som kan orsaka allvarliga metaboliska störningar, blindhet, och permanent neurologisk dysfunktion.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LDP</LocID>                         <Text>Blyförgiftning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LDP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Blyförgiftning är en typ av metallförgiftning som orsakas av ackumulerade halter bly i kroppen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCT</LocID>                         <Text>Kontusion, lunga</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontusion (småblödningar) i lungorna orsakade av trubbigt våld utan penetration.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLP</LocID>                         <Text>Rivsår, lunga</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Stickskada med öppet sår då en främmande kropp har penetrerat lungvävnaden och skadat lungan.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ====================================== -->
            <!-- Diagnoses - Orthopaedy -->
            <!-- ====================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CTS</LocID>                         <Text>Karpaltunnelsyndrom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Karpaltunnelen är en kanal, eller "tunnel", i handleden som leder de nerver och blodkärl som försörjer händerna. Smärta och domningar uppstår på när denna passage hamnar i kläm.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CUS</LocID>                         <Text>Ulnartunnelsyndrom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CUS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ulnartunnelsyndrom orsakas av att ulnarnerven, nervus ulnaris, vid armbågen hamnar i kläm.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAT</LocID>                         <Text>Ledgångsreumatism</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ledgångsreumatism, reumatoid artrit eller bara RA, är en kronisk autoimmun sjukdom som främst påverkar lederna. Ledgångsreumatism kan vara mycket smärtsamt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HOA</LocID>                         <Text>Höftledsartros</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HOA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Höftledsartros är en sjukdom där brosket sakta förändras och försvinner i den drabbade leden. Lederna stelnar och tillståndet kan vanligen orsaka smärta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KOA</LocID>                         <Text>Knäledsartros</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KOA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Knäledsartros är den vanligaste typen av atrossjukdommarna. en gör så att brosket sakta förändras och försvinner i den drabbade leden. Lederna stelnar och tillståndet kan vanligen orsaka smärta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DMS</LocID>                         <Text>Dermatomyosit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DMS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Dermatomyosit är kronisk progressiv inflammation i musklerna i samband med hudsjukdom. Det är en av de enklaste formerna av muskelinflammationer att diagnostisera.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBM</LocID>                         <Text>Inklusionskroppsmyosit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Inklusionskroppsmyosit är kronisk progressiv muskelinflammation. Det förekommer oftare i de korta musklerna, såsom de i handleden och handen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMS</LocID>                         <Text>Polymyosit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Polymyositis är kronisk progressiv inflammation i musklerna. Det börjar med svaghet i musklerna närmast bålen och expanderar sedemera därifrån.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDS</LocID>                         <Text>Spondylolys</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Spondylolys är en sprickbildning eller klyvning i en av ryggkotorna, vanligen i L5-S1. Tillståndet kan vara smärtsamt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDL</LocID>                         <Text>Spondylolistes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Spondylolistes, även kotglidning, är när en av ryggens kotor har glidit till ett felaktigt läge, vilket vanligtvis är en följd av obehandlad spondylolys.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSL</LocID>                         <Text>Cervikal spondylos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Cervikal spondylos, även ryggartros, är en påverkan i ryggradens stötdämpande diskar i nackområdet. När skivorna stelnar och krymper utvecklas en typ av artros.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OSM</LocID>                         <Text>Akut osteomyelit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OSM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Akut osteomyelit, även benröta, är en bakteriell infektion i benet. Det kan utvecklas till kronisk osteomyelit, vilket är mycket svårt att behandla.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CDD</LocID>                         <Text>Spinal stenos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CDD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Spinal stenos är en onormal förträngning av spinalkanalen i ryggraden, vilket påverkar ryggmärgen eller nervrötterna. Det orsakar smärta, obehag, och förlust av rörlighet vanligtvis i lemmarna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOT</LocID>                         <Text>Bursit i knä</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bursit är en inflammation i slemsäcken. Slemsäcken är en liten vätskefylld blåsa, bursa, som fungerar som en glidyta som minskar friktionen mellan kroppens rörliga delar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOH</LocID>                         <Text>Bursit i hand</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bursit är en inflammation i slemsäcken. Slemsäcken är en liten vätskefylld blåsa, bursa, som fungerar som en glidyta som minskar friktionen mellan kroppens rörliga delar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AOM</LocID>                         <Text>Benvävsuppmjukning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AOM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Benvävsuppmjukning, rakit eller engelska sjukan om den inträffar i barndomen, avser ett tillstånd där benen mjuknar på grund av försämrad benmetabolism.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TEW</LocID>                         <Text>Tennisarmbåge</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TEW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tennisarmbåge, även lateral epikondylit, kännetecknas av utstrålande smärta från utsidan av armbågen till handleden. Tillståndet orsakas av repetitiva rörelse som irriterar muskler och senor.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OLB</LocID>                         <Text>Bursit i armbåge</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OLB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bursit är en inflammation i slemsäcken. Slemsäcken är en liten vätskefylld blåsa, bursa, som fungerar som en glidyta som minskar friktionen mellan kroppens rörliga delar.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWH</LocID>                         <Text>Sårskada, djup - hand</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ett blödande djupt, jämnt eller, ojämnt sår. Måste sys.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWA</LocID>                         <Text>Sårskada, djup - arm</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ett blödande djupt, jämnt eller, ojämnt sår. Måste sys.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWL</LocID>                         <Text>Sårskada, djup - ben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ett blödande djupt, jämnt eller, ojämnt sår. Måste sys.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWF</LocID>                         <Text>Sårskada, djup - fot</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ett blödande djupt, jämnt eller, ojämnt sår. Måste sys.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHS</LocID>                         <Text>Sträckt skuldra</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Sträckning, distorsion, är ett tillstånd där leden har skadats efter att ha sträckts ut mer än normalt. Ibland händer det att ledbandet helt slits av.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHD</LocID>                         <Text>Dislokation, axel</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Dislokation, gått ur led, är ett tillstånd där benen i en led är onormalt separerade. Skador på intilliggande vävnad är vanligt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KSP</LocID>                         <Text>Stukning, knä</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KSP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Stukning, distorsion, är ett tillstånd där leden har skadats efter att ha sträckts ut mer än normalt. Ibland händer det att ledbandet helt slits av.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KDL</LocID>                         <Text>Dislokation, knä</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KDL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Dislokation, gått ur led, är ett tillstånd där benen i en led är onormalt separerade. Skador på intilliggande vävnad är vanligt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ASP</LocID>                         <Text>Stukning, vrist</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ASP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Stukning, distorsion, är ett tillstånd där leden har skadats efter att ha sträckts ut mer än normalt. Ibland händer det att ledbandet helt slits av.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DLA</LocID>                         <Text>Dislokation, vrist</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Dislokation, gått ur led, är ett tillstånd där benen i en led är onormalt separerade. Skador på intilliggande vävnad är vanligt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACL</LocID>                         <Text>Främre korsbandsskada</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Det främre korsbandet (ibland ACL efter engelskans "anterior cruciate ligament") är ett ligament beläget inuti knäleden som förhindrar en förskjutning av de mötande benen. Skador på detta ligament är vanligt inom sport och orsakas av onormal rotation inåt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFU</LocID>                         <!--Armbågsben--><Text>Enkel fraktur i armbågsben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFU_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>En fraktur i benet, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFU</LocID>                         <Text>Öppen fraktur i armbågsben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFU_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Öppen fraktur är en fraktur med öppet sår och en förskjutna benpiporna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFU</LocID>                         <Text>Komplicerad fraktur i armbågsben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFU_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Komplicerad fraktur är en fraktur med öppet sår, fragmenterad brottyta, och förskjutna benpiporna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFR</LocID>                         <!--RADIUS--><Text>Enkel fraktur i strålben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFR_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>En fraktur i benet, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFH</LocID>                         <!--HUMERUS--><Text>Enkel fraktur i överarmsben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFH_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>En fraktur i benet, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFH</LocID>                         <Text>Öppen fraktur i överarmsben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFH_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Öppen fraktur är en fraktur med öppet sår och en förskjutna benpiporna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFH</LocID>                         <Text>Komplicerad fraktur i överarmsben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFH_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Komplicerad fraktur är en fraktur med öppet sår, fragmenterad brottyta, och förskjutna benpiporna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BRR</LocID>                         <!-- RIBS--><Text>Brutna revben</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BRR_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>En fraktur i ett eller flera revben, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFF</LocID>                         <!--FEMUR--><Text>Enkel fraktur i lårben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFF_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>En fraktur i benet, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFF</LocID>                         <Text>Öppen fraktur i lårben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFF_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Öppen fraktur är en fraktur med öppet sår och en förskjutna benpiporna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFF</LocID>                         <Text>Komplicerad fraktur i lårben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFF_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Komplicerad fraktur är en fraktur med öppet sår, fragmenterad brottyta, och förskjutna benpiporna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFT</LocID>                         <!--TIBIA--><Text>Enkel fraktur i skenben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFT_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>En fraktur i benet, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFT</LocID>                         <Text>Öppen fraktur i skeneben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFT_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Öppen fraktur är en fraktur med öppet sår och en förskjutna benpiporna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SPT</LocID>                         <Text>Sprialfraktur i skenben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SPT_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Sprialfraktur från rotationsskada, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFI</LocID>                         <!-- FIBULA--><Text>Enkel fraktur i vadben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFI_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>En fraktur i benet, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ANF</LocID>                         <!-- ANKLE--><Text>Fraktur i vrist</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ANF_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Fraktur i ett eller flera av vristens ben, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MBF</LocID>                         <!-- METATARSAL--><Text>Fraktur i mellanfoten</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MBF_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Fraktur i ett eller flera av mellanfotens ben, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FOF</LocID>                         <!-- FINGER--><Text>Fraktur i finger</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FOF_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Fraktur i ett eller flera av fingrets ben, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFC</LocID>                         <!-- CLAVIVLE--><Text>Enkel fraktur i nyckelben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFC_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>En fraktur i benet, utan omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHC</LocID>                         <Text>Tvärfraktur i nyckelben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHC_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>En fraktur i nyckelbenet med förskjutna benpipor.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MNF</LocID>                         <!--MANDIBULAR--><Text>Fraktur i käkben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MNF_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Komplicerad fraktur av käkbenet med omgivande vävnadsskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_NSF</LocID>                         <!--NASAL--><Text>Näsfraktur</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_NSF_DESCRIPTION</LocID>             	<Text>Enkel fraktur i ett eller flera av näsans ben, med måttlig blödning.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ===================== -->
            <!-- Diagnoses - Cardiology-->
            <!-- ===================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARR</LocID>                         <Text>Akut reumatisk feber</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Akut reumatisk feber är en inflammatorisk sjukdom som påverkar hjärtat, musklerna, lederna, och hjärnan. Vanligtvis utvecklas det efter en streptokockinfektion i halsen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MST</LocID>                         <Text>Mitralisstenos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MST_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Mitralisstenos är en förträngning av hjärtans mitralklaff, som orsakar en felaktig öppning vilket blockerar blodflödet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TRS</LocID>                         <Text>Läckande trikuspidalklaff</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TRS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Störning i hjärtats trikuspidalklaff som gör att den inte stängs ordentligt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HHD</LocID>                         <Text>Hyperton hjärtsjukdom med hjärtsvikt</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hyperton hjärtsjukdom avser flera komplikationer relaterade till högt blodtryck som påverkar hjärtat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IHD</LocID>                         <Text>Kranskärlssjukdom med hjärtsvikt</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kranskärlssjukdomar, även koronarsjukdomar, är en stor grupp hjärt- och kärlsjukdomar orsakade av åderförkalkning.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRD</LocID>                         <Text>Hyperton njursjukdom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hyperton njursjukdom är njurskador orsakade av högt blodtryck.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANP</LocID>                         <Text>Kärlkramp</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kärlkramp, angina pectoris, är bröstsmärta orsakad av otillräckligt blodflöde till hjärtmuskeln. Störningen är ofta ett av symptomen på kranskärlssjukdom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMI</LocID>                         <Text>Akut hjärtinfarkt</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Akut hjärtinfarkt, även hjärtattack, inträffar när blodflödet till hjärtinfarkt blockeras, vilket kan förstöra eller skada en del av hjärtmuskeln.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TAA</LocID>                         <Text>Thorakal aortabråck</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TAA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Aortabråck, även aortaaneurysm, är när det finns ett försvagat område i den övre delen av stora kroppspulsådern. Det finns en överhängande risk att den brister.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEM</LocID>                         <Text>Lungemboli</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Lungemboli är en blockering i en av lungartärerna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECT</LocID>                         <Text>Endokardit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Endokardit är en infektion i innerfodret i hjärtat kamrar och ventiler.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PCT</LocID>                         <Text>Hjärtsäcksinflammation</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hjärtsäcksinflammation, även perikardit, är det tillstånd när det tunna membranet som omger hjärtat blir irriterat och svullet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INM</LocID>                         <Text>Hjärtmuskelinflammation</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hjärtmuskelinflammation, även myokardit, är en inflammation i hjärtmuskeln som påverkar hjärtets elektriska system och därmed skapar arytmi - oregelbundna och onormala hjärtrytmer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAR</LocID>                         <Text>Hjärtstopp</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hjärtstopp, även hjärtstillestånd, är ett tillstånd av plötslig förlust av blodflöde som uppstått till följd av hjärtsvikt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CHF</LocID>                         <Text>Hjärtsvikt med kongestion</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CHF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hjärtsvikt inträffar ofta när hjärtat delvis förlorar förmågan att pumpa tillräckligt med blod för att upprätthålla blodflödet .</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_STK</LocID>                         <Text>Slaganfall</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_STK_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Slaganfall, även stroke, uppstår när blodtillförseln i en del av hjärnan avtar avsevärt eller avstannar helt, vilket gör att hjärncellerna skadas efter några minuter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATH</LocID>                         <Text>Åderförkalkning - Karotis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Åderförkalkning är en sjukdom där plack byggs upp i artärerna, som senare stelnar och stryper tillförslen av syrerikt blod. Sjukdomen kan vara asymtomatisk - att en person bär på sjukdomen utan upplevd symtom - i fler årtionden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPB</LocID>                         <Text>Tromboflebit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tromboflebit är när en blodpropp bildas och blocker en ven, vilket ger inflammation.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PVT</LocID>                         <Text>Portavenstrombos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PVT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Portavenstrombos är när portådern - den stora venen till levern - blockeras av en blodpropp (trombos).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEB</LocID>                         <Text>Pulmonell arteriell hypertension</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pulmonell arteriell hypertension, PAH, är en blockering i en av patientens lungartär på grund av blodproppar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PAD</LocID>                         <Text>Perifera artärsjukdomar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PAD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Perifera artärsjukdomar orsakas av minskat blodflöde, pga förträngda artärer, till de övre och nedre lemmarna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MVP</LocID>                         <Text>Mitralklaffprolaps</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MVP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Mitralklaffprolaps är när hjärtats mitralklaff buktar in i vänster förmak under sammandragningen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DCP</LocID>                         <Text>Dilaterad kardiomyopati</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Dilaterad kardiomyopati, DCM, är när vänster kammare förstoras och påverkar dess pumpförmåga. Detta gör att den inte kan pumpa blodet ut ur hjärtat lika effektivt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GCA</LocID>                         <Text>Jättecellsarterit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GCA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Jättecellsarterit är vanlig inflammation i artärens kärlväggen, främst på höger sida av huvudet.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BCI</LocID>                         <Text>Kontusion, hjärtat</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BCI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Trubbigt våld mot hjärat utan penetrerande stickskada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FLC</LocID>                         <Text>Instabil bröstkorg</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Instabil bröstkorg är ett livshotande tillstånd när ett segment av bröstväggen lossnar från bröstkorgen pga mutipla revbensbrott.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TCA</LocID>                         <Text>Traumatiskt hjärtstopp</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TCA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hjärtat har slutat slå pga trubbigt våld eller en penetrerande stickskada i bröstområdet. Detta är en nödsituation som alltid leder till döden utan omdelbar vård.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TAR</LocID>                         <Text>Traumatisk aortabrott</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Traumatisk aortabrott är när stora kroppspulsådern, kroppens största artär, brister. Tillståndet är ofta dödligt på grund av den rikliga blödning som uppstår.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ===================== -->
            <!-- Diagnoses - Neurology -->
            <!-- ===================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBE</LocID>                         <Text>TBE</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>TBE, från engelskans "tick-borne encephalitis" (fästingburen hjärninflammation), är en viral fästingburen infektionssjukdom som involverar hjärnan och det centrala nervsystemet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECS</LocID>                         <Text>Hjärninflammation</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hjärninflammation, även encefalit, är en inflammation i hjärnan oftast orsakad av ett virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAB</LocID>                         <Text>Rabies</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Rabies, även vattuskräck, är ett dödligt virus som sprids via saliven från ett infekterat djur. Smittspridningen sker ofta genom djurbett.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMN</LocID>                         <Text>Pneumokockmeningit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pneumokockmeningit är en inflammation i hjärnhinnorna - som skyddar ryggmärgen och hjärnan - orsakad av en pneumokockinfektion.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SMN</LocID>                         <Text>Stafylokockmeningit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Stafylokockmeningit är en inflammation i hjärnhinnorna - som skyddar ryggmärgen och hjärnan - orsakad av en stafylokockinfektion.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MIG</LocID>                         <Text>Migrän</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MIG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Migrän är en svår smärtsam huvudvärk.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GBS</LocID>                         <Text>Guillain-Barres syndrom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GBS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Guillain-Barres syndrom är en allvarlig sjukdom där immunsystemet attackerar det egna nervsystemet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_NMO</LocID>                         <Text>Neuromyelitis optica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_NMO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Neuromyelitis optica är autoimmunsjukdom där immunsystemet attackerar ögonnervern och ryggmärgen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IPD</LocID>                         <Text>CIPD</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IPD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kronisk inflammatorisk demyeliniserande polyneuropati, förkortat CIPD av engelskans "Chronic inflammatory demyelinizating polyneuropathy", är en immuninflammatorisk sjukdom som påverkar det perifera nervsystemet genom att förstöra det skyddande höljet runt nerver och fibrer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TTN</LocID>                         <Text>Stelkramp</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TTN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Stelkramp, även tetanus, är en allvarlig bakteriesjukdom som påverkar nervsystemet och musklerna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BLP</LocID>                         <Text>Ögonlocksinflammation</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>En inflammation i ögonlocken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CJN</LocID>                         <Text>Bindhinneinflammation (bakteriell)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CJN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bindhinneinflammation är en inflammation i det yttersta lagret av ögonvitan. Ett av de tydligaste tecknen är den röd-rosafärgade ögonvitan.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAN</LocID>                         <Text>Bindhinneinflammation (allergi)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bindhinneinflammation är en inflammation i det yttersta lagret av ögonvitan. Ett av de tydligaste tecknen är den röd-rosafärgade ögonvitan.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GLC</LocID>                         <Text>Öppenvinkelglaukom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Glaukom är en sjukdom som ger skador på synnerven.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLH</LocID>                         <Text>Klusterhuvudvärk</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Klusterhuvudvärk är mycket smärtsam huvudvärk som endast förekommer på ena sidan av huvudet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRP</LocID>                         <Text>Hypertonisk retinopati</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hypertensiv retinopati är en skada på näthinnans blodkärl som orsakats av högt blodtryck..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_UVE</LocID>                         <Text>Druvhinneinflammation</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_UVE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Druvhinneinflammation, även uveit, är en inflammation i ögats druvhinna, som inkluderar bland annat åderhinnan och regnbågshinnan .</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCL</LocID>                         <Text>Sklerit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Sklerit är en inflammation i ögonvitan (sclera).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KRT</LocID>                         <Text>Hornhinneinflammation - bakteriell</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KRT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hornhinneinflammation är oftast orsakad av bakterier i hornhinnan - den kupolformade hinnan framför pupillen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAB</LocID>                         <Text>Rispad hornhinna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Rispad hornhinna är en av de vanligaste ögonskadorna och uppstår när ögat träffas av en främmande kropp, t.ex. en kvist. Kan ge obehag och relaterade symtom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACG</LocID>                         <Text>Trångvinkelglaukom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Akut trångvinkelglaukom orsakas av plötslig och snabb ökning av det vätsketryck i ögat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRV</LocID>                         <Text>Blodpropp i ögat</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Blodpropp är en av de vanligaste kärlsjukdomarna i ögat.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCS</LocID>                         <Text>Hjärnskakning</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>En hjärnskakning är en mild traumatisk hjärnskada som resulterar i tillfällig förändrad hjärnfunktion.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CTS</LocID>                         <Text>Hjärnkontusion</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hjärnkontusion, en form av blåmärke eller krosskada, är en traumatisk hjärnskada som vanligtvis beror på trubbigt våld mot huvudet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DAI</LocID>                         <Text>Diffus axonskada</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DAI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Diffus axonskada är en av de vanligaste hjärnskadorna, den uppstår när hjärnan rubbas i skallen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TBI</LocID>                         <Text>Traumatiska hjärnskada</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TBI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Inträffar när en yttre kraft skadar hjärnan. Det kan vara orsakad av trubbigt våld, såsom en olycka.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_AIH</LocID>                         <Text>Subduralt hematom</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_AIH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Subduralt hematom är ett tillstånd där vener i subduralrummet slits av och börjar blöda. Ansamlingen av blod i det smala utrymmet ökar trycket inuti skallen. Tillståndet är dödligt om det inte behandlas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OBI</LocID>                         <Text>Penetrerande skada, huvud</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OBI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>En främmande kropp har penetrerat dura mater, den hårda hjärnhinnan som ligger ytters av hjärnhinnorna. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
