<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_DA_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>da</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Dansk</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
            <Name>Cindy van Harten</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Hej boss, tak fordi du kom tilbage for at hjælpe os. Vi ved du havde dine grunde til at gå på pension, men vi kan virkelig bruge en med dine evner. Vi ved du var godt til at diagnosticere patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Vi har lidt udfordringer med personale på klinikken, kan du hjælpe os med et par patienter?\nBare rolig, jeg skal nok minde dig om hvordan det hele virker.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Lad os først tage et kig på hvad der foregår. Du kan <b><i>zoome ind</i></b> og ud med musens hjul og panorere ved at holde midterste knap inde.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Du vil også kunne se at alle vægge er oppe og at de hindrer udsynet lidt. <b><i>Skift</i></b> udsynet som du synes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Perfekt, <b><i>vælg nu patienten</i></b> som tålmodigt har ventet på os i lægens rum.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Dette er patientkortet. Det giver dig vigtig information og du kan desuden kontrollere hvad der sker med dine patienter, herfra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>På højre side finder du historikken for de senest 6 valgte personer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Hvis du klikker på en persons portræt, centrerer kameraet sig på vedkommende.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Du kan vælge hvem har ansvaret for din patient. Du kan lade personalet tage sig af dem, eller du kan tage over. Lad os tage ansvar for denne patient.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>Den øverste del af kortet viser patientens personalige data og hvilken afdeling de hører under. Behovspanelet til højre viser tilfredsniveauet og du kan se personens karaktertræk.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Næste panel viser alle potentielle diagnoser som matcher på patientens symptomer, sorteret efter den mest sandsynlige. Hvis du vælger en diagnose, sættes den som den endelige diagnose. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Symptompanelet viser alle afslørede symptomer. Til venstre kan du se hvilken læge patienten er tilknyttet ligenu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED -->  <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Dette er undersøgelsespanelet hvor du kan bestille undersøgelser for at afsløre hvad de skjulte symptomer er. Prøv at <b><i>vælge Allergitesten</i></b> for at afsløre nok skjulte symptomer så der til sidst kun er én mulig diagnose.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Du kan se hvilke afsluttede undersøgelser afslørede et symptom, de er fremhævet med grøn. Prøv nu at <b><i>vælge den diagnose der er tilbage.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Nu er der intet til hinder for at at behandle patienten. Du kan holde markøren henover den valgte diagnose for at se den foreslåede korrekte behandling. <b><i>Vælg nu en behandling.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Godt arbejde, du har behandlet din første patient. Afhængig af behandlingen vil din patient enten blive helbredt eller vende tilbage senere med nye symptomer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Lad os tilse en patient mere.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Her er vores næste patient. <b><i>Klik på den patient der sidder i lægens rum.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Måske lagde du mærke til tidligere at nogle undersøgelser ikke er tilgængelige (markeret grå). De kræver særlige rum eller udstyr.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Hvis du holder markøren henover grå ikoner, vil du få at vide hvad der mangler. I dette tilfælde mangler vi både rummet og teknikkeren som kan bruge Røntgenen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Der er tooltips tilgængelige overalt i spillet med ekstra information for alle ikoner i alle kategorier. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Lad os lige ordne det hurtigt for nu.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Nu skulle alt gerne være i orden. Når du <b><i>åbner patientens kort igen, kan du vælge undersøgelsen som nu er tilgængelig.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Hvis du vil holdes informeret, skal du enten tage ansvaret for patienten eller vælge at monitorere vedkommende. Ikonet skifter mellem tilstandene.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Lige nu er patienten under dit ansvar, præcis som vi har brug for.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>Du kan lukke kortet ved at klikke på X'et i øverste højre hjørne. Glem ikke at du altid kan finde de seneste personer i listen til højre. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Denne undersøgelse tager noget tid. Du kan <b><i>øge hastigheden i spillet</i></b> ved hjælp af knapperne i midten af hovedpanelet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Lad os se hvad der sker med vores patient.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>En pop-up informerer dig om at Røntgen har afsløret et symptom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Du kan skifte imellem måderne at modtage notifikationer på ved at skifte mellem 'pop-up' og 'log' i nederste venstre hjørne af beskedvinduet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Ved at klikke på OK kan du lukke notifikationen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Du kan genåbne beskeden via logpanelet i nederste højre hjørne af skærmen. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>Den seneste undersøgelse i Røntgen afslørede det sidste skjulte symptom, som er unikt for denne patients sygdom. Hvis diagnosen ikke var indlysende, ville dette symptom bekræfte den med 100% sikkerhed.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Som regel er det den mest sikre vej mod en diagose, at lave tests (radiologi, laboratorier), men de tager også lang tid. Du kan afslutte behandlingen selv eller lade det være op til lægen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Nu da vi har været inde over alt det basale, er det tid til at få denne klinik i sving. <b><i>Behandel 4 patienter.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Fantastisk, du har gjort det. Tak for al din hjælp! Vi kan godt tage over herfra. Jeg tror der er brug for dig andetsteds.  <b><i>Click next to move to continue.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Hej boss, vi ved jo også at diagnosticering ikke var det eneste du lavede. Du var også god til at bygge hospitaler. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Så, velkmmen til denne fine egendom som vi for nyligt har fået på hænde! Lad os genopfriske hvordan du bygger og udstyrer dit helt eget hospital og hvilke muligheder der er. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[OK, lad os bygge en fin lille klinik først! Lad os skifte til byggetilstand. Du kan <b><i>klikke på knappen i øverste venstre hjørne</i></b> eller bare trykke F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Det første vigtige skridt er at bygge fundamenter. Fundamentværktøjet er allerede valgt - <b><i>dæk et område stort nok til at huse mindt 3 rum</i></b> (for eksempel 20x20 felter).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Fantastisk! Her et hurtigt resumé af hvad der er tilgængeligt til at bygge. Der er 5 hovedkategorier: fundamenter,konstruktioner, døre og vinduer, genstande og prefabs.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Hver kategori er derudover indelt i subkategorier. Glemt ikke at der findes et tooltip for hver kategori og objekt med mere info. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Nu da vi har et sted at bygge, kan vi designe vores layout. Den mest basale del af alle hospitaler er akutmodtagelsen. <b><i>Vælg administrationstilstand</i></b> for at se hvilke rum vi helt sikker har brug for, for at oprette en funktionel en akutmodtagelse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[Listen er indelt mellem obligatorisk og frivillige rum. <b><i>Lad os placere en af hver: Lægens rum, venteværelse og WC</i></b>, disse er nødvenige for en funktionel klinik.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Sådan! Nu da layoutet er færdig, så lad os <b><i>bygge nogle vægge</i></b>. Du kan finde dem i byggetilstand under konstruktionskategorien]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Super! Vægge er ikke altid påkrævet for at at et rum kan fungere, men nogle objekter skal hænges på en væg.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Du kan også vælge vægfarve og om du vil bygge vægge i en linje eller rektangulært. De forskellige muligheder og værktøjer vises altid i bunden af byggepanelet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Du kan også bygge forskellige typer gulve, døre og vinduer. Glem ikke at placere døre, så dine rum og bygninge i sig selv er tilgængelige. Når du er tilfreds med dit setup kan du <b><i>klikke næste</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Lad os fokusere på at indrette rummene nu. <b><i>Klik på gulvet</i></b> af et af rummene.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Panelet viser møbler og udstyr der enten er obligatorisk (orange) eller frivilligt (gul). Obligatoriske genstande viser også alternativer. For eksempel alle skabe til udstyr. Men skal kun bruge for én.  Du kan rotere objekter med R eller midterste museknap.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Højre museknap annullerer nuværende valg. Nogle genstande kræver yderligere udstyr for at fungere. Hvis genstanden ser blålig ud i rummet, kan du holde markøren over den (eller gulvet under den) for at se andet udstyr der skal bruges. Det bliver blå i udstyrpanelet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Så <b><i>fyld nu dine rum med udstyr</i></b>.\nNår du placerer genstande vil pile på gulvet vise hvilken retning de kan tilgås fra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>Det frivillige udstyr er oftest dekorationer og genstande der ikke har noget specielt formål, men som forbedrer omgivelserne.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Nu mangler vi kun en læge. Vi kan ansætte en med hjælp fra vores tutorial - disse er også tilgængelig i sandbox.<b><i>Vælg tutorials</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Vælg ansæt</i></b> og følg instruktionerne for at <b><i>ansætte en læge til akutmodtagelsesklinik</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Når du har flere afdelinger, kan du skifte imellem dem ved at bruge ikonerne på hovedpanelet.<b><i> Vælg radiologiafdelingen og åbn administrationstilstand igen</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Tjek hvilke rum du har brug for for en funktionel radiologiafdeling, <b><i>byg, udstyr og ansæt personale</i></b>. Alle de røde advarsler skal håndteres for at få en funktionel adeling.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[Sidste trin mod en fungerende radiologiafdeling er at <b><i>ansætte en teknikker</i></b> til røntgenrummet. Følg samme procedure som da du ansatte en læge før.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Udfør nu dit mål: <b><i>behandl 6 patienter.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Før vi afslutter, så lad os lige se på den sidste kategori og en effektiv tidsparer - prefabs. Vælg <b><i>prefabs kategorien</i></b> i byggetilstand.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Nu kan du se de forskellige rum, opdelt efter afdelinger. Vælg en prefap og placer den på et ledigt areal i din klinik.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Nu har du placeret et fuldt udstyret rum - og den er tilføjet til layoutet. Du kan naturligvis redigere det som du har lyst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Godt klaret! Så let som at lære at cykle, ikke? </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Hej boss, nu da vi har klaret diagnosticering og bygning, ved vi at du har en evne mere som måske også trænger til en genopfriskning.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Lad os kigge nærmere på hospitalsadministration.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Vi kan starte med administration af afdelinger. <b><i>Skift til afdelingsadministration</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Denne tilstand giver dig al infomation om din valgte afdeling, tilknyttet personale og rum. Den fungerer også som tjekliste for at sikre at afdelingen fungerer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Du kan vælge hvem der skal være overlæge på afdelingen. Men vær omhyggelig med dette valg, da det kan have kæmpe indflydelse på produktiviteten af dine medarbejdere.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>"Sikkerheds"niveauet er en vigtig indstilling i diagnosticering. Den afgør hvor sikre lægerne er i deres sag før de vælger en endelig diagnose og hvor omhyggeligt de leder efter skjulte symtomer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Lad os tage et kig på dine muligheder for ansættelse. Klik på<b><i>ansæt</i></b> knappen i din valgte afdelings kort.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Der er 4 kategorier for personale - læger, sygeplejersker, teknikere og rengøringsassistenter. Du kan se deres erfaringsniveau, færdigheder og anmodede løn. Karaktertrækkene kan gøre en stor forskel og er ofte skjulte.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>Udvalget er afhængigt af afdelingen, så medarbejderne sikres at have matchende specialisering for afdelingen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Hvis du ikke er tilfreds med udvalget, kan du bruge ansættelsesbureauet for at få en ny liste eller opdage skjulte karaktertræk - men det koster.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>For at ansætte en medarbejder skal du klikke på deres portræt og slæbe dem henover et rum og slippe. Medarbejderen vil automatisk tilknyttes nærmeste arbejdsstation. Du kan også vælge arbejdsstation fra medarbejderkortet.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Ansæt <b><i>en læge til akutmodtagelsen</i></b> og <b><i>en tekniker til radiologiafdelingen</i></b>.\n\nTip: Du kan skifte afdeling i bunden af hovedpanelet.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Nu kan du tjekke den tilknyttede arbejdsstation. <b><i>Vælg administrationstilstand</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Arbejdsstationer består af et skrivebord, en stol og en pc som du sikkert har set mens du byggede forskellige rum. Du kan se at de er optaget (i din valgte afdeling). Du kan også klikke på en ledig station og ansætte en medarbejder på den måde.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Lad os tage et nærmere kig på dit personale. <b><i>Åbn en af dine medarbejderes kort.</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Hver medarbejder har forskellige statistikker: deres niveau, færdigheder og specialisering. For teknikere og sygeplejersker er der tre erfaringsniveauer, for læger fem. Forskellige specialiseringer bliver tilgængelige efterhånden som medarbejderen stiger i niveau.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Skills are fixed for each type of personnel, but get improved by being used. You can learn more about individual skills in tooltips.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Specialiseringer giver mulighed for at arbejde i særlige afdelinger eller rum og tillader medarbejderen at udføre specifikke undersøgelser og behandlinger.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Læger kan have en elelr to specialiseringer. Den første tillader arbejde i en specifik afdeling og er tilgængelig for alle reservelæger (niveau 2), den anden er som regel relateret til operation eller diagnostik og tilgængelig for afdelingslæger (niveau 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Medarbejderroller giver dig mulighed for at styre hvilke opgaver en medarbejder kan udføre. På denne måde kan du sikre at du altid har personale tilgængelig når du skal bruge dem, for eksempel til operation.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[For at kunne tage dig af indlagte patienter 24/7 skal der være personale tilknyttet både dag- og nattevagter. Når du <b><i>klikker på “nattevagt” knappen</i></b>, så læg mærke til at kanten og personalet ændrer sig]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Lad os kigge på administrationsværktøjerne for hele hospitalet. Først kigger vi på afdelingerne. <b><i>Åbn afdelingssektionen</i></b> af hospitalsadministrationskortet.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Her er en liste af aktive afdelinger. Du kan lukke dem herfra. .</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Forsikringsselskaberne er dine vigtigste samarbejdspartnere fordi de bestemmer, både hvilke patienter der kommer til dit hospital og hvor meget de betaler. <b><i>Åbn forsikringssektionen</i></b> hospitalsadministrationskortet.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Forsikringsselskaberne har deres egne krav, men når du har opnået dem er det dig der vælger, hvilke selskaber du skriver kontrakt med og tager imod patienter fra.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Lad os kigge på ambulancerne nu. <b><i>Åbn Ambulancesektionen</i></b> af hospitalsadministrationskortet.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Dette panel viser dig status på alle dine ambulancer.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Næste: finanser. <b><i>Åbn Budgetsektionen</i></b> af hospitalsadministrationskortet.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Her har du overblik over dine indkomster og udgifter for hver afdeling. Du kan også optage et lån fra en lokal bank hvis du mangler penge.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[Og sidst men ikke mindst, statistik. <b><i>Åbn statistiksektionen</i></b> af hospitalsadministrationskortet.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Statistikker giver dig indblik i hvor godt det går for dit hospital og hvad tendenserne har været.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Nu til det sjove. Vores hospital har brug for en funktionel indlæggelsesprocel på den almenkirurgiske afdeling.</Text> </GameDBLocalizedString> <!-- THIS MIGHT BE WRONGLY WORDED? -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Skift til afdelingsadministration og vælg Almenkirurgisk afdeling, tjek hvilke rum du har brug for og <b><i>byg dem</i></b>. <b><i>Ansæt nødvendigt personale</i></b>. Alle de røde advarlser skal håndteres for at indlæggelse kommer til at fungere.\nOg byg sengeafdelinger med flere senge, jeg tror vi får brug for dem.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Nu da vi har fungerende indlæggelse, vil ambulancerne komme med vores første patient. <b><i>Det burde kun tage et øjeblik!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Lad os sætte spillet på pause så du let kan vælge patienten og<b><i>tage ansvaret for vedkommende</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Lad os følge patienten igennem indlæggelsesprocessen. Dette kan starte i akutafdelingen med <i>observation</i> eller <i>traumeindlæggelse</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Patienter indlægges til observation når der ingen entydig diagnose er og vedkommende kunne få en eller flere farlige symptomer. Når diagnosen er klar, bliver patienten behandlet og sendt hjem eller indlagt på en mere specialiseret afdeling.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Når patienten ankommer til et observationsrum, udføres de følgende undersøgelser af personale fra vagtrummet og lægen i lægens rum tager en anden sag.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Traumecentret er en essentiel enhed for håndtering af forskellige typer traumer  og uheld. De fleste af de kritiske sager som ambulancerne kommer med ankommer hertil.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>Traumecentret fungerer på samme måde som observationsrummet, sålænge der ingen entydig diagnose er, undersøges patienten her.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Lad os vende tilbage til vores patient som er på vej til traumecentret. Prøv at finde ud af hvad der er galt og <b><i>nå til en klar diagnose</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Med en klar diagnose indlægges patienten på specialiserede afdelinger. Hver afdeling har to typer af rum til indlagte patienter, almindelige sengeafdelinger eller semi-intensiv.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Den almindelige sengeafdeling er til patienter der ikke er i risko for at udvikle livstruende tilstande.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Semi-intensiv er egnet for patienter der risikerer kollaps eller livstruende tilstande. De er som regel udstyret med overvågning af vitale funktioner.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Hvis patienter kollapser kan de sendes på intensiv og blive koblet på respirator. Intensiv er foruden en indlæggelsestype også en selvstændig afdeling.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Så, hvad er næste trin for vores patient? Lad os <b><i>skifte afdeling</i></b>. Tjek tooltip på diagnosen og se hvilken afdeling egner sig til behandling.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Lad os <b><i>vente</i></b> på at vores patient flyttes til sit rum. Rummet blev valgt på baggrund af alvorsgraden af patients symptomer.\nTip: Du kan følge patienten ved at klikke det skjulte kryds henover nederste venstre hjørne af deres portræt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Hospitaler arbejder døgnet rundt og der er få vigtige tider i en daglig plan. Stuegangen finder sted hver morgen, når lægen besøger sine patienter og bestiller  yderligere undersøgelser.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Sygeplejesker tjekker regelmæssigt patienterne, oftere på semi-intensiv og intensiv. De kan lægge mærke til farlige symptomer og gøre lægerne opmærksomme her på så patienter kan undersøges.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Sygeplejersker leverer desuden mad og medicin i forskellige former som foreskrevet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>... og når alt går helt galt? Nogle gange dør patienter selvom du gør alt rigtigt.\nInfo: død kan slåes fra i indstillingerne, patienternes transporteres i så fald væk i stedet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Nu er det tid til at behandle vores patient. <b><i>Undertryk alle højfaresymptomer</i></b> (nogle kan stadig være skjulte), læg mærke til at nogle ikoner pulserer. Patienten kan kollapse og dø, hvis du ikke foreskriver de rette behandlinger.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Desværre er patienten kollapset og uden en funktionel intensivafdeling skal vedkommende transporteres til et andet sygehus. Du bør sikre dig at du har nok personale tilgængelig og at de rigtige roller er valgt, for nogle gange betyder tiden alt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Desværre var du ikke i stand til at redde denne patient. Du bør sikre dig at du har nok personale tilgængelig og at de rigtige roller er valgt, for nogle gange betyder tiden alt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Vi har et par patienter mere på vej<b><i>Undertryk deres højfare symptomer</i></b> (nogle er måske skjult) for at redde dem fra fare.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Desværre var du ikke i stand til at redde en af dine patienter. Du bør sikre dig at du har nok personale tilgængelig og at de rigtige roller er valgt, for nogle gange betyder tiden alt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Desværre er en af dine patienter kollapset og uden en funktionel intensivafdeling skal vedkommende transporteres til et andet sygehus. Du bør sikre dig at du har nok personale tilgængelig og at de rigtige roller er valgt, for nogle gange betyder tiden alt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Nu har vi forhåbentlig været omkring alle de vigtige elementer i hospitalsadministration og indlæggelse. Nu kan vi fokusere på årsagen til at vi bad om din hjælp Mød os på næste hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Benchmark kører, dette tager kun et øjeblik!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Benchmark færdig! Tag et screenshot inden du klikker næste.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Hej boss, hvordan var genopfriskningskurset? Du tog det da, ikke? Vi har brug for alle dine evner hvis vi skal udfordre virksomheden Misfire Medical. Vi ved at du engang har arbejdet for Misfire Medical og hjalp dem til at blive de bedste.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Men deres griskhed var hvad der fik dig til at forlade dem. Ligesom dig, ønsker vi at give folk den bedste mulige omsorg. Med din hjælp kan vi sikkert opnår det!</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Hej boss, dette hospital tilhøre engang Misfire Medical, men det blev bygget i al hast og uden hensyntagen til layout og personale, derfor er det ueffektivt og taber penge. Hovedårsagen til at de solgte det. </Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>For at tage dig af dine patienter skal vi gøre dette hospital effektivt. Se hvad du kan forbedre og hvor mange patienter vi kan helbrede nu.</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Dette er en god start, men vi bør også have fokus på at skabe profit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Godt arbejde. At gøre dette hospital rentabelt tiltrækker flere patienter der har brug for hjælp.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Det går godt. Prøv at holde en stabil profit. Det kan bruges på at udvide hospitalet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastisk, nu kommer der endnu flere patienter. Se hvor mange du kan kurere.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Vi vidste vi kunne regne med dig, boss. Du har gjort hospitalet effektivt og takket være dig kan vi hjælpe flere patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>   <Text>Arbejdet slutter devæsrre ikke her, vi har brug for din hjælp på et andet hospital vi netop har overtaget. Vi ses der.</Text>  </GameDBLocalizedString>   <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>        <Text>Vi har seriøse problemer på dette hospital. Vores manager tog et stort lån og stak af med pengene.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Vi mistænker at han arbejder for Misfire Medical, de ønsker ikke vi skal lykkes. Og her får de måske hvad de ønsker.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>For hvis vi ikke kan give banken deres penge, så må vi lukke hospitalet.  Vi har brug for din hjælp til at få styr på situationen.</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Eftersom du er ny her vil banken gerne lade dig låne lidt flere penge, men vi tror det er en god idé kun at låne det absolut mest nødvendige.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>Et god måde at booste vores indkomst og prestige er at afslutte flere events med succes. Men vær forsigtigt, for hvis du slår fejl har det modsatte effekt. Events bliver tilgængelige når hele hospitalet er funktionelt.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Hold øje med banken og betal penge tilbage så ofte som muligt for at sænke betalingen af renter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Godt arbejde, du har betalt alle pengene tilbage til banken og genetableret vores gode omdømme.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Fantastisk arbejde, du har betalt alle pengene tilbage til banken og genetableret vores gode omdømme. Og du gjorde det på rekordtid!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Nu til vores hidtil størte udfordring. Mød os på næste hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>    <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Hej boss, dette er vores mest funktionelle hospital. Der er dog visse ting at ordne som altid.  Vi vil også gerne vise at vores virksomhed kan byde på mere end Misfire Medical. Og vi har fundet en vej.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Staten leder efter den bedste medinalvirksomhed.  Og med deres bevilling og dine evner kan vi opnå rigtig meget. Der er 3 ting at overveje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Du har vist at du kan lede et effektivt hospital. Og det er én måde at få fingrene i bevillingen. At tjene en god profit over en periode. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>Den anden er sværere, men mere tilfredstillende - at holde vores prestige oppe henover en periode. Det betyder at holde både patienter og personale glade, selvom det betyder at ofre penge.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>Den sidste metode er at gøre indlæggelse funktionel på alle afdelinger så vi kan behandle alle tænkelige sygdomme og skader. De gode nyheder er at vi kun behøver opnå to af disse tre kriterier for at få succes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Ligesom før kan du bruge eventsene til at booste indkomst og prestige.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Hvordan du vælger at gribe denne udfordring an er op til dig. Vi ønsker dig held og lykke og må det bedste hospital vinde!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Tillykke, du gjore det! Vores virksomhed er blevet valgt til bevillingen takket være dig. Nu kan vi hjælpe endnu flere mennesker. Bliv ved sådan!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Utroligt, du har opnået alle kriterierne! Du har virkelig ekstraordinære evner når det kommer til at styre et hospital. Tillykke du har vundet!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Bygning af fundamenter</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Vælg <b><i>byggetilstand</i></b>.\n\nTip: den mest brugbare bredde til rum er 6 felter og for gange 4 felter, så den anbefalede bredde på en bygning er 16 felter]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Gå til <b><i>fundamentværktøjer</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Klik på <b><i>byg fundamenter</i></b> ikonet og træk musen henover det krævede område.\n\nTip: fundamenter kan kun fjernes med dynamitværktøjet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Gå til <b><i>konstruktionsværktøjer</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Klik på <b><i>vægge</i></b>.\n\nTip: i bunden af panelet er der andre værktøjer til oprettelse og fjernelse af vægge.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Vælg et <b><i>materiale</i></b> og træk for at oprette vægge eller erstatte deres nuværende materialer.\n\nTip: i bunden af panelet kan du ændre farve på de fleste mønstre.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Klik på <b><i>døre og vinduer</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Placer dine <b><i>døre og vinder</i></b>.\n\nTip: i bunden af panelet kan du ændre farver.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Bygningslayout</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Vælg <b><i>administrationstilstand</i></b>.\n\nTip: i bunden af panelet er der væktøjer til ændring af adgang til dine rum.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[I klinik- eller hospitalssektionerne klik på påkrævet<b><i>rum</i></b> og træk det ind i din bygning.\n\nTip: glem ikke at placere vægge i dine rum.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Rumudstyr</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Vælg <b><i>byggetilstand</i></b> og højreklik for at annullere det nuværende værktøj.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[På gulvet kan du se hvide ikoner for dine <b><i>rum</i></b>. Vælg en og klik\n\nTip: tekst i hjørnet af rummene fortæller dig hvad der manger.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Udstyrspanel viser dig alle obligatoriske (orange), anbefalede (gul), og frivillige  <b><i>genstande</i></b>.\n\nTip: hold markøren omkring blå objekter i rummet, det der mangler vil blive markeret i byggepanelet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Klik på <b><i>dekorationer</i></b>. Her kan du finde dekorationsgenstande du kan placere i dine rum.\n\nTip: dekorationsobjekter kan forbedre stemningen hos personer i rummet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Klik på <b><i>mærkater</i></b>. Her kan du vælge vægmærkater.\n\nTip: i bunden af panelet kan du skifte farve på mærkater.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Ansættelse af nyt personale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Vælg <b><i>administrationstilstand</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Klik på ny <b><i>personale</i></b> knappen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Vælg hvilken <b><i>profession</i></b> du har brug for.\n\nTip: for at vide hvilken specialisation der kræves, hold markøren over personaleadministrationspanelet og læs tooltippet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Væg dag- eller natte<b><i>vagt</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Vælg den krævede <b><i>personer</i></b> og placer vedkommende i det rum de skal arbejde.\n\nTip: efer placering finder vedkommende selv nærmeste arbejdsstation.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Vælg <b><i>byggetilstand</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Gå til <b><i>konstruktionsværktøjer</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Klik på <b><i>ambulance</i></b> and select color.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Placer din ambulance på <b><i>parkeringspladsen.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Åbn <b><i>ambulancepanelet</i></b>. Her kan du styre maxantallet af patienter der ankommer med ambulance.\n\nTip: antallet af patienter afhænger også af samarbejde med forsikringsselskaberne.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Elevatorer</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Vælg <b><i>byggetilstand</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Gå til<b><i>konstruktionsværktøjer</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Klik på <b><i>elevator</i></b> og placer den i din bygning.\n\nTip: elevator går gennem alle etager.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Elevator <b><i>fjernelse</i></b> virker på samme måde på alle etager.\n\nTip: hvis du ønsker at deaktivere elevator på nogle etager, så fjern døren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefabs</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Vælg <b><i>byggetilstand</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Gå til <b><i>prefabs</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Vælg <b><i>afdeling</i></b>, vælg det krævede <b><i>rum</i></b> og placer i bygningen.\n\nTip: du kan rotere rummet med "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Hvis du vil kopiere et rum der allerede er bygget, klik på <b><i>kopier/lav prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Slæb og slip</i></b> i det omrude du vil kopiere og placere. Eller gem det ved at vælge <b><i>gem prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Dine prefabs kan finde i kategorien <b><i>gemte prefabs</i></b>.\n\nTip: for at <b><i>slette</i></b> gemte prefabs, vælg prefab og klik på slet i panelet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finanser</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Klik på <b><i>budgetpanel</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Kan du set et  <b><i>overblik</i></b> over finanser for alle afdelinger på dit hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Du kan låne penge i banken. Klik på pilene for at<b><i>låne eller tilbagebetale</i></b>.\n\nTip: renter betales dagligt]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Overbliks<b><i>historik</i></b> kan findes med pilene i bunden af panelet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Persontabeller</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Vælg <b><i>administrationstilstand</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[På kliniksiden, klik på knappen for <b><i>patienter eller personale</i></b>.\n\nTip: Også tilgængelig ved at klikke på personale eller patientnumre i hovedpanelet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Du kan <b><i>filtrere</i></b> indholdet ved hjælp af knapperne i øverste venstre hjørne.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Diagnosesikkerhed</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Vælg <b><i>administrationstilstand</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Klik på<b><i>diagnosesikkerhed</i></b> for at vælge niveau.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Lav</i></b> betyder at lægerne skipper nogle undersøgelser og vælger diagnose ved procent niveau. Diagnosticering er meget hurtigere.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Medium</i></b> betyder at lægerne er mere konsistente i diagnosticering, risikoen for forkert diagnose er mindre, men det tager længere tid.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Høj</i></b>, lægerne prøver at finde så mange symptomer som muligt, diagnosticering er meget langsom, men uden risiko for forkert diagnose.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Luk afdeling</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Vælg <b><i>administrationstilstand</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Klik på <b><i>luk afdeling</i></b>.\n\nTip: god at bruge ved ombygning af afdelinger og du har brug for at få patienterne ud men beholde personalet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Afdeling klar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Vælg <b><i>administrationstilstand</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Se på <b><i>tjekmarkører</i></b>, grøn betyder alt er OK.\n\nTip: Placer mere end en båre for at undgå problemer.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Rødt advarselstegn</i></b> betyder du mangler noget.\n\nTip: røde tal i rum og ved personale viser dig præcis hvad der mangler.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Forsikringsselskaber</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Klik på <b><i>forsikringsselskaber</i></b> knappen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Her kan du se alle forsikringsselskaber som du kan skrive <b><i>kontrakt med</i></b>.\n\nTip: målsætninger kan låse forsikringsselskaber op eller give bonusser.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Hvert selskab viser også hvor mange <b><i>patienter</i></b> de sender om dagen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Du kan også se en <b><i>betalingsmodifikator</i></b> som har indflydelse på betaling for helbredte patienter.\n\nTip: høj prestige øger betalingsmodifikatoren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[For at stoppe med at modtage patienter fra et bestemt selskab, klik på <b><i>deaktiver</i></b> knappen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestige</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Prestige er en slags overall score af dit hospital. <b><i>Lav</i></b> prestige mindsker antallet af patienter der komemr til dit hospital. <b><i>Høj</i></b> prestige giver højere profit fra forsikringsbetalinger.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Hold markøren over<b><i>prestigeikonet</i></b>.\n\nTip: overordnet prestige for dit hospital er et gennemsnit af alle afdelingers prestige plus eventbonusser.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Vælg <b><i>administrationstilstand</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Hold markøren over<b><i>prestigeikonet</i></b> i afdelingspanelet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Her kan du se hvad der har <b><i>indflydelse</i></b> på prestigen på din afdeling.\n\nTip: for personale og patienter er den gennemsnitlige tilfredshed den største indflydelse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Tilfredshed</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Klik på et patient- eller medarbejderkort. <b><i>Tilfredshed</i></b> ses i øverste højre hjørne.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Tilfredshed repræsenterer en persons humør. Hold markøren over ikonet for at se alle <b><i>modifikatorer</i></b>.\n\nTip: basale behov ses ovenfor.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Sult</i></b>, du bør sikre dig at der er nok snackautomater og vand-dispenser, at dine medarbejdere har et køleskab i deres rum og at du har nok sygeplejersker til at levere mad til indlagte patienter.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Blære</i></b>, du bør sikre dig at du har nok toiletter inden for gangafstand for alle personer.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Hvile</i></b>, du bør sikre dig at personale ikke er overbebyrdet af arbejde, har et fællesrum at hvile i og nok kaffe.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Ubehag</i></b>, behandl dine patienter hurtigt for at skåne dem for ubehagelig symptomer.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Andre <b><i>modifikatorer</i></b> kommer af omgivelser, procedurer og andre personers karaktertræk.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Der er sket et trafikuhel på en stor vej i regionen. Udrykningskøretøjer er sendt til til ulykkesstedet. Dit hospital bør gøre sig klar til et stort antal slemt tilskadekomne patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Det er sket et stort toguhel! Redningsmandskab er på stedet og behandler de tilskadekomne. Hospitaler i hele regionen bør forberede sig på et øget antal alvorligt tilskadekomne patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Et alvorligt læk har fundet sted på en kemisk fabrik. Autoriteterne opfordrer lokale beboere til at blive indendørs og lukke alle vinduer og døre. Et stort antal personer transporteres til nærliggende hospitaler.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Fans af to fodboldhold er tørnet sammen. Sammenstødet har resulteret i et stort antal tilskadekomne. Politiet er talstærkt til stede i området og ambulancefolk behandler folk på stedet, men lokale hospitaler bør forberede sig på et øget antal traumepatienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>En bus er kørt galt! Redningsmandskab er allerede til stede på ulykkesstedet og behandler tilskadekomne. Patienter med slemme skader transporteres til nærliggende hospitaler.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>En fødevareforurening på en lokal restaurant har resulteret i et alvorligt udbrud af madforgiftning. Myndighederne har lukket restauranten, men lokale hospitaler bør forberede sig på en større tilstrømning af patienter. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Tourister som er hjemvendt fra ferie er blevet syge på vejen hjem. Patienter transporteres til nærliggende hospitaler direkte fra lufthavnen. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>En nabobys vandforsyning er blevet forurenet. Hospitaler i området kan ikke modtage patienter og sender dem videre til andre hospitaler.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>Et udbrud af sygdom i en lokal zoologisk have har spredt forskellige vira og bakterier. Autoriteter fraråder ophold i området og personer der har besøgt haven opfordres til at opsøge nærmeste hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Denne influenzasæson har været værre end normalt, med et større antal syge end forventet. Læger opfordrer folk til at søge hjælp på nærmeste hospital hvis de mener at have fået virussen. Forvent større tilstrømning af patienter. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Voldsomme oversvømmelser betyder at mange står uden elektricitet og proviant og har desuden resulteret i en mængde tilskadekomne. Hospitaler bør forberede sig på et stort antal forskellige sygdomme og en tilstrømning af tilskadekomne patienter.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Voldsomme storme har resulteret i overvældende materiel skade og alvorligt tilskadekome personer. Mange transporteres til nærliggende hospitaler.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Et stort jordskæv har ramt regionen og forårsaget store skader på materiel og mange tilskadekomne. Lokale hospitaler må forberede sig på at modtage mange tilskadekomne. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>En særligt slem hedebølge har ramt vores by. Et stort antal personer bliver dårlige i varmen med dehydrering og åndedrætsbesvær. Lokale hospitaler bør forberede sig på at håndtere en del flere af disse tilfælde end normalt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Børskrak! Der rapporteres om et stort antal selvmordsforsøg med påvirkning af hjerne og hjerte.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Arbejdsbyrde</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Vælg <b><i>administrationstilstand</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[I visse rum kan du se <b><i>arbejdsbyrden</i></b>, som repræsenterer arbejdet for de seneste 24 timer. 0% betyder at medarbejderne ikke havde noget at lave, 100% betyder at medarbejderne var overbebyrdet af arbejde.\n\nTip: et ideelt tal er forskelligt fra rum til rum.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Laboratorier har ikke en værdi for arbejdsbyrde, men <b><i>antal prøver</i></b> der afventer undersøgelse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Venteværelser har ikke en værdi for arbejdsbyrde, men et antal for <b><i>ventende patienter</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Advarsel:</i></b> byg ikke separerede bygninger, alle etager skal være forbundet med hinanden ellers virker rummene ikke.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Hej Boss, velkommen til vores udfordringsscenario. Din opgave er enkel. Helbred {1}% af dine patienter hver dag i 10 dage. Med en øgning af 5 klinikpatienter og 1 ambulancepatient hver dag. Slå fejl en dag og udfordringen er slut. Din succes tjekkes ved midnat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Tillykke du er nu blevet en {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Desværre, du kunne ikke helbrede nok patienter. Du kan altid prøve igen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Du kan booste indkomst og patientmodtagelse ved at gennemføre målsætninger for vores flinke forsikringsselskab. Det skulle gerne gøre dette lettere.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
    
