<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_RU_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>ru</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Русский</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Alexandr 'Makbeth' Baranov</Name>
            <Name>Mash</Name>
            <Name>Dmitry 'DrD_AVEL' Korobkin</Name>
            <Name>Todos</Name>
            <Name>Svensken</Name>
            <Name>Ost22</Name>
            <Name>Mikhail 'Obsolete' Tsukanov</Name>
            <Name>adigyran</Name>
            <Name>Angel Bingo</Name>
            <Name>AdmiralMaxwell</Name>
            <Name>Alexander Z.</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Привет, босс. Спасибо, что вернулись помочь нам. Мы знаем, что у вас были свои причины для выхода на пенсию, но нам действительно пригодится кто-то с вашими талантами. Вы отлично справлялись с диагностикой пациентов.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>У нас тут некоторые проблемы с персоналом. Помогите нам с парой пациентов.\n\nНе волнуйтесь, я напомню, как здесь всё работает.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Сначала давайте поближе посмотрим, что происходит. Вы можете <b><i>приблизить камеру</i></b> колёсиком мыши или перемещать её нажатием на среднюю кнопку.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Вы также можете заметить, что все стены отображаются, перекрывая обзор. <b><i>Измените</i></b> вид на ваш вкус.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Превосходно, теперь <b><i>выберите пациента</i></b>. который терпеливо ждет нас в кабинете врача.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Это карточка пациента. Она предоставит вам всю важную информацию и вы можете управлять отсюда тем, что происходит с пациентом.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>На правой стороне вы найдете историю последних 6 выбранных персонажей.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Если вы нажмете на портрет любого персонажа, то камера переместится к нему.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Вы можете выбрать, кто будет ответственен за вашего пациента. Либо ваш персонал позаботится о них, либо вы можете заняться им лично. Давайте возьмем этого пациента под вашу опеку.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>Верхняя часть карточки отображает персональные данные пациента и привязку к отделению. Панель потребностей справа показывает уровень удовлетворенности. Ниже вы можете увидеть особенности и причуды персонажа.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Следующая панель показывает все возможные диагнозы, которые соответствуют известным симптомам пациента. Начиная с наиболее вероятного. Выбор диагноза сделает его окончательным.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Эта панель отображает выявленные и скрытые симптомы. Слева вы можете увидеть врача, который в настоящее время ведёт пациента.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED -->  <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Это панель обследования, где вы можете заказать обследования, чтобы выявить скрытые симптомы. Попробуйте сделать <b><i>аллергологическую пробу</i></b> для выявления скрытых симптомов. В итоге останется единственно возможный диагноз.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Завершенные обследования, которые выявили симптом, помечаются зеленым. А теперь выберите <b><i>единственный оставшийся диагноз</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Теперь ничто не мешает нам лечить пациента. Вы можете навести курсор на значок выбранного диагноза, чтобы увидеть подсказку, которая предложит правильное лечение. Давайте <b><i>выберем процедуры</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Хорошая работа. Первый пациент пролечен. В зависимости от выбранного лечения, ваш пациент будет либо вылечен, либо может вернуться позже с новыми симптомами.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Давайте поможем другому пациенту.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Вот и следующий пациент. <b><i>Нажмите на пациента, который сидит в кабинете врача.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Вы, наверное, заметили ранее, что некоторые обследования недоступны (серые). Для их проведения необходимы особые помещения и оборудование.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Если навести курсор на значок серого цвета, появится подсказка о том, чего не хватает. В нашем случае нет помещения и лаборанта, чтобы заработал рентген.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Во всей игре есть всплывающие подсказки для каждой иконки в каждой из категорий.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>А пока давайте быстро доработаем больницу.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Сейчас всё должно быть в порядке, и когда вы снова <b><i>откроете карточку пациента, то сможете выбрать доступное теперь обследование.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Если вы хотите быть в курсе происходящего, вы должны держать пациента под вашей опекой или наблюдать за ним. Режимы переключает одна и та же иконка.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Сейчас пациент находится под вашей опекой, как нам и нужно.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>Карточка может быть закрыта крестиком (X) в правом верхнем углу. Не забывайте, что вы всегда можете получить доступ к последним просмотренным персонажам с помощью списка справа.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Обследование займет некоторое время. Вы можете <b><i>ускорить игровое время</i></b> с помощью управления в середине главной панели.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Давайте посмотрим, что дальше произойдет с нашим пациентом.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>Всплывающее уведомление информирует вас о том, что рентген выявил симптом.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Вы можете изменить способ получения уведомлений, переключив его на "окно" или "журнал" в левом нижнем углу окна сообщения.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Нажав ОК, вы закроете уведомление.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Сообщения можно повторно открыть на панели журнала в правом нижнем углу экрана.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>Последнее обследование, проведенное с помощью рентгена, выявило последний скрытый симптом, уникальный для болезни пациента. Если диагноз не был бы ясен, это подтвердило бы его со 100% вероятностью.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Обычно проведение тестов (радиология, лаборатория) - это наиболее надежный способ подтверждения диагноза, но и их проведение занимает много времени. Вы можете закончить лечение пациента самостоятельно или положиться на выбор врача.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Теперь, когда мы закончили с основами, самое время открыть нашу клинику. <b><i>Вылечите 4 пациентов.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Потрясающе, у вас получилось! Спасибо вам за помощь! Дальше мы справимся сами. Я думаю, вы нужны в другом месте. <b><i>Нажмите Далее для продолжения.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Привет, босс. Мы знаем, что вы занимались не только диагностикой. Вы также отлично справлялись со строительством больниц.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Так что добро пожаловать на этот прекрасный участок, который мы недавно приобрели! Немного освежим информацию о том, как построить и оборудовать вашу собственную больницу, и какие есть варианты.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Хорошо, давайте построим небольшую симпатичную клинику! Перейдём в строительный режим. Вы можете <b><i>нажать кнопку в левом верхнем углу</i></b> экрана или просто нажать клавишу F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Первый важный шаг - это закладка фундамента. Инструмент для закладки фундаментов уже выбран - <b><i>выделите площадь, чтобы разместить как минимум 3 комнаты</i></b> (например 20x20 клеток).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Отлично! Вот краткий обзор того, что доступно для создания. Существует 5 основных категорий: фундамент, конструкции и полы, двери и окна, предметы и шаблоны комнат.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Каждая категория подразделяется на подкатегории. Не забывайте, что для каждого предмета есть подсказки с дополнительной информацией!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Теперь, когда у нас есть место для строительства, нам нужно разработать план этажа. Основной блок любой больницы - это отделение неотложной медицины. <b><i>Выберите режим управления</i></b>, чтобы увидеть, какие комнаты необходимы для этого отделения.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[Список разделен на обязательные и необязательные комнаты. <b><i>Теперь расположим каждую из них: кабинет врача, комнату ожидания и уборную</i></b>, они необходимы для работы больницы.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Хорошо сработано! Когда закончите с планом этажа, <b><i>постройте стены</i></b>. Вы можете найти их в режиме строительства (F6) в категории "конструкции и полы".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Отлично! Стены иногда не требуются для работы комнат, но некоторые предметы можно вешать только на стену.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>А еще вы можете выбрать цвет стен, а также строить ли стены по линии или прямоугольником. Различные варианты и инструменты всегда отображаются в нижней части панели строительства.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Вы также можете строить различные типы полов, дверей и окон. Не забывайте ставить двери, так чтобы в комнаты и само здание можно было войти. Когда будете довольны результатом, <b><i>нажмите Далее</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Теперь сосредоточимся на обстановке. Просто <b><i>нажмите на пол</i></b> любой из комнат.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>На панели показана мебель и оборудование для этого помещения: обязательное (оранжевым) или рекомендуемое (желтое). Для обязательных элементов также показывается и альтернатива. Например, все шкафы с оборудованием. Но понадобится только один. Вы можете вращать объекты, нажав R или СКМ.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Правая кнопка мыши снимает текущее выделение. Некоторые объекты нуждаются в дополнительном оборудовании для работы. Вы можете навести курсор на подсвеченный синим объект (или на пол под ним) и посмотреть, какое еще оборудование требуется. Оно будет подсвечено синим на панели оборудования.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Теперь <b><i>оборудуйте свои комнаты</i></b>.\nПри размещении объектов стрелки на земле показывают, с каких направлений к ним можно получить доступ.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>Дополнительное оборудование обычно содержит украшения или предметы, которые не служат определенной цели, но улучшают окружение.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Теперь все, что нам нужно для открытия клиники, это врач. Мы наймем его с помощью нашего обучения по игре - оно также доступно в режиме песочницы.\n\n<b><i>Выберите внутриигровое обучение</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Выберите наём персонала</i></b> и следуйте инструкциям, чтобы <b><i>нанять врача в клинику неотложной помощи</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Если у вас несколько отделений, вы можете переключаться между ними с помощью иконок на главной панели. <b><i>Выберите отделение радиологии и снова откройте режим управления (F7)</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Проверьте, какие помещения нужны для работы отделения радиологии, <b><i>постройте их, оборудуйте и наймите персонал</i></b>. Со всеми предупреждающими красными знаками надо разобраться, чтобы отделение заработало.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[Последний шаг на пути к рабочему отделению радиологии - <b><i>наём лаборанта</i></b> для рентгеновского кабинета. Следуйте тем же шагам, что и при найме врача.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Теперь выполните последнюю задачу: <b><i>вылечите 6 пациентов</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Прежде чем мы закончим, давайте посмотрим на последнюю категорию, которая сэкономит нам уйму времени - шаблоны. Выберите <b><i>категорию шаблонов</i></b> в режиме строительства (F6).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Теперь вы видите разные комнаты, разделенные на отделения. Выберите один из шаблонов и установите его на незанятую территорию клиники.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Вы разместили полностью оборудованную комнату - она также автоматически добавляется на план этажа. Конечно, вы можете изменить её в соответствии с вашими потребностями.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Прекрасно! Это так же просто, как и езда на велосипеде, правда?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Привет, босс. С диагнозами и строительством разобрались. Мы знаем, что у вас есть еще талант, который также было бы неплохо освежить.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Давайте подробнее рассмотрим управление больницей.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Можем начать с управления отделением. <b><i>Переключитесь на режим управления отделением</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Этот режим показывает всю информацию о выбранном вами отделении, назначенном персонале и комнатах. Он также служит контрольным списком для обеспечения работы отделения.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Вы можете выбрать, кто будет заведующим. Будьте осторожны с выбором, он может оказать большое влияние на общую продуктивность ваших сотрудников.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Важным параметром диагностики является уровень "точности" постановки диагноза. Он определяет, насколько тщательно врачи выбирают окончательный диагноз и насколько тщательно они ищут скрытые симптомы.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Давайте взглянем на параметры найма. Нажмите на <b><i>кнопку найма</i></b> в карточке желаемого отделения.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Есть четыре категории персонала - врачи, медсёстры, лаборанты и уборщики. Вы можете видеть их уровень опыта, навыки и их требования к окладу. Перки персонажа могут оказать сильное влияние, но чаще всего они скрыты.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>Выбор привязан к выбранному отделению, поэтому сотрудники имеют только соответствующие специализации.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Если вы недовольны кандидатами, кадровое агентство с радостью предоставит вам новый список или раскроет скрытые перки за отдельную плату.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Чтобы нанять сотрудника, нажмите на его портрет и поместите его в комнату. Сотрудник будет автоматически назначен на ближайшее рабочее место. Также можно назначить рабочее место из карточки сотрудника.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Наймите <b><i>врача для отделения неотложной медицины</i></b> и <b><i>лаборанта для отделения радиологии</i></b>.\n\nСовет: вы можете переключить отделение в нижней левой части основной панели.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Теперь вы можете проверить назначенные им рабочие места. <b><i>Выберите режим управления (F7)</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Рабочие места состоят из стола, стула и ПК. Впрочем, вы наверняка заметили это пока создавали другие комнаты. Вы можете заметить, что теперь они заняты (в выбранном вами отделении). Вы также можете нанять сотрудника, нажав на пустое рабочее место.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Давайте поближе познакомимся с вашим персоналом. <b><i>Откройте карточку любого сотрудника</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Каждый сотрудник обладает разными параметрами: уровнем, навыками и специализациями. Для лаборантов и медсестёр предусмотрено три уровня опыта, а для докторов пять. Разные специализации становятся доступны сотруднику по мере повышения уровня.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Навыки неизменны для каждого типа персонала, но улучшаются при их применении. Вы можете узнать больше об отдельных навыках во всплывающих подсказках.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Специализации дают возможность работать в определенных отделениях или комнатах и позволяют сотруднику выполнять определенные обследования или процедуры.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Врач может иметь одну или две специализации. Первая позволяет выполнять основную работу в отделении и доступны для младших ординаторов (уровень 2). Вторая обычно связана с хирургией или обследованиями и доступна ведущим специалистам (уровень 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Роли сотрудников позволяют контролировать, какие задачи разрешено выполнять каждому сотруднику. Таким образом, вы можете убедиться, что у вас есть сотрудники, когда они действительно необходимы, например, для хирургии.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Чтобы иметь возможность заботиться о госпитализированных пациентах 24/7, больнице нужен персонал, назначенный как на дневную, так и на ночную смену. При нажатии кнопки <b><i>“ночная смена”</i></b>, обратите внимание, что цвет границы экрана и персонал изменились.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Давайте перейдем к инструментам управления всей больницей. Для начала взглянем на отделения. <b><i>Откройте раздел отделений</i></b> на панели управления больницей.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Это список всех действующих отделений. Здесь вы можете закрыть их при необходимости.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Страховые компании - ваши наиболее важные партнеры, потому что они контролируют и то, какие пациенты приходят в больницу и то, сколько они платят. <b><i>Откройте раздел страховых компаний</i></b> на панели управления больницей.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>У страховых компаний свои собственные требования, но когда вы их выполните, вам решать, с какими компаниями заключать контракт и принимать ли их пациентов.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Теперь взглянем на скорую помощь. <b><i>Откройте раздел скорой помощи</i></b> на панели управления больницей.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Панель показывает состояние всех машин скорой помощи.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Теперь к финансам. <b><i>Откройте раздел бюджета</i></b> на панели управления больницей.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Вот разбивка доходов и расходов для каждого отделения. Если вам не хватает денежных средств, вы можете взять кредит в местном банке.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[И последнее, но не менее важное - статистика. <b><i>Откройте раздел статистики</i></b> на панели управления больницей.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Статистика дает вам некоторое представление о том, насколько хорошо работает ваша больница и каковы тенденции.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Теперь самое интересное. Нашей больнице в отделении общей хирургии необходим стационар.</Text> </GameDBLocalizedString> <!-- THIS MIGHT BE WRONGLY WORDED? -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Переключитесь на управление отделением и выберите общую хирургию. Проверьте, какие комнаты вам нужны и <b><i>постройте</i></b> их. После <b><i>наймите необходимый персонал</i></b>. Со всеми красными знаками надо разобраться, чтобы стационар заработал. И постройте палаты с большим количеством кроватей, они вам понадобятся.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Теперь, когда у нас есть возможность госпитализации в работающий стационар, скорая помощь привезет нам нашего первого пациента. <b><i>Подождите минутку!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Давайте приостановим игру, так вам будет легче выбрать пациента. <b><i>Возьмите его под вашу опеку</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Теперь проследуем за пациентом через весь процесс госпитализации в стационар. Начало может быть положено с <i>наблюдения</i> в отделении неотложной медицины или с <i>травматологической госпитализации</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Если у врачей нет ясного диагноза, и у пациента могут быть один или несколько опасных симптомов, то пациент направляется на наблюдение. После постановки диагноза пациент проходит лечение и направляется домой или госпитализируется в стационар специализированного отделения.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Когда пациент отправляется в наблюдательную палату, все дальнейшие обследования будут уже проводить врачи из ординаторской, а доктор в кабинете врача перейдёт к приёму следующего пациента.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Кабинет неотложной травматологии (КНТ) является центром лечения различных типов травм и угрожающих жизни ситуаций, куда доставляются пациенты вашими машинами скорой помощи.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>Кабинет неотложной травматологии (КНТ) работает так же, как и наблюдательная палата. Пока диагноз не ясен, пациент будет обследоваться здесь.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Теперь вернемся к нашему пациенту на его пути в кабинет неотложной травматологии. Разберитесь в ситуации и <b><i>поставьте точный диагноз</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>С точным диагнозом пациент будет госпитализирован в стационар нужного отделения. В каждом отделении есть два типа стационаров - обычная палата или госпитализация в ПИН (палата интенсивного наблюдения).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Обычная палата подходит для пациентов, которые не находятся в состоянии, угрожающем жизни.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Палата интенсивного наблюдения подходит для пациентов с высоким риском ухудшения состояния, угрожающего их жизни. Они в обязательном порядке оснащены мониторами жизненных показателей, чтобы сотрудники могли постоянно следить за состоянием своих пациентов.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Если состояние пациентов становится критическим, то они могут быть переведены в ПИТ (палату интенсивной терапии) для подключения к аппаратам жизнеобеспечения и получения непрерывного ухода. Палата интенсивной терапии (ПИТ) - это не только тип госпитализации пациента, но и самостоятельное отделение.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Итак, какой же будет дальнейшая судьба нашего пациента? Давайте <b><i>переведём его в другое отделение</i></b>. Проверьте всплывающую подсказку на диагнозе, чтобы увидеть, в каком именно отделении его способны вылечить.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Давайте <b><i>подождем</i></b>, пока нашего пациента переведут в палату. Палата была выбрана исходя из тяжести симптомов пациента.\nСовет: вы можете следовать за пациентом, нажав на скрытый крестик в левом нижнем углу его портрета.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Больницы работают круглосуточно, и есть несколько важных моментов в ежедневном расписании. Обход врача происходит каждое утро, когда доктора посещают своих пациентов и назначают дополнительные обследования.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Медсёстры регулярно проверяют пациентов, но чаще в ПИН (палате интенсивного наблюдения) и в ПИТ (палате интенсивной терапии). Они могут заметить опасные симптомы и срочно оповестить врачей при необходимости.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>А еще медсёстры приносят лежачим больным в палату еду и препараты в прописанных врачом формах.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>Хм, а что если все идет наперекосяк? Ну, иногда это случается, даже если вы всё делаете правильно, пациент может умереть. \nПримечание: смерть может быть отключена в настройках, тогда пациентов будут перевозить в другую больницу.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>               <Text><![CDATA[А теперь давайте вылечим нашего пациента. <b><i>Устраните все опасные симптомы</i></b> (некоторые все еще могут быть скрыты). Обратите внимание, что некоторые значки пульсируют. Если вы не назначите правильное лечение, состояние пациента может стать критическим и он может умереть.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>К сожалению, пациент был в критическом состоянии, а без работающей ПИТ (палаты интенсивной терапии) мы не смогли ему помочь (или отправили его прочь из больницы). Убедитесь, что у вас достаточно персонала и им назначены верные роли, ведь порой время имеет решающее значение.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>К сожалению, вы не смогли спасти этого пациента. Убедитесь, что у вас достаточно персонала и им назначены верные роли, ведь порой время имеет решающее значение.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Еще пара пациентов на пути в больницу. Чтобы спасти их, <b><i>устраните все опасные симптомы</i></b> (некоторые все еще могут быть скрыты).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>К сожалению, вы не смогли спасти одного из ваших пациентов. Убедитесь, что у вас достаточно персонала и им назначены верные роли, ведь порой время имеет решающее значение.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>К сожалению, один из ваших пациентов был в критическом состоянии, а без работающей ПИТ (палаты интенсивной терапии) мы не смогли ему помочь. Убедитесь, что у вас достаточно персонала и им назначены верные роли, ведь порой время имеет решающее значение.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Надеюсь, мы охватили все важные аспекты управления больницей и госпитализации. И теперь мы можем сосредоточиться на том, почему мы попросили вас о помощи. Давайте встретимся в нашей следующей больнице.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Бенчмарк</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Бенчмарк запущен, подождите секунду!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Бенчмарк закончен! Пожалуйста, сделайте скриншот, прежде чем нажать "далее".</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Привет, босс. Освежили знания? Вы же прошли обучение, правда ведь? Нам понадобятся все ваши навыки, если мы хотим бросить вызов Misfire Medical. Мы знаем, что вы раньше работали в Misfire Medical и помогли им стать лучшими.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Но их жадность заставила вас уйти. Как и вы, мы хотим предоставить людям лучшие условия. И с вашей помощью мы смогли бы это сделать.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Привет, босс. Эта больница раньше принадлежала Misfire Medical. Она была построена без какого-либо планирования и без учета пожеланий персонала. Поэтому она крайне неэффективна и теряет деньги. Собственно это и есть главная причина продажи. </Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Чтобы заботиться о наших пациентах, нам нужно сделать эту больницу эффективной. Посмотрите, что вы можете здесь улучшить и сколько пациентов мы сможем вылечить сейчас.</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Отличное начало, но сейчас нам нужно сфокусироваться на прибыли.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Отличная работа. Сделать эту больницу прибыльной - значит привлечь больше пациентов, которым нужна ваша помощь. Продолжайте в том же духе.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Все идет прекрасно. Постарайтесь сохранить стабильную прибыль. Её можно использовать для расширения больницы.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Невероятно, пациентов всё больше и больше. Посмотрим, сколько вы сможешь вылечить.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Мы знали, что можем рассчитывать на вас, босс. Вы сделали эту больницу эффективнее и благодаря вам мы сможем позаботиться о большем количестве пациентов.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>   <Text>К сожалению, наша работа еще далека от завершения, и нам нужна ваша помощь в другой больнице, которую мы только что приобрели. Будем ждать вас там.</Text>  </GameDBLocalizedString>   <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>        <Text>Мы в затруднительном положении с этой больницей. Наш менеджер взял огромный заем у банка и сбежал с деньгами.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Мы подозреваем, что он работал на Misfire Medical. Они просто не хотят, чтобы мы преуспели. И их план действительно может сработать.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Потому что если мы не сможем вернуть деньги в банк, нам придется закрыть больницу. Поэтому вы должны сделать всё возможное, чтобы исправить ситуацию.</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Поскольку вы здесь новичок, банк позволит вам занять еще немного денег, но мы думаем, что в наших же интересах занимать только в случае крайней необходимости.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>Успешное завершение событий подряд, это отличный способ увеличить наш доход и престиж. Но будьте осторожны, потому что провал может иметь противоположный результат. События станут доступны, как только больница заработает в полную силу.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Теперь лучше посматривать за банком и возвращать деньги как можно чаще. Таким образом можно снизить процентную ставку.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Хорошая работа, вы вернули все деньги в банк и восстановили репутацию больницы и компании.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Потрясающая работа. Вы смогли вернуть все деньги в банк и восстановили репутацию нашей больницы и компании. И сделали это в рекордные сроки!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Теперь настало время для нашего величайшего испытания. Когда будете готовы, встретимся в нашей следующей больнице.</Text>  </GameDBLocalizedString>    <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Привет, босс. Это наша самая обеспеченная больница. Однако, как обычно, есть задел для улучшений. Нам также нужно показать, что наша медицинская компания может дать пациентам намного больше, чем Misfire Medical. И мы только что нашли способ, как это сделать.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Государство хочет инвестировать в лучшую медицинскую компанию. С этим грантом и вашими навыками, мы действительно можем изменить ситуацию к лучшему. Есть 3 критерия, на которые они обращают внимание.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Вы уже показали, что можете сделать больницу эффективной и приносящей доход. И это один из критериев для получения гранта. Получить большую прибыль за определенный период времени. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>Другой критерий намного сложнее, но и сулит больше награды. Необходимо поддерживать уровень престижа в течение определенного времени. Необходимо поддерживать пациентов и персонал довольными, даже если это несет дополнительные расходы.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>И последний - обеспечить госпитализацию во всех отделениях, чтобы мы могли лечить любые болезни и травмы. Хорошая новость заключается в том, что для успеха нам нужно достичь только двух из этих трех критериев.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Как и прежде, вы можете использовать события, как способ повысить свой престиж и доходы.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Пути выполнения этого испытания выбирать только вам. Желаем вам удачи и пусть лучшая больница победит!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Поздравляем, вы сделали это! Благодаря вам наша компания была выбрана для получения гранта. Теперь мы можем помочь еще большему количеству людей. Так держать!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Невероятно, вам удалось выполнить все условия! У вас действительно есть экстраординарные навыки, когда дело доходит до управления больницей. Поздравляем, вы выиграли!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Постройка фундамента</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим строительства (F6)</i></b>.\n\nСовет: наиболее полезная ширина для помещений - 6 клеток, а для коридоров 4. Исходя из этого рекомендуется строить здание в 16 клеток.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Перейдите к разделу <b><i>фундамент</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Нажмите на значок <b><i>постройки фундамента</i></b> и постройте фундамент на доступном месте.\n\nСовет: фундамент уничтожается только инструментом динамита.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Перейдите к разделу <b><i>конструкции и полы</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Нажмите на раздел <b><i>стен</i></b>.\n\nСовет: в самом низу панели находятся другие инструменты для постройки и удаления стен.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Выберите нужный <b><i>материал</i></b> и перетащите курсор мыши с нажатой левой кнопкой для создания стен или замены их материала.\n\nСовет: внизу панели вы можете сменить цвет большинства узоров.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Выберите категорию <b><i>двери и окна</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Разместите необходимые <b><i>двери и окна</i></b>.\n\nСовет: внизу панели вы можете сменить их цвет.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Планировка</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим управления (F7)</i></b>.\n\nСовет: в самой нижней части панели есть инструменты для изменения зон доступа в ваши комнаты.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[В разделе помещений <b><i>выберите необходимое</i></b> и очертите необходимую площадь.\n\nСовет: не забудьте построить стены и пол в вашей новой комнате.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Оборудование</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим строительства (F6)</i></b> и правой кнопкой мыши отмените выделение.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[На этажах вы можете видеть белые значки <b><i>комнат</i></b>. Выберите один и нажмите на него.\n\nСовет: текст в углу комнаты показывает, чего не хватает.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Панель оборудования показывает все обязательные (оранжевые), рекомендуемые (желтые) и необязательные <b><i>объекты</i></b>.\n\nСовет: наведите указатель мыши на подсвеченные синим объекты в комнате, и то, чего не хватает, будет выделено на панели.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Выберите раздел <b><i>украшений</i></b>. Здесь находятся декорации для ваших комнат.\n\nСовет: декоративные объекты могут улучшить настроение персонажей в комнате.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Нажмите на раздел <b><i>декалей</i></b>. Здесь вы можете выбрать настенные декали.\n\nСовет: внизу панели можно изменить её цвет.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Наём персонала</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим управления (F7)</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Нажмите на кнопку <b><i>найма нового сотрудника</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Выберите нужную <b><i>профессию</i></b>.\n\nСовет: чтобы узнать требуемую специализацию, наведите курсор мыши на персонал на панели управления и прочитайте подсказку.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Выберите дневную или ночную <b><i>смену</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Выберите необходимого <b><i>персонажа</i></b> и поместите его в комнату, где он будет работать. \n\nСовет: после расположения персонаж сам найдет ближайшее рабочее место.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Скорая помощь</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим строительства (F6)</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Перейдите к разделу <b><i>конструкции и полы</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Выберите раздел <b><i>скорой помощи</i></b>, нажмите на скорую и выберите цвет.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Поместите машину на <b><i>парковку</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Откройте <b><i>панель скорой помощи</i></b>. Здесь вы можете выбрать максимальное количество пациентов, перевозимых в машине.\n\nСовет: количество пациентов зависит и от страховой компании.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Лифты</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим строительства (F6)</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Перейдите к разделу <b><i>конструкции и полы</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Выберите раздел <b><i>лифты</i></b>, нажмите на лифт и установите его.\n\nЛифт проходит через все этажи.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Лифт <b><i>удаляется</i></b> так же, на всех этажах.\n\nСовет: если вы хотите отключить лифт на определенном этаже, просто удалите дверь.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Шаблоны</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим строительства (F6)</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Выберите раздел <b><i>шаблонов</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Выберите <b><i>отделение</i></b>, нужную <b><i>комнату</i></b> и поместите её в здании.\n\nСовет: вы можете поворачивать комнату, используя клавишу R.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Если вы хотите скопировать комнату, нажмите на <b><i>копировать/создать шаблон</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Нажмите и выделите</i></b> область, которую вы хотите скопировать. Или сохраните его, нажав <b><i>сохранить шаблон</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Созданные вами шаблоны находятся в категории <b><i>сохраненные шаблоны</i></b>.\n\nСовет: для <b><i>удаления</i></b> сохраненных шаблонов, выберите нужный и нажмите удалить на панели инструментов.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Финансы</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Перейдите в <b><i>раздел бюджета</i></b>, нажав соответствующую кнопку на главной панели.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Здесь вы можете увидеть <b><i>обзор финансов</i></b> для всех отделений и для больницы в целом.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Здесь же можно взять кредит у банка. Нажмите на стрелки, чтобы <b><i>взять или погасить</i></b> кредит.\n\nПроцент займа выплачивается ежедневно.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Историю</i></b> финансов можно посмотрев, воспользовавшись стрелками в нижней части панели.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Списки персонажей</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим управления (F7)</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[В больнице нажмите на иконку <b><i>пациента или персонала</i></b>.\n\nСовет: Также можно нажать на иконку сотрудника или пациента на главной панели.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Фильтр</i></b> содержимого находится в левом верхнем углу.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Точность</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим управления (F7)</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Нажмите на <b><i>точность</i></b>, чтобы переключить уровень.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[При <b><i>низком</i></b> доктор пропускает некоторые обследования и выбирает наиболее возможный диагноз. Диагностика выполняется намного быстрее.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[При <b><i>среднем</i></b> врачи более последовательны в диагностике, вероятность неправильных диагнозов ниже, но это занимает больше времени.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[При <b><i>высоком</i></b> врачи пытаются найти как можно больше симптомов, диагностика идет очень медленно, но без шансов на неправильные диагнозы.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Закрытие</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим управления (F7)</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Нажмите на <b><i>закрыть отделение</i></b>.\n\nСовет: полезно при перестройке отделений, когда вам надо избавиться от пациентов, но оставить весь персонал.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Готовность</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим управления (F7)</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Посмотрите на <b><i>маркеры</i></b>. Зеленый означает, что все в порядке.\n\nСовет: разместите несколько каталок, чтобы избежать проблем.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Красные маркеры</i></b> обозначают, что чего-то не хватает.\n\nСовет: красные цифры в комнатах и у персонала говорят о том, чего конкретно не хватает.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Страховые компании</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Нажмите на кнопку <b><i>страховых компаний</i></b> на главной панели.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Здесь вы можете увидеть все страховые компании, с которыми можно заключить <b><i>контракт</i></b>.\n\nСовет: выполнение задач может открыть компанию или дать бонусы.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Каждая компания показывает количество <b><i>пациентов</i></b>, которое они отправляют за день.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Вы также можете увидеть <b><i>модификатор оплаты</i></b>, который влияет на платежи вылеченных пациентов.\n\nСовет: высокий престиж увеличивает модификатор оплаты.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Чтобы прекратить отправку пациентов от конкретной компании, нажмите на кнопку <b><i>отключения</i></b> приема пациентов.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Престиж</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Престиж - это общий балл вашей больницы. <b><i>Низкий</i></b> престиж уменьшает количество пациентов, посещающих вашу больницу. <b><i>Высокий</i></b> престиж увеличивает прибыль от страховых выплат.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Наведите указатель мыши на <b><i>значок престижа</i></b>.\n\nОбщий престиж вашей больницы - это среднее престижа всех отделений и плюс бонусы от событий.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим управления (F7)</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Наведите указатель мыши на значок <b><i>престижа</i></b> на панели отделения.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED 2018_11_26--> <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Здесь видно, что <b><i>влияет</i></b> на престиж отделения. Это среднее от удовлетворения персонала и пациентов плюс общая эффективность лечения.\n\nСовет: для персонала и пациентов основным фактором является средняя удовлетворенность.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Удовлетворение</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Нажмите на персонажа. <b><i>Удовлетворение</i></b> есть в правом верхнем углу.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Удовлетворение- это настроение персонажа, наведите мышь на значок и уведите все <b><i>качества</i></b>.\n\nСовет: потребности находятся выше.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Голод</i></b>. Убедитесь, что у вас достаточно торговых автоматов и воды. У вашего персонала есть холодильник в их комнате отдыха, и у вас достаточно медсестер, чтобы доставлять еду для госпитализированных пациентов.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Нужда</i></b>. Убедитесь, что у вас достаточно уборных, расположенных поблизости от персонажей.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Отдых</i></b>. Убедитесь, что персонал не перегружен работой, у них есть комната отдых и достаточно кофе.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Дискомфорт</i></b>. Лечите своих пациентов быстро, чтобы избавить от раздражающих их симптомов.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Остальные <b><i>модификаторы</i></b> создает окружение, процедуры и другие перки персонажей.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Произошло ДТП на главной дороге в регионе. Службы спасения отправлены к месту аварии. Ваша больница должна подготовиться к большому количеству тяжело раненных пациентов.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Произошло крушение поезда! Команды спасения уже на месте, а службы спасения помогают раненым. Больницы по всему региону должны готовиться к увеличению числа пациентов с тяжелыми травмами.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Произошла серьезная утечка на химическом заводе. Власти советуют местным жителям оставаться внутри с закрытыми дверями и окнами, экстренные службы сейчас перевозят большое количество людей в близлежащие больницы.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Произошло столкновение двух футбольных команд. Их драка привела к большому количеству травм. Значительное присутствие полиции в этом районе позволило оперативным службам оказать помощь большому числу пациентов на месте происшествия, однако местные больницы должны быть готовы к увеличению числа пациентов с травмами.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Поступило сообщение об аварии автобуса! Экстренные службы уже на месте происшествия и оказывают помощь раненым. Пациентов с тяжелыми травмами перевозят в близлежащие больницы.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Загрязнение продуктов питания в местном ресторане вызвало серьезную вспышку болезни. Несмотря на то, что медицинские инспекторы закрыли ресторан, местные больницы должны быть готовы к увеличению притока пациентов.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Туристы, возвращающиеся из отпуска, заболели во время путешествия домой. Пациенты доставляются в близлежащие больницы прямо из аэропорта.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>Водоснабжение соседнего города было сильно загрязнено, в результате чего в регионе была объявлена чрезвычайная ситуация. Ближайшие больницы не могут принять новых пациентов и направляют пациентов в другие больницы.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>Вспышка болезни в местном контактном зоопарке вызвала распространение различных вирусных и бактериальных заболеваний. Власти рекомендуют избегать этого района и просят людей, посетивших зоопарк, немедленно сообщать об этом в местные больницы.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Этот сезон гриппа был хуже, чем обычно. Людей, заразившихся гриппом, оказалось намного больше, чем ожидалось. Врачи советуют людям, считающих себя зараженными, посетить местную больницу. Ожидается значительный наплыв пациентов. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Значительные наводнения привели к многочисленным жертвам, а также оставили людей без доступа к электричеству и провизии. Больницы должны готовиться к большому наплыву людей, нуждающихся в медицинской помощи с заболеваниями различной этиологии.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Сильнейший ураган охватил город, причинён значительный материальный ущерб! У жертв, попавших под удар стихии, травмы различной степени тяжести. Множество пострадавших уже везут в ближайшие больницы.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Было объявлено о чрезвычайной ситуации: в регионе произошло сильное землетрясение, в результате которого был нанесён серьёзный материальный ущерб, а множество людей получили травмы различной степени тяжести. Местные больницы должны готовиться к массовому приёму пострадавших.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Чрезвычайно сильная жара пришла в наш город. Множество людей страдают обезвоживанием и проблемами с дыханием. Местные больницы должны подготовиться к большому наплыву пострадавших от жары.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Крах на фондовой бирже! Респонденты сообщают о необычно высоком количестве суицидальных попыток, приводящих к проблемам с мозгом и сердцем.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Загруженность</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Выберите <b><i>режим управления (F7)</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[В некоторых комнатах вы можете увидеть значение <b><i>загруженности</i></b>, показывающее информацию о загрузке за последние 24 часа. 0% означает, что персоналу нечем заняться. 100% означает, что персонал перегружен работой.\n\nСовет: идеальное значение разнится в зависимости от типа комнаты.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[У лабораторий нет показателей загруженности, но есть показатель <b><i>количества образцов</i></b>, которые ждут исследования.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Комната ожидания тоже не имеет загруженности. Вместо нее - количество <b><i>ожидающих пациентов</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Внимание:</i></b> не стройте отдельные здания. Все этажи должны быть соединены между собой, иначе комнаты не будут работать.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Привет, босс! И добро пожаловать в наш сценарий испытания. Ваша задача проста. Вылечивайте {1}% ваших пациентов каждый день в течение 10 дней. Ежедневно количество пациентов повышается на 5, а в скорой помощи на 1. Не справитесь хотя бы в один день и испытание окончено. Ваш успех проверяется в полночь. Счастливо.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Поздравляем, теперь вы стали {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>К сожалению, вы не вылечили достаточное количество пациентов. Но вы всегда можете попробовать снова.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Вы можете увеличить как доходы, так и количество пациентов, выполнив задачи страховой компании. Это должно облегчить задачу.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[Проверьте, какие помещения отсутствуют в отделении общей хирургии и <b><i>постройте их</i></b>. Помните, что помещения, рядом с которыми красные цифры, являются обязательными для работы отделения. Всплывающие подсказки над помещениями в списке снабдят вас некоторой дополнительной информацией.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[С кабинетами порядок и теперь самое время нанять одного оставшегося сотрудника. Похоже, что нам нужен врач-хирург. Если вы наведёте курсор над профессией, то во всплывающей подсказке будет указано, какой именно навык требуется. Итак, <b><i>наймите хирурга</i></b> для отделения общей хирургии. \nВы должны разобраться со всеми красными восклицательными знаками, чтобы стационар начал свою работу.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Переключитесь на управление отделениями и <b><i>выберите отделение общей хирургии</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[Вылечите нашего пациента. <b><i>Устраните все опасные симптомы</i></b> (некоторые всё ещё могут быть скрыты). Обратите внимание, что некоторые значки пульсируют. Если вы не назначите правильное лечение, состояние пациента может стать критическим и он может умереть.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>К сожалению, пациент был в критическом состоянии, но без функционирующей ПИТ (палаты интенсивной терапии) мы не можем ему помочь и он должен быть перевезён в другую больницу (либо вы уже отправили его сами). Убедитесь, что у вас достаточно персонала и им назначены верные роли, ведь порой время имеет решающее значение. Давайте попробуем с самого начала.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>К сожалению, вы не смогли спасти этого пациента. Убедитесь, что у вас достаточно персонала и им назначены верные роли, ведь порой время имеет решающее значение. Давайте попробуем с самого начала.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
