<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>hu</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Magyar</LanguageNameLocalized>
    
        <Contributors>
          <Name>CrypterEmerald</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Helló főnök, köszönjük, hogy visszajöttél segíteni! Tudjuk, hogy megvoltak a visszavonulásod okai, de szükségünk van a képességeidre. Te voltál a legjobb a betegek diagnosztizálásában.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Gondjaink vannak a személyzettel, tudnál segíteni egy-két betegen?\nNe aggódj, segítek újra belerázódni a dolgokba.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Először is nézzük meg jobban, mi is folyik itt. <b><i>Közelíts rá</i></b> az épületre az egérgörgővel, majd mozgasd az egeret az egérgörgő nyomva tartása mellett!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Biztos észrevetted, hogy a falak néha útban vannak. <b><i>Változtasd meg</i></b> a falak megjelenítését, ahogy neked kényelmes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Fantasztikus, most <b><i>kattints a betegre</i></b>, aki türelmesen várakozik az orvosi rendelőben.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Ez a beteg kártyája. Minden fontos információ rajta van, illetve innen irányíthatod, hogy milyen vizsgálatoknak és kezeléseknek veted alá a pácienst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>A kártya jobb oldalán a legutóbbi 6 kiválasztott ember képét találod.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Ha a portréra kattintasz, a kamera azonnal az adott személyre ugrik.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Kiválaszthatod, hogy ki felel a betegért. Hagyhatod, hogy a személyzet lássa el, vagy átveheted az irányítást személyesen is. Most maradjon a te irányításod alatt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>A kártya felső részén a beteg személyes adatait és a hozzárendelt kórházi osztályt látod. A szükségletek panel mutatja az elégedettségi szintet és itt vannak a személyes tulajdonságok is.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>A következő panelen láthatod az összes lehetséges diagnózist, ami a tünetek alapján szóba jöhet, a legvalószínűbb van első helyen. Egy diagnózis kiválasztása véglegesíti a döntést.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>A tünetek panelen az összes rejtett, illetve már felfedett tünetet láthatod. Bal oldalon a beteget jelenleg kezelő orvost találod.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED -->  <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Ez a vizsgálatok panele, ahol kiválaszthatod, mely vizsgálatokat végezzék el a rejtett tünetek felfedése érdekében. Próbáld <b><i>kiválasztani az allergiatesztet</i></b>, hogy felfedjük a rejtett tünetet, ezzel egyetlen lehetséges diagnózisra szűkíve a lehetőségeket.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Azok a vizsgálatok, amelyek felfedtek legalább egy tünetet, zölddel vannak kiemelve. Most pedig nyugodtan <b><i>válaszd ki a megmaradt diagnózist.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Immár semmi sem áll a beteg kezelésének útjában! Ha az egeret a kiválasztott diagnózis fölé viszed, láthatod az ajánlott kezelés nevét. <b><i>Válaszd ki a megfelelő kezelést.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Szép munka, elláttad az első beteged! Attól függően, hogy helyes kezelést választottál-e ki, a beteg vagy meggyógyul, vagy később visszatér új tünetekkel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Segítsünk valaki máson is!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Itt van a következő beteg. <b><i>Kattints az orvosi rendelőben várakozó betegre.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Valószínűleg észrevetted, hogy bizonyos vizsgálatok nem elérhetőek (szürkék). Ezekhez speciális helyiség és felszerelés kell.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Ha föléjük viszed az egeret, elolvashatod, mire van pontosan szükség. Jelen esetben egy röntgen vizsgáló és a technikus hiányzik, aki működteti a röntgen gépet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>A játékban minden ikonhoz tartozik leírás, csak vidd föléjük az egeret!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Most pedig egy pillanat türelmet, kiegészítjük a kórházat.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Most már minden feltétel adott, ezért <b><i>ha újra megnyitod a beteg kártyáját, már kiválaszthatod az előbb még szürke vizsgálatot.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Ha szeretnéd a beteget tovább követni, akkor saját irányításod vagy megfigyelés alatt kell tartanod. Ugyanazon ikonnal tudsz váltani a módok között.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Jelenleg a te irányításod alatt van a beteg, ami tökéletes lesz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>A kártyát a jobb felső sarokban lévő X gombbal zárhatod be. Ne felejtsd, hogy a legutóbbi néhány embert a jobb oldali listából mindig elérheted.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Ez a vizsgálat eltarthat egy darabig. <b><i>Felgyorsíthatod az időt</i></b> a kezelőpanel közepén lévő gombokkal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Lássuk, mi történik a betegünkkel!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>A megjelenő üzenet elárulja, hogy a röntgen vizsgálat felfedett egy új tünetet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Az üzenet típusát (felugró vagy kivonat) a bal alsó sarokban tudod beállítani.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Az OK gombbal bezárhatod az üzenetet.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Újra megnyithatod a korábbi üzeneteket a képernyő jobb alsó sarkában található lista segítségével.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>A röntgen vizsgálat kiderítette, hogy az utolsó tünet egyértelműen beazonosítja a problémát. Ha eddig nem lett volna egyértelmű a diagnózis, ez 100%-os bizonyosságot eredményezne.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Általában a labortesztek és speciális vizsgálatok, mint a röntgen vizsgálat, meglehetősen pontos diagnózist képesek felállítani, viszont sok időt vesznek igénybe. Befejezheted a beteg ellátását magad, vagy át is adhatod az orvosnak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Most, hogy tisztában vagy az alapokkal, itt az ideje beindítani a dolgokat. <b><i>Láss el 4 beteget!</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Fantasztikus, megcsináltad! Köszönöm a segítséget, innen már megoldjuk. Úgy hallottam, máshol is szükség van rád. <b><i>Kattints a tovább gombra!</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Főnök! Hallottuk, hogy nem csak a diagnosztizáláshoz értesz. A madarak azt csiripelik, hogy a kórházak tervezéséhez és építéséhez is értesz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Így aztán: Üdvözöllek ezen az újonnan megvásárolt telken! Frissítsük fel az építkezéshez szükséges tudásod és lássuk, milyen lehetőségeink vannak!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Elsőként építsünk egy kis rendelőt! Válts építés módba! Használhatod <b><i>a képernyő bal felső sarkában lévő ikont</i></b> vagy az F6 billentyűt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Az első lépés az épületalapok lefektetése. Az alapfektető eszköz már ki van választva - <b><i>fedj le legalább 3 szobához elegendő területet</i></b> (például 20x20-as méretű négyzet alakban).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Tökéletes! Egy kis összefoglaló következik az építhető dolgokról. 5 fő kategóriából választhatsz: épületalapok, építőelemek és emeletek, ajtók és ablakok, különféle lehelyezhető objektumok, valamint sablonok.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Minden kategória további alkategóriákra van osztva. Emlékeztetőül: A kategóriák és az egyes elemek is rendelkeznek leírással, ha föléjük viszed az egeret!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Megvan az épület alapja, most meg kell terveznünk a szobákat. A kórházak alapvető osztálya az ambulancia. <b><i>Lépj be a menedzsment módba</i></b>, hogy megtudd, mely helyiségekre van szükség az ambuláns rendelésekhez.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[Ez a lista a kötelező és az opcionális helyiségeket is mutatja. <b><i>Hozzuk létre a kötelezőeket: egy orvosi rendelőt, egy várótermet és egy mosdót</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Jól van! A tervezéssel elkészültünk, <b><i>húzzuk fel a falakat</i></b>! Megtalálhatod őket az alábbi építkezés kategóriában: ]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Szuper! Vannak olyan helyiségek, amelyekhez nincs feltétlenül szükség falakra, viszont néhány eszközt csak falra lehet rögzíteni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Kiválaszthatod a falak színét, illetve az egyenes vonal menti vagy négyszögletű építést. A lehetőségek és eszközök mindig a panel alján sorakoznak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Padlóelemekből, ajtókból sé ablakokból is többféle variáció érhető el. Ne felejts el ajtókat építeni, hogy az épület és a szobák elérhetőek legyenek! Ha befejezted, <b><i>kattints a továbbra</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Most koncentráljunk a berendezésre. Csak <b><i>kattints bármely helyiség padlójára</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Itt láthatod a kötelező (narancssárga) és a javasolt (citromsárga) berendezési tárgyakat. Néhány esetben több lehetőséged is van ugyanazon funkció ellátásához, ezek mindegyikét tartalmazza ez a lista. Például a tárolószekrényeket. Csak az egyikre van szükséged. Forgatni az R billentyűvel vagy a középső egérgombbal tudsz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>A jobb egérgombbal elvetheted a jelenleg kijelölt elemet. Néhány tárgy esetében több dologra is szükség van a működéshez. Ha a lehelyezett tárgy kék színű, akkor vidd rá az egeret és megtudod, mi hiányzik még hozzá. A felszerelések listájában kék kiemelést kap.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Most pedig <b><i>rendezd be a helyiségeket</i></b>.\nLehelyezéskor egy nyíl mutatja, hol fog állni a használója, ez a terület hozzáférhető kell legyen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>A javasolt tárgyak esetében sokszor dekorációt is találsz, melyek nem látnak el semmilyen funkciót, viszont növelik a helyiség vonzerejét.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Már csak egy orvos kell a működőképes kórházhoz. Egy hasznos funkció bemutatásával fogjuk felvenni az orvost: A játék közbeni segítséggel (elérhető sandbox módban is).<b><i>Kattints az ikonra a jobb felső sarokban</i></b>!]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Válaszd a Személyzet felvétele opciót</i></b> és <b><i>vegyél fel egy orvost az utasítások alapján</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Ha több osztályod is van, válthatsz közöttük a kezelőpanel ikonjai segítségével. <b><i>Válaszd a radiológiát és nyisd meg a menedzsment módot újból</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Ellenőrizd, milyen helyiségek kellenek a működő radiológiai osztályhoz, <b><i>építsd meg, szereld fel őket, valamint vegyél fel személyzetet is</i></b>. Minden piros háromszög által jelzett problémát meg kell oldanod a zavartalan működéshez.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[Az utolsó lépés a radiológiai osztályhoz egy <b><i>technikus felvétele</i></b> a röntgen vizsgálóba. Ezt ugyanazokkal a lépésekkel teheted meg, mint amikor orvost vettél fel.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Most pedig elött az ideje az utolsó feladatnak: <b><i>Láss el 6 beteget</i></b>!]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Mielőtt befejezzük, gyorsan nézzünk meg egy időspóroló eszközt, a sablonokat. <b><i>Válaszd ki a sablonokat</i></b> építési módban.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Itt láthatod az osztályok szerint kategorizált helyiségeket. Válaszd ki bármelyiket és helyezd el a kórházadban egy üres területre!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Elhelyeztél egy teljesen felszerelt helyiséget, automatikusan létrejött menedzsment módban is a megfelelő helyiség. Természetesen bármely elemét módosíthatod, hogy illeszkedjen a szükségleteidhez.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Szép volt! Egyszerű, mintha csak biciklizni tanulnál, nem igaz?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Most, hogy a diagnosztizálás és az építkezés már megy, koncentráljunk egy harmadik dologra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Nézzük meg a menedzsmentet!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Kezdjük az osztályok menedzselésével! <b><i>Válts menedzsment módba</i></b>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Itt megtalálsz minden információt az osztályról, a beosztott személyzetről és a helyiségekről. Egyben ellenőrzőlistaként is funkcionál.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Kiválaszthatod a vezető főorvost. Mindig a legalkalmasabb személyt válaszd ki, mert a döntésnek komoly hatásai lehetnek a személyzet többi tagjára nézve!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>A „bizonyosság” szintje nagyon fontos beálítás. Ez adja meg, hogy az orvosok mennyire alaposan vizsgálnak meg egy beteget, illetve kivizsgálnak-e minden rejtett tünetet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Most nézzük a jelentkezőket! <b><i>Kattints a felvétel gombra</i></b> egy általad kiválasztott osztály esetében!]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Négy személyzeti kategória van - orvosok, nővérek, technikusok és takarítók. Láthatod a tapasztalatukat, képességeiket és a kért fizetést. Ezen kívül a tulajdonságok is nagy szerepet játszanak, viszont gyakran rejtettek.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>Csak a kiválasztott osztályra jelentkezőket látod, ezért a specializációik is csak az osztályon szükségesek lesznek.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Ha nem találsz megfelelő embert, a munkaközvetítő boldogan küld egy új listát, vagy felfedi a rejtett tulajdonságokat a megfelelő összeg ellenében.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Ha fel szeretnél venni valakit, kattints a portréra és helyezd el egy helyiségben. Automatikusan a legközelebbi munkaállomásnál fog dolgozni. A munkaállomást az alkalmazott kártyáján is módosíthatod.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[<b><i>Vegyél fel egy orvost az ambulanciára</i></b> és <b><i>egy technikust a radiológiára</i></b>.\n\nTipp:  Az osztályok között a kezelőpanel bal oldalán válthatsz.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Most már megnézheted a munkaállomást is. <b><i>Lépj be menedzsment módba</i></b>!]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>A munkaállomás egy asztalból, székből és PC-ből áll, ahogyan ezt korábban a helyiségek építésénél is láthattad. Az imént felvett alkalmazottak munkaállomása immár foglalt. Ha gondolod, egy üres munkaállomásra kattintva is felvehetsz új alkalmazottat.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Nézzük meg közelebbről a személyzetet! <b><i>Nyisd meg bármelyik alkalmazottad kártyáját</i></b>!]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Minden alkalmazotthoz tartozik néhány fontosabb adat: szint, képességek és specializációk. A technikusoknak és nővéreknek három, az orvosoknak öt tapasztalati szintjük van. A specializációk szintlépéssel válnak elérhetővé.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>A képességek kötöttek minden alkalmazott esetében, viszont használatkor egyre hatékonyabbá és jobbá válnak. Az egyes képességekről többet is megtudhatsz, ha föléjük viszed az egeret.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>A specializációk segítségével a speciális osztályokon és helyiségekben lehet dolgozni, illetve különféle vizsgálatokat és kezeléseket is elérhetővé tesznek.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Az orvosoknak legfeljebb két specializációjuk lehet. Az első az alapszintű feladatok elvégzésére használható és minden rezidens orvos számára elérhető (2. szint), míg a második általában műtétekhez vagy speciális vizsgálatokhoz való a 4. szint elérése után (főorvos).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>A feladatok beállításával felügyelheted, hogy az egyes alkalmazottak milyen feladatokat láthatnak el. Ennek segítségével biztos lehetsz benne, hogy amikor szükség van rá, minden feladatot el tud látni valaki.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[A egész napos működéshez elengedhetetlen, hogy legyen nappali és éjszakai műszak is. Ha <b><i>rákattintasz az éjszakai műszak gombra</i></b>, láthatod, hogy a keret színe és a személyzet is megváltozik]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Most beszéljünk egy kicsit a kórház egészének menedzseléséről. Az osztályok áttekintésével kezdjük. <b><i>Nyisd meg az osztályokhoz tartozó részt</i></b> a kórház menedzsment kártyán.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Itt van az összes működő osztály listája. Itt tudod bezárni, amelyikre nincs szükséged.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[A biztosító társaságok a legfontosabb partnereid, mert ők küldik a kórházadba a betegeket és rajtuk múlik a fizetség is. <b><i>Nyisd meg a biztosítók részt</i></b> a kórház menedzsment kártyáján.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>A biztosítóknak követelményeik vannak, viszont ha ezeket teljesíted, akkor már csak rajtad múlik, mely biztosítóktól fogadsz betegeket.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Most lássuk a mentőket! <b><i>Nyisd meg a mentőkhöz tartozó részt</i></b> a kórház menedzsment kártyán.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Itt láthatod a mentők jelenlegi helyzetét.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[A pénzügy következik. <b><i>Nyisd meg a pénzügyhöz tartozó részt</i></b> a kórház menedzsment kártyán.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Részletes tájékoztatást látsz a bevételeidről és kiadásaidról az egyes osztályok esetében. Kölcsönt is felvehetsz a helyi bankból, ha rászorulnál.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[Végül, de nem utolsó sorban a statisztika következik. <b><i>Nyisd meg a statisztikához tartozó részt</i></b> a kórház menedzsment kártyán.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Itt némi betekintést kaphatsz a kórház működésével kapcsolatban.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Most pedig jöjjön valami igazán érdekes! A sebészeti osztálynak szüksége van működő fekvőbeteg ellátásra, azaz kórteremre!</Text> </GameDBLocalizedString> <!-- THIS MIGHT BE WRONGLY WORDED? -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Válts menedzsment módba, válaszd ki a sebészeti osztályt és ellenőrzizd, milyen helyiségekre van szükséged -  <b><i>építsd is meg őket</i></b>! <b><i>Biztosítsd a szükséges személyzetet</i></b>! Minden piros háromszög által jelzett problémát meg kell oldanod a zavartalan működéshez. \nÉpíts kórtermeket is, minél több ággyal, szükséged lesz rájuk!]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Mivel már el tudjuk látni a fekvőbetegeket is, a mentő hamarosan megérkezik az első beteggel. <b><i>Hamarosan meg fog érkezni</i></b>!]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Állítsuk meg az időt egy pillanatra, hogy könnyebben áttekinthessük a feladatot és <b><i>vedd a beteget saját irányításod alá</i></b>!]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Most pedig segítsünk a betegünkön! Ez a <i>megfigyelőben</i> vagy a <i>traumatológián</i> kezdődhet.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Ha nincs egyértelmű diagnózis (akár egy vagy több veszélyes tünet is jelentkezhet), akkor a beteget megfigyelés alatt kell tartani. Amint egyértelművé válik a diagnózis, a beteget ellátják és hazaküldik vagy egyes esetekben egy másik osztályra szállítják.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Amikor a beteg a megfigyelőbe kerül, különféle vizsgálatokat végeznek rajta az ügyeletes személyzet tagjai, az orvosi rendelőben rendelő orvos pedig új beteget fogad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>A traumatológia létfontosságú eleme a sérült / balesetet szenvedett emberek ellátásának, illetve a kritikus állapotban, mentővel érkező betegek esetében.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>A traumatológia a megfigyelőhöz hasonlóan működik. Amíg nincs diagnózis, addig a beteget itt vizsgálják.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Ugorjunk vissza a traumatológiára szállított betegünkhöz! Próbálj rájönni, mi a probléma és <b><i>állíts fel egyértelmű diagnózist</i></b>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Egyértelmű diagnózis esetén a betegeket a megfelelő osztály kórtemébe viszik. Minden osztályon kétféle kórterem lehet, általános és felügyeleti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Az általános kórterem a nem életveszélyes állapotban lévő betegek számára fenntartott helyiség.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>A felügyeleti kórterem az ájulást okozó tünetekkel rendelkező betegeknek biztosít helyet. Általában betegőrző készülékekkel van felszerelve, ami folyamatosan figyeli a betegek életjeleit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Az ájult vagy életveszélyes állapotban lévő betegek az intenzív osztályra küldhetőek, ahol folyamatos ellátásban részesülnek. Az intenzív nem csupán egy ellátó helyiség, hanem önálló osztály.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Tehát mi legyen a következő lépés? <b><i>Váltsunk osztályt</i></b>! Vidd a diagnózis fölé az egeret, hogy megtudd, melyik osztályon tudják ellátni a beteget.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[<b><i>Várjuk meg</i></b>, amíg átszállítják a megfelelő helyiségbe! A megfelelő helyiséget a beteg állapotától függően választották ki.\nTipp: A kamerakövetést a beteg portréjának bal alsó sarkában lévő rejtett gomb segítségével kapcsolhatod be.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>A kórházak éjjel-nappal működnek, így a napi beosztásban van néhány fontosabb időpont. Az orvosok reggelente vizitelnek, ekkor küldik a betegeket újabb vizsgálatokra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>A nővérek rendszeresen ellenőrzik a betegek állapotát, a megfigyelőkben és az intenzíven meglehetősen gyakran. Észreveszik az új tüneteket és értesítik az orvosokat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>A nővérek felelnek az étkeztetésért és a gyógyszerek beadásáért is.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>...és mi történik, ha bekövetkezik a legrosszabb? Nos, sajnos néha akkor is előfordul, ha mindent jól csináltál.\nMegjegyzés: az elhalálozást ki lehet kapcsolni a beállítások között, ekkor elszállítják őket egy másik kórházba.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>               <Text><![CDATA[Eljött az ideje, hogy meggyógyítsuk a betegünket! <b><i>Kezeljünk minden veszélyes tünetet</i></b> (rejtett is lehet), ezeket lüktető ikonok jelzik. A beteg elájulhat és meghalhat, ha nem írod fel a megfelelő gyógymódot.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Sajnos a beteg elájult és működő intenzív osztály nélkül nem láthatjuk el (Vagy elküldted a beteget). Ügyelj rá, hogy legyen elég személyzeted és a megfelelő munkakörökben legyenek alkalmazottak, az idő fontos tényező!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Nem tudtad megmenteni a beteg életét. Ügyelj rá, hogy legyen elég személyzeted és a megfelelő munkakörökben legyenek alkalmazottak, az idő fontos tényező!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Érkezik még néhány beteg, akiken segítenünk kell, <b><i>kezelj minden veszélyes tünetet</i></b> (rejtett is lehet), hogy megmentsd őket!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Nem tudtad megmenteni egy beteg életét. Ügyelj rá, hogy legyen elég személyzeted és a megfelelő munkakörökben legyenek alkalmazottak, az idő fontos tényező!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Sajnos egy beteg elájult és működő intenzív osztály nélkül nem láthatjuk el. Ügyelj rá, hogy legyen elég személyzeted és a megfelelő munkakörökben legyenek alkalmazottak, az idő fontos tényező!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Remélhetőleg minden fontos dolgot átvettünk, ami a menedzsment és a fekvőbeteg ellátás része. Koncentráljunk hát arra, amiért valójában kértük a segítséged. Találkozzunk a következő kórházban!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Teljesítmény vizsgálat</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>A vizsgálat folyamatban van, csak egy pillanat!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Készen is vagyunk! Kérjük, készíts egy képernyőképet, mielőtt a továbbra kattintanál!</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Üdv főnök, hogy ment az ismétlő tanfolyam? Megcsináltad, ugye? Minden képességedre szükségünk lesz, ha versenyre akarunk kelni a Misfire Medical-lal! Tudjuk, hogy nekik dolgoztál egy darabig és segítettél nekik első helyre emelkedni.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Viszont a kapzsiságuk miatt otthagytad őket. Hozzád hasonlóan, mi is a legjobb ellátást szeretnénk biztosítani az embereknek. A segítségeddel ez sikerülhet is.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Eredetileg a Misfire Medical-hoz tartozott, de különösebb tervezés nélkül épült, ezért nem hatékony és veszteséges is. Nem meglepő, hogy eladták. </Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>A betegek ellátásához növelnünk kell a hatékonyságot. Nézz körbe, min lehet változtatni és jelenleg hány beteget tudunk ellátni!</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Kezdésnek nem is rossz, de összpontosítanunk kell a profitra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Szép munka! Ha a kórháznak profitja van, az egyre több beteget vonz. Csak így tovább!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Jól haladunk. Próbálj állandó profitra szert tenni. Segítségével bővíteni tudjuk majd a kórházat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantasztikus, egyre több beteg érkezik hozzánk. Próbálj minél több embert meggyógyítani!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Tudtuk, hogy számíthatunk rád, főnök. Növelted a hatékonyságot és neked köszönhetően sok beteget tudunk ellátni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>   <Text>Ez viszont csak a kezdet, egy másik kórházban is szükség van rád. Ott találkozunk.</Text>  </GameDBLocalizedString>   <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>        <Text>Helló főnök, van egy kis gond. A korábbi menedzser irtózatos méretű kölcsönt vett fel a banktól és el is tűnt vele.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Feltételezzük, hogy a Misfire Medical embere lehetett, nem akarják, hogy sikeresek legyünk. Ezt elnézve talán sikerül is nekik.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Mivel nem tudjuk visszafizetni a kölcsönt, hamarosan be kell zárnunk a kórházat. Tudnál segíteni megmenteni a helyzetet?</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Mivel a régi menedzser helyett te léptél hivatalba, a bank hajlandó némi további kölcsönt folyósítani, de ez csak a legvégső megoldás lehet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>A legbiztosabb módja az extra juttatásoknak és a presztízsünknek, ha minél több eseményt teljesítünk sikerrel egymás után. Persze, ha egy esemény sikertelen, azzal az ellenkezőjét érhetjük el. Az események akkor válnak elérhetővé, ha a kórház minden osztálya működőképes.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Menj és figyeld a banki kölcsönt, minél gyakrabban fizetsz belőle vissza a banknak, annál kevesebb kamatot kell rászámolni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Szép munka, sikeresen visszafizetted a teljes kölcsönt a banknak és visszaállítottad a kórház és a cég hírnevét.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Lenyűgöző, sikeresen visszafizetted a teljes kölcsönt a banknak és visszaállítottad a kórház és a cég hírnevét. Rekordidő alatt!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Most pedig az eddigi legnagyobb kihívás következik. Ha készen állsz, gyere a következő kórházba.</Text>  </GameDBLocalizedString>    <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Főnök, ez az eddigi legnagyobb kórházunk, bár még ezen is van mit fejleszteni. Azt is meg kell mutatnunk, hogy a mi cégünk tényleg többet nyújt a Misfire Medical-nál. A kulcs pedig itt van az orrunk előtt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Az állam szeretne beszállni a legjobb egészégügyi cégbe. Az állam segítsége és a te képességeid együtt komoly változásokat hozhatnak. 3 dologra kell odafigyelnünk.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Megmutattad, hogy képes vagy hatékony és profitáló kórházat működtetni. Ez az első követelmény. Minél nagyobb profit adott idő alatt. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>A következő nehezebb, de jobban is fizet - magas presztízs szint adott idő alatt. Tehát elégedett betegekre és a személyzetre van szükségünk, még ha ez kicsit többe is kerül, mint szeretnénk.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>Az utolsó a fekvőbeteg ellátás biztosítása mind osztályon, hogy bármilyen betegséget és sérülést kezelhessünk. A jó hír, hogy ezekből kettő is elég az állami támogatáshoz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Ahogy korábban is, most is használhatod az eseményeket a presztísz és bevétel növelésére.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>A célok elérésére bármilyen eszközt felhasználhatsz. Sok sikert és győzzön a legjobb kórház!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Gratulálunk, sikerült! Neked köszönhetően a mi cégünket választották ki az állami támogatásra. Ennek köszönhetően még több emberen segíthetünk. Csak így tovább!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Hihetetlen, minden kritériumnak meg tudtál felelni! Egészen lenyűgöző képességekkel rendelkezel a kórházak menedzsmentjének terén. Gratulálunk, teljesítetted a kampányt!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Épületalapok építése</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Válaszd ki az <b><i>építés módot</i></b>.\n\nTipp: jó kiindulási alap, ha a helyiségeknek 6, a folyosóknak 4 egységnyi szélességet hagysz, tehát az épület 16 egység széles legyen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Kattints az <b><i>épületalapok kezelése</i></b> gombra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Válaszd az <b><i>épületalap építése</i></b> opciót és húzd ki az egérrel a kívánt területet.\n\nTipp: az épületalapokat csak a dinamit eszközzel lehet eltávolítani.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Menj az <b><i>építkezés és emeletek</i></b> kategóriába.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Válaszd a <b><i>falak építése</i></b> lehetőséget.\n\nTipp: a panel alján találsz egyéb eszközöket is a falakhoz.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Válaszd ki azt a faltípust</i></b>, amelyiket el szeretnéd helyezni, majd kattints és húzd az egeret a játéktéren.\n\nTipp: a panel alsó felén változtathatod a színeket.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Most kattints az <b><i>ajtók és ablakok</i></b> kategóriára.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Helyezd el a ajtókat és ablakokat</i></b>.\n\nTipp: a panel alsó felén változtathatod a színeket.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Helyiségek tervezése</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Menj <b><i>menedzsment módba</i></b>.\n\nTipp: A panel alján kiválaszthatod, kik férnek hozzá az egyes szobákhoz.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[Akár a bal, akár a jobb panelen <b><i>válassz ki egy helyiséget</i></b> és az egérrel húzd ki a játéktéren.\n\nTipp: ne felejts falakat és ajtókat építeni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Helyiségek felszerelése</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Menj <b><i>építés módba</i></b> és kattints a jobb egérgombbal, hogy a jelenlegi eszközt eltedd.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[A padlón láthatod a <b><i>helyiségek ikonjait</i></b>. Kattints az egyikre.\n\nTipp: a helyiségek sarkában látható szöveg tudatja veled, mi a probléma a helyiséggel (ha van).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[A narancsszínű felszerelés kötelező, az ajánlott citromsárga, az opcionálisak pedig fehér háttérrel rendelkeznek.\n\nTipp: Vidd az egeret a kék objektumok fölé a játéktéren, hogy láthasd, mire van szüksége az adott eszköznek a működéshez.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Most kattints a <b><i>dekorációk</i></b> kategóriára. Itt láthatod az összes dekorációs elemet.\n\nTipp: A dekoráció javít a helyiségben tartózkodó emberek hangulatán.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Kattints a <b><i>falmatricák</i></b> kategóriára. Itt találod az elérhető falmatricákat.\n\nTipp: a panel alsó felén változtathatod a színeket.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Személyzet felvétele</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Menj <b><i>menedzsment módba</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Kattints a <b><i>személyzet felvétele</i></b> gombra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Válaszd ki <b><i>milyen munkakörbe</i></b> szeretnél felvenni embereket.\n\nTipp: a szükséges specializációk megismeréséhez vidd az egeret a menedzsment panelen a személyzet fölé.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Válaszd ki a <b><i>nappali vagy az éjszakai műszakot</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Válaszd ki a kívánt alkalmazottat</i></b> és helyezd el abban a helyiségben, ahol szeretnéd, hogy dolgozzon.\n\nTipp: elhelyezés után az alkalmazott automatikusan a legközelebi munkaállomásnál fog dolgozni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Mentő</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Menj <b><i>építés módba</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Menj az <b><i>építkezés és emeletek</i></b> kategóriába.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Kattints a <b><i>mentőkre</i></b>, válaszd ki a mentőautót, illetve annak színét.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Helyezd el a mentőt a <b><i>parkolóban</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Nyisd meg a <b><i>mentők panelt</i></b>. Itt tudod beállítani, legfeljebb hány beteget hozhatnak a mentőautók egy nap alatt.\n\nTipp: ez a szám a biztosítótársaságoktól is függ.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Liftek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Menj <b><i>építés módba</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Menj az <b><i>építkezés és emeletek</i></b> kategóriába.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Kattints a <b><i>liftek</i></b> kategóriára, válaszd ki a liftet és helyezd el az épületben.\n\nTipp: a lift minden emeleten automatikusan létrejön.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[A liftek <b><i>kitörlése</i></b> hasonlóan működik minden emeleten.\n\nTipp: ha egy adott emeleten nem szeretnéd, hogy megálljon a lift, távolítsd el az ajtaját.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Sablonok</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Menj <b><i>építés módba</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Kattints a <b><i>sablonok</i></b> gombra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Válaszd ki a megfelelő <b><i>osztályt</i></b>, aztán a <b><i>helyiséget</i></b>, és helyezd el az épületben.\n\nTipp: forgatni az „R” billentyűvel tudsz.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Ha szeretnél lemásolni egy már létező helyiséget, használd a <b><i>sablon másolása/készítése</i></b> lehetőséget a panel alján.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Kattints és húzd</i></b> az egeret a másolandó terület fölött, majd kattints újra az elhelyezéshez Kattintás helyett használhatod a <b><i>sablon mentése gombot is</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Az elmentett sablonokat a <b><i>mentett sablonok</i></b> kategóriában találod.\n\nTipp: <b><i>mentett sablonok törléséhez</i></b> válaszd ki a törlendő sablont és kattints az <b><i>elmentett sablon törlése</i></b> gombra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Költségvetés</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Kattints a <b><i>költségvetésre</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Itt láthatsz egy <b><i>összefoglalót</i></b> minden osztályhoz és a kórház egészéhez is.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Kölcsönt itt vehetsz fel a banktól. Használd a nyilakat <b><i>kölcsön felvételéhez vagy visszafizetéséhez</i></b>.\n\nTipp: a kölcsön kamatát naponta kell fizetni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[A <b><i>korábbi időszakok</i></b> a panel alján lévő nyilakkal érhetőek el.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Karakter táblázatok</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Menj <b><i>menedzsment módba</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[Az ambuláns rendelések oldalán kattints a <b><i>személyzet vagy a betegek melletti gombra</i></b>.\n\nTipp: A főpanelen lévő személyzeti számokra vagy betegek számára kattintva is eléred.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Szűrheted</i></b> a megjelenő listát a bal felső sarokban lévő gombokkal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Bizonyosság</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Menj <b><i>menedzsment módba</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Kattints a <b><i>bizonyosságra</i></b>, hogy kiválaszd a megfelelő szintet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[Az <b><i>alacsony</i></b> azt jelenti, hogy nem minden vizsgálatot végeznek el az orvosok és a valószínűség alapján döntenek. A diagnózisok gyorsan kialakulnak.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[A <b><i>közepes</i></b> azt jelenti, hogy az orvosok alaposabbak és a helytelen diagnózis valószínűsége kisebb, viszont tovább tart a vizsgálat.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[A <b><i>magas</i></b> azt jelenti, hogy az orvosok megpróbálnak minden tünetet felfedni, ezért a diagnózis felállítása meglehetősen lassú, cserébe viszont a rossz diagnózis esélye gyakorlatilag nulla.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Osztály bezárása</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Menj <b><i>menedzsment módba</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Kattints az <b><i>osztály bezárása</i></b> gombra.\n\nTipp: akkor hasznos, ha jelentősen át akarod építeni az egyik osztályt, viszont a személyzetet meg szeretnéd tartani.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Osztályok működése</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Menj <b><i>menedzsment módba</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Vess egy pillantást az <b><i>állapotjelzőkre</i></b>, a zöld pipa azt jelenti, minden rendben.\n\nTipp: hordágyból érdemes többet is beszerezned.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[A <b><i>piros háromszög</i></b> azt jelenti, hogy valami még nem áll készen.\n\nTipp: a helyiségek padlóján és a személyzetnél láthatod, pontosan mi hiányzik.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Biztosító társaságok</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Kattints a <b><i>biztosító társaságok</i></b> gombra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Itt láthatod az összes biztosítót, amivel <b><i>szerződést köthetsz</i></b>.\n\nTipp: a feladatok végrehajtása új társaságok feloldásához vagy egyéb bónuszokhoz vezet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Minden biztosító előre közli, <b><i>hány beteget küld</i></b> a kórházba naponta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Egy módosító számot is láthatsz, mely a meggyógyított betegek után járó fizetséget befolyásolja.\n\nTipp: magas presztízzsel növelheted ezt az értéket.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Ha egy biztosítótól nem kívánsz beteget fogadni, kattints az <b><i>engedélyezés/tiltás</i></b> gombra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Presztízs</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[A presztízs valójában a kórház pontszáma. <b><i>Alacsony</i></b> presztízs esetén kevesebb beteg érkezik, míg <b><i>magas</i></b> presztízs esetén magasabb bevételt érhetsz el.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Vidd az egeret a <b><i>presztízs ikon fölé</i></b>.\n\nTipp: az összesített presztízs az egyes osztályok presztízsének átlagából, illetve az események eredményéből adódik.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Menj <b><i>menedzsment módba</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Vidd az egeret a <b><i>presztízs ikon fölé</i></b> az osztály panelén.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED 2018_11_26--> <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Itt láthatod, mi <b><i>befolyásolja</i></b> az osztály presztízsét. Ez a betegek és a személyzet elégedettségének átlagából, illetve a gyógyulási arányból alakul ki.\n\nTipp: a betegek és a személyzet elégedettsége alkotja a fő befolyásoló tényezőt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Elégedettség</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Nyisd meg egy beteg vagy egy alkalmazott kártyáját. <b><i>Az elégedettség</i></b> a jobb felső sarokban található.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Az elégedettség az adott személy kedvét befolyásolja, vidd fölé az egeret <b><i>az egyes módosítók megismeréséhez</i></b>.\n\nTipp: az alapvető igényeket felül láthatod.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Éhség</i></b>: biztosíts kellő mennyiségű automatát és vízadagolót, a pihenőszobákban hűtőszekrényt, a megfigyelés alatt lévő betegeknek álljon rendelkezésre étel, illetve legyen elég nővér az étel szállításához.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Ürítés</i></b>: minden emeleten és megfelelő távolságban legyen mosdó.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Pihenés</i></b>: ne dolgoztasd túl a dolgozókat, legyen minden osztályon pihenőszoba és kávégép.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Közérzet</i></b>: a kellemetlen behatások nincsenek jó hatással a közérzetre.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Egyéb <b><i>módosítók</i></b> is léteznek, főleg a környezetből, a vizsgálatokból és ellátásokból, valamint a személyes tulajdonságokból adódóan.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Baleset történt egy közeli főúton! A mentők és a tűzoltók már úton vannak. Készülj fel számos, súlyosan sérült beteg fogadására!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Kisiklott egy vonat! A mentési műveletek már zajlanak és a helyszíni mentősök elkezdték a sérültek ellátását. A régió minden kórházát készültségbe helyezték a várhatóan nagy számú sérült miatt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Egy vegyiüzemben csőtörés történt! A hatóságok arra kérik a környéken lakókat, hogy maradjanak otthon és zárják be az ablakokat és ajtókat. A katasztrófaelhárítás segítségével sokakat kórházba kell szállítani.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Egy futballmeccsen összeverekedett két rajongótábor, aminek következtében sokan megsérültek! A rendőrségnek hála a mentők sokakat el tudtak látni a helyszínen, de a helyi kórházak még így is megnövekedett traumatológiai terhelésre számíthatnak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Egy busz balesetet szenvedett! A mentési műveletek már zajlanak és a helyszíni mentősök elkezdték a sérültek ellátását. A súlyos sérülteket a közeli kórházakba szállítják.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Egy helyi étteremben súlyos ételszennyezés történt, ami miatt sokan rosszul lettek. Bár az éttermet már bezárták, a kórházak továbbra is számíthatnak mérgezéses tünetekkel jelentkező betegekre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Néhány turista hazautazás közben megbetegedett. Egyenesen a reptérről hozzák őket azonnali kivizsgálásra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>A szomszéd város vízrendszere súlyosan szennyezetté vált, ami sokakat veszélybe sodort. A helyi kórházak nem tudják maradéktalanul ellátni az embereket, ezért máshová is átszállítják az érintetteket.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>A helyi állatkertben vírusos és baktriális fertőzések ütötték fel a fejüket. A hatóságok arra kérik az embereket, hogy aki nemrégiben járt az állatkertben, az keresse fel a közeli kórházak egyikét.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Az influenza szezon rosszabbnak ígérkezik, mint általában, egyre többen kapják el a betegséget. Az orvosok javaslata alapján a legkisebb gyanú esetén is érdemes felkeresni a közeli kórházak valamelyikét. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Áradások következtében sok ember áram és élelem nélkül maradt, mások megsebesültek. Készülj fel számos beteg fogadására a legkölönbözőbb problémákkal és sérülésekkel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Erős vihar söpört végig a környéken, mely épületeket röngált meg, illetve számos sérülést okozott. A sérülteket igyekeznek minél hamarabb kórházba szállítani.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Földrengés rázta meg a térséget, melynek következtében számos ember megsérült, az anyagi kár jelentős. A helyi kórházak feladata ellátni a sérülteket.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Szokatlan hőség tombol a városban. Rengeteg embernél jelentkeznek a kiszáradás tünetei és légzési problémák is, a kórházak készüljenek fel!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Összeomlott a tőzsde! Elképesztő mennyiségű öngyilkossági kísérletről számolt be a rendőrség, mely főleg fej- és szívproblémákhoz vezetett.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Terhelés</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Menj <b><i>menedzsment módba</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[Bizonyos helyiségek esetén <b><i>terhelési értékeket</i></b> láthatsz a padlón, ami a legutóbbi 24 óra alapján értendő. 0% jelenti, hogy a személyzetnek nem volt semmilyen teendője, 100% pedig, hogy túl sok munkájuk volt.\n\nTipp: minden helyiségnek különböző az ideális terhelési értéke.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[A laborokban nincs terhelési mutató, de láthatod, <b><i>hány minta</i></b> vár vizsgálatra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[A várótermeknek sincsen ilyen mutatója, megnézheted viszont a <b><i>várakozó betegek számát</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Vigyázat:</i></b> ne építs különálló épületeket és minden emeletet tegyél összefüggővé, különben a helyiségek működésképtelenné válnak.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Főnök, üdvözöllek a kihívásban! Egyszerű feladatom van a számodra. Gyógyítsd meg a betegek {1}%-át minden nap, 10 napon át. Minden teljesített nappal 5-tel nő az ambuláns esetek és 1-gyel a mentővel érkező betegek száma. Egyetlen sikertelen nap a kihívás végét jelenti. A sikert minden éjfélkor ellenőrizzük. Sok sikert!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Gratulálunk, {1} lettél!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Sajnos nem tudtál meggyógyítani elég embert. Legközelebb jobban fog menni!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Növelheted a bevételt, ha teljesítesz néhány küldetést a biztosító társaság kérésére. Ez segíthet a későbbiekben.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[Ellenőrizd, mely helyiségek hiányoznak az általános sebészeten és <b><i>építsd meg őket</i></b>. Emlékeztetőül: a piros számokkal jelzett helyiségek kötelezőek. A föléjük vitt egérmutató hatására további információhoz juthatsz.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[Most, hogy a helyiségek rendben vannak, itt az ideje felvenni a hiányzó alkalmazottat. Úgy tűnik, sebészre van szükségünk. Ha a szakmák fölé viszed az egeret, láthatod, milyen képességek szükségesek hozzájuk. <b><i>Vegyél fel egy sebészt</i></b> az általános sebészetre.\nMinden piros háromszög által jelzett problémát meg kell oldanod a működő osztály érdekében.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Válts menedzsment módba és <b><i>válaszd ki az általános sebészetet</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[Eljött az ideje, hogy meggyógyítsuk a betegünket! <b><i>Kezeljünk minden veszélyes tünetet</i></b> (rejtett is lehet), ezeket lüktető ikonok jelzik. A beteg elájulhat és meghalhat, ha nem írod fel a megfelelő gyógymódot.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>Sajnos a beteg elájult és működő intenzív osztály nélkül nem láthatjuk el (vagy elküldted a beteget). Ügyelj rá, hogy legyen elég személyzeted és a megfelelő munkakörökben legyenek alkalmazottak, az idő fontos tényező! Próbáljuk meg újra az elejétől.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>Sajnos nem tudtad megmenteni a beteg életét. Ügyelj rá, hogy legyen elég személyzeted és a megfelelő munkakörökben legyenek alkalmazottak, az idő fontos tényező! Próbáljuk meg újra az elejétől.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database> 