<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PL_TUTORIAL">
     
        <LanguageCode>pl</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Polski</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>capelow</Name>
            <Name>javnik36</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Witaj szefie, dziękujemy za powrót do nas, by nam pomóc. Wiemy, że miałeś powody do przejścia na emeryturę, ale z pewnością przyda nam się ktoś z twoimi umiejętnościami. Wiemy, że znasz się na diagnozowaniu pacjentów.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Mamy problemy z załogą, możesz nam pomóc przy paru pacjentach?\nAh, nie przejmuj się, przypomnę Ci jak tu wszystko działa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Najpierw przyjrzyjmy się co się dziele w klinice. Możesz <i><b>przybliżyć</b></i> rolką oraz przesuwaj ekranem trzymając środkowy przycisk myszy.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Jak widzisz wszystkie ściany są postawione, zasłaniając widok. <i><b>Zmień wyświetlanie ścian</b></i> w taki sposób jaki lubisz.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Świetnie, teraz <b><i>wybierz pacjenta</i></b>, który czeka na nas w gabinecie lekarskim.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>To jest panel pacjenta. Przedstawi Ci wszystkie ważne informacje na jego temat i pozwoli na kontrolę przebiegu leczenia pacjenta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>Po prawej stronie znajdziesz historię 6 ostatnio wybranych postaci.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Jeśli klikniesz na portret postaci, kamera zostanie wyśrodkowana na niej.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Możesz wybrać osobę odpowiedzialną za pacjenta. Możesz pozwolić Twojej obsłudze się nim zająć, bądź możesz przejąć sam nad nim kontrolę. Weź tego pacjenta pod swoje skrzydła.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>Górna część panelu przedstawia dane osobowe pacjenta i przypisanie pacjenta do oddziału. Panel potrzeb po prawej stronie pokazuje poziom satysfakcji pacjenta oraz jego cechy i dziwactwa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Z kolejnego panelu dowiesz się o możliwych diagnozach, które pasują do poznanych objawów pacjenta posortowane od najbardziej prawdopodobnych. Wybranie diagnozy pozwoli na ustawienie jej jako ostateczną.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Panel objawów przedstawia wszystkie odkryte i ukryte objawy. Po lewej możesz zobaczyć lekarza, który jest aktualnie przypisany do pacjenta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED -->  <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[To jest panel badań, w którym możesz zlecić badanie aby poznać ukryte objawy. Spróbuj <b><i>wybrać Skórny test alergologiczny</i></b>, aby poznać odpowiednią ilość ukrytych objawów, dzięki którym pozostanie tylko jedna możliwa diagnoza.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Badania oznaczone na zielono, to zakończone badania, które doprowadziły do ujawnienia objawu. Teraz <b><i>wybierz jedyną dostępną diagnozę</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Teraz nic nas nie powstrzyma przed wyleczeniem pacjenta. Możesz najechać na ikonę wybranej diagnozy, aby zobaczyć podpowiedź sugerującą poprawne leczenie. Śmiało, <b><i>wybierz kurację.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Dobra robota! Wyleczyłeś swojego pierwszego pacjenta! W zależności od wybranej kuracji, Twój pacjent wyleczy się, bądź wróci z nowymi objawami.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Teraz pomóżmy innemu pacjentowi.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Tu jest nasz kolejny pacjent. <b><i>Wybierz pacjenta siedzącego w gabinecie lekarskim.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Prawdopodobnie zauważyłeś, że niektóre badania są niedostępne (te wyszarzone). Potrzebują specjalnego gabinetu, bądź wyposażenia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Jeśli najedziesz kursorem na wyszarzoną ikonę, podpowiedź podpowie Ci czego brakuje. W tym przypadku brakuje nam zarówno gabinetu jak i technika zdolnego do obsługi rentgena.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>W grze dostępne są podpowiedzi z dodatkowymi informacjami dla każdej ikony ze wszystkich kategorii.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Teraz pozwól nam dodać brakujące elementy kliniki.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Wszystko powinno być już w porządku i gdy <b><i>otworzysz ponownie panel pacjenta będziesz mógł wybrać odpowiednie badanie.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Jeśli chcesz wiedzieć wszystko musisz sam zajmować się pacjentami, bądź monitorować stan diagnostyki. Ta sama ikona zmienia między dostępnymi trybami.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Teraz pacjent jest pod Twoją opieką, dokładnie jak tego potrzebowaliśmy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>Panel może zostać zamknięty przez kliknięcie X w górnym prawym rogu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[To badanie może zając trochę czasu. Możesz <b><i>przyspieszyć czas gry</i></b> przy użyciu ikon w środkowej części głównego panelu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Zobaczmy co się dzieje z naszym pacjentem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>Powiadomienie informuje Cię, że rentgen odkrył nowy objaw.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Możesz zmienić sposób wyświetlania powiadomień zmieniając na 'wyskakująca' albo 'dziennik zdarzeń' w dolnym lewym rogu okna wiadomości.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Klikając OK zamkniesz powiadomienie.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Możesz ponownie otworzyć wiadomość z panelu dziennika zdarzeń w dolnym prawym rogu ekranu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>Ostatnie badanie rentgenowe odkryło osatni ukryty objaw unikalny dla schorzenia pacjenta. Jeśli diagnoza nie było pewna, to potwierdzi ją ze 100% prawdopodobieństwem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Zwykle zlecając badania (radiologiczne, statystyczne) jest najlepszą metodą na potwierdzenie diagnozy, ale zajmuje to trochę czasu. Możesz dokończyć leczenie pacjenta sam, bądź zostawić je lekarzowi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Teraz, kiedy poznałeś podstawy przyszedł czas na kontynuowanie pracy kliniki. <b><i>Wylecz 4 pacjentów</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Niesamowite, udało Ci się! Dziękujemy za Twoją pomoc! Myślę, że jesteś potrzebny gdzie indziej, więc możesz kontynuować. <b><i>Kliknij następny, aby kontynuować samouczek.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Witaj szefie, zdajemy sobie również sprawę z faktu, iż diagnostyka nie była Twoim jedynym zajęciem. Byłeś również dobry w budowaniu szpitali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Witaj zatem w naszym nowym nabytku! Pozwól nam odświeżyć trochę Twoją wiedzę na temat budowy i urządzania swojego własnego szpitala, i jakie masz dostępne opcje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Zbudujmy najpierw niewielką, przytulną klinikę! Zmieńmy tryb na tryb budowania. Możesz <b><i>kliknąć przycisk w górnym lewym rogu ekranu</i></b> lub po prostu wciskając przycisk F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Pierwszym najważniejszym krokiem jest położenie fundamentów. Narzędzie budowy fundamentów jest już aktywowane - <b><i>pokryj nimi obszar odpowiedni dla co najmniej 3 pomieszczeń</i></b> (np. 20x20 kafelków).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Wspaniale! Teraz przedstawię Ci krótkię podsumowanie co masz do dyspozycji w trybie budowania. Jest dostępnych 5 kategorii: fundamenty, ściany i podłogi, drzwi i okna, meble, sprzęt i dekoracje oraz szablony.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Każda kategoria jest podzialena na podkategorie. Nie zapominaj, że dla każdej kategorii oraz ich elementów są dostępne podpowiedzi!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Jak mamy już miejsce do dalszej budowy przejdźmy do projektowania rozkładu piętra. Podstawową jednostką każdego szpitala jest Izba przyjęć. <b><i>Wybierz tryb zarządzania szpitalem</i></b>, aby zobaczyć których pomieszczeń koniecznie potrzebujemy do uruchomienia Izby przyjęć.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[Lista podzielona jest na pomieszczenia wymagane i opcjonalne. <b><i>Zaplanuj jeden: gabinet lekarski, poczekalnię i toaletę.</i></b> To one są potrzebne do działania kliniki.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Dobra robota! Po rozplanowaniu pomieszczeń, <b><i>zbudujmy ściany.</i></b> Znajdziesz je w trybie budowania w kategorii ściany i podłogi.]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Świetnie! Ściany nie są zawsze wymagane do funkcjonowania pomieszczenia, ale niektóre obiekty muszą wisieć na ścianach.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Możesz też wybrać kolor ścian i sposób budowy ścian: albo w sposób liniowy, bądź w sposób zamkniętych przestrzeni. Dostępne opcje i narzędzia są zawsze przedstawione na dole panelu budowania.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Możesz również budować różne typy podłóg, drzw i okien. Nie zapomnij umieścić drzwi, tak by wybudowane pomieszczenia i sam budynek był dostępny. Gdy będziesz zadowolony z efektu <b><i>kliknij następny</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Skupmy się teraz na urządzaniu pomieszczeń. Po prostu <b><i>kliknij na podłodze</i></b> dowolnego pomieszczenia.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Panel przedstawia meble oraz wyposażenie, które jest wymagane (na pomarańczowo) albo zalecane (na żółto) dla danego pomieszczenia. Wymagane obiekty mają alternatywy, np. wszystkie szafki na sprzęt. Ale wymagana jest tylko jedna z nich. Możesz obracać obiekty klikając R albo środkowym przyciskiem myszy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Prawy przycisk myszy anuluje wybrane zaznaczenie. Niektóre obiekty wymagają dodatkowego sprzętu do działania. Jeśli obiekt podświetlony jest na niebiesko, możesz najechać na niego (albo na podłogę pod nim) i zobaczyć jakiego sprzętu potrzebuje. Będzie oznaczony na niebiesko w panelu wyposażenia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Teraz <b><i>wyposaż swoje pomieszczenia</i></b>.\nPodczas umieszczania obiektów, strzałki na ziemi wskażą Ci z której strony będzie możliwy do nich dostęp. Pamiętaj o drzwiach!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>Wyposażenie opcjonalne to zwykle dekoracje albo obiekty nie służące niczemu poza poprawą otoczenia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Jedyne czego potrzebujemy do funkcjonowania kliniki to lekarz. Zatrudnimy jednego z pomocą wbudowanego samouczka - są one również dostępne w trybie piaskownicy. <b><i>Wybierz Samouczek</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Wybierz Zatrudnianie</i></b> i podążaj za instrukcjami aby <b><i>zatrudnić lekarza Izby przyjęć</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Kiedy masz więcej oddziałów możesz przełączać się między nimi używając ikon na panelu głównym. <b><i>Wybierz oddział radiologii i otwórz ponownie Tryb zarządzania</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Sprawdź jakich pomieszczeń potrzebujesz do poprawnie funkcjonującego Oddziału radiologii, <b><i>zbuduj je i wyposaż oraz zatrudnij do nich obsługę</i></b>. Wszystkie czerwone ostrzeżenia muszą zniknąć, żeby oddział zaczął pracę.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[Ostatnim krokiem do funkcjonowania Oddziału radiologii jest <b><i>zatrudnienie technika</i></b> do pokoju prześwietleń. Wykonaj to identycznie jak przy zatrudnianiu lekarza.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Teraz pozostał ostatni cel na dziś: <b><i>wylecz 6 pacjentów.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Zanim skończymy, rzućmy okiem na ostatnią kategorię, oszczędzacz czasu - szablony. Wybierz <b><i>szablony</i></b> w trybie budowy.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Teraz możesz zobaczyć różne pomieszczenia podzielone na oddziały. Wybierz dowolny szablon i umieść go na wolnej przestrzeni swojej kliniki.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Umieściłeś w pełni wyposażony pokój - jest automatycznie dodany do rozkładu piętra. Możesz go oczywiście zmodyfikować w zależności od potrzeb.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Super! Proste jak jazda na rowerze, prawda?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Cześć szefie, wiemy że poza diagnozowaniem i budowaniem masz jeszcze jeden talent, który przydałoby Ci się odświeżyć.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Rzućmy okiem na zarządzanie szpitalem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Zaczniemy od zarządzania oddziałami. <b><i>Wejdź do trybu zarządzania oddziałami</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Ten tryb da Ci informacje o wybranym oddziale, przypisanych pracownikach i pomieszczeniach. Służy również jako czeklista przy tworzeniu oddziału.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Możesz wybrać, kto zostanie ordynatorem oddziału. Wybierz go ostrożnie, gdyż ma to duży wpływ na produktywność personelu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Poziom "powności diagnoz" jest ważnym czynnikiem diagnostyki. Określa dokładność lekarzy przy stwierdzaniu ostatecznj diagnozy oraz w trakcie szukania ukrytych objawów.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Rzućmy okiem na możliwości zatrudnienia. Kliknij <b><i>przycisk zatrudniania personelu</i></b> w karcie wybranego oddziału.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Są cztery kategorie dostępnego personelu - lekarze, pielęgniarki, technicy i woźni. Możesz dowiedzić się jaki mają poziom doświadczenia, umiejętności i ich oczekiwaną wypłatę. Cechy charakteru mogą mieć duży wpływ na ich pracę i są często ukryte.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>Wybór ogranicza się tylko do wybranego oddziału, więc wyświetlani są pracownicy z pasującymi specjalizacjami.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Jeśli nie jesteś zadowolony z dostępnych kandydatów, agencja zatrudnienia za dodatkową opłatą znajdzie Ci nowych kandydatów, bądź odkryje ukryte cechy charakteru.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Aby zatrudnić pracownika kliknij na jego portret i umieść go w pomieszczeniu. Będzie on automatycznie przypisany do najbliższego miejsca pracy. Możesz przypisać również miejsce pracy z panelu pracownika.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Zatrudnij <b><i>lekarza do izby przyjęć</i></b> oraz <b><i>technika radiologa do oddziału radiologii</i></b>.\n\nWskazówka: Możesz zmienić oddział w dolnym lewym rogu panelu głównego.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Możesz teraz sprawdzić przypisane im miejsca pracy. <b><i>Wybierz tryb zarządzania</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Miejsce pracy składa się z biurka, krzesła i komputera, co prawdopodobnie już zauważyłeś w trakcie budowy. Jak widzisz wszystkie miejsca pracy są aktualnie obsadzone (na wybranym oddziale). Możesz również kliknąć na wolne miejsce pracy i stamtąd zatrudnić pracownika.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Przyjrzyjmy się personelowi. <b><i>Otwórz kartę dowolnego pracownika</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Każdy pracownik ma kilka statystyk: poziom, umiejętności i specjalizacje. Technicy i pielęgniarki mają 3 dostępne poziomy doświadczenia, lekarze - 5. Kolejne specjalizacje są dostępne, jak pracownik awansuje.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Umiejętności są przypisane do typu pracownika, są doskonalone poprzez ich używanie. O poszczególnych umiejętnościach możesz poczytać w podpowiedziach.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Specjalizacje pozwalają pracować na poszczególnych oddziałach, bądź pomieszczeniach i pozwalają wykonywać specyficzne badania bądź leczenia.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Lekarze mogą mieć jedną albo dwie specjalizacje. Pierwsza pozwala na pracę na konkretnym oddziale i jest dostępna dla wszystkich rezydentów (poziom 2), druga jest zwykle związana z chirurgią bądź diagnostyką i jest dostępna dla specjalistów I stopnia (poziom 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Role pracownika dają Ci opcję kontrolowania zadań do których pracownik jest przypisany. Dzięki temu możesz mieć pewność, że masz dostępny personel kiedy jest naprawdę potrzebny, np. do operacji.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[By dbać o hospitalizowanych pacjentów 24/7, personel szpitala musi być przypisany do nocnej i dziennej zmiany. <b><i>Klikając przycisk “nocna zmiana”</i></b>, zwróć uwagę na zmieniającą się ramkę i sam personel]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Przejdźmy do zarządzania całym szpitalem. Najpierw, przyjrzyjmy się oddziałom. <b><i>Otwórz sekcję oddziałów</i></b> szpitala na karcie zarządzania.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Znajdziesz tu listę wszystkich działających oddziałów. Stąd możesz je zamykać.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Ubezpieczalnie są najważniejszymi partnerami, ponieważ kontrolują ilość i typ pacjentów odwiedzających Twój szpital oraz ceny usług. <b><i>Otwórz sekcję ubezpieczalni</i></b> na karcie zarządzania szpitalem.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Ubezpieczalnie mają własne wymagania, ale kiedy je spełnisz, od Ciebie zależy którą z nich wybierzesz.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Przyjrzyjmy się karetkom. <b><i>Otwórz sekcję karetek</i></b> na karcie zarządzania szpitalem.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Ten panel wyświetla status wszystkich Twoich karetek.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Następnie: finanse. <b><i>Otwórz sekcję budżetu</i></b> na karcie zarządzania szpitalem.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Tutaj znajdziesz podsumowanie wpływów i kosztów dla każdego oddziału. Możesz wziąć pożyczkę z tego miejsca, jeśli brakuje Ci środków.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[I na koniec: statystyka. <b><i>Otwórz sekcję statystyk</i></b> na karcie zarządzania szpitalem.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Statystyki dają Ci wgląd w stan szpitala i jakie są trendy.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Teraz czas się trochę rozerwać. Nasz szpital potrzebuje funkcjonującego procesu hospitalizacji na oddziale chirurgii ogólnej.</Text> </GameDBLocalizedString> <!-- THIS MIGHT BE WRONGLY WORDED? -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Teraz przejdźmy do zarządzania oddziałem i wyboerz oddział chirurgii ogólnej. Sprawdź jakich pokoi potrzebujesz i <b><i>zbuduj je</i></b>. Następnie <b><i>zatrudnij personel</i></b>. Wszystkie ostrzeżenia musisz wziąć pod uwagę, by hospitalizacja zaczęła pracę.\nI do oddziału hospitalizacji dodaj trochę więcej łóżek, mam przeczucie że będziesz ich potrzebował.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Jak mamy już działającą hospitalizację, karetka przywiezie naszego pierwszego pacjenta. <b><i>To będzie już za minutkę!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Spauzuj grę, by łatwo wyrać pacjenta <b><i>i weź go pod swoją opiekę</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Przeprowadźmy pacjenta przez nasz proces hospitalizacji. Może myć rozpoczęty na izbie przyjęć po wybraniu <i>obserwacji</i> lub <i>hospitalizacji</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Pacjenci zostają na obserwacji, gdy nie ma postawionej ostatecznej diagnozy lub pacjent ma jeden bądź więcej niebezpiecznych objawów. Kiedy będzie wiadomo co mu dolega, pacjent zostanie wyleczony, bądź wysłany do domu tudzież na hospitalizację do wyspecjalizowanego oddziału.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Kiedy pacjent trafi do pokoju obserwacji, badania zostaną przeprowadzone przez wezwany personel, a lekarz w gabinecie lekarskim zajmie się kolejnym przypadkiem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Centrum ratunkowe jest istotnym pomieszczeniem przy zajmowaniu się różnych nagłych przypadków i większość przypadków krytycznych trafi tutaj z karetki.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>Centrum ratunkowe działa identycznie jak pokój obserwacji. Tak długo jak diagnoza nie jest jasna, pacjent będzie badany w środku</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Wróćmy do naszego pacjenta, który jest w drodze do centrum ratunkowego. Spróbuj dowiedzieć się co mu dolega i <b><i>postaw ostateczną diagnozę</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Z jasną diagnozą pacjent będzie hospitalizowany na wyspecjalizowanym oddziale. Każdy oddział ma dwa typy pomieszczeń hospitalizacji: regularną i intensywny nadzór.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Regularna hospitalizacja jest przeznaczona dla pacjentów bez zagrożenia życia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Intensywny nadzór przeznaczony jest dla pacjentów z tyzykiem zapaści, bądź z czynnikami zagrażającymi życiu pacjenta. Zwykle wyposażone są w monitory funkcji życiowych, by mieć na oku funkcje życiowe pacjentów.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Jeśli pacjent dostanie zapaści, może być wysłany na oddział intensywnej terapii, by być podłączony do urządzeń podtrzymujących funkcje życiowe. Jest ot nie tylko jednostka hospitalizacji, ale też osobny oddział.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Co dalej stanie się z naszym pacjentem? <b><i>Zmień oddział</i></b>. Zerknij na podpowiedź przy diagnozie, aby upewnić się który oddział może leczyć takie schorzenie.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[<b><i>Poczekaj</i></b> aż nasz pacjent zostanie przeniesiony do odpowiedniego pokoju. Został on wybrany na podstawie powagi objawów pacjenta. \nWskazówka: Możesz śledzić pacjenta klikając na okryty znacznik krzyża w lewym dolnym rogu jego portretu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Szpitale działają przez całą dobę i w trakcie pracy jest kilka ważnych punktów w dziennym harmonogramie pracy. Obchód lekarski odbywa się codziennie rano, podczas którego lekare odwiedzają swoich pacjentów i zlecają dodatkowe badania.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Pielęgniarki sprawdzają stan pacjentów regularnie, częściej na oddziałach intensywnej terapii i nadzoru. Mogą zwrócić uwagę na niebezpieczne objawy i powiadomić lekarza.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Pielęgniarki dostarczają również posiłki i lekarstwa w różnej postaci, w zależności od zaleceń lekarskich.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>...a co, gdy wszystko idzie okropnie nie po myśli? Hmmm, wtedy pacjent umiera, czasem nawet mimo faktu, iż zrobiłeś wszytko dobrze.\nUwaga: śmierć może być wyłączona w opcjach, wtedy pacjenci będą odsyłani zamiast umierać.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Nadszedł czas na wyleczenie naszego pacjenta. <b><i>Stłum wszystkie niebezpieczne objawy</i></b> (niektóre wciąż mogą być ukryte), zwróć uwagę że niektóre ikony pulsują. Pacjent może dostać zapaści i umrzeć jeśli nie zalecisz poprawnego leczenia.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Niestety pacjent dostał zapaści i bez funkcjonującego oddziału intensywnej terpii musi zostać odesłany. Zwróć uwagę, czy masz odpowiednią ilość personelu przypisanego do zadań, gdyż czasami czas jest istotny.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Niestety nie byłeś w stanie uratować tego pacjenta. Zwróć uwagę, czy masz odpowiednią ilość personelu przypisanego do zadań, gdyż czasami czas jest istotny.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Mamy parę innych pacjentów przybywających do szpitala. <b><i>Stłum wszystkie objawy zagrażające życiu</i></b> (niektóre wciąż mogą być ukryte), by uratować ich od niebezpieczeństwa.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Niestety nie byłeś w stanie uratować jednego z naszych pacjentów. Zwróć uwagę, czy masz odpowiednią ilość personelu przypisanego do zadań, gdyż czasami czas jest istotny.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Niestety jeden z pacjentów dostał zapaści i bez funkcjonującego oddziału intensywnej terpii musi zostać odesłany. Zwróć uwagę, czy masz odpowiednią ilość personelu przypisanego do zadań, gdyż czasami czas jest istotny.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Na szczęście przypomnieliśmy Ci wszystkie istotne części procesu zarządzaniem szpitalem i hospitalizacji. Teraz skupimy się na tym, dlaczego Cię potrzebujemy. Spotkajmy się w kolejnym szpitalu.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Testy w trakcie, potrwa to jeszcze chwilkę...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Benchmark jest gotowy! Wykonaj sobie w razie potrzeby zrzut ekranu przed kliknięciem następny.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <!-- 1-1 --><Text>Cześć szefie, jak poszedł kurs przypominający? Uczestniczyłeś w nim, prawda? Będziemy potrzbować wszystkich Twoich umiejętności by sprostać zadaniom firmy NiewypałMed. Wiemy, że pracowałeś już dla NiewypałMed i pomogłeś im wzbić się na szczyt.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <!-- 1-2 --><Text>Ale Twoja chciwość sprawiła, że odszedłeś. I to lubimy, chcemy dać ludziom najlepszą możliwą opiekę. Z Twoją pomocą będziemy w stanie to osiągnąć.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Cześć szefie, ten szpital należał kiedyś do NiewypałMed, ale był budowany zbyt szybko bez zastanowienia się nad rozkładem pomieszczeń i personelem, co jest bardzo nieefektywne i przez to przynosi same straty. To główna przyczyna sprzedaży przez nich tego szpitala.</Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>By dbać o naszych pacjentów będziemy musieli sprawić, że szpital zacznie na siebie zarabiać. Zobacz co możesz usprawnić tak by przyjmować jak największą ilość pacjentów.</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>This is a very good start, but now we need to focus on making a profit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Dobra robota! Sprawienie, że szpital przynosi zyski, przyciąga więcej pacjentów do szpitala. Trzymaj tak dalej.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Idzie Ci bardzo dobrze. Staraj się utrzymać wysokie zyski. Będzie można ich użyć do rozbudowy szpitala.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastycznie, coraz więcej pacjentów odwiedza nasz szpital. Zobacz, czy dasz radę im pomóc.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Wiedzieliśmy, że można na Ciebie liczyć szefie. Szpital przynosi teraz zyski i możemy przyjmować więcej pacjentów dzięki Tobie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>   <Text>Niestety nasza praca nie dobiegła jeszcze końca, potrzebujemy Cię w innym zakupionym przez nas szpitalu. Spotkamy się tam.</Text>  </GameDBLocalizedString>   <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>        <!-- 1-3 --><Text>Mam po dziurki w nosie tego szpitala. Nasz menedżer wziął wielki kredyt z banku i uciekł z pieniędzmi!</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <!-- 1-4 --><Text>Podejrzewamy, że pracował dla NiewypałMed, oni nie chcą naszego sukcesu. I teraz, mam nadzieję że się uda.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <!-- 1-5 --><Text>Ponieważ nie jesteśmy w stanie zwrócić pieniędzy bankowi, będziemy musieli zamknąć szpital. Potrzebujemy Cię, byś był najlepszy w tym co umiesz i pomógł nam z tą sytuacją.</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <!-- 1-6 --><Text>Ponieważ jesteś nowy, bank pozoli Ci pożyczyć jeszcze trochę pieniędzy, ale w naszym najlepszym interesie byś pożyczał tylko gdy będzie to naprawdę konieczne.</Text>  </GameDBLocalizedString>                        
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <!-- 1-7 --><Text>Możesz poprawić nasze zarobki poprzez wykonywanie zadań naszej zaprzyjaźnionych ubezpieczalni. To powinno Ci pomóc.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>Dobrą metodą na zwiększenie zarobków oraz prestiżu jest sukcesywne wykonywanie zdarzeń losowych. Miej na uwadze, że niewykonanie zadania może mieć negatywne skutki. Wydarzenia będą dostępne jak cały szpital będzie funkcjonalny.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <!-- 1-8 --><Text>Działaj, śmiało, tylko miej oko na bank i zwracaj pożyczone pieniądze tak częśto jak to możliwe, by pozbyć się natrętów z banku.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Dobra robota, byłeś w stanie spłacić pożyczkę i odzyskać reputację szpitala, i firmy.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Niesamowita robota! Byłeś w stanie spłacić pożyczkę i odzyskać reputację szpitala, i firmy. Na dodatek w rekordowym czasie!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Teraz nadszedł czas na największe wyzwanie. Kiedy będziesz gotowy, spotkajmy się w kolejnym szpitalu.</Text>  </GameDBLocalizedString>    <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Cześć szefie, to jest najbardziej rozbudowany szpital jaki posiadamy. Oczywiście są rzeczy do poprawy. Musimy na dodatek wykazać, że nasza firma daje pacentom więcej niż NiewypałMed. Właśnie znaleźliśmy na to sposób.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Lokalne władze szukają firmy medycznej, w którą mogliby zainwestować. Z tym grantem i Twoimi umiejętnościami możemy być najlepsi. Są 3 rzeczy które musimy wziąć pod uwagę.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Pokazałeś już, że umiesz prowadzić efektywnie funkcjonujący, zarabiający na siebie szpital. To jest jedno wymaganie, by otrzymać dofinansowanie. Zyskać dużą ilość gotówki w określonym czasie. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>Kolejny wymóg jest znacznie trudniejszy - utrzymywanie prestiżu wysoko w określonym czasie. To oznacza, że musimy uszczęśliwiać zarówno pacjentów jak i personel, mimo iż czasem może to oznaczać poświęcenie pewnych środków pieniężnych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>Ostatnim wymogiem jest stworzenie działającej hospitalizacji na każdym oddziale, żebyśmy byli w stanie wyleczyć każde schorzenie. Dobrą wiadomością jest, że musimy osiągnąć tylko 2 z 3 tych kryteriów, aby dostać grant.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Tak jak poprzednio możesz użyć zdarzeń losowych, aby móc zarobić więcej i poprawić poziom prestiżu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Jak osiągniesz te cele, zależy tylko od Ciebie. Życzymy Ci powodzenia i niech wygra najlepszy szpital!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Gratulacje, udało Ci się! Nasza firma zgarnęła ten grant dzięki Tobie. Teraz będziemy mogli pomagać jeszcze większej ilości osób. Tak trzymać!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Niesamowite, spełniłeś wszystkie kryteria! Naprawdę masz wyjątkowe umiejętności do prowadzenia szpitala. Gratulacje! Wygrałeś!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Budowanie fundamentów</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>tryb budowania</i></b>.\n\nWskazówka: najbardziej użyteczna szerokość dla pomieszczeń wynosi 6 kafelków, dla korytarzy natomiast 4 kafelki, tak więc polecana szerokość budynku wynosi 16 kafelków.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Idź do <b><i>narzędzi fundamentów</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Kliknij na ikonę <b><i>budowania fundamentów</i></b> i przeciągnij myszą nad wymaganym obszarem.\n\nWskazówka: fundamenty mogą być wysadzone tylko przy użyciu dynamitu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>narzędzia budowy ścian i podłóg</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Kliknij na <b><i>ściany</i></b>.\n\nWskazówka: na samym dole panelu znajdują się inne narzędzia do stawiania i usuwania ścian.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Wybierz porządany <b><i>materiał</i></b> i przeciągnij, aby zbudować ściany lub zmienić ich materiał budulcowy.\n\nWskazówka: na dole panelu możesz zmienić kolory wzorów.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Kliknij na <b><i>Drzwi i okna</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Umieść <b><i>drzwi i okna</i></b> w wybranych miejscach.\n\nWskazówka: na dole panelu możesz zmienić ich kolor.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Rozkład pomieszczeń</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>tryb zarządzania</i></b>.\n\nWskazówka: na dole panelu znajdziesz opcję zarządzania dostępem do pomieszczeń.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[Dla wybranej kliniki bądź szpitala wybierz pożadane <b><i>pokój</i></b> i przeciągnij go do budynku.\n\nWskazówka: nie zapomnij umieścić ścian i drzwi dla swoich nowymch pomieszczeń.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Wyposażanie pomieszczeń</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>Tryb Budowania</i></b> i kliknij PPM aby anulować wybrane narzędzie.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[Na podłogach możesz zobaczyć białe ikony <b><i>pomieszczeń</i></b>. Wybierz jeden i kliknij na niego!\n\nWskazówka: tekst w rogach pomieszczenia podpowie Ci czego w nim brakuje.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Panel wyposażenia wyświetla wszystkie wymagane (na pomarańczowo), zalecane (na żółto) i opcjonalne <b><i>obiekty</i></b>.\n\nWskazówka: najedź myszą na niebieskie obiekty w pomieszczeniach, czego brakuje dowiesz się za pośrednictwem podświetlenia w panelu budowy.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>dekoracje</i></b>. Tutaj znajdziesz obiekty dekoracyjne do umieszczenia w pomieszczeniach.\n\nWskazówka: dekoracje mogą podnieść nastrój postaci przebywających w pomieszczeniu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Kliknij na <b><i>Napisy i symbole</i></b>. Znajdziesz tutaj napisy i symbole ścienne.\n\nWskazówka: na dole panelu możesz zmienić ich kolor.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Zatrudnianie personelu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>tryb zarządzania</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Kliknij na przycisk <b><i>nowego personelu</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Wybierz jakiej <b><i>profesji</i></b> potrzebujesz.\n\nWskazówka: aby poznać wymagane specjalizacje, najedź myszą na personel w panelu zarządzania i przeczytaj podpowiedź.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Wybierz dzienną lub nocną <b><i>zmianę</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Umieść wybraną <b><i>osobę</i></b> w pomieszczeniu, w którym ma pracować.\n\nWskazówka: po umieszczeniu osoba znajdzie automatycznie najbliższe miejsce pracy.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Karetki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>Tryb Budowania</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Idź do <b><i>narzędzi budowy</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Kliknij na <b><i>Karetki</i></b> i wybierz kolor.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Umieść karetkę na <b><i>parkingu</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Otwórz <b><i>panel karetek</i></b>. Tu możesz kontrolować maksymalną ilość pacjentów zabieraną przez karetki.\n\nWskazówka: ilość ta zależy również od wybranej ubezpieczalni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Windy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>Tryb Budowania</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Idź do <b><i>narzędzi budowy</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Kliknij na <b><i>Windę</i></b> i umieść ją w swoim budynku.\n\nWskazówka: szyb windy przechodzi przez wszystkie piętra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Usuwanie windy</i></b>, usuwa ją ze wszystkich pięter.\n\nWskazówka: jeśli nie chcesz, żeby winda zatrzymywała się na konretnym piętrze, po prostu skasuj tam do niej drzwi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Szablony</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>Tryb Budowania</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Idź do <b><i>Szablonów</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>oddział</i></b> oraz pożądane <b><i>pomieszczenie</i></b> i umieść je w budynku.\n\nWskazówka: możesz obracać szablonem używając "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Jeśli chcesz skopiować już zbudowany pokój, kliknij na <b><i>kopiuj/zapisz szablon</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Przeciągnij i upuść</i></b> obszar do skopiowania i umieść go gdzie indziej albo zapisz go, wybierając <b><i>Zapisz szablon</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Stworzone przez Ciebie szablony znajdziesz w kategorii <b><i>Zapisane szablony</i></b>.\n\nWskazówka: aby <b><i>usunąć</i></b> zapisany szablon, wybierz szablony i kliknij usuń na panelu narzędzia.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finanse</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Klinij na <b><i>panel budżetu</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Tutaj obejrzysz <b><i>podsumowanie finansowe</i></b> dla wszystkich oddziałów i szpitala.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Możesz również pożyczyć pieniądze z banku. Kliknij na strzałki, aby <b><i>pożyczyć lub spłacić</i></b> trochę pieniędzy.\n\nWskazówka: odsetki płacisz codziennie.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Historyczne</i></b> podsumowania znajdziesz po kliknięciu strzałki na dole panelu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Listy osobowe</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>tryb zarządzania</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[Na panelu kliniki kliknij przycisk wyboru <b><i>listy pacjentów bądź personelu</i></b>.\n\nWskazówka: Dostępne również po kliknięciu liczb personelu lub pacjentów na panelu głównym.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Możesz <b><i>filtrować</i></b> zawartość listy używając przycisków w lewym górnym rogu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Pewność diagnoz</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>tryb zarządzania</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Kliknij na kółko <b><i>pewności diagnoz</i></b> by wybrać ich poziom.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Niska</i></b> oznacza, że lekarze będą omijać niektóre badania i wybiorą diagnozę po jej prawdopodobieństwie (poziom procentowy). Diagnozowanie odbywa się znacznie szybciej.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Średnia</i></b> sprawia, że lekarze bardziej zwracają uwagę na diagnozę. Prawdopodobieństwo złej diagnozy jest niższe, ale diagnostyka trwa dłużej.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Wysoka</i></b> - lekarze starają się znaleźć najwięcej możliwych objawów, diagnostyka jest powolna, ale nie ma praktycznie szans na złą diagnozę.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Zamykanie oddziału</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>tryb zarządzania</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Kliknij na <b><i>zamknij oddział</i></b>.\n\nWskazówka: przydatne przy przebudowach, kiedy potrzebujesz pozbyć się pacjentów, ale chcesz zatrzymać personel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Gotowość oddziału</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>tryb zarządzania</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Spójrz na <b><i>marker</i></b>, zielony ptaszek oznacza, że wszystko jest w porzątku.\n\nWskazówka: ustaw więcej niż jedno nosze, by pozbyć się potencjalnych problemów.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Czerwone znaki</i></b> oznaczają, że czegoś Ci brakuje.\n\nWskazówka: czerwone liczby przy pokojach i personelu pokazują problem dokładniej.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Ubezpieczalnie</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>ubezpieczalnie</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Tutaj obejrzysz wszystkie ubezpieczalnie, które możesz <b><i>zakontraktować</i></b>.\n\nWskazówka: cele mogą odblokować inne firmy i dostarczyć inne bonusy.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Każda firma ma wskaźnik liczby <b><i>pacjentów</i></b> wysyłanych dziennie.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Możesz zobaczyć też <b><i>modyfikator kosztów</i></b> wpływający na wypłatę za wyleczonych pacjentów.\n\nWskazówka: wysoki prestiż zwiększa go.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[By zatrzymać napływ pacjentów z danej ubezpieczalni kliknij przycisk <b><i>zablokuj</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestiż</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Prestiż jest jak ogólny wynik Twojego szpitala. <b><i>Niski</i></b> zmniejsza ilość pacjentów napływających do szpitala. <b><i>Wysoki</i></b> prestiż oznacza większe pieniądze za każdego pacjenta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Najedź myszą na <b><i>gwiazdki prestiżu</i></b>.\n\nWskazówka: ogólny poziom prestiżu szpitala jest średnią oddziałów plus bonuse ze zdarzeń losowych.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Wybierz <b><i>tryb zarządzania</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Najedź myszą na <b><i>gwiazdki prestiżu</i></b> na panelu oddziału.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED 2018_11_26--> <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Tutaj zobaczysz, co <b><i>wpływa</i></b> na prestiż oddziału. Jest średnią zadowolenia pacjentów i personelu + ogólna efektywność leczenia.\n\nWskazówka: średnia zadowolenia pacjentów i personelu jest głównym czynnikiem.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Zadowolenie</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Wybierz pacjenta bądź pracownik, by otworzyć jego panel. <b><i>Satysfakcja</i></b> jest w górnym prawym rogu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Satysfakcja reprezentuje nastrój postaci, najedź myszą na ikonę i sprawdź wszystkie <b><i>modyfikatory</i></b>.\n\nWskazówka: podstawowe potrzeby są pokazane powyżej.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Głód</i></b> - upewnij się, że masz wystarczającą ilość automatów, personel ma lodówkę w pokoju socjalnym i masz wystarczającą ilość pielęgniarek do roznoszenia posiłków dla hospitalizowanych pacjentów.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Pęcherz</i></b> - powinieneś posiadać w szpitalu odpowiednią ilość toalet w wystarczającej odległości.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Odpoczynek</i></b> - upewnij się, że personel nie jest przeładowany pracą, ma pokój socjalny i odpowiednią ilość kawy.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Dyskomfort</i></b> - lecz pacjentów szybko, by uchronić ich przed irytacją.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Inne <b><i>modyfikatory</i></b> to otoczenie, procedury i inne cechy osobowe.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Na głównej drodze krajowej regionu miał miejsce karambol. Służby ratunkowe zostały wysłane na miejsce zdarzenia. Twój szpital powinien być przygotowany na dużą ilość poważnie rannych pacjentów.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>W okolicy miał miejsce tragiczny wypadek kolejowy! Służby ratunkowe są na miejscu i opatrują rannych. Szpitale w regionie powinny być gotowe na zwiększoną ilość poważnie rannych pacjentów.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Wystąpił poważny wyciek z lokalnej fabryki chemikaliów. Władze zalecają mieszkańcom, aby zostali wewnątrz zamkniętych pomieszczeń z zamkniętymi oknami oraz drzwiami. Służby ratunkowe są w trakcie trasportu dużej ilości osób do okolicznych szpitali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Pseudokibice dwóch drużyn piłkarskich starły się po meczu, a bójka spowodowała dużą ilość rannych osób. Zwiększona obecność policji pozwoliła na opatrywanie ran przez pogotowię na miejscu zdarzenia, jednak lokalne szpitale powinny być przygotowane na zwiększoną ilość osób na Oddziałach Ratunkowych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Media donoszą o wypadku autobusowym! Służby ratunkowe są już na miejscu zdarzenia i opatrują rannych. Ciężej ranni pacjenci są w trakcie transportu do lokalnych szpitali.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Zanieczyszczenie żywności w lokalnej restauracji spowodowało wysyp zatruć pokarmowych. Mimo zamknięcia przez sanepid restauracji, szpitale muszą być gotowe na pacjentów.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Turyści wracający z wakacji zachorowali w trakcie podróży powrotnej. Pacjenci są transportowani do lokalnych szpitali bezpośrenio z lotniska.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>Zasoby wodne sąsiedniego miasta zostały zanieczyszczone powodując zagrożenie w regionie. Szpitale w regionie nie są w stanie przyjmować już nowych pacjentów i odsyłając ich do innych szpitali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>Wybuch choroby w lokalnym zoo spowodował rozprzestrzenienie się różnych wirusowych i bakteryjnych chorób. Władze zalecają unikania obszaru zoo i pytają osób ostatnio odwiedzających zoo by zgłosiły się od razu do lokalnego szpitala.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Ten sezon grypowy jest gorszy niż zwykle, więcej osób zaraża się tą chorobą. Lekarze zalecają przyjście do szpitala, jeśli sądzą, że mają wirusa, oczekuj wzrostu pacjentów. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Poważne powodzie pozbawiły dostaw prądu oraz zapasów dużą ilość osób. Wiele osób zostało rannych w wyniku powodzi. Szpitale powinny przygotować się na dużą ilość różnych chorób i napływ rannych pacjentów.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Ciężkie wichury przeszły nad miastem powodując rozległe uszkodzenia mienia i raniąc wiele osób. Wiele z nich jest transportowana do okolicznych szpitali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Silne trzęsienie ziemi uderzyło w naszym regionie i spowodowało rozległe uszkodzenia mienia oraz powodując dużą ilość rannych. Lokalne szpitale muszą być przygotowane na ofiary zdarzenia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Silna fala upałów przechodzi przez nasze miasto. Duża ilość osób cierpi na odwodnienie i problemy z układem oddechowym. Lokalne szpitale powinny być gotowe na więcej przypadków z wymienionymi wyżej schorzeniami.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Załamanie na giełdzie! Korespodenci donoszą niebywale wysoki odsetek prób samobójczych skutkujące zaburzeniami pracy mózgu i serca.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Obciążenie pracą</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Wybierz <b><i>tryb zarządzania</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[W poszczególnych pomieszczeniach możesz odczytać <b><i>poziom ich użycia</i></b> w ostatnich 24h. 0% oznacza, że personel się nudził, 100% oznacza że personel jest przeładowany pracą.\n\nWskazówka: idealna liczba zależy od rodzaju pomieszczenia.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Laboratoria nie mają tego wskaźnika, lecz <b><i>liczbę próbek</i></b> oczekujących na przebadanie.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Poczekalnie też nie mają procentowego obciążenia pracą, lecz liczbę <b><i>oczekujących pacjentów</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Uwaga:</i></b> nie buduj osobnych budynków, wszystkie pomieszczenia muszą być połączone, inaczej nie zadziałają.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Cześć szefie, witaj w naszym wyzwaniu. Twoje zadanie jest proste. Wylecz {1}% pacjentów dziennie przez 10 dni. Z liczbą pacjentów przybywających zwiększoną o 5 i pacjentów z karetki o 1 każdego dnia. Jak nie dasz rady choć jednego dnia, przegrasz wyzwanie. Twój sukces będziemy sprawdzać o północy. Dobrego leczenia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Gratulację, zostałeś {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Niestety nie udało Ci się uleczyć wystarczającej ilości pacjentów. Zawsze możesz spróbować jeszcze raz.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[Sprawdź jakich pomieszczeń brakuje na Oddziale Chirurgii Ogólnej i <b><i>wybuduj je</i></b>. Pamiętaj, że pomieszczenia z czerwonymi numerami obok, są wymagane. Podpowiedzi dla pomieszczeń na liście dostarczą dodatkową porcję informacji.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[Mamy już porządek z pomieszczeniami, czas atrudnić brakującego członka załogi. Wygląda, że brakuje nam chirurga. Jak najedziesz na profesje, podpowiedzi podpowiedzą Ci jaka umiejętność jest wymagana. Śmiało, <b><i>zatrudnij chirurga</i></b> na Oddział Chirurgii Ogólnej.\nWszystkie czerwone oznaczenia musisz wziąć pod uwagę, aby hospitalizacja zaczęła działać.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Wejdź do trybu zarządzania oddziałem i <b><i>wybierz Oddział Chirurgii Ogólnej</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[Wylecz naszego pacjenta. <b><i>Stłum wszystkie objawy zagrażające życiu</i></b> (niektóre wciąż mogą być ukryte), zwracając uwagę na niektóre pulsujące ikony. Pacjent może dostać zapaści i umrzeć jeśli nie zlecisz odpowiedniego leczenia.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>Niestety pacjent dostał zapaści i bez działającego Oddziału Intensywnej musi zostać przetransportowany z Twojego szpitala (albo sam go odesłałeś). Upewnij się, że masz odpowiednią ilość personelu z przypisanymi poprawnymi rolami, ponieważ czasami to jest najważniejsze. Spróbuj jeszcze raz od początku.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>Niestety nie byłeś w stanie uratować pacjenta. Upewnij się, że masz odpowiednią ilość personelu z przypisanymi poprawnymi rolami, ponieważ czasami to jest najważniejsze. Spróbuj jeszcze raz od początku.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
