<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PL_DIAGNOSES">

        <LanguageCode>pl</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Polski</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>capelow</Name>
            <Name>nexusmrsep</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <!-- ============================ -->
            <!-- Diagnoses - Emergency -->
            <!-- ============================ -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTI</LocID>                         <Text>Tasiemiec uzbrojony</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tasiemce uzbrojone (T. solium) to pasożytnicze płazińce żyjące w systemie trawiennym czowieka. Świnie są przejściowym nosicielem gdy spożywają pokarm lub wodę skażoną ludzkim kałem. Jedzenie niedogotowanej wieprzowiny może spowodować infekcję.</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BTI</LocID>                         <Text>Tasiemiec nieuzbrojony</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BTI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tasiemce nieuzbrojone (T. saginata) to pasożytnicze płazińce żyjące w systemie trawiennym czowieka. Bydło jest przejściowym nosicielem gdy spożywa pokarm lub wodę skażoną ludzkim kałem. Jedzenie niedogotowanej wołowiny może spowodować infekcję.</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKX</LocID>                         <Text>Ospa wietrzna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKX_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ospa wietrzna, znana też pod nazwą varicella, to wysoce zakaźna choroba spowodowana infekcją wirusem ospy wietrznej - półpaśca - Varicella zoster. Choroba skutkuje charakterystyczną wysypką skórną w postaci małych, swędzących pęcherzy, które następnie zmieniają się w strupki.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRZ</LocID>                         <Text>Półpasiec</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRZ_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Półpasiec to infekcja spowodowana reaktywacją wirusa ospy wietrznej - pópaśćca - varicella-zoster. Choroba powoduje czerwoną wysypkę skórną w formie małych pęcherzy w szerokim pasie podążającym wzdłóż dermatomu. Półpasiec bywa bardzo bolesny.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ONM</LocID>                         <Text>Grzybica paznokci</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ONM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Grzybica paznokci zwana też Onychomycosis lub Tinea unguium, to infekcja grzybicza palców lub paznokci.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATF</LocID>                         <Text>Grzybica stóp</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Grzybica stóp zwana też Tinea pedis, to wysoce zaraźliwa grzybiczna infekcja skórna stóp.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IDA</LocID>                         <Text>Anemia deficytu żelaza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IDA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Anemia jest definiowana jako zredukowana zdolność przenoszenia tlenu przez krew. Może to być spowodowane redukcją czerwonych krwinek lub hemoglobiny. Anemia spowodowane deficytem żelaza jest najczęstszą formą anemii.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LIN</LocID>                         <Text>Nietolerancja laktozy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LIN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Nietolerancja laktozy to niezdolność trawienia laktozy, cukru występującego w produktach mlecznych. Niestrawiona laktoza może powodować wzdęcia, biegunkę i ból brzucha.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLD</LocID>                         <Text>Przeziębienie</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Przeziębienie to infekcja virusowa górnych dróg oddechowych, zwykle nosa lub gardła.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASN</LocID>                         <Text>Zapalenie zatok</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie zatok odnosi się do stanu zapalnego jednej lub wielu zatok przynosowych. Zapalenie zatok powoduje opuchliznę i może zaburzyć odprowadzanie śluzu lub ropy z dotkniętej chorobą zatoki.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APH</LocID>                         <Text>Zapalenie gardła</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie gardła odnosi się do stanu zapalnego gardła i może być spowodowane bakterią lub wirusem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANG</LocID>                         <Text>Angina</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Angina to infekcja migdaków podniebiennych. Najczęstsza angina jest spowodowana bakterią Streptococcus pyogenes, i jest znana też jako paciorkowcowe zapalenie gardła.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANV</LocID>                         <Text>Wirusowe zapalenie gardła</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Wirusowe zapalenie gardła to infekcja migdaków podniebiennych, która może być spowodowana kilkoma rodzajami wirusów.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LAR</LocID>                         <Text>Zapalenie krtani</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie krtani odnosi się do stanu zapalnego organu głosowego (krtani). Może być spowodowane bakterią lub wirusem, ale też nadmiernym użyciem głosu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INF</LocID>                         <Text>Grypa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Grypa to powszechna choroba zakaźna powodowana przez rodzinę wirusów grypy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BRN</LocID>                         <Text>Zapalenie oskrzeli</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BRN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie oskrzeli odnosi się do stanu zapalnego dolnych dróg oddechowych zwanych oskrzelami i jest zwykle spowodowana wirusem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HFV</LocID>                         <Text>Katar sienny</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HFV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Katar sienny, medycznie zwany alergicznym nieżytem nosa, to stan zapalny w nozdrzach spowodowany reakcją alergiczną na alergen występujący w powietrzu, najczęściej pyłki. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACD</LocID>                         <Text>Kontaktowe zapalenie skóry</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontaktowe zapalenie skóry to lokalna wysypka lub podrażnienie skóry spowodowane kontaktem z alergenem lub substancją drażniącą.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GEW</LocID>                         <Text>Łokieć golfisty</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GEW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Łokieć golfisty, znany w medycynie jako zapalenie nadkłykcia przyśrodkowego kości ramiennej charakteryzuje się promieniującym bólem z wnętrza okcia w kierunku nadgarstka. Dolegliwość spowodowana jest powtarzającym się ruchem kończyny, powodującym podrażnienie mięści i ścięgien za ten ruch odpowiedzialnych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCS</LocID>                         <Text>Skolioza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Skolioza to boczne skrzywienie kręgosupa zwykle w ksztat litery C lub S. Skolioza jest z reguy bezbolesna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RYS</LocID>                         <Text>Zespół Reynarda</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RYS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zespół Reynarda powoduje drętwienie i marznięcie dłoni oraz palców u rąk i stóp, w reakcji na zimne warunki pogodowe..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFS</LocID>                         <Text>Zespół chronicznego zmęczenia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zespół chronicznego zmęczenia to bardzo skomplikowana choroba odnosząca się do stanu zmęczenia, którego nie da się wyjaśnić żadną leżącą u padstawy chorobą.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INS</LocID>                         <Text>Bezsenność</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bezsenność jest definiowana jako subiektywne doświadczanie trudności ze snem. Może to być spowodowane niemożnością zaśnięcia, lub przespania jednym ciągiem całej nocy, lub zbyt wczesnym budzeniem się.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACT</LocID>                         <Text>Kontuzja ramienia</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontuzja ramienia odnosi się do kontuzji tkanek miękkich, bez obecności złamanej kości lub poważnego uszkodzenia skóry lub mięśni.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_HCT</LocID>                         <Text>Kontuzja dłoni</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_HCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontuzja dłoni odnosi się do kontuzji tkanek miękkich, bez obecności złamanej kości lub poważnego uszkodzenia skóry lub mięśni</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FCT</LocID>                         <Text>Kontuzja stopy</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontuzja stopy odnosi się do kontuzji tkanek miękkich, bez obecności złamanej kości lub poważnego uszkodzenia skóry lub mięśni</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACN</LocID>                         <Text>Kontuzja kolana</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontuzja kolana odnosi się do kontuzji tkanek miękkich, bez obecności złamanej kości lub poważnego uszkodzenia skóry lub mięśni</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LCT</LocID>                         <Text>Kontuzja nogi</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontuzja nogi odnosi się do kontuzji tkanek miękkich, bez obecności złamanej kości lub poważnego uszkodzenia skóry lub mięśni</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCT</LocID>                         <Text>Kontuzja klatki piersiowej</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontuzja klatki piersiowej odnosi się do kontuzji tkanek miękkich, bez obecności złamanej kości lub poważnego uszkodzenia skóry lub mięśni</Text>   </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================ -->
            <!-- Diagnoses - General surgery department-->
            <!-- ============================ -->

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPA</LocID>                        <Text>Zapalenie wątroby typu A</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPA_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Zapalenie wątroby jest spowodowane wirusem. Wirus typu A rozprzestrzenia się przez kał i zwykle pojawia się w miejscach charakteryzujących się złymi warunkami sanitarnymi lub słabą higieną.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPB</LocID>                        <Text>Zapalenie wątroby typu B</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPB_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Zapalenie wątroby jest spowodowane wirusem. Wirus typu B rozprzestrzenia się z krwią, przez stosunki płciowe, lub z matki na dziecko.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EPI</LocID>                         <Text>Niedobór egzokrynowych komórek trzustki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EPI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Niedobór egzokrynowych komórek trzustki występuje, gdy organ jest uszkodzony na tyle, by przestać wystarczająco wydajnie funkcjonować. Normalna absorpcja skadników odżywczych w jelicie cienkim jest przez to upośledzona, prowadząc do niedoborów pokarmowych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THD</LocID>                         <Text>Zapalenie tarczycy Hashimoto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie tarczycy Hashimoto to autoimmunologiczna choroba, w której system odpornościowy stopniowo niszczy gruczoł tarczycy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPT</LocID>                         <Text>Niedoczynność tarczycy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Niedoczynność tarczycy to choroba, w której gruczoł tarczycy funkcjonuje nieadekwatnie i produkuje zbyt mało hormonów tarczycy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRT</LocID>                         <Text>Choroba Gravesa-Basedowa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Choroba Gravesa-Basedowa to choroba układu wydzielniczego, w której gruczoł tarczycy produkuje nadmiar hormonów tarczycy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OES</LocID>                         <Text>Zapalenie przełyku</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OES_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie przełyku to stan zapalny powłok przełyku, często spowodowany refluksem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OEV</LocID>                         <Text>Żylaki przełyku</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OEV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Żylaki przełyku to nienormalnie powiększone żyły w obrębie przełyku. Są zwykle spowodowane nadciśnieniem wrotnym w wyniku występującej choroby wątroby.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HBP</LocID>                         <Text>Infekcja H. pylori</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HBP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Helicobacter pylori to bakteria obecna w górnym przewodzie pokarmowym. Jest główną przyczyną wrzodów trawiennych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAU</LocID>                         <Text>Wrzody trawienne</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Wrzody trawienne to otwarte lezje w powłoce żołądka, dwunastnicy lub przełyku. Są najczęściej spowodowane bakteriami h. pylori lub wydużonym nadmiernym użyciem niesteroidowych leków przeciwzapalnych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAS</LocID>                         <Text>Nieżyt żoądka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAS_DESCRIPTION</LocID>           	<Text>Nieżyt żołądka to zapalenie lub erozja bony śluzowej żołądka. Jest spowodowana złym odżywianiem, nadmiernym spożyciem alkoholu lub nadamiernym zażywaniem niektórych leków. Leczenie obejmuje podanie inhibitorów pompy protonowej i odstawienie alkoholu lub leków powodujących symptomy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DUO</LocID>                         <Text>Zapalenie dwunastnicy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DUO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie dwunastnicy to stan zapalny błony śluzowej dwunastnicy, początkowego odcinka jelita cienkiego, która ma 12 cali dugości i kształt litery C.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APP</LocID>                         <Text>Zapalenie wyrostka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie wyrostka odnosi się do stanu zapalnego wyrostka robaczkowego, który staje się niedrożny i opuchnięty. Rozerwanie wyrostka może być śmiertelne, a zatem zapalenie wyrosktka robaczkowego jest najczęstszą przyczyną chirurgi brzusznej.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRH</LocID>                         <Text>Choroba Leśniowskiego-Crohna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Choroba Leśniowskiego-Crohna to przewlekła choroba zapalna całych jelit. Dokładna przyczyna jest nieznana, jednakże jest ewidentne, że biorą tu udział czynniki genetyczne, środowiskowe i autoimmunologiczne.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ULC</LocID>                         <Text>Owrzodzenie okrężnicy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ULC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Wrzodziejące zapalenie okrężnicy to choroba ze stanem zapalnym jelit skutkująca owrzodzeniem jelita grubego. Dokładna przyczyna jest nieznana, jednakże jest ewidentne, że biorą tu udział czynniki genetyczne, środowiskowe i autoimmunologiczne.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBS</LocID>                         <Text>Zespół jelita nadwrażliwego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zespół jelita nadwrażliwego to chroniczna choroba ukadu trawiennego wymagająca dugotrwaego leczenia. Nie jest zakaźna. Modyfikacja diety i leki pozwalają złagodzić symptomy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FDR</LocID>                         <Text>Bakteryjne zakażenie przewodu pokarmowego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FDR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bakteryjne zakażenie przewodu pokarmowego (grypa żołądkowa) to częsta choroba przewodu pokarmowego, w większości przypadków trwająca kilka dni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FOI</LocID>                         <Text>Przetoka jelitowa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FOI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Przetoka to nieprawidowe anatomiczne poączenie pomiędzy dwoma pustymi przestrzeniami.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PER</LocID>                         <Text>Zapalenie otrzewnej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PER_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie otrzewnej to bakteryjna infekcja otrzewnej, membrany okrywającej wewnątrzną ścianę i organy w jamie brzusznej. Nieleczone jest niemal zawsze śmiertelne.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEF</LocID>                         <Text>Zwłóknienie wątroby</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zwłóknienie wątroby oznacza nagromadzenie się tkanki bliznowatej w wątrobie. Tkanka bliznowata może być rezultatem długotrwaego stanu zapalnego lub innej choroby wątroby spowodowanej wirusami, bakteriami, niedożywieniem, nadużywaniem alkoholu, itp. Nieleczone powoduje marskość wątroby.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIR</LocID>                         <Text>Marskość wątroby</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Marskość wątroby to stan, w którym wątroba nie pracuje prawidowo w skutek dugotrwaych uszkodzeń i zastąpienia normalnej tkanki wątroby tkanką bliznowatą.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLT</LocID>                         <Text>Kamienie żółciowe</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kamienie żółciowe, inaczej kamicą żóciowa, to wytrącenia zwykle bilirubiny, żółci i wapnia, uformowane w woreczku żóciowym. Kamienie żóciowe zwykle nie dają symptomów, jednakże jeśli zablokują kanał żółciowy mogą spowodować wachlarz różnych dolegliwości.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLS</LocID>                         <Text>Zapalenie woreczka żółciowego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie woreczka żółciowego to stan zapalny i infekcja pęcherzyka żółciowego, zwykle w wyniku zablokowania przewodu pęcherzykowego (żółciowego) spowodowanego kamieniem żółciowym.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLA</LocID>                         <Text>Zapalenie dróg żółciowych</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie dróg żółciowych to infekcja przewodu pęcherzykowego (żóciowego), zwykle przez bakterie pochodzące z dwunastnicy. Zdarza się gdy przewód jest już częściowo zablokowany kamieniami żóciowymi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APT</LocID>                         <Text>Zapalenie trzustki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie trzustki odnosi się do stanu zapalnego trzustki. Jest zwykle spowodowane blokadą przez kamienie żółciowe lub nadużywanie alkoholu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COE</LocID>                         <Text>Celiakia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Celiakia to autoimmunologiczna choroba, w której system odpornościowy reaguje na spożywczy gluten zawarty w pszenicy, życie i jęczmieniu. Reakcja alergiczna powoduje zapalenie jelita cienkiego i spowodowaną tym niedostateczną absorpcję skadników pokarmowych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANS</LocID>                         <Text>Zapalenie kłębuszkowe nerek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie kębuszkowe nerek odnosi się do stanu zapalego części filtrującej nerek. Może być spowodowane infekcją lub reakcją autoimmunologiczną.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TIN</LocID>                         <Text>Śródmiąższowe zapalenie nerek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TIN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Śródmiąższowe zapalenie nerek to stan zapalny tkanki miąższowej nerek. Może być spowodowana infekcją lub niepożądaną reakcją na leki.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNS</LocID>                         <Text>Odmiedniczkowe zapalenie nerek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>odmiedniczkowe zapalenie nerek to stan zapalny nerek, zwykle w wyniku rozprzestrzeniania się bakterii z przedwodu moczowego.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARF</LocID>                         <Text>Ostra niewydolność nerek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ostra niewydolność nerek odnosi się do nagłej utraty funkcji nerek, sprowadzającej się do zaniku zdolności do filtracji krwi i produkcji moczu. Przyczyn może być wiele, ale zwykle związane jest to ze znacznymi uszkodzeniami tkanek nerek lub zmniejszonym przepływem krwi przez nerki.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKD</LocID>                         <Text>Przewlekła choroba nerek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Przewlekła choroba nerek odnosi się do stopniowej utraty funkcji nerek. Najczęstszą przyczyną jest nieleczona cukrzyca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COK</LocID>                         <Text>Kamienie nerkowe</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COK_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kamienie nerkowe, lub inaczej kamica nerkowa, to zwykle złogi wapnia. Mimo tego, że kamienie zwykle same przechodzą przez moczowody, to bardzo bolesna choroba.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COU</LocID>                         <Text>Kamica moczowodów</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kamienie nerkowe zwykle podążają kanalikami nerkowymi i moczowodami. Jeśli zablokują moczowód lub tylko się przezeń przemieszczają, często powodują nieprzyjemne symptomy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIB</LocID>                         <Text>Kamica pęcherza moczowego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kamienie w pęcherzu moczowym mogą się w nim tworzyć w procesie mineralizacji skoncentrowanego moczu lub mogą być to kamienie, kótre zawędroway z nerek.  Symptomy powodują jedynie te, które blokują przewód moczowy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACS</LocID>                         <Text>Infekcja pęcherza moczowego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Infekcja pęcherza moczowego to infekcja pęcherza spowodowana zwykle bakterią pałeczki okrężnicy (E. coli), typem bakterii często występującej w przewodzie pokarmowym. To choroba sto razy częściej występująca u kobiet niż u mężczyzn.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INC</LocID>                         <Text>Śródmiąższowe zapalenie pęcherza moczowego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Śródmiąższowe zapalenie pęcherza moczowego zwane jest też zespołem bolesnego pęcherza. To choroba pęcherza o nieustalonej przyczynie dotykająca bardziej kobiet niż mężczyzn.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIP</LocID>                         <Text>Rozdarcie wątroby</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Rozdarcie wątroby to rana, która powstaje gdy obiekt przebija skórę górnej części brzucha i wnika w tkanki ciała, tworząc otwartą ranę i uszkodzenie wątroby.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIB</LocID>                         <Text>Kontuzja wątroby</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontuzja wątroby to fizyczny uraz górnej części brzucha, czy to w skutek uderzenia, zranienia lub fizycznego ataku.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRB</LocID>                         <Text>Kontuzyjne pęknięcie śledziony</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kontuzyjne pęknięcie śledziony jest spowodowane tępym uderzeniem, zranieniem lub atakiem fizycznym, ale bez obecności otwartej rany.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRP</LocID>                         <Text>Pęknięcie śledziony</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pęknięcie śledziony w skutek przebicia występuje gdy obiekt przebija skórę górnej części brzucha i wnika w tkanki ciała, powodując otwartą ranę i rozległe uszkodzenie śledziony.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SCB</LocID>                         <Text>Obtłuczona śledziona</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zwana też kontuzją śledziony, spowodowana bezpośrednim uderzeniem w górną część brzucha. Jest mniej poważna od pęknięcia śledziony.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCB</LocID>                         <Text>Kontuzja trzustki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pomniejsza kontuzja trzustki bez urazów przewodów z obecnością krwiaka. Jest spowodowana bezpośrednim uderzeniem bez przebicia skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLB</LocID>                         <Text>Kontuzyjne rozerwanie trzustki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Poważne rozerwanie trzustki z towarzyszącymi ranami przewodów spowodowane bezpośrednim uderzeniem w brzuch, bez otwartej rany jamy brzusznej.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCP</LocID>                         <Text>Rozerwanie trzustki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Masywne uszkodzenie głowy trzustki spowodowane raną i przebiciem górnych powłok brzusznych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KLP</LocID>                         <Text>Rozerwanie nerek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Poważne obrażenia miękiszu gąbczastego nerek z obecnością zaotrzewnowego krwiaka i otwartą raną pleców.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KCB</LocID>                         <Text>Kontuzja nerek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Obtłuczenie nerek wraz z (lub bez) nie rozszerzającym się podtorebkowym krwiakiem.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================================== -->
            <!-- Diagnoses - Internal medicine department -->
            <!-- ======================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLC</LocID>                         <Text>Cholera</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Cholera to choroba bakteryjna zwykle przenoszona przez skażone źródła wody. Kanalizacja, oraz oczyszczalnie ścieków i wody wyeliminowały cholerę w państwach rozwiniętych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TYF</LocID>                         <Text>Tyfus (dur brzuszny)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TYF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>To choroba bakteryjna przenoszona przez zakażoną wodę i żywność. Jest ponadto zakaźna. Rzadko wystepuje w krajach rozwiniętych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SLM</LocID>                         <Text>Salmonelloza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SLM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Infekcja salmonellą to jedna z częstszych infekcji bakteryjnych dotykających ludzki przewód pokarmowy. Źródem infekcji u ludzi jest zakażone jedzenie lub woda. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMB</LocID>                         <Text>Amebiaza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Amebiazę (pełzakowicę) podowuje ameba Entamoeba histolytica, a infekcja przenosi się przez skażoną odchodami wodę lub żywność.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GRD</LocID>                         <Text>Lamblioza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GRD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Lablioza (giardioza) to najczęstsza infekcja pasożytnicza przewodu pokarmowego pochodzenia wodnego. Lamblie mogą być przenoszone też przez kontakt osobisty lub przez żywność.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBC</LocID>                         <Text>Gruźlica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Gruźlica płuc to wysoce zaraźliwa choroba powodowana bakterią Mycobacterium tuberculosis atakującą głównie płuca, choć może też wpływać na inne organy. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TUL</LocID>                         <Text>Tularemia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TUL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tularemia to zaraźliwa choroba, która dotyka głównie skóry, oczu, węzłów chonnych i płuc. Powoduje ją bakteria znana jako Francisella tularensis. Tularemia jest wyzoce zakaźna, potencjalnie śmiertelna, ale może być skutecznie leczona.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNA</LocID>                         <Text>Wąglik płuc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Wąglik to poważna infekcja powodowana bakterią zwaną pałeczką wąglika, Bacillus anthracis. Przenosi się przez zarodniki, które są zwykle zwierząecego pochodzenia. Kontakt następuje zwykle przez oddychanie, jedzenie lub rany skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RBF</LocID>                         <Text>Gorączka szczurza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RBF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Gorączka szczurza to ostra choroba gorączkowa powodowana bakteriami przenoszonymi przez gryzonie, gównie przez ich mocz lub ślinę. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSD</LocID>                         <Text>Choroba kociego pazura</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Choroba kociego pazura to częsta choroba powodowana przez bakterię Bartonella henselae. Jest przenoszona przez koty, gównie w wyniku podrapania lub ugryzień. Obecność bakterii u czowieka trudno wykryć zwykymi metodami posiewu, gdyż wylęg trwa do 6 tygodni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMI</LocID>                         <Text>Niegruźlicza prątkowa infekcja płuc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Niegruźlicza prątkowa infekcja płuc jest powodowana przez prątki i jest dość częsta. Często występuje u pacjenów o obniżonej odporności lub z istniejącymi chorobami płuc, ale też i u zdrowych pacjentów.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTS</LocID>                         <Text>Krztusiec</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Krzutusiec, znany też jako koklusz, to bardzo zaraźliwa choroba układu oddechowego. Powoduje go bakteria Bordetella pertussis. Przed opracowaniem szczepionki, krztusiec był uznawany za chorobę wieku dziecięcego. Obecnie dotyka ludzi o obniżonej odporności.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LEG</LocID>                         <Text>Legionelloza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LEG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Legionellozę powoduje bakteria Legionella pneumophila. Jest to ostra odmiana zapalenia płuc, przenosząca się od osoby do osoby. Nieleczona legionelloza ma śmiertelne konsekwencje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPF</LocID>                         <Text>Tyfus plamisty</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ważne by nie mylić tyfusu plamistego (duru plamistego) z tyfusem brzusznym (durem brzusznym). Wywouje go bakteria Rickettsia Typhi, przenoszona przez różne rodzaje pcheł. Tyfus plamisty opisano już w 1528. Charakteryzuje się nagłym nadejściem symptomów podobnych do grypy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IMN</LocID>                         <Text>Mononukleoza zakaźna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zakaźna mononukleoza jest zwykle powodowana przez EBV - Wirusa Epsteina-Barra, którym ludzie zakażają się w dzieciństwie, a symptomy objawiają się w okresie dojrzewania. Nie ma szczepionki na tą chorobę. W latach 20-tych XX w. nazywana "chorobą pocałunków".</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPM</LocID>                         <Text>Histoplazmoza </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Histoplazmoza, zwana chorobą jaskiń, to choroba układu oddechowego powodowana przez grzyb Histoplasma Capsulatum atakujacy głównie płuca. Symptomy są bardzo różne. Dawne infekcje zapewniają częściową odporność. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASP</LocID>                         <Text>Aspergiloza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Aspergiloza to choroba układu oddechowego powodowana grzybem Aspergillus. Jeżeli pacjent ma osłabiony układ odpornościwoy, inwazyjna forma choroby rozprzestrzenia się przez płuca. Zakażone płuca wymagają chirurgii.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATS</LocID>                         <Text>Amerykańska trypanosomoza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Amerykańska trypanosomoza, zwana chorobą Chagasa, to poważna zakaźna choroba zapalna powodowana przez pasożyta, świdrowca Trypanosoma cruzi. Nieleczona, może prowadzić do poważnych komplikacji sercowych i układu trawiennego.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TXM</LocID>                         <Text>Toksoplazmoza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TXM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Toksoplazmozę wywouje pasożyt zwany Toxoplasma gondii. Symptomy przypominają grypę. Infekcja szerzy się przez niedogotowaną żywność i wystawienie na kocie odchody.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BAB</LocID>                         <Text>Babeszjoza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Babeszjoza to choroba pasożytnicza powodowana przez pasożyta Babesia. Jest porównywalna do malarii. Linia zakażeń wiedzie przez kleszcze, zwykle zakażone boreliozą.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LYD</LocID>                         <Text>Borelioza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LYD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Borelioza jest przenoszona przez ugryzienia kleszczy. Mogą one przenosić bakterie z grupy krętek Borrelia burgdorferi, które z kolei powodują tą chorobę.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HLA</LocID>                         <Text>Anemia hemolityczna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Anemia hemolityczna występuje gdy dochodzi do hemolizy - nienormalnego rozpadu czerwonych krwinek w naczyniach krwionośnych, lub gdzie indziej w ludzkim ciele.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TCP</LocID>                         <Text>Małopytkowość</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Małopytkowość reprezentuje stan ze znaczącym ubytkiem płytek krwi, odpowiedzialnych za krzepnięcie krwi i powstawanie skrzepów krwi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPL</LocID>                         <Text>Hemofilia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hemofilia to dziedziczna choroba powodująca niski poziom czynników krzepliwości krwi. Nie krzepnąca krew powoduje nadmierne krwawienia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THL</LocID>                         <Text>Niedokrwistość tarczowatokrwinkowa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Niedokrwistość tarczowatokrwinkowa to dziedziczna wada powodująca znaczące obniżenie poziomu hemoglobiny i zaniżoną liczbę czerwonych krwinek.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCL</LocID>                        <Text>Sarkoidoza - Płuc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCL_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Sarkoidoza to rozrost ziarniniaków (komórek stanu zapalnego) w różnych częściach ludzkiego ciała. Najbardziej prawdopobną przyczyną jest reakcja immunologiczna na jakieś czynniki. Nie ma lekarstwa, ale przy stosowaniu medycyny wspomagającej może sama ustąpić.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCE</LocID>                        <Text>Sarkoidoza - Oczu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCE_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Sarkoidoza to rozrost ziarniniaków (komórek stanu zapalnego) w różnych częściach ludzkiego ciała. Najbardziej prawdopobną przyczyną jest reakcja immunologiczna na jakieś czynniki. Nie ma lekarstwa, ale przy stosowaniu medycyny wspomagającej może sama ustąpić.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCH</LocID>                        <Text>Sarkoidoza - Serca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCH_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Sarkoidoza to rozrost ziarniniaków (komórek stanu zapalnego) w różnych częściach ludzkiego ciała. Najbardziej prawdopobną przyczyną jest reakcja immunologiczna na jakieś czynniki. Nie ma lekarstwa, ale przy stosowaniu medycyny wspomagającej może sama ustąpić.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DM1</LocID>                         <Text>Cukrzyca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DM1_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Cukrzyca odnosi się do grupy chorób spowodowanych nieprawidowym metabolizmem glukozy. Są różne rodzaj cukrzycy, ale generalnie objawiaja się zawyżonym poziomem cukru we krwi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFB</LocID>                         <Text>Mukowiscydoza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Mukowiscydoza to dziedziczna choroba powodująca poważne uszkodzenia płuc, systemu trawiennego i innych organów ludzkiego ciała.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTE</LocID>                         <Text>Zapalenie ucha zewnętrznego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie ucha zewnętrznego to stan zapalny zewnętrznego kanału usznego, zwykle spowodowany infekcją bakteryjną.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OME</LocID>                         <Text>Zapalenie ucha wewnętrznego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OME_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie ucha wewnętrznego z wysiękiem to stan w którym płyn jest obecny w uchu wewnętrznym. Często dotyka dzieci.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASO</LocID>                         <Text>Ostre ropne zapalenie ucha</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ostre ropne zapalenie ucha wewnętrznego to bardzo bolesna choroba ucha środkowego.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMT</LocID>                         <Text>Ostre zapalenie wyrostka sutkowatego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Infekcja i stan zapalny komórek powietrznych wyrostka sutkowatego, będącego częścią kości skroniowej (pod uchem). </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTS</LocID>                         <Text>Otoskleroza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otoskleroza odnosi się do nieprawidłowego twardnienia tkanki kostnej w uchu środkowym, powodujący niemożność przenoszenia dźwięków z ucha środkowego do ucha wewnętrznego, powodujac utratę słuchu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OOR</LocID>                         <Text>Wysięk z ucha</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OOR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Wysięk z ucha jest wynikiem stanu zapalnego ucha.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MUM</LocID>                         <Text>Świnka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MUM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Świnka to zapalna choroba zakaźna obejmująca ślinianki przyuszne (z jednej lub obu stron twarzy). Stan zapalny powodują czynniki wirusowe lub bakteryjne. Najlepszą prewencją jest szczepienie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNM</LocID>                         <Text>Zapalenie płuc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie płuc to infekcja pęcherzyków płucnych w płucach. Zapalenie płuc może mieś siłę od lekkiej do zagrażającej życiu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BPN</LocID>                         <Text>Odoskrzelowe zapalenie płuc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BPN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Odoskrzelowe zapalenie płuc to choroba z grupy zakażeń płuc, dotycząca płuc i oskrzeli.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BES</LocID>                         <Text>Rozstrzeń oskrzeli</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BES_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Rozstrzeń oskrzeli odnosi się do stanu, w którym duże drogi oddechowe w płucach są uszkodzone.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCB</LocID>                         <Text>Chroniczne zapalenie oskrzeli</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Chroniczne zapalenie oskrzeli odnosi się do mokrego długookresowego kaszlu połączonego ze stałym podrażnieniem błony śluzowej oskrzeli.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EMP</LocID>                         <Text>Rozedma płuc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EMP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Rozedma płuc odnosi się do stanu, w którym pęcherzyki płucne są uszkodzone lub zniszczone, powodując brak tchu, nawet w stanie spoczynku.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CPD</LocID>                         <Text>Przewlekła obturacyjna choroba płuc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CPD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Przewlekła obturacyjna choroba płuc to chroniczna zapalna choroba płuc powodująca zatkanie dróg oddechowych w płucach.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASM</LocID>                         <Text>Astma</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Astma odnosi się do stanu w którym drogi oddechowe zwężają się, puchną i produkują nadmiar śluzu. To chroniczna choroba układu oddechowego, której symptomy różnią się od osoby do osoby.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMX</LocID>                         <Text>Odma opłucnowa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMX_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapadnięte płuco, zwane też odmą opłucnową objawia się gdy powietrze ucieka z płuca wypełniając przestrzeń między płucem a ścianą klatki piersiowej, uniemożliwiając rozszerzenie się dotkniętego nią płuca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CEL</LocID>                         <Text>Zapalenie tkanki łącznej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CEL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie tkanki łącznej to jedna z częstych bakteryjnych infekcji skóry, powodowanych głównie przez bakterie streptococci i staphylococci.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ADS</LocID>                         <Text>Atopowe zapalenie skóry</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ADS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Atopowe zapalenie skóry lub egzema odnosi się do stanu powodującego zaczerwienienie i swędzenie skóry. To chroniczna choroba skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LUP</LocID>                         <Text>Toczeń</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LUP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Toczeń to systemowa choroba autoimmunologiczna. Jest bardzo ciężka w zdiagnozowaniu.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CMP</LocID>                         <Text>Zatrucie tlenkiem węgla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CMP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zatrucie tlenkiem węgla powoduje nawdychanie się zbyt dużych ilości tlenku węgla.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CGP</LocID>                         <Text>Zatrucie chlorem</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CGP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zatrucie chlorem to choroba spowodowana wystawieniem na chlor w dawkach przekraczajacych normy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MTP</LocID>                         <Text>Zatrucie metanolem</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MTP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zatrucie przez spożycie metanolu to rzadka forma zatrucia mogąca powodować poważne zaburzenia metaboliczne, ślepotę, trwałe dysfunkcje neurologiczne i śmierć.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LDP</LocID>                         <Text>Zatrucie ołowiem</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LDP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zatrucie ołowiem to rodzaj zatrucia metalem, spowodowany nagromadzeniem się ołowiu w organizmie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCT</LocID>                         <Text>Kontuzja płuc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tępe obrażenia płuc lub fizyczny uraz części ciała, w wyniku uderzenia, zranienia lub ataku fizycznego. Kontuzjowane są płuca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLP</LocID>                         <Text>Rozerwanie płuc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Uraz i rana wynikła z przebicia przez obiekt skóry i zagłębienia się w tkanki ciała, z otwartą raną. Konsekwencją jest uszkodzenie i rozerwanie płuca.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ====================================== -->
            <!-- Diagnoses - Orthopaedy -->
            <!-- ====================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CTS</LocID>                         <Text>Zespół cieśni nadgarstka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Stan, w którym nerw pośrodkowy jest uciskany przez okoliczne struktury w miejscu przechodzenia przez tunel u podstawy dłoni. Ból i zaburzenia czucia to gówne symptomy. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CUS</LocID>                         <Text>Zespół kanału łokciowego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CUS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zespół kanału łokciowego spowodowany jest uciskiem nerwu łokciowego w rejonie łokcia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAT</LocID>                         <Text>Reumatoidalne zapalenie stawów</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Reumatoidalne zapalenie stawów to chroniczna choroba autoimmunologiczna obejmująca głównie stawy. Zwykle objawia się rozgrzanymi, spuchniętymi, i obolaymi stawami. Ból i sztywność często nasila się po spoczynku. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HOA</LocID>                         <Text>Zwyrodnienie stawu biodrowego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HOA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zwyrodnienie stawu to stan, w którym chrząstka ulega powolnej degeneracji i narastają zniekształcenia w dotkniętym stawie. Zwyrodnienie stawu biodrowego zwykle powoduje ból przy chodzeniu i jest uciążliwe dla pacjenta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KOA</LocID>                         <Text>Zwyrodnienie stawu kolanowego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KOA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zwyrodnienie stawu kolanowego to najczęstsza forma zwyrodnień stawów. Powolna degeneracja chrząstki kolana podowuje ból przy chodzeniu i usztywnienie stawu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DMS</LocID>                         <Text>Zapalenie skórno-mięśniowe</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DMS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie skórno-mięśniowe to chroniczne postępujące zapalenie mięśni. Symptomem jest zwykle wysypka skórna i postępujące z czasem osłabienie mięśni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBM</LocID>                         <Text>Wtrętowe zapalenie mięśni</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Wtrętowe zapalenie mięśni to chroniczne postępujące zapalenie i osłabienie mięśni. Jest najbardziej widoczne w zginaczach palców i mięśniach odwodzicielach kolana.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMS</LocID>                         <Text>Zapalenie wielomięśniowe</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie wielomięśniowe to chroniczne postępujące zapalenie i osłabienie mięśni. Rozpoczyna się osłabieniem mięśni najbliższych korpusu ciała i stąd się rozprzestrzenia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDS</LocID>                         <Text>Szczelina w łuku kręgowym</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Defekt, pęknięcie lub złamanie kompresyjne jednego z kręgów, zwykle w sekcji L5-S1. Uraz może być bolesny. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDL</LocID>                         <Text>Kręgozmyk</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kręgozmyk odnosi się do zwyrodnienia kręgosłupa i wypadnięcia kręgów. Wiele schorzeń może prowadzić do kręgozmyku: zmiany zwyrodnieniowe, urazy, wady wrodzone, nowotwory itp.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSL</LocID>                         <Text>Spondyloza szyjna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Spondyloza szyjna to zwyrodnienie szyjnego odcinka kręgosłupa z dowolnych przyczyn. Zwykle wynika ze zużycia się kregów w wyniku starzenia się, powodującego chorobę zwyrodnieniową stawów kręgowych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OSM</LocID>                         <Text>Ostre zapalenie szpiku kostnego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OSM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ostre zapalenie szpiku kostnego to infekcja bakteryjna kości. Może rozwinąć się w chroniczne zapalenie szpiku, kótre jest bardzo trudne w leczeniu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CDD</LocID>                         <Text>Zespół wąskiego kanału kręgowego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CDD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zespół wąskiego kanału kręgowego odnosi się do nieprawidowego zwężenia kanału kręgowego, dotykające rdzenia kręgowego lub korzonków nerwowych. Powoduje ból, dyskomfort i utratę mobilności, zwykle w kończynach korespondujacych z poziomem, na któym występuje zwężenie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOT</LocID>                         <Text>Zapalenie torebki maziowej kolana </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Torebka (kaletka) maziowa to mały woreczek wypełniony mazią służącą jako amortyzator pomiędzy kośćmi i powierzchniami stawu narażonymi na tarcie. Zapalenie torebki oznacza opuchnięcie torebki maziowej w wyniku stanu zapalnego.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOH</LocID>                         <Text>Zapalenie torebki maziowej dłoni</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Torebka (kaletka) maziowa to mały woreczek wypełniony mazią służącą jako amortyzator pomiędzy kośćmi i powierzchniami stawu narażonymi na tarcie. Zapalenie torebki oznacza opuchnięcie torebki maziowej w wyniku stanu zapalnego.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AOM</LocID>                         <Text>Osteomalacja</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AOM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Osteomalacja, znana jako krzywica kości gdy objawia się w dzieciństwie, odnosi się do stanu rozmiękania kości z uwagi na upośledzony metabolizm kostny.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TEW</LocID>                         <Text>Łokieć tenisisty</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TEW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Łokieć tenisisty, znane też jako boczne zapalenie nadkłykcia, charakteryzuje się bólem promieniującym od zewnętrznej strony łokcia do nadgarstka. Stan jest powodowany wykonywaniem powtarzalnych ruchów i przez to podrażnieniem mięśni i ścięgien związanych z tym ruchem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OLB</LocID>                         <Text>Zapalenie torebki maziowej łokcia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OLB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Torebka (kaletka) maziowa to mały woreczek wypełniony mazią służącą jako amortyzator pomiędzy kośćmi i powierzchniami stawu narażonymi na tarcie. Zapalenie torebki oznacza opuchnięcie torebki maziowej w wyniku stanu zapalnego.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWH</LocID>                         <Text>Głęboka rana dłoni</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Głęboka, krwawiąca rana o gładkich lub poszarpanych brzegach. Wymaga zszycia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWA</LocID>                         <Text>Głęboka rana ręki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Głęboka, krwawiąca rana o gładkich lub poszarpanych brzegach. Wymaga zszycia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWL</LocID>                         <Text>Głęboka rana nogi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Głęboka, krwawiąca rana o gładkich lub poszarpanych brzegach. Wymaga zszycia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWF</LocID>                         <Text>Głęboka rana stopy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Głęboka, krwawiąca rana o gładkich lub poszarpanych brzegach. Wymaga zszycia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHS</LocID>                         <Text>Skręcenie ramienia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Skręcenie to stan, w którym więzadła otaczające staw są przemieszczone poza swoje funkcjonalne granice ruchu, powodując naderwania a czasem całkowite rozwerwanie dotkniętych więzadeł.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHD</LocID>                         <Text>Zwichnięcie ramienia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zwichnięcie stawu lub przemieszczenie kończyny to stan, w którym kości połączone stawem zostają nieprawidłowo rozdzielone. Udzkodzenia otaczajacych tkanek są powszechne w tej sytuacji.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KSP</LocID>                         <Text>Skręcenie kolana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KSP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Skręcenie to stan, w którym więzadła otaczające staw są przemieszczone poza swoje funkcjonalne granice ruchu, powodując naderwania a czasem całkowite rozwerwanie dotkniętych więzadeł.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KDL</LocID>                         <Text>Zwichnięcie kolana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KDL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zwichnięcie stawu lub przemieszczenie kończyny to stan, w którym kości połączone stawem zostają nieprawidłowo rozdzielone. Udzkodzenia otaczajacych tkanek są powszechne w tej sytuacji.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ASP</LocID>                         <Text>Skręcenie kostki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ASP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Skręcenie to stan, w którym więzadła otaczające staw są przemieszczone poza swoje funkcjonalne granice ruchu, powodując naderwania a czasem całkowite rozwerwanie dotkniętych więzadeł.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DLA</LocID>                         <Text>Zwichnięcie kostki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zwichnięcie stawu lub przemieszczenie kończyny to stan, w którym kości połączone stawem zostają nieprawidłowo rozdzielone. Udzkodzenia otaczajacych tkanek są powszechne w tej sytuacji.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACL</LocID>                         <Text>Uszkodzenie więzadła</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Więzadło krzyżowe przednie to więzadło wewnątrzstawowe kolana zapobiegające przedniemu zwichnięciu kości nóg. Udzkodzenie tego więzada jest częstw w sporcie i spowodowane nadmiernym obrotem stawu do wewnątrz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFU</LocID>                         <Text>Proste złamanie kości łokciowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie kości łokciowej, jednej z kości przedramienia, bez uszkodzeń otaczających tkanek lub przebicia skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFU</LocID>                         <Text>Otwarte złamanie kości łokciowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otwarte złamanie kości to złamanie powodujące otwartą ranę spowodowaną przemieszczoną kością, która często wystaje z rany. Kość łokciowa to jedna z kości przedramienia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFU</LocID>                         <Text>Skomplikowane złamanie kości łokciowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Skomplikowane złamanie kości składa się z otwartej rany, przemieszczonej złamanej kości i różnych jej odłamków. Kość łokciowa to jedna z kości przedramienia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFR</LocID>                         <Text>Proste złamanie kości promieniowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie kości promieniowej, jednej z kości przedramienia, bez uszkodzeń otaczających tkanek lub przebicia skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFH</LocID>                         <Text>Proste złamanie kości ramiennej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie kości ramiennej, kości górnej części ramienia, bez uszkodzeń otaczających tkanek lub przebicia skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFH</LocID>                         <Text>Otwarte złamanie kości ramiennej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otwarte złamanie kości to złamanie powodujące otwartą ranę spowodowaną przemieszczoną kością, która często wystaje z rany. Kość ramienna to kość górnej części ramienia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFH</LocID>                         <Text>Skomplikowane złamanie kości ramiennej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Skomplikowane złamanie kości składa się z otwartej rany, przemieszczonej złamanej kości i różnych jej odłamków. Kość ramienna to kość górnej części ramienia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BRR</LocID>                         <Text>Zamane żebra</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BRR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Proste złamanie jednego lub wielu żeber bez uszkodzeń otaczających tkanek lub przebicia skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFF</LocID>                         <Text>Proste złamanie kości udowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie kości udowej, znajdujacej się w udzie, bez uszkodzeń otaczających tkanek lub przebicia skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFF</LocID>                         <Text>Otwarte złamanie kości udowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otwarte złamanie kości to złamanie powodujące otwartą ranę spowodowaną przemieszczoną kością, która często wystaje z rany. Kość udowa znajduje się w udzie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFF</LocID>                         <Text>Skomplikowane złamanie kości udowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Skomplikowane złamanie kości składa się z otwartej rany, przemieszczonej złamanej kości i różnych jej odłamków. Kość udowa znajduje się w udzie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFT</LocID>                         <Text>Proste złamanie kości piszczelowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie kości piszczelowej, dużej kości w dolnej części nogi, bez uszkodzeń otaczających tkanek lub przebicia skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFT</LocID>                         <Text>Otwarte złamanie kości piszczelowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otwarte złamanie kości to złamanie powodujące otwartą ranę spowodowaną przemieszczoną kością, która często wystaje z rany. Piszczel to duża kość w dolnej części nogi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SPT</LocID>                         <Text>Spiralne złamanie kości piszczelowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SPT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Spiralne złamanie kości piszczelowej bez uszkodzeń otaczających tkanek.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFI</LocID>                         <Text>Proste złamanie kości strzałkowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie kości strzałkowej, cienkiej kości w dolnej części nogi, bez uszkodzeń otaczających tkanek lub przebicia skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ANF</LocID>                         <Text>Zamanie kostki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ANF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie jednej lub wielu kości kostki, bez uszkodzeń otaczających tkanek.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MBF</LocID>                         <Text>Zamanie kości śródstopia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MBF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie jednej lub wielu kości śródstopia, bez uszkodzeń otaczających tkanek.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FOF</LocID>                         <Text>Złamanie palca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FOF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie jednej lub wielu kości palca, bez uszkodzeń otaczających tkanek.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFC</LocID>                         <Text>Proste złamanie obojczyka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie obojczyka bez uszkodzeń otaczających tkanek lub przebicia skóry.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHC</LocID>                         <Text>Skomplikowane złamanie obojczyka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie obojczyka ze zwichnięcim części złamanej kości.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MNF</LocID>                         <Text>Złamanie żuchwy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MNF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Złamanie szczęki. Często jest to złamanie w dwóch miejscach. Często też powoduje upośledzoną zdolność do pełenego otwarcia ust.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_NSF</LocID>                         <Text>Złamanie nosa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_NSF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Proste złamanie jednej lub wielu kości nosa z pewną dozą krwawienia.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ===================== -->
            <!-- Diagnoses - Cardiology-->
            <!-- ===================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARR</LocID>                         <Text>Ostra gorączka reumatyczna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ostra gorączka reumatyczna to choroba stanu zapalnego dotykacjąca serca, mięśni, stawów i mózgu. Często rozwija się po zwykłym zarażeniu gardła paciorkowcem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MST</LocID>                         <Text>Zwężenie zastawki dwudzielnej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MST_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zwężenie zastawki dwudzielnej (mitralnej), powodujące nieprawidowe otwieranie się zastawki i wynikły z tego nieprawidłowy zredukowany przepływ krwi przez zastawkę.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TRS</LocID>                         <Text>Niedomykalność zastawki trójdzielnej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TRS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Niewłaściwe domykanie się zastawki trójdzielnej serca, powodujące regurgitację krwi (krew jest pompowana wstecz, w niewłaściwym kierunku, gdyż zastawka się nie domyka).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HHD</LocID>                         <Text>Choroba nadciśnieniowa z zajęciem serca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Choroba nadciśnieniowa z zajęciem serca odnosi się do wielu komplikacji związanych z nadciśnieniem krwi, które dotykają serca i mogą powodować jego niewydolność.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IHD</LocID>                         <Text>Choroba wieńcowa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Choroba wieńcowa, zwana chorobą niedokrwienną serca, to choroba miażdżycowa dużych grup arterii serca mogąca powodować niewydolność serca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRD</LocID>                         <Text>Choroba nadciśnieniowa nerek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Choroba nadciśnieniowa nerek odnosi się do zwiększenia się ciśnienia krwi w wyniku ran lub chorób nerek.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANP</LocID>                         <Text>Dławica piersiowa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Dławica piersiowa odnosi się do bólu w klatce piersiowej spowodowanego niedokrwieniem mięśnia sercowego. Jest jednym z symptomów choroby niedokrewnej serca (wieńcowej).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMI</LocID>                         <Text>Zawał serca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ostre niedokrwienie serca, zwane atakiem serca, powstaje w wyniku zablokowania dopływu krwi do mięśnia sercowego. Dotknięta tkanka mięśniowa serca może obumrzeć, a pacjent także jest zagrożony śmiercią.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TAA</LocID>                         <Text>Tętniak aorty piersiowej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TAA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tętniak aorty piersiowej odnosi się do stanu, w którym częsć aorty w klatce piersiowej jest rozszerzona (staje się jak balon). Tętniak może pęknąć prowadząc do nagłej śmierci.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEM</LocID>                         <Text>Zator tętnicy płucnej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zator odnosi się do blokady jednej z tętnic płuc. Zator jest zwykle powodowany oderwaniem się głębokiego żylnego skrzepu krwi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECT</LocID>                         <Text>Zapalenie wsierdzia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie wsierdzia to infekcja wewnętrznej wyściółki serca. Często infekcja pochodzi z kolonii bakteryjnych chorych zastawek serca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PCT</LocID>                         <Text>Zapalenie osierdzia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie osierdzia odnosi się do stanu, w którym wystepuje stan zapalny cienkiej membrany - worka osierdziowego otaczajacego serce.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INM</LocID>                         <Text>Zapalenie mięśnia sercowego</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie mięśnia sercowego to stan zapalny tkanki mięśniowej serca, zaburzający zdolność do pompowania krwi przez serce, oraz systemów elektrycznej regulacji serca, potencjalnie zwiększające ryzyko różnych arytmii (nieregularnych i nieprawidłowych rytmów serca).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAR</LocID>                         <Text>Zatrzymanie akcji serca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zatrzymanie akcji serca to nagła utrata zdolności pompowania krwi przez serce. Zatrzymanie akcji serca to często rezultat ostrego niedokrewienia serca (zawału serca) lub nagłej szkodliwej arytmii.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CHF</LocID>                         <Text>Zastoinowa niewydolność serca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CHF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zastoinowa niewydolność serca, w której serce traci zdolność pompowania dostatecznej ilości krwi w ciele.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_STK</LocID>                         <Text>Udar mózgu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_STK_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Udar objawia się, gdy dostawa krwi do obszaru mózgu zostaje przerwana lub poważnie zahamowana, powodując oburmarcie (nekrozę) tkanki mózgu w dotkniętym obszarze.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATH</LocID>                         <Text>Miażdżyca arterii szyjnych</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Miażdżyca arterii szyjnych objawia się gdy płytka miażdżycowa odkłada się wewnątrz arterii szyjnych (dużych tętnic biegnących z aorty do głowy), utwardzając i zwężając je, redukując przepływ krwi. Może być bezobjawowa przez dekady, a symptomy zwykle pojawiają się gdy arterie są zablokowane bardziej niż w 50%.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPB</LocID>                         <Text>Zakrzepowe zapalenie żył</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zakrzepowe zapalenie żył to stan zapalny żył spowodowany tworzeniem się skrzepów blokujących jedną lub wiele żył.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PVT</LocID>                         <Text>Zakrzep żyły wrotnej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PVT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zakrzep żyły wrotnej odnosi się do zablokowania skrzepem żyły wrotnej, dużej żyły prowadzącej z jelit do wątroby.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEB</LocID>                         <Text>Nadciśnienie płucne</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Nadciśnienie płucne to nadciśnienie tętnicze arterii prowadzących krew z serca do płuc. Nadciśnienie płucne często zdarza się w wyniku obecności dużego lub wielu małych skrzepów krwi w płucach.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PAD</LocID>                         <Text>Choroba tętnic obwodowych</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PAD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Chorobę tętnic obwodowych powoduje zmniejszone ciśnienie krwi do górnych lub dolnych kończyn w wyniku zwężonych miażdżycą arterii.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MVP</LocID>                         <Text>Wypadanie płatka zastawki mitralnej</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MVP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Wypadanie płatka zastawki mitralnej to stan, w którym mitralna zastawka serca wybrzusza się w lewy przedsionek podczas skurczu lewej komory serca. To zwykle następstwo ostrego niedokrwienia serca dotykającego przyłączy zastawki w lewej komorze serca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DCP</LocID>                         <Text>Kardiomiopatia rozstrzeniowa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kardiomiopatia rozstrzeniowa to stan, w którym serce staje się poważnie powiększone, zmniejszając zdolność pompowania krwi, i czyniąc serce niezdolnym do efektywnego zaopatrywania w krew.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GCA</LocID>                         <Text>Olbrzymiokomórkowe zapalenie tętnic</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GCA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Olbrzymiokomórkowe zapalenie tętnic to stan zapalny wyścióki tętnic, gównie tętnic skroniowych z boków głowy.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BCI</LocID>                         <Text>Tępy uraz serca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BCI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tępy uraz serca to fizyczny uraz klatki piersiowej, powodujący uraz serca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FLC</LocID>                         <Text>Zapadnięta klatka piersiowa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapaść kaltki piersiowej to zagrażający życiu stan, który pojawia się gdy segment klatki piersiowej odłamuje się w wyniku urazu i porusza się niezależnie od reszty ścian żeber klatki piersiowej podczas oddychania.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TCA</LocID>                         <Text>Urazowe zatrzymanie akcji serca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TCA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Urazowe zatrzymanie akcji serca to stan, w którym serce przestało bić w skutek tępych lub przebijających obrażeń, np. pchnięcia nożem w serce. Wymaga natychmiastowej interwencji chirurgicznej, bez której zawsze kończy się śmiercią.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TAR</LocID>                         <Text>Pęknięcie aorty</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Urazowe pęknięcie aorty to stan, w którym aorta, największe naczynie krwionośne ciała, pęka w wyniku choroby (tętniaka lub rozwarstwienia) lub urazu ciała. Stan ten jest zwykle śmiertelny z uwagi na masywny krwotok z pęknięcia. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ===================== -->
            <!-- Diagnoses - Neurology -->
            <!-- ===================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBE</LocID>                         <Text>Odkleszczowe zapalenie mózgu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Odkleszczowe zapalenie mózgu to wirusowa infekcja przenoszona przez kleszcze, atakująca mózg i centralny układ nerwowy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECS</LocID>                         <Text>Zapalenie mózgu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie mózgu to stan zapalny mózgu, najczęściej w wyniku reakcji autoimmunologicznej lub infekcji wirusowej.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAB</LocID>                         <Text>Wścieklizna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Wścieklizna to zabójczy wirus rozprzestrzeniany przez ślinę zainfekowanych zwierząt. Przenosi się często przez pogryzienia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMN</LocID>                         <Text>Pneumokokowe zapalenie opon mózgowych</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pneumokokowe zapalenie opon mózgowych to stan zapalny membran okrywających rdzeń kręgowy i mózg w wyniku infekcji pneumokokami.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SMN</LocID>                         <Text>Gronkowcowe zapalenie opon mózgowych</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Gronkowcowe zapalenie opon mózgowych to stan zapalny membran okrywających rdzeń kręgowy i mózg w wyniku infekcji gronkowcem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MIG</LocID>                         <Text>Migrena</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MIG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Migrena to silny, pulsujący ból głowy, wraz lub bez tzw. aury.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GBS</LocID>                         <Text>Zespół Guillaina-Barrégo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GBS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zespół Guillaina-Barrégo to poważna choroba, w której system immunologiczny atakuje własny system nerwowy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_NMO</LocID>                         <Text>Zapalenie rdzenia i nerwów wzrokowych</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_NMO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie rdzenia i nerwów wzrokowych (zespół Devica) to autoimmunologiczna choroba, w której system odpornościowy atakuje nerwy wzrokowe i rdzeń kręgowy. Zwykle obserwowane symptomy są podobne do stwardnienia rozsianego. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IPD</LocID>                         <Text>Przewlekła zapalna poliradikuloneuropatia demielinizacyjna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IPD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>przewlekła zapalna poliradikuloneuropatia demielinizacyjna to zapalna choroba immunologiczna dotykająca peryferyjnych ststemów nerwowych, przez niszczenie warstwy ochronnej włókien nerwowych.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TTN</LocID>                         <Text>Tężec</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TTN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tężec to poważna choroba bakteryjna atakująca system nerwowy. Infekcja następuje w skutek zakażenia ran, a charakterystycznym objawem jest szczękościsk.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BLP</LocID>                         <Text>Chroniczne zapalenie powiek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Chroniczne zapalenie powiek to stan zapalny powiek.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CJN</LocID>                         <Text>Bakteryjne zapalenie spojówek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CJN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zwane "zaczerwienienym okiem" to choroba zapalna zewnętrznej części białkówki oka.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAN</LocID>                         <Text>Alergiczne zapalenie spojówek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zwane "zaczerwienienym okiem" to choroba zapalna zewnętrznej części białkówki oka..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GLC</LocID>                         <Text>Jaskra z otwartym kątem przesączania</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Jaskra to choroba powodująca uszkodzenie nerwu wzrokowego, w wyniku wysokiego ciśnienia w oku.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLH</LocID>                         <Text>Klasterowy ból głowy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Klasterowe bóle głowy są bardzo silne, często z płaczem i cieknącym nosem, i dotyczą jednej strony głowy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRP</LocID>                         <Text>Retynopatia nadciśnieniowa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Jest to uszkodzenie siatkówki i jej naczyń krwionośnych w wyniku nadciśnienia krwi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_UVE</LocID>                         <Text>Zapalenie naczyniówki oka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_UVE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Stan zapalny naczyniwóki oka. Naczyniówka obejmuje tęczówkę i pobliskie struktury oka.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCL</LocID>                         <Text>Zapalenie twardówki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie twardówki to stan zapalny twardówki oka.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KRT</LocID>                         <Text>Bakteryjne zapalenie rogówki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KRT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zapalenie rógówki spowodowane infekcją bakteryjną - wypukłej zewnętrznej warstwy gaki ocznej.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAB</LocID>                         <Text>Otarcie rogówki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otarcie rogówki, zwane zadrapaniem oka, to jedno z najczęstszych obrażeń oka, gdy ciało obce zadrapuje oko powodując dyskomfort i inne symptomy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACG</LocID>                         <Text>Jaskra z zamkniętym kątem</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ostra jaskra z zamknietym kątem przesączania jest spowodowana nagłym i szybkim zwiększeniem ciśnienia wewnątrzgałkowego oka.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRV</LocID>                         <Text>Zamknięcie żyły środkowej siatkówki</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Zamknięcie żyły środkowej siatkówki to częste zaburzenie naczyniowe siatkówki oka.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCS</LocID>                         <Text>Wstrząśnienie mózgu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Wstrząśnienie mózgu to lekki uraz mózgu powodujący czasowe zmiany stanu psychicznego i/lub utratę funkcji.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CTS</LocID>                         <Text>Stłuczenie mózgu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Stuczenie mózgu to uraz mózgu powstający zwykle w wyniku tępych obrażeń głowy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DAI</LocID>                         <Text>Rozległe obrażenia mózgu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DAI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Rozległe obrażenia mózgu to jedne z częstych urazowych obrażeń mózgu, powstałych w wyniku zbyt szybkiego przemieszczenia się mózgu wewnątrz czaszki.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TBI</LocID>                         <Text>Urazowe obrażenia mózgu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TBI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Powstają gdy zewnętrzna siła uszkadza mózg. Może być spowodowane wypadkami lub tępymi obrażeniami.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_AIH</LocID>                         <Text>Krwiak podtwardówkowy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_AIH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Krwiak podtwardówkowy to stan, w którym żyły w przestrzeni podtwardówkowej są przerwane i krwawią. Krew zbiera się w wąskiej przestrzeni co zwiększa ciśnienie wewnątrz czaszki. Stan ten jest zwykle śmiertelny jeśli pozostawi się go bez leczenia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OBI</LocID>                         <Text>Uraz z przebiciem głowy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OBI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Uraz z przebiciem głowy występuje, gdy obrażenia przerwały oponę twardą, zewnętrzną warstwę opon mózgowych.</Text>  </GameDBLocalizedString>


        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
