<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_ES_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>es</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Español</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Gato787</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>¡Hola Jefe! Gracias por volver para ayudarnos. Sabemos que tenias tus razones para retirarte, pero necesitamos a alguien con tu talento. Sabemos que eras bueno diagnosticando a los pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Estamos teniendo algunos problemas de personal en la clínica, ¿Podrías ayudarnos con algunos pacientes?\nNo te preocupes, te recordaré como funciona todo por aquí.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Primero vamos a acercarnos para ver que está pasando. Puedes <b><i>acercar la cámara</i></b> con la rueda del ratón y mover el ángulo de la cámara con la rueda central del ratón.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Verás también que los muros y paredes están bloqueando la vista. <b><i>Cambia</i></b> la vista a tu gusto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Perfecto, ahora <b><i>selecciona al paciente</i></b> que nos ha estado esperando pacientemente en la oficina del doctor.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Esta es la tarjeta del paciente. Desde aquí puedes ver toda la información importante del paciente y controlar que hacer con ellos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>En la parte derecha encontrarás el historial de los últimos 6 pacientes seleccionados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Si seleccionas el retrato de alguno de ellos, la camará se centrará en el personaje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Puedes escoger quien será el responsable para el paciente. Puedes dejar que el personal médico se ocupe u ocuparte tú mismo. Vamos a mantener bajo tu control este paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>La parte superior de la tarjeta muestra la información personal del paciente y el departamento al que ha sido asignado. La sección de necesidades muestra el nivel de satisfacción, los beneficios y las peculiaridades del paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>La siguiente sección muestra todos los diagnósticos posibles de acuerdo con los síntomas conocidos, ordenados desde el diagnóstico más probable. Seleccionar un diagnóstico hará que ese sea el diagnóstico final.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>La sección de síntomas muestra todos los síntomas conocidos y no conocidos. A la izquierda puedes ver el doctor al que el paciente está asignado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Este el panel de exámenes médicos, para poder conocer los síntomas no conocidos. Intenta <b><i>seleccionar el test alérgico</i></b> para descubrir suficientes síntomas no conocidos como para dejar un solo diagnóstico posible.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Puedes ver que exámenes han revelado un síntoma no conocido, resaltados en verde. Ahora, <b><i>Selecciona el único diagnóstico restante.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Ahora nada nos impide tratar al paciente. Puedes desplazar el ratón encima del diagnóstico para ver un consejo sobre qué tratamiento realizar. Ahora, <b><i>selecciona el tratamiento.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>¡Buen trabajo, has tratado a tu primer paciente!. Dependiendo del tratamiento, tu paciente puede estar curado definitivamente o volver más tarde con nuevos síntomas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Vamos a ayudar a otro paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Aquí está nuestro siguiente paciente. <b><i>Selecciona al paciente que está sentado en la oficina del doctor.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Té habrás dado cuenta de que algunos tratamientos no están disponibles (en gris). Estos necesitan una sala especial o mejor equipo médico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Si pasas el ratón sobre el ícono gris, sabrás qué necesitas para poder disponer del tratamiento. En este caso nos falta tanto la sala como un técnico para poder realizar una radiografía.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Hay consejos disponibles durante todo el juego con información extra para todos los íconos de todas las categorías.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Ahora, vamos a arreglar el hospital muy rápidamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Ahora todo debería estar en orden y cuando <b><i>abres el cuadro del paciente otra vez puedes seleccionar el tratamiento adecuado.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Si quieres mantenerte informado sobre el paciente debes mantenerlo bajo tu control o supervisión. El mismo icono cambia entre todos los modos posibles.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Ahora mismo el paciente se encuentra bajo tu control, como necesitamos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>La tarjeta puede ser cerrada pulsando sobre la X de la esquina superior derecha. No olvides que siempre puedes acceder a los últimos 6 pacientes en el lado derecho.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Este examen llevará algún tiempo. Puedes <b><i>acelerar el tiempo</i></b> en el juego usando los controles que se encuentran en la zona central del panel principal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Veamos que pasa con nuestro paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>La notificación emergente informa que la radiografía ha revelado un síntoma.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Puedes cambiar la forma en que quieres recibir notificaciones cambiando entre 'emergente' o 'registro' en la esquina inferior izquierda de la ventana de mensajes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Seleccionando "Ok" puedes cerrar la notificación.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Puedes reabrir los mensajes desde el panel de registro en la parte inferior derecha de la pantalla.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>El último examen realizado con la radiografía ha revelado un último síntoma exclusivo de la enfermedad del paciente. Si el diagnóstico no fuera seguro, Esto lo confirmaria con un 100% de probabilidad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Normalmente realizar exámenes (radiología, laboratorios clínicos) es la forma más segura para conocer un diagnóstico, pero puede llevar un tiempo. Puedes finalizar el tratamiento al paciente tú mismo o dejarlo a los doctores.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Ahora que conoces lo básico es hora de soltarte un poco. <b><i>Trata a 4 pacientes.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[¡Perfecto! Ya lo tienes. ¡Gracias por tu ayuda! Podemos continuar nosotros desde aquí, creo que te necesitan en otro lugar. <b><i>Selecciona "Siguiente" para continuar.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>¡Hola Jefe! sabemos que diagnosticar no era tu única especialidad.También eras bueno construyendo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>¡Bienvenido a esta propiedad que acabamos de comprar! Vamos a recordarte como construir y equipar tu propio hospital y qué opciones tienes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[¡Perfecto! Vamos a construir tu primera clínica. Cambia al modo de construcción. Puedes <b><i>pulsar el botón en la esquina superior izquierda</i></b> de la pantalla o pulsar F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[El primer paso es construir los cimientos. La herramienta de cimientos ya está seleccionada - <b><i>Cubre un área suficiente para poder alojar 3 salas</i></b> (por ejemplo un área de 20x20).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>¡Perfecto! Aquí tienes un pequeño resumen de lo que puedes construir. Hay 5 categorías principales: cimientos, construcciones, puertas y ventanas, objetos y salas prefabricadas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Cada categoría se divide a la vez en subcategorías. No olvides que puedes ver más información sobre cada categoría si colocas el ratón encima.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Ahora que tenemos un lugar en el que construir, podemos empezar con un plan de construcción. El área básica de cualquier hospital es la zona de urgencias. <b><i>Elige el modo de gestión</i></b> para ver que salas necesitará urgencias.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[La lista se divide entre salas obligatorias y opcionales. <b><i>Coloquemos una de cada: una consulta del doctor, una sala de espera y unos aseos</i></b>, las necesarias para el funcionamiento de una clínica.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[¡Bien hecho! Con el plan de construcción hecho, <b><i>podemos construir algunos muros y paredes</i></b>. Puedes encontrarlos en el modo de construcción, en la sección construcción]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>¡Perfecto! A veces no se necesitan paredes para el funcionamiento de una sala, pero algunos objetos solo pueden ser anclados a las paredes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>También puedes seleccionar el color de la pared y si quieres construirla en línea recta o de forma rectangular. Las distintas herramientas y opciones se muestran en la parte inferior del panel de construcción.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[También puedes construir distintos tipos de suelos, puertas y ventanas. No olvides colocar puertas para que las salas y el propio edificio sean accesibles para el personal y los visitantes. Cuando te guste lo que has hecho <b><i>pulsa "siguiente"</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Ahora coloquemos algunos muebles y equipo. Simplemente <b><i>clica en el suelo</i></b> de cualquier sala.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>El panel muestra los muebles y equipos obligatorios (naranja) y recomendados (amarillo) para la sala. Los objetos obligatorios también muestran alternativas. Por ejemplo todos los armarios de material. Solo necesitas uno. Puedes rotar los objetos con la tecla R o la rueda central del ratón.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>El botón derecho del ratón cancela la acción actual. Algunos objetos necesitan equipo complementario para funcionar. Si el objeto se muestra de color azul, puedes pasar el ratón encima de él para ver que otro equipo necesita, este también se mostrará azul en el panel de objetos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Ahora <b><i>equipa tus salas</i></b>.\nCuando coloques objetos, las flechas en el suelo alrededor del objeto muestran desde donde es accesible.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>El equipamento opcional normalmente tiene funciones decorativas o no necesarias para la sala, pero mejoran el entorno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Todo lo que necesitamos para el funcionamiento de un hospital es un doctor. Contrataremos uno con el tutorial interno del juego - también disponible en el modo libre.<b><i>Selecciona los tutoriales internos del juego</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Selecciona contratar</i></b> y sigue las instrucciones para <b><i>contratar a un doctor de urgencias</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Cuando tienes más de un departamento o área, puedes cambiar entre estos con los íconos del panel principal.<b><i> Selecciona el departamento de radiología y abre el modo de gestión otra vez</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Comprueba que salas necesitan para un departamento de radiología funcional, <b><i>Construye, equipa y contrata al personal necesario para ello</i></b>. Todas las señales rojas deben solucionarse para tener un departamento de radiología funcional.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[El último paso para tener un departamento de radiología funcional es <b><i>contratar a un técnico</i></b> para la sala de radiografías. Sigue los mismos pasos que hiciste para contratar a un doctor.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Ahora puedes completar el último objetivo: <b><i>Tratar 6 pacientes.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Antes de acabar, veamos la última categoría que nos puede ahorrar mucho tiempo - las prefabricaciones. Selecciona la <b><i>categoría de prefabricaciones</i></b> en el modo de construcción.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Ahora puedes ver las distintas salas divididas en departamentos. Selecciona cualquiera de las prefabricaciones y colócala en un área desocupada de la clínica.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Has colocado una sala completamente funcional. Puedes modificarla según tus necesidades si quieres.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>¡Bien hecho! es como montar en bicicleta, ¿A qué sí?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>¡Hola otra vez, Jefe!, con el tutorial diagnóstico y el tutorial de construcción finalizado, podemos avanzar a tu último talento, que te vamos a refrescar ahora mismo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Centrémonos en la gestión y administración del hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Podemos empezar por la gestión de los departamentos. Para empezar, <b><i>cambia al modo de gestión de departamentos</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Este modo te proporciona toda la información de los distintos departamentos, como el personal asignado y sus respectivas salas. También funciona como una lista de comprobaciones para hacer funcionar el departamento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Desde aquí también puedes elegir quien será el Jefe/a de Servicio. ¡Cuidado con tu elección!, puedes tener un gran efecto sobre tu personal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>El nivel de "certeza" es una cualidad importante para el diagnóstico. Determina qué tan cuidadosos son los médicos cuando seleccionan un diagnóstico final y buscando síntomas ocultos, es decir, determina la atención que prestan realizando tests y exámenes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Veamos que opciones tienes para contratar. Selecciona la <b><i>opción de contratación</i></b> en el departamento dónde quieras contratar a personal.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Hay cuatro categorías de personal - doctores, enfermeros/as, técnicos y conserje y limpiadores. Puedes ver su experiencia y nivel, habilidades y el salario exigido. ¡Atento a los beneficios del personal!, pueden marcar una gran diferencia.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>La selección está vínculada al departamento actualmente seleccionado, así que los candidatos solo tienen especializaciones de este.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Si no te gustan los candidatos, una agencia de contratación te dará una nueva lista muy gustosamente o te mostrará habilidades o benificios ocultos.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Para contratar a un candidato, arrastra su retrato hasta la cualquier punto del suelo. El nuevo empleado será asignado al puesto de trabajo más próximo. También le puedes asignar un puesto de trabajo específico desde la tarjeta de empleado.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Contrata a <b><i>un doctor para el departamento de urgencias</i></b> y <b><i>a un técnico para el departamento de radiología</i></b>.\n\nConsejo: Puedes cambiar de departamento en la parte inferior izquierda del panel principal.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Ahora puedes ver los puestos de trabajo asignados. <b><i>Selecciona el modo de gestión</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Los lugares de trabajo consisten de una mesa, una silla y un ordenador como habrás visto mientras estabas en el modo de construcción. Ahora puedes ver que están ocupados (en el departamento que tengas seleccionado). También puedes seleccionar un área vacía y contratar al personal de ese modo.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Vayamos a ver tu personal. <b><i>Abre una tarjeta de empleado</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Cada empleado tiene estadísticas diferentes: Su nivel, habilidades y especialización. Para los técnicos y enfermeros/as hay 3 niveles de experiencia, para los doctores 5. Las especializaciones se desbloquean con cada nivel.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Las habilidades están fijadas para cada tipo de personal, pero se pueden mejorar con el tiempo. Puedes aprender más sobre las habilidades en los consejos del juego.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Las especializaciones dan la oportunidad de trabajar en ciertos departamentos o salas y permitir al personal especializado llevar a cabo exámenes o tratamientos especializados.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Los doctores pueden tener una o dos especializaciones. La primera permite un trabajo básico en un departamento específico, disponible para los residentes (nivel 2), la segunda normalmente está relacionado con la cirugía clínica o el diagnóstico y está disponible para los especialistas (nivel 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>El rol del personal te permite controlar que puede hacer cada empleado. Así, puedes asegurar que el personal estará disponible cuando sea necesario, por ejemplo para una operación.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Para poder tratar a todos los pacientes hospitalizados durante todo el día, todos los dias, el hospital necesita personal asignado al turno de día y al turno de noche. <b><i>Selecciona el turno de noche</i></b>]]>. Puedes ver que el borde de la pantalla y el persona han cambiado.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Ahora pasemos a la gestión general del hospital. Primero, observemos los departamentos. <b><i>Abre la sección de departamentos</i></b> del apartado de gestión y administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Esta es la lista de todos los departamentos activos en el hospital. Puedes cerrar la lista desde aquí.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Las compañías de seguros son tus mejores compañeras porque controlan tanto los pacientes asignados a tu hospital como lo que estos te van a pagar. <b><i>Abre la sección de seguros</i></b> de la tarjeta de seguros del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Las compañías de seguros tienen sus propias necesidades. Cuando cumples todas las necesidades de las compañías, es tu decisión que pacientes y compañías aceptar en tu hospital.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Ahora pasemos a las ambulancias. <b><i>Abre la sección de ambulancias</i></b> de la tarjeta de gestión del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>El panel muestra la situación actual de tus ambulancias.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Siguiente: Finanzas. <b><i>Abre la sección de presupuesto</i></b> de la tarjeta de gestión del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Aquí se encuentra un desglose completo de los gastos y beneficios de cada departamento. Si te falta dinero, aquí también puedes pedir un préstamo de un banco local.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[Por último, pero no por ello menos importante, las estadísticas. <b><i>Abre la sección de estadísticas</i></b> de la tarjeta de gestión del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Las estadísticas te dan una idea de cómo está funcionando tu hospital y qué tendencia hay.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Ahora pasemos a la parte divertida. Nuestro hospital necesita un área de hospitalización funcional para el departamento de cirugía general.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Cambia al modo de gestión de departamentos y selecciona el departamento de cirugía general, comprueba que salas necesitas y <b><i>constrúyelas</i></b>. Después, <b><i>contrata al personal necesario</i></b>. Todos los avisos deben ser solucionados para conseguir que el hospital pueda ingresar pacientes. \nY construye salas con más camas, tengo la sensación de que las necesitarás.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Ahora que podemos ingresar a los pacientes, La ambulancia nos traerá a nuestro primer paciente. <b><i>¡Solo tardará un minuto!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Pausemos el juego para que puedas seleccionar al paciente fácilmente y <b><i>toma el control del cuidado del paciente</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Ahora sigamos al paciente a través del proceso de hospitalización. El proceso puede empezar en el área de urgencias con <i>observación</i> o <i>hospitalización por trauma</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Los pacientes son ingresados en observación cuándo no hay un diagnóstico claro y el paciente podría tener uno o más síntomas graves. Cuando el diagnóstico es claro, el paciente es tratado y enviado a casa o hospitalizado en el departamento especializado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Cuando el paciente se encuentra hospitalizado, los siguientes exámenes serán hechos por el personal de guardia y el doctor volverá a la consulta en la clínica para atender a más visitantes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>El área de trauma es esencial para poder acceptar pacientes de trauma y los accidentes más críticos que traigan las ambulancias al hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>El centro de trauma funciona igual que el área de observación. Mientras el diagnóstico no esté claro el paciente se quedará aqui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Ahora volvamos al paciente que se dirige al área de trauma. Intenta encontrar que está mal y <b><i>alcanza un diagnóstico claro</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Conociendo el diagnóstico, el paciente puede ser hospitalizado en el departamento correspondiente.Cada departamento tiene dos tipos de áreas para pacientes, la planta general o la planta UMI (Unidad de Medicina Intensiva).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>La planta de hospitalización general es adecuada para pacientes que no están en riesgo de muerte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>La Unidad de Medicina Intensiva es adecuada para los pacientes que estan en riesgo de colapsar o en estado crítico. Generalmente están equipados con monitores y equipo para mantener vigilados a los pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Si el paciente colapsa, puede ser enviado a la UCI (Unidad de Cuidados Intensivos) para ser conectado al soporte vital y obtener cuidados continuos. La unidad de cuidados intensivos no solo es un tipo de hospitalización, sino también un departamento independiente del resto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Entonces, ¿Cuál es el siguiente paso para nuestro paciente? Vamos a <b><i>cambiar de departamento</i></b>. Comprueba la información del diagnóstico para poder saber que departamento es capaz de tratarlo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Ahora, <b><i>esperemos</i></b> a que nuestro paciente sea cambiado de sala, que ha sido seleccionada basándonos en la severidad y gravedad de sus síntomas.\nConsejo: Puedes seguir al paciente haciendo clic en la cruz oculta en la esquina inferior izquierda de su retrato.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text> Los hospitales trabajan las 24 horas del dia y hay algunos momentos importantes durante el dia. Las rondas de los médicos se realizan todas las mañanas, cuando estos visitan a sus pacientes y solicitan exámenes adicionales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Las enfermeras revisan a los pacientes regularmente, y muy a menudo en las UMI y en la UCI. Pueden encontrar síntomas peligrosos y avisar a los médicos para que los pacientes sean examinados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Las enfermeras también reparten la comida y los medicamentos, según lo prescrito por los médicos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>¿Y cuándo todo va terriblemente mal? Bueno, a veces eso sucede incluso si lo haces todo bien. Los pacientes pueden morir por la gravedad de su enfermedad. \nConsejo: la muerte puede desactivarse en opciones, los pacientes serán transferidos en su lugar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Ahora es el momento de tratar a nuestro paciente. <b><i>Suprime todos los síntomas peligrosos</i></b> (algunos síntomas podrían seguir ocultos), observa que algunos avisos parpadean. El paciente podría colapsar o morir si no le prescribes el tratamiento correcto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Desafortunadamente, el paciente ha colapsado, y sin una UCI funcional, debe ser transferido a otro lugar. Asegúrate de tener suficiente personal disponible y de que se asignen los roles correctos porqué a veces, el tiempo es esencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Desafortunadamente no has sido capaz de salvar a este paciente. Asegúrate de tener suficiente personal disponible y de que se asignen los roles correctos porqué a veces, el tiempo es esencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Tenemos a varios pacientes más viniendo al hospital. <b><i>Suprime todos sus síntomas peligrosos</i></b> (algunos síntomas podrían seguir ocultos) para sacarlos de peligro.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Desafortunadamente no has sido capaz de salvar a uno de los pacientes. Asegúrate de tener suficiente personal disponible y de que se asignen los roles correctos porqué a veces, el tiempo es esencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Desafortunadamente, uno de tus pacientes ha colapsado, y sin una UCI funcional, debe ser transferido a otro lugar. Asegúrate de tener suficiente personal disponible y de que se asignen los roles correctos porqué a veces, el tiempo es esencial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Ya hemos cubierto todas las cuestiones básicas de la gestión del hospital y la hospitalización. Y ahora podemos centrarnos en por qué solicitamos tu ayuda. Nos vemos en el siguiente hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Prueba de rendimiento</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Se está llevando a cabo una prueba de rendimiento, solo será un segundo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Prueba de rendimiento finalizada. Por favor, realiza una captura de pantalla o guarda estos datos antes de seleccionar siguiente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>¡Hola Jefe!, ¿Cómo ha ido el refresco de tu trabajo? ¿Te ha ido bien? Necesitaremos todas tus habilidades si queremos desafiar a la empresa Meditex. Sabemos que trabajabas para Meditex y les ayudaste a ser los mejores.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Pero su codicia es lo que hizo que te fueras. Y como tú, queremos dar a las personas la mejor atención posible. Y con tu ayuda podremos hacerlo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>¡Hola Jefe! Este hospital pertenecía a Meditex, pero se construyó muy rápido sin tener en cuenta el diseño y el personal, por ello es muy ineficiente y pierde dinero. La razón principal por la que lo vendieron. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Para poder atender a nuestros pacientes necesitamos hacer que este hospital sea eficiente. Mira qué puedes mejorar y cuántos pacientes podemos curar por ahora.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Este es un muy buen comienzo, pero ahora debemos centrarnos en obtener algún beneficio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Buen trabajo. Hacer que este hospital sea rentable es atraer a más pacientes que necesitan tu ayuda. Sigue así.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Esto va muy bien. Trata de mantener un beneficio constante. Puede ser utilizado para la expansión y mejora del hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantástico, más pacientes están llegando al hospital. Mira cuántos puedes curar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Sabíamos que podríamos contar contigo, jefe. Has hecho que este hospital sea eficiente y gracias a ti podemos atender a más pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Lamentablemente nuestro trabajo está lejos de terminar. Necesitamos tu ayuda en otro hospital que acabamos de comprar. Nos vemos allí.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Hola jefe, estamos en serios problemas en este hospital. Los gestores solicitaron un gran préstamo a un banco y huyeron con todo el dinero.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Sospechamos que estaban trabajando para Meditex, ya que no quieren que tengamos éxito. Y aquí, podrían conseguirlo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Porqué si no podemos devolver el dinero al banco, tendremos que cerrar este hospital. Así que necesitamos que hagas lo que sabes hacer mejor para poder solucionar esta situación.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Como eres nuevo por aquí, el banco te permitirá pedir prestado un poco más de dinero, pero sospechamos que solo nos conviene pedir prestado ese dinero si es realmente necesario.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>                          <Text>Una excelente manera de aumentar nuestros ingresos y prestigio es completar exitosamente varios eventos seguidos. Pero ten cuidado porque fallar puede tener el resultado opuesto. Los eventos estarán disponibles cuando tu hospital sea completamente funcional.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Ahora vigila el banco y devuelve el dinero con la mayor frecuencia y brevedad posible, ya que puedes reducir el interés devolviendolo de este modo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Buen trabajo, has devuelto todo el dinero al banco y restaurado nuestra reputación en el hospital y con la compañía.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Buen trabajo, has devuelto todo el dinero al banco y restaurado nuestra reputación en el hospital y con la compañía. Y lo has hecho en un tiempo récord.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Ahora ha llegado el momento de nuestro mayor desafío. Cuando estés listo, reúnete con nosotros en nuestro próximo hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Hola jefe, este es nuestro hospital más funcional. Sí, algunas cosas necesitan mejorar como siempre. También debemos demostrar que nuestra compañía médica realmente puede brindar a los pacientes más que Meditex. Y acabamos de encontrar la forma.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>El estado está buscando invertir en la mejor compañía médica del país. Y con ese incentivo y tus habilidades podemos lograrlo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Has demostrado que puedes administrar un hospital eficiente que puede ganar dinero. Y esa es una de las formas para ser considerado para las subvenciones. Para ganar una gran cantidad de dinero durante un período de tiempo. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>El otro es mucho más difícil pero también más gratificante, ya que es mantener un prestigio durante un período de tiempo. Eso significa mantener felices a los pacientes y al personal, incluso si eso significa sacrificar dinero de vez en cuando.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Como antes, puedes usar los eventos como una forma para aumentar tu prestigio y tus ingresos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Cómo elijas abordar este desafío depende de ti. Te deseamos buena suerte y que gane el mejor.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE_DONE</LocID>         <Text>Enhorabuena, lo has hecho. Nuestra empresa ha sido elegida para las subvenciones gracias a ti. Has demostrado que te preocupas por tu hospital, personal y pacientes. Sigue con el buen trabajo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE_DONE</LocID>            <Text>Enhorabuena, lo has hecho. Nuestra empresa ha sido elegida para las subvenciones gracias a ti. Es posible que lo hayas hecho de la forma menos esperada, pero no podemos discutir el resultado. Intenta mantener el buen trabajo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Increíble, has logrado cumplir ambas condiciones. Realmente eres el mejor. ¡Felicitaciones! Has ganado.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Cimientos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de construcción</i></b>.\n\nConsejo: Mayoritariamente, el ancho útil de las habitaciones es de 6 cuadros y para los pasillos 4 cuadros, por ello se recomienda construir el edificio con un ancho de 16 cuadros.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Ve a <b><i>herramientas de cimientos</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Selecciona el icono <b><i>cimientos de construcciones</i></b> y arrastra el ratón sobre el área deseada.\n\nConsejo: Los cimientos solo pueden ser destruidos con la herramienta de dinamita.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Ve a <b><i>herramientas de construcción</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Selecciona <b><i>paredes</i></b>.\n\nConsejo: En la parte inferior del panel hay otras herramientas para colocar o quitar paredes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>material</i></b> deseado y arrástralo para crear paredes o reemplazar los muros ya existentes.\n\nConsejo: en la parte inferior del panel puede cambiar el color de la mayoría de los patrones.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Selecciona <b><i>puertas y ventanas</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Coloca las <b><i>puertas y ventanas</i></b>.\n\nConsejo: En la parte inferior del panel puedes cambiar los colores.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Diseño de edificios</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de gestión</i></b>.\n\nConsejo: En la parte inferior del panel hay herramientas para cambiar el acceso a las salas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[En la clínica o en el hospital selecciona la <b><i>habitación</i></b> deseada y arrástralo a tu edificio.\n\nConsejo: No olvides colocar, puertas ventanas y paredes a las salas nuevas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Equipamiento de salas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecciona <b><i>el modo de construcción</i></b> haz clic derecho para cancelar la acción.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[En los suelos, en blanco, puedes ver los íconos de las <i><b>salas</i></b>.\n\nConsejo: El texto en las esquinas de la sala té dirá que equipo falta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[El panel de equipamento te muestra todo el equipo obligatorio (naranja), recomendado (amarillo) y los <b><i>objetos</i></b> opcionales.\n\nConsejo: coloca el ratón alrededor de los objetos azules en la habitación, lo que falta se resaltará en el panel de construcción.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Selecciona <b><i>decoraciones</i></b>. Aquí puedes encontrar objetos decorativos para colocar en tus salas.\n\nConsejo: Los objetos decorativos pueden mejorar el estado de ánimo de las personas en la sala.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Selecciona <b><i>calcomanías</i></b>. Aquí puedes escoger y seleccionar las calcomanías de pared.\n\nConsejo: En la parte inferior del panel puedes cambiar el color de las calcomanías.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Contratación de nuevo personal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de gestión</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Selecciona el botón de nuevo <b><i>personal</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Escoge qué <b><i>profesional</i></b> necesitas.\n\nConsejo: Para conocer la especialización requerida, coloca el ratón encima del personal en el panel de gestión para leer los consejos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Escoge el <b><i>turno</i></b> de día o noche.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Selecciona al <b><i>personal</i></b> requerido y colócalo en la sala dónde quieres que trabaje.\n\nConsejo: Después de ser colocado, el personal encontrará automáticamente el puesto de trabajo más cercano.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulancias</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de construcción</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Ve a <b><i>herramientas de construcción</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Selecciona la <b><i>ambulancia</i></b> y selecciona su color.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Coloca tu ambulancia en una <b><i>plaza de aparcamiento</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Abre el <b><i>panel de las ambulancias</i></b>. Aquí puedes controlar el número máximo de pacientes que pueden traer las ambulancias.\n\nConsejo: El número de pacientes también depende de la configuración de la compañía de seguros.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Ascensores</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecciona <b><i>el modo de construcción</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Ve a <b><i>herramientas de construcción</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Selecciona <b><i>ascensor</i></b> y colócalo en tu edificio.\n\nConsejo: el ascensor funciona en todas las plantas una vez colocado.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Eliminar</i></b> los ascensores funciona de la misma forma en todas las plantas.\n\nConsejo: Si quieres que el ascensor no pare una planta, elimina su puerta en esa planta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefabricaciones</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de construcción</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Ve a <b><i>prefabricaciones</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Selecciona <b><i>Departamento</i></b>, escoge la <b><i>sala</i></b> necesaria y colócala en el edificio.\n\nConsejo: puedes rotar la sala pulsando "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Si quieres copiar una sala ya construida, selecciona <b><i>copiar/crear prefabricación</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Arrastra y selecciona</i></b> el área que quieres copiar y colócala en otro lugar. O guárdala en <b><i>guardar prefabricación</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Tus prefabricaciones guardadas pueden ser encontradas en la categoría <b><i>prefabricaciones guardadas</i></b>.\n\nConsejo: Para <b><i>eliminar</i></b> prefabricaciones guardadas, selecciona la prefabricación y pulsa borrar prefabricación en el panel de herramientas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finanzas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>panel de finanzas</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Aquí puedes ver una <b><i>visión general</i></b> de las finanzas de todos los departamentos de tu hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Aquí también puedes pedir un préstamo del banco. Haz clic en las flechas para <b><i>solicitar o pagar</i></b> un préstamo.\n\nConsejo: Los intereses del préstamo son pagados cada día.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[El <b><i>historial general</i></b> puede encontrarse en la parte inferior del panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Tabla de personal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de gestión</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[En la sección izquierda, selecciona el botón de la plantilla de <b><i>pacientes o personal</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Puedes <b><i>filtrar</i></b> el contenido por las flechas  de la parte superior del panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Certeza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de gestión</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Haz clic en <b><i>certeza</i></b> para cambiar el nivel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Baja</i></b> significa que los médicos no realizarán algunas pruebas y escogerán el tratamiento según el porcentaje. Los diagnósticos se realizan mucho más rápido.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Media</i></b> significa que los médicos serán más precavidos con el diagnóstico y realizarán más pruebas, la probabilidad de un diagnóstico erróneo, pero llevará más tiempo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Alta</i></b>, los médicos intentarán encontrar tantos síntomas como sea posible, aunque será con un costo de tiempo muy alto. No hay posibilidad de un diagnóstico erróneo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Cerrar un departamento</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de gestión</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[ClHaz clic en <b><i>cerrar departamento</i></b>.\n\nConsejo: Esto es útil para reconstruir un departamento, cuando necesitas deshacerte de todos los pacientes pero mantener a todo tu personal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Preparación de un departamento</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de gestión</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Observa los <b><i>marcadores</i></b>, el verde significa que está listo.\n\nConsejo: Coloca más de una camilla para evitar problemas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Los avisos rojos</i></b> significan que falta algo.\n\nConsejo: Los números rojos en las salas y el personal te muestran lo que falta exactamente.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Compañías de seguros</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Haz clic en <b><i>Compañías de seguros</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Aquí puedes ver todas las companías aseguradoras que puedes <b><i>contratar</i></b>.\n\nConsejo: Los objetivos pueden desbloquear una compañía o bonus para una aseguradora ya disponible.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Cada compañía también te muestra cuantos <b><i>pacientes</i></b> te envía por día.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[También puedes ver el <b><i>modificador de pago</i></b> que afecta al pago que se realiza a tu hospital.\n\nConsejo: Tener un prestigio alto puede incrementar el modificador de pago.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Para dejar de recibir pacientes de una aseguradora, haz clic en el botón de <b><i>deshabilitar la recepción de pacientes</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestigio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[El prestigio se asemaja a una puntuación general de tu hospital. Un prestigio <b><i>bajo</i></b> disminuye la cantidad de pacientes que llegan al hospital. Un prestigio <b><i>alto</i></b> hace que recibas más beneficios de las compañías de seguros.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Coloca el ratón sobre el <b><i>icono de prestigio</i></b>.\n\nConsejo: El prestigio general de tu hospital es el promedio de las bonificaciones de los eventos más el prestigio de todos los departamentos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de gestión</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Coloca el ratón sobre el icono de <b><i>prestigio</i></b> en el panel de los departamentos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Aquí puedes ver qué  <b><i>afecta</i></b> al prestigio de tu departamento.\n\nConsejo: Es una recolección de la satisfacción general de tu personal y los pacientes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Satisfacción</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Selecciona la tarjeta del paciente o empleado. La <b><i>satisfacción</i></b> está en la esquina superior derecha.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[La satisfacción representa el estado de ánimo de la persona seleccionada. Coloca el ratón sobre el icono para ver todos los <b><i>modificadores</i></b>.\n\nConsejo: las necesidades básicas se muestran arriba.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hambre</i></b>, asegúrate de tener suficientes máquinas expendedoras y dispensadores, tu personal tiene un refrigerador en la sala común y tener a disposición suficientes enfermeras para entregar la comida a los pacientes hospitalizados.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Vejiga</i></b>, deberías tener suficientes baños y aseos para todo el mundo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Descanso</i></b>, asegúrate de que tu personal no esté sobrecargado de trabajo, que tenga una sala común para descansar y suficiente café.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Incomodidad</i></b>, trata a tus pacientes rápidamente para evitarles los molestos síntomas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Otros <b><i>modificadores</i></b> pueden ser creados por el entorno, los procedimientos médicos y otras circunstancias personales.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Ha habido un accidente de tráfico masivo en una carretera que conduce a nuestra ciudad. Todas las fuerzas de rescate han sido enviadas al lugar del accidente. Tu hospital debe prepararse para un gran número de pacientes con heridas graves.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>¡Gran accidente de tren! Los equipos de rescate están revisando los restos y las ambulancias están transportando a los heridos. Los hospitales de toda la región tienen que prepararse para un mayor número de pacientes con lesiones graves.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Se han filtrado sustancias químicas peligrosas de una planta química local. Los ciudadanos no deben salir de las casas o edificios, las ambulancias están transportando una gran cantidad de personas envenenadas a los hospitales más cercanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Una pelea entre aficionados de dos clubes de fútbol ha causado muchas lesiones y heridas. Un gran número de agentes de policía están controlando la situación. Los equipos de emergencias han tratado a un gran número de pacientes en el lugar de la pelea, pero los hospitales cercanos deben prepararse para un gran número de pacientes con trauma.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>¡Accidente de un autobús! Los equipos de rescate ya están en el lugar tratando a los heridos. Los casos más graves están siendo transportados a hospitales cercanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>La contaminación de alimentos en un restaurante local ha causado una epidemia local. A pesar de que los inspectores de salud han cerrado el restaurante, todos los hospitales deben prepararse para una mayor afluencia de pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>El club turístico local se ha infectado y han informado cuando viajaban al extranjero. Los miembros están siendo transportados a hospitales cercanos desde el aeropuerto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>Un accidente en una tubería de agua ha contaminado a casi un tercio del suministro de agua de una ciudad vecina. Los hospitales en el área afectada ya no pueden tratar a nuevos pacientes y están transportándolos a hospitales en un área más amplia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>El escape masivo de animales de un refugio local ha provocado la propagación de diversas enfermedades virales y bacterianas. La policía no recomienda salir y está pidiendo a las personas que han sido mordidas que acudan inmediatamente al hospital más cercano.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Es temporada de gripe como todos los años. Los médicos han aconsejadp a las personas que no subestimen los síntomas y, cuando empiecen a sentirse realmente enfermos, que acudan de inmediato al hospital más cercano.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Las grandes inundaciones de este año han causado un daño tremendo y han dejado a muchas personas sin acceso a electricidad y suministros. Los hospitales deben prepararse para un gran número de diversas enfermedades y la afluencia de pacientes heridos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Varias tormentas de viento han pasado por nuestra ciudad, causando grandes daños a la propiedad e incluso ha causado la perdida vidas. Muchos de los heridos y enfermos están siendo transportados a los hospitales más cercanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>El terremoto masivo que ha golpeado las ciudades circundantes ha causado grandes daños y ha impedido que miles de personas reciban ayuda. Los equipos de rescate ya están transportando a los primeros heridos y enfermos de las áreas afectadas. Los hospitales locales deben tomar tantos pacientes como sea posible.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Una ola de calor particularmente fuerte ha golpeado nuestra ciudad. Los problemas cardíacos, la falta de agua potable y los alimentos en mal estado son las causas más comunes de las llamadas de ambulancia en este período.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>¡Caída de la bolsa de valores! Los equipos de emergencias han visto una cantidad inusualmente alta de intentos de suicidio, problemas cerebrales y cardíacos.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Carga de trabajo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Selecciona <b><i>modo gestión</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[En determinadas salas puedes ver la <b><i>carga de trabajo</i></b>, indicando el trabajo en las últimas 24h. 0% indica que el personal no tiene nada que hacer, 100% indica que el personal está sobrecargado por el trabajo.\n\nTruco: El número ideal es diferente para cada tipo de sala.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Los laboratorios no tienen carga de trabajo, pero sí tienen <b><i>número de muestras</i></b> esperando para ser examinadas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Las salas de espera no tienen carga de trabajo, pero sí tienen número de <b><i>pacientes esperando</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Advertencia:</i></b> no construyas salas separadas, todas las plantas deben estar conectadas o las salas no funcionarán.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Hola jefe, y bienvenido a nuestro escenario de desafío. Tu tarea es simple. Curar {1}% de tus pacientes en 10 días. Con 5 pacientes en la clínica y 1 paciente de ambulancia cada día. Falla un día y el desafío habrá acabado. Tu progreso se comprobará a media noche. ¡Suerte!.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>¡Felicidades! Te has convertido en un {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Desafortunadamente, no pudo tratar la cantidad suficiente de pacientes. Siempre puedes volver a intentarlo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Puede aumentar los beneficios y los ingresos de pacientes al completar los objetivos de nuestra amigable compañía de seguros. Debería hacer esto más fácil.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[Comprueba que salas faltan en Cirugía general y <b><i>constrúyelos</i></b>. Recuerda que las salas con un número en rojo son obligatorias. ]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[Con las habitaciones en orden, es hora de contratar a un miembro del personal restante. Parece que necesitamos un cirujano. Si pasas el ratón por encima de las profesiones, te indicará qué tipo de habilidad se requiere. Vamos a <b><i>contratar un cirujano</i></b> para Cirugía general.\nTodas las advertencias en rojo debes eliminarlas para conseguir que funcione la hospitalización.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Cambie al modo de gestión y <b><i>seleccione el departamento de Cirugía general</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[Trate a nuestro paciente. <b><i>Elimine todos los síntomas de riesgo</i></b> (algunos pueden estar ocultos), algunos iconos de síntomas estarán parpadeando. El paciente puede colapsar y morir si no los tratas adecuadamente.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>Desafortunadamente, el paciente ha colapsado y sin la UCI funcional debe ser transportado (o usted ha enviado al paciente) a otro hospital. Asegúrese de tener suficiente personal disponible y de que se asignen los roles correctos porque a veces, el tiempo es esencial. Intentémoslo de nuevo desde el principio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>Desafortunadamente no pudiste salvar a este paciente. Asegúrese de tener suficiente personal disponible y de que se asignen los roles correctos porque a veces, el tiempo es esencial. Intentémoslo de nuevo desde el principio.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
    
