<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_ES_DIAGNOSES">
        
        <LanguageCode>es</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Español</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Edu Aguilar, Joshi</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>

            <!-- ============================ -->
            <!-- Diagnoses - Emergency -->
            <!-- ============================ -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTI</LocID>                         <Text>Tenia porcina</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tenia porcina (T. solium) son gusanos platelmintos parásitos que viven en el intestino delgado humano. Los cerdos actúan como huéspedes intermediarios, infectándose al ingerir comida o agua contaminados con huevos de tenia presentes en las heces humanas. En el humano, consumir carne de cerdo poco hecha puede causar infección por este parásito.</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BTI</LocID>                         <Text>Tenia de la vaca</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BTI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tenia vacuna (T. saginata) son gusanos platelmintos parásitos que viven en el intestino delgado humano. El ganado vacuno actúa como huésped intermediario, infectándose al ingerir comida o agua contaminados con huevos de tenia presentes en las heces humanas. En el humano, consumir carne de vaca poco hecha puede causar infección por este parásito.</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKX</LocID>                         <Text>Varicela</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKX_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La varicela es una enfermedad muy contagiosa debida a la infección por el virus Varicela-Zóster. La enfermedad provoca una característica erupción cutánea que forma pequeñas vesículas con líquido transparente. Cursa con irritación y picor; las vesículas finalmente se secan y forman costras.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRZ</LocID>                         <Text>Herpes zóster</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRZ_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El herpes zóster, vulgarmente llamado "culebrilla", se debe a una reactivación del virus Varicela-Zóster. La enfermedad causa la aparición de pequeñas vesículas e irritación cutánea en una banda que rodea el abdomen o tórax, siguiendo la distribución de los dermatomas. El herpes zóster causa un dolor neuropático que puede ser extremadamente intenso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ONM</LocID>                         <Text>Onicomicosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ONM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La onicomicosis, también llamada tiña ungueal, es una infección por hongos que afecta generalmente a los dedos y uñas de los pies.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATF</LocID>                         <Text>Pie de atleta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El pie de atleta, también llamado tiña del pie, es una infección fúngica cutánea muy contagiosa localizada en el pie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IDA</LocID>                         <Text>Anemia ferropénica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IDA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La anemia se define como una disminución en la capacidad de la sangre para transportar oxígeno. Esto puede deberse a una disminución en la cantidad de glóbulos rojos o en la hemoglobina. La anemia ferropénica (debida a la falta de hierro) es el tipo de anemia más frecuente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LIN</LocID>                         <Text>Intolerancia a la lactosa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LIN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La intolerancia a la lactosa es la incapacidad para digerir la lactosa, un tipo de glúcido presente en los lácteos. La lactosa sin digerir puede provocar diarrea, flatulencia, hinchazón y dolor abdominal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLD</LocID>                         <Text>Resfriado común</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El resfriado común es una infección viral del tracto respiratorio superior, generalmente circunscrito a la nasofaringe.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASN</LocID>                         <Text>Sinusitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La sinusitis se refiere a la inflamación de uno o más de los senos (cavidades) presentes en los huesos faciales. La sinusitis causa hinchazón del seno y puede comprometer el drenaje de mucosidad o pus desde la cavidad, lo que causa un dolor intenso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APH</LocID>                         <Text>Faringitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La faringitis se refiere a la inflamación de la faringe, causada por virus o bacterias.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANG</LocID>                         <Text>Amigdalitis bacteriana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La amigdalitis bacteriana es una infección de las amígdalas o tonsilas. Usualmente se debe a la colonización por Streptcoccus pyogenes, una bacteria caracterizada por su capacidad para provocar infecciones con gran producción de pus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANV</LocID>                         <Text>Amigdalitis viral</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La amigdalitis viral consiste en una infección de las amígdalas (vulgarmente conocida como "anginas") y puede deberse a la infección por diferentes especies de virus. La amigdalitis viral es una infección de las amígdalas y puede ser causada por muchos agentes víricos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LAR</LocID>                         <Text>Laringitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La laringitis consiste en una inflamación de las cuerdas vocales localizadas en la laringe. Puede deberse a una infección bacteriana o vírica, pero también a un uso excesivo y prolongado de la voz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INF</LocID>                         <Text>Influenza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Influenza, conocido como "la gripe", es una infección común causada por un virus de la familia influenza.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BRN</LocID>                         <Text>Bronquitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BRN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Bronquitis es una inflamación de las vías aereas inferiores llamadas bronquios y es causada habitualmente por virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HFV</LocID>                         <Text>Fiebre del Heno</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HFV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fiebre del heno, conocida como rinitis alérgica, es una inflamación de las fosas nasales causada por una reacción alérgica a un alérgeno del aire, como el polen. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACD</LocID>                         <Text>Dermatitis de contacto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La dermatitis de contacto se produce por una erupción localizada o una irritación de la piel debido al contacto con un alérgeno o irritante.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GEW</LocID>                         <Text>Codo de golfista</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GEW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Codo de golfista, también conocido como epicondilitis medial, se caracteriza por un dolor irradiado desde el interior del codo hasta la muñeca. Esto es causado por movimientos repetidos que irritan los tendones y músculos asociados a los mismos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCS</LocID>                         <Text>Escoliosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Escoliosis es una desviación lateral de la columna habitualmente en forma de C o S. La escoliosis suele ser indolora.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RYS</LocID>                         <Text>Síndrome de Raynaud</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RYS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El síndrome de Raynaud ocasiona entumecimiento y enfriamiento de las manos y dedos como respuesta al frío ambiente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFS</LocID>                         <Text>Síndrome de fatiga crónica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El síndrome de fatiga crónica es una enfermedad complicada que supone una fatiga extrema que no puede ser explicada médicamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INS</LocID>                         <Text>Insomnio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Insomnio es definido como una sensación de haber dormido mal. Puede ser producido por imposibilidad de iniciar el sueño, dormir continuamente o despertarse pronto.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACT</LocID>                         <Text>Contusión de brazo</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de brazo supone una contusión a nivel de tejidos blandos, sin fractura o lesiones importantes de piel o músculo.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_HCT</LocID>                         <Text>Contusión de mano</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_HCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de mano supone una contusión a nivel de tejidos blandos, sin fractura o lesiones importantes de piel o músculo.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FCT</LocID>                         <Text>Contusión de pie</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de pie supone una contusión a nivel de tejidos blandos, sin fractura o lesiones importantes de piel o músculo.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACN</LocID>                         <Text>Contusión de tobillo</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de tobillo supone una contusión a nivel de tejidos blandos, sin fractura o lesiones importantes de piel o músculo.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LCT</LocID>                         <Text>Contusión de pierna</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de perna supone una contusión a nivel de tejidos blandos, sin fractura o lesiones importantes de piel o músculo.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCT</LocID>                         <Text>Contusión torácica</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión torácica supone una contusión a nivel de tejidos blandos, sin fractura o lesiones importantes de piel o músculo.</Text>   </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================ -->
            <!-- Diagnoses - General surgery department-->
            <!-- ============================ -->
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPA</LocID>                        <Text>Hepatitis A</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPA_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Hepatitis es una infección del hígado. El virus de Hepatitis A se contagia a través de las heces y suele ocurrir en zonas con pobre higiene y sanidad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPB</LocID>                        <Text>Hepatitis B</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPB_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Hepatitis es una infección del hígado. El virus de Hepatitis B se contagia a través de la sangre, fluidos sexuales o de madre a feto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EPI</LocID>                         <Text>Insuficiencia pancreática exocrina</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EPI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La insuficiencia pancreática está causada por una lesión de la glándula debido a una infección. La enfermedad afecta a la normal absorción de nutrientes en el intestino delgado causando deficiencia de vitaminas y minerales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THD</LocID>                         <Text>Tiroiditis de Hashimoto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tiroiditis de Hashimoto es una enfermedad autoinmune donde el sistema inmune destruye gradualmente la glándula tiroides.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPT</LocID>                         <Text>Hipotiroidismo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hipotiroidismo es una patología donde la glándula tiroides funciona mal, produciendo un déficit de hormonas tiroideas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRT</LocID>                         <Text>Enfermedad de Grave</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Enfermedad de Grave es una patología endocrina donde la glándula tiroides produce hormonas tiroideas en exceso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OES</LocID>                         <Text>Esofagitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OES_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Esofagitis es una inflamación de la mucosa esofágica. Si no se trata provocará disfagia volviéndose muy incómoda y pudiendo afectar a estructuras adyacentes. Treatment is combined with diet modification. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OEV</LocID>                         <Text>Varices esofágicas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OEV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Las varices esofágicas son una dilatación anormal de las venas del esófago. Normalmente causadas por hipertensión portal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HBP</LocID>                         <Text>Infección por H. pylori</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HBP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Helicobacter pylori es una bacteria de forma espiral presente en el aparato digestivo del Hombre. Tiende a infectar la mucosa gástrica y es muy contagiosa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAU</LocID>                         <Text>Úlcera péptica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La úlcera péptica gástrica es una lesión abierta de la mucosa del estómago. Está causada habitualmente por bacterias o abuso de AINEs.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAS</LocID>                         <Text>Gastritis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAS_DESCRIPTION</LocID>           	<Text>Gastritis es una inflamación o erosión de la mucosa gástrica. Está causada por malnutrición, o un exceso de alcohol o cierta medicación. Treatment is relatively short and diet modification improves the effectiveness of treatment.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DUO</LocID>                         <Text>Duodenitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DUO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Doudenitis es una inflamación de la mucosa de la primera parte del intestino delgado, que tiene 12 pulgadas de largo y una curva con forma de C.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APP</LocID>                         <Text>Apendicitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Apendicitis se refiere a una inflamación de la mucosa del apéndice, que provoca una obstrucción. Una rotura del apéndice es potencialmente mortal y la apendicitis es causa habitual de cirugía abdominal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRH</LocID>                         <Text>Enfermedad de Crohn</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad de Crohn es una inflamación intestinal de causa exacta desconocida, sin embargo es evidente que hay causas genéticas, ambientales y componentes autoinmunes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ULC</LocID>                         <Text>Colitis ulcerosa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ULC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La colitis ulcerosa es una enfermedad inflamatoria intestinal que produce úlceras en el intestino grueso. No tiene una causa exacta identificada, sin embargo es evidente que hay causas genéticas, ambientales y componentes autoinmunes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBS</LocID>                         <Text>Síndrome de colon irritable</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Síndrome de colon irritable es un desorden gastrointestinal crónico que demanda un tratamiento a largo plazo. No es contagioso. Modificaciones en la dieta y cierta medicación mejora los síntomas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FDR</LocID>                         <Text>Gastroenteritis bacteriana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FDR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Gastroenteritis bacteriana es una patología común, generalmente se cura en pocos días. Causada por muchos factores que incluye bacterias, virus, intoxicaciones o fármacos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FOI</LocID>                         <Text>Fístula intestinal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FOI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fístula es una conexión anormal entre dos superficies distantes entre diferentes partes del intestino. Those abnormalities also could connect guts with skin or internal cavities, thus creating a place for infections, absceses, etc.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PER</LocID>                         <Text>Peritonitis primaria</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PER_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La peritonitis primaria es una infección bacteriana del peritoneo; una membrana que cubre el interior de la pared abdominal y los órganos dentro de la cavidad abdominal. Las bacterias habitualmente se diseminan a la sangre. Sin tratamiento es potencialmente mortal. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEF</LocID>                         <Text>Fibrosis hepática</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fibrosis hepática representa una acumulación de tejido cicatricial en el hígado resultado del daño hepático. Puede ser por una inflamación u otra patología hepática causada por virus, bacterias, malnutrición o abuso de alcohol etc. Sin tratamiento evoluciona a cirrosis.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIR</LocID>                         <Text>Cirrosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cirrosis describe una condición por la que el hígado no funciona adecuadamente a causa de un daño continuado; el tejido hepático normal es reemplazado por tejido cicatricial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLT</LocID>                         <Text>Cálculos biliares</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Cálculos biliares, conocido como colelitiasis, se producen normalmente por la bilirrubina, ácidos biliares y calcio formadas en la vesícula biliar. Los cálculos normalmente son asintomáticos, sin embargo si obstruyen el conducto biliar o estructuras adyacentes, pueden ser extremadamente dolorosas. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLS</LocID>                         <Text>Colecistitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La colecistitis es una enfermedad inflamatoria de la vesícula biliar normalmente por la obstrucción del conducto cístico por cálculos. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLA</LocID>                         <Text>Colangitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Colangitis es una infección de la vía biliar causada normalmente por bacterias provenientes del duodeno. Ocurre normalmente también cuando la via biliar está parcialmente obstruida por cálculos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APT</LocID>                         <Text>Pancreatitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pancreatitis se refiere a inflamación del pancreas. Causada normalmente por cálculos que bloquean o exceso de alcohol.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COE</LocID>                         <Text>Enfermedad celiaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La celiaquia es una enfermedad autoinmune donde el sistema inmune reacciona al gluten presente en el trigo, cebada y centeno de la dieta. La reacción causa inflamación del intestino delgado y provoca malabsorción de nutrientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANS</LocID>                         <Text>Glomerulonefritis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Glomerulonefritis se refiere a inflamación de la unidad de filtrado de los riñones. Puede ser causada por una infección o autoinmune.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TIN</LocID>                         <Text>Nefritis intersticial</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TIN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La nefritis intersticial es una inflamación del intersticio de los riñones. Puede ser causada por una infección o reacción adversa a un medicamento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNS</LocID>                         <Text>Pielonefritis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pielonefritis es una inflamación del riñón, normalmente por el ascenso de bacterias por el tracto urinario.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARF</LocID>                         <Text>Insuficiencia renal aguda</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La insuficiencia renal aguda se refiere a un fallo repentino en la función renal, afectando a la capacidad de filtrar la sangre y producir orina. Hay muchas causas posible, pero normalmente se debe a una extensión del daño tisular o descenso del flujo sanguíneo renal. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKD</LocID>                         <Text>Insuficiencia renal crónica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La insuficiencia renal crónica supone una pérdida gradual de la función renal. La causa más habitual es la diabetes mellitus no tratada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COK</LocID>                         <Text>Cálculos renales</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COK_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Los cálculos renales, conocidos como urolitiasis, usualmente se producen por acúmulo de calcio. Cuando descienden por el tracto urinario pueden ser extremadamente dolorosos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COU</LocID>                         <Text>Cálculos ureterales</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Los cálculos formados en el riñón habitualmente salen del rión a través del ureter. Si lo obstruyen o descienden con dificultad causaran muchos síntomas desagradables.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIB</LocID>                         <Text>Cálculos vesicales</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Los cálculos pueden formarse en la vejiga en el proceso de concentración y mineralización de la orina o pueden ser cálculos procedentes del riñón. Aparecen síntomas sólo si bloquean el flujo de orina.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACS</LocID>                         <Text>Infección de tracto urinario (ITU)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>ITU, o cistitis, es una infección de la vejiga normalmente por E. Coli, una bacteria normalmente encontrada en el tracto gastrointestinal. Es una patología cien veces más común en mujeres que en hombres.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INC</LocID>                         <Text>Cistitis intersticial</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cistitis intersticial también conocida como síndrome de vejiga dolorosa. Es una patología incierta que afecta más a mujeres que hombres.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIP</LocID>                         <Text>Laceración hepática</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La laceración hepática es una herida que ocurre cuando un objeto perfora la piel y penetra en el cuerpo, creando una herida abierta y daño hepático.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIB</LocID>                         <Text>Contusión hepática</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión hepática es un trauma en la zona superior del abdomen, debido a un impacto, herida o agresión.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRB</LocID>                         <Text>Contusión - lesión esplácnica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Contusión - lesión esplácnica es causada por un impacto, herida o agresión, pero sin presencia de herida.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRP</LocID>                         <Text>Rotura esplácnica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Rotura esplácnica penetrante es causada cuando un objeto penetra la piel del abdomen superior, provocando herida abierta y un amplio daño en el bazo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SCB</LocID>                         <Text>Contusión esplácnica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión esplácnica se produce después de un impacto directo en el abdomen superior. Es menos grave que la rotura esplácnica.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCB</LocID>                         <Text>Contusión pancreática</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Contusión en el páncreas sin daño ductal y presencia de hematoma. Causada por un impacto directo sin laceración en la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLB</LocID>                         <Text>Laceración pancreática - blunt</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Laceración pancreática mayor habitualmente con daño ductal provocado por un trauma directo, sin herida abierta abdominal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCP</LocID>                         <Text>Laceración pancreática</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Interrupción masiva de la cabeza del pancreas causada por una herida penetrante en el abdomen superior.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KLP</LocID>                         <Text>Laceración renal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Gran daño del parénquima renal con la resencia de hematoma retroperitoneal y herida abierta en la espalda.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KCB</LocID>                         <Text>Contusión renal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Contusión del riñón con o sin amplio hematoma subcapsular.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================================== -->
            <!-- Diagnoses - Internal medicine department -->
            <!-- ======================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLC</LocID>                         <Text>Cólera clásico</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El cólera es una infección bacteriana contagiada habitualmente por aguas contaminadas. El moderno tratamiento de las aguas residuales elimina  el colera en los países industrializados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TYF</LocID>                         <Text>Fiebre tifoidea</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TYF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fiebre tifoidea es una infecicón bacteriana contraída por agua o comida contaminada. Además es contagiosa. En países industrializados no es habitual.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SLM</LocID>                         <Text>Salmonelosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SLM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La infección por salmonela es una de las infecciones bacterianas más comunes que afecta al tracto digestivo. Las personas se infectan a través de agua o comida contaminada. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMB</LocID>                         <Text>Amebiasis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La amebiasis la causa la Entamoeba histolytica, se contrae a través de agua o comida contaminada por las heces.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GRD</LocID>                         <Text>Giardiasis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GRD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La infección por Giardia es una de las infecciones intestinales más comunes de origen acuoso. Las Giardias pueden transmitirse también a través del contacto personal o de la comida.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBC</LocID>                         <Text>Tuberculosis pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Tuberculosis pulmonar es una patología altamente contagiosa causada por la bacteria Mycobacterium tuberculosis afectando principalmente a los pulmones, pudiendo también atacar otros órganos. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TUL</LocID>                         <Text>Tularemia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TUL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Tularemia es una infección que afecta principalmente a la piel, ojos, nodos linfáticos y pulmones. Causada por la bacteria Francisella tularensis. Es altamente contagiosa, potencialmente mortal, pero puede tratarse eficazmente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNA</LocID>                         <Text>Antrax pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El antrax es una infección importante causada por la bacteria Bacillus anthracis. Se contagia por sus esporas, que usualmente son de origen animal. El contagio es típicamente por vía respiratoria, oral o lesiones cutáneas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RBF</LocID>                         <Text>Fiebre por mordedura de roedor</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RBF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fiebre por mordedura de roedor es una enfermedad aguda causada por bacterias transmitidas por roedores, concretamente por sus secrecciones urinarias o mucosas. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSD</LocID>                         <Text>Enfermedad del arañazo de gato</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad del arañazo de gato es una infección común causada por Bartonella henselae. Es transmitida por gatos, respectivamente a través del arañazo o mordedura. La presencia de la bacteria en humanos es difícil de detectar por los cultivos habituales, porque su crecimiento necesita más de 6 semanas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMI</LocID>                         <Text>Infección pulmonar micobacteriana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La infección pulmonar micobacteriana es provocada por micobacterias no tuberculosas y son relativamente comunes. Típicamente ocurre en pacientes inmunodeprimidos o con enfermedad pulmonar concomitante, aunque también en pacientes sanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTS</LocID>                         <Text>Pertussis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Pertussis también conocida como Tosferina es una enfermedad pulmonar altamente contagiosa. Es causada por una bacteria conocida como Bordetella pertussis. Antes de la vacuna, la tosferina se consideraba una enfermedad infantil. Ahora afecta a personas con inmunidad deprimida.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LEG</LocID>                         <Text>Legionelosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LEG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La legionelosis es causada por la bacteria Legionella pneumophila. La enfermedad es un tipo grave de neumonía, transmitida por contacto directo. Sin tratamiento tiene consecuencias fatales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPF</LocID>                         <Text>Tifus</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Es importante no confundirlo con la fiebre tifoidea. El tifus lo causa la bacteria Rickettsia Typhi, transmitida por varios tipos de pulga. El tifus está descrito desde 1528. Tiene varios síntomas de comienzo como la gripe.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IMN</LocID>                         <Text>Mononucleosis infecciosa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La mononucleosis infecciosa es causada habitualmente por EBV - Epstein-Barr Virus, normalmente quien se infecta en la infancia al crecer presenta síntomas. No hay vacunda para la enfermedad. En 1920 se describió como "la enfermedad del beso".</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPM</LocID>                         <Text>Histoplasmosis </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Histoplasmosis conocida como enfermedad cavernaria es una patología respiratoria causada por el hongo Histoplasma Capsulatum afectando principalmente a los pulmones. Los síntomas varían enormemente. Haber pasado la infección protege parcialmente. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASP</LocID>                         <Text>Aspergilosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Aspergilosis es una enfermedad respiratoria provocada por el hongo Aspergillus. Si el paciente tiene un sistema inmune débil, la forma invasiva de la enfermedad se extenderá a través de los pulmones. Unos pulmones comprometidos necesitarán cirugía.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATS</LocID>                         <Text>Tripanosomiasis Americana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tripanosomiasis americana también conocida como enfermedad de Chagas es una infección importante causada por el parásito Trypanosoma cruzi. Si no se trata puede causar importantes complicaciones cardíacas y digestivas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TXM</LocID>                         <Text>Toxoplasmosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TXM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La toxoplasmosis es causada por un parásito conocido como Toxoplasma gondii. Los síntomas son similares a la gripe comun. La infección se contrae por comida insuficientemente cocinada, exposición a heces de gato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BAB</LocID>                         <Text>Babesiosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La babesiosis es una enfermedad parasitaria causada por el parásito Babesia. Es comparable a la malaria. La transmisión es mediada por garrapatas, a menudo se presenta con la enfermedad de Lyme.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LYD</LocID>                         <Text>Enfermedad de Lyme</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LYD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad de Lyme es causada por la mordedura de una garrapata proveniente de venados. Puede transmitir una forma de la bacteria Borrelia burgdorferi que causa directamente la enfermedad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HLA</LocID>                         <Text>Anemia hemolítica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La anemia hemolítica ocurre cuando se produce cuando hay una hemólisis - rotura anormal de eritrocitos en los vasos sanguíneos o cualquier otra parte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TCP</LocID>                         <Text>Trombopenia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La trombopenia ocurre cuando hay una disminución importante del número de plaqutas, que se encargan de detener las hemorragias mediante la formación de coagulos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPL</LocID>                         <Text>Hemofilia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La hemofilia es una enfermedad hereditaria que causa un descenso de factores de coagulación. La sangre no forma coagulos adecuadamente provocando sangrado excesivo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THL</LocID>                         <Text>Talasemia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Talasemia es un desorden sanguíneo hereditario que implica disminución de hemoglobina y menos eritrocitos en sangre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCL</LocID>                        <Text>Sarcoidosis - Pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCL_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La sarcoidosis implica el crecimiento de granulomas (células inflamatorias) en varias partes del cuerpo humano. Probablemente causada por la reacción inmune a ciertos agentes. No hay cura pero puede darse medicación de soporte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCE</LocID>                        <Text>Sarcoidosis - Ocular</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCE_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La sarcoidosis implica el crecimiento de granulomas (células inflamatorias) en varias partes del cuerpo humano. Probablemente causada por la reacción inmune a ciertos agentes. No hay cura pero puede darse medicación de soporte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCH</LocID>                        <Text>Sarcoidosis - Cardíaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCH_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La sarcoidosis implica el crecimiento de granulomas (células inflamatorias) en varias partes del cuerpo humano. Probablemente causada por la reacción inmune a ciertos agentes. No hay cura pero puede darse medicación de soporte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DM1</LocID>                         <Text>Diabetes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DM1_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Diabetes mellitus se refiere al conjunto de enfermedades que afectan al metabolismo de la glucosa. Hay muchos tipos de diabetes, pero generalmente implica niveles muy elevados de glucosa en sangre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFB</LocID>                         <Text>Fibrosis quística</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fibrosis quística ese una enfermedad hereditaria que produce daños pulmonares importantes, sistema digestivo y otros órganos del cuerpo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTE</LocID>                         <Text>Otitis externa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La otitis externa es una inflamación de la parte externa del canal auditivo, es causado mayoritariamente por bacterias.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OME</LocID>                         <Text>Otitis media con efusión</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OME_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otitis media con efusión donde hay presencia de fluido en el oido medio. Afecta normalmente a niños.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASO</LocID>                         <Text>Otitis media aguda supurativa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La otitis media aguda supurativa es una dolorosa inflamación del oido medio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMT</LocID>                         <Text>Mastoiditis aguda</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La mastoiditis se refiere a la infección e inflamación de las células mastoideas localizadas en la apófisis mastoidea del hueso temporal (debajo del oido). </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTS</LocID>                         <Text>Otoesclerosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otoesclerosis se refiere al anormal endurecimiento del tejido oseo en el oido medio causando impotencia para transferir los sonidos desde el oido medio al oido interno; resultando una pérdida de audición.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OOR</LocID>                         <Text>Otorrea</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OOR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La otorrea es básicamente una inflamación del oido.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MUM</LocID>                         <Text>Paperas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MUM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Las paperas conocidas como parotiditis es una inflamación, enfermedad infecciosa que afecta a las glándulas parotidas (en una o ambas glándulas). La inflamación es causada por agentes víricos o bacterianos. La mejor prevención es la vacuna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNM</LocID>                         <Text>Neumonia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La neumonia es una infección de los alveolos pulmonares. La neumonía va desde formas leves hasta amenazar la vida.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BPN</LocID>                         <Text>Bronconeumonía</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BPN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bronconeumonía es una enfermedad pulmonar de tipo infeccioso, conocida también como neumonía lobar. Afecta a pulmones y bronquios.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BES</LocID>                         <Text>Bronquiectasias</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BES_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Las bronquiectasias se refieren a la situación en la que las vias respiratorias gruesas en los pulmonese están dañadas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCB</LocID>                         <Text>Bronquitis crónica simple</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bronquitis crónica se refiere a la tos productiva duradera con irritación constante de la mucosa bronquial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EMP</LocID>                         <Text>Enfisema</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EMP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El enfisema es la condición en la que los alveolos - los sacos aereos - están dañados o destruidos, causando falta de aire (disnea), incluso en reposo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CPD</LocID>                         <Text>EPOC</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CPD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad pulmonar obstructiva crónica - EPOC es una inflamación crónica de los pulmones que provoca obstrucción de las vías respiratorias pulmonares.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASM</LocID>                         <Text>Asma</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El asma se refiere al estrechamiento de las vías respiratorias, aumento y producción extra de moco. Es una enfermedad respiratoria crónica y los síntomas pueden variar de una persona a otra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMX</LocID>                         <Text>Neumotórax</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMX_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El colapso pulmonar o neumotórax ocurre cuando el aire escapa de los pulmones llenando el espacio entre el pulmón y la pared torácica, evitando la expansión del pulmón afectado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CEL</LocID>                         <Text>Celulitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CEL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La celulitis es una de las infecciones bacterianas de piel más comunes causada sobre todo por estreptococos y estafilococos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ADS</LocID>                         <Text>Dermatitis atópica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ADS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Dermatitis atópica o eczema se refiere al enrojecimiento y picor de la piel. Es una patología dérmica crónica.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LUP</LocID>                         <Text>Lupus</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LUP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Lupus es una enfermedad sistémica autoinmune. Su diagnóstico es muy complicado.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CMP</LocID>                         <Text>Intoxicación por monóxido de carbono</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CMP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La intoxicación por monóxido de carbono ocurre típicamente al inhalar un exceso de este gas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CGP</LocID>                         <Text>Intoxicación por gas cloro</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CGP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La intoxicación por gas cloro se produce como resultado del efecto de exponerse  a este gas por encima del valor límite.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MTP</LocID>                         <Text>Intoxicación por metanol</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MTP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La ingestión por metanol es una forma poco frecuente de intoxicación que puede producir graves alteraciones metabólicas, cegera, disfunciones neurológicas permanentes y la muerte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LDP</LocID>                         <Text>Intoxicación por plomo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LDP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Es un tipo de intoxicación por metales causada por el acúmulo de plomo en el organismo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCT</LocID>                         <Text>Contusión pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Herida traumática o contusión física sobre una parte del cuerpo, sea por impacto, herida o agresión. La contusión pulmonar estará presente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLP</LocID>                         <Text>Laceración pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El traumatismo penetrante se produce cuando un objeto penetra la piel y entra en el tejido del cuerpo, creando una herida abierta. La laceración pulmonar estará presente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ====================================== -->
            <!-- Diagnoses - Orthopaedy -->
            <!-- ====================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CTS</LocID>                         <Text>Síndrome de tunel carpiano</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El tunel carpiano es una tunel localizado en la muñeca, desde aquí nervios y vasos sanguíneos llegan a la mano. El dolor y sensación de malestar ocurre por el estrechamiento de este canal. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CUS</LocID>                         <Text>Síndrome de tunel cubital</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CUS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El síndrome de tunel cubital está causado por la compresión del nervio cubital en la zona del codo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAT</LocID>                         <Text>Artritis reumatoide</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La artritis reumatoide es una enfermedad autoinmune crónica que afecta a articulaciones primarias. Puede ser muy dolorosa. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HOA</LocID>                         <Text>Osteoartitis de cadera</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HOA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La osteoartitis ese una enfermedad donde el cartílago se degrada lentamente y produce deformidades en las articulaciones afectadas. Las articulaciones se vuelven rígidas y puede ser doloroso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KOA</LocID>                         <Text>Osteoartritis de rodilla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KOA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La osteoartritis de rodilla es una de las artritis más comunes; afecta a la articulación de la rodilla, el cartílago dañado causará dolor. La osteoartritis se refiere a una enfermedad donde el cartílago se degenera lentamente y se producen deformidades de las articulaciones afectadas. Las articulaciones se vuelven rígidas y puede ser doloroso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DMS</LocID>                         <Text>Dermatomiositis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DMS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La dermatomiositis es una enfermedad inflamatoria crónica y progresica de los músculos asociada a alteraciones de la piel. Es una de las formas de miositis más fáciles de diagnosticar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBM</LocID>                         <Text>Miositis por cuerpos de inclusión</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La miositis por cuerpos de inclusión es una enfermedad inflamatoria crónica y progresiva. Ocurre más habitualmente en músculos cortos como en los localizados en la muñeca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMS</LocID>                         <Text>Polimiositis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La poliomiositis es una enfermedad inflamatoria crónica y progresiva de los músculos. Comienza con debilidad muscular en los grupos proximales desde donde se va extendiendo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDS</LocID>                         <Text>Espondilolisis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La espondilolisis es un defecto, ruptura o fractura por estrés en una de las vértebras, típicamente en los niveles L5-S1. Esta condición puede ser dolorosa. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDL</LocID>                         <Text>Espondilolistesis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La esepondilolistesis se refiere a una vértebra deslizante, que es la consecuencia habitual si no se trata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSL</LocID>                         <Text>Espondilosis cervical</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La espondilosis cervical afecta a los discos intervertebrales del cuello. Conforme los discos se deshidratan y encogen se desarrollan los signos de osteoartritis.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OSM</LocID>                         <Text>Osteomielitis aguda</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OSM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La osteomielitis aguda es una infección bacteriana del hueso. Puede convertirse en osteomielitis crónica, que es muy difícil de tratar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CDD</LocID>                         <Text>Estenosis espinal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CDD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Se refiere a un estrechamiento anormal del canal espinal, que afecta al cordón espinal o raíces nerviosas. Causa dolor, malestar y pérdida de movilidad, abitualmente en las extremidades.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOT</LocID>                         <Text>Bursitis de rodilla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bursa es un saco pequeño relleno de fluido que actúa como cojín entre los huesos y de fricción. La bursitis se refiere a la inflamación de dichos sacos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOH</LocID>                         <Text>Bursitis de la mano</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bursa es un saco pequeño relleno de fluido que actúa como cojín entre los huesos y de fricción. La bursitis se refiere a la inflamación de dichos sacos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AOM</LocID>                         <Text>Osteomalacia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AOM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La osteomalacia, conocida como raquitismo si ocurre en la infancia, se refiere a la condición en que  el hueso se reblandece por una alteración del metabolismo óseo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TEW</LocID>                         <Text>Codo de tenista</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TEW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El codo de tenista, conocido como epicondilitis lateral, se caracteriza por un dolor irradiado desde el exterior del codo hasta la muñeca. Está causado por movimientos repetitivos que irritan los músculos y tendones asociados a dicha actividad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OLB</LocID>                         <Text>Bursitis del codo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OLB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bursa es un saco pequeño relleno de fluido que actúa como cojín entre los huesos y de fricción. La bursitis se refiere a la inflamación de dichos sacos.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWH</LocID>                         <Text>Herida complicada en mano</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una herida profunda sangrante, incisa o contusa. Necesita sutura.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWA</LocID>                         <Text>Herida complicada en brazo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una herida profunda sangrante, incisa o contusa.Necesita sutura.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWL</LocID>                         <Text>Herida complicada en pierna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una herida profunda sangrante, incisa o contusa. Necesita sutura.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWF</LocID>                         <Text>Herida complicada en pie</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una herida profunda sangrante, incisa o contusa. Necesita sutura.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHS</LocID>                         <Text>Esguince de hombro</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El esguince ocurre cuando un ligamento se distiende demasiado en una articulación y produce lesión, a veces hasta la completa rotura del mismo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHD</LocID>                         <Text>Luxación de hombro</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Dislocación o luxación se produce cuando dos huesos conectado por una articulación se separan anormalmente. La lesión de tejido adyacente es habitual.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KSP</LocID>                         <Text>Esguince de rodilla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KSP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El esguince ocurre cuando un ligamento se distiende demasiado en una articulación y produce lesión, a veces hasta la completa rotura del mismo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KDL</LocID>                         <Text>Luxación de rodilla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KDL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Dislocación o luxación se produce cuando dos huesos conectado por una articulación se separan anormalmente. La lesión de tejido adyacente es habitual.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ASP</LocID>                         <Text>Esguince de tobillo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ASP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El esguince ocurre cuando un ligamento se distiende demasiado en una articulación y produce lesión, a veces hasta la completa rotura del mismo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DLA</LocID>                         <Text>Luxación de tobillo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Dislocación o luxación se produce cuando dos huesos conectado por una articulación se separan anormalmente. La lesión de tejido adyacente es habitual.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACL</LocID>                         <Text>Lesión LCA</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>LCA, el Ligamente Cruzado Anterior, es un ligamento localizado en el interior de la rodilla que evita el desplazamiento anterior entre los huesos de la pierna. Su lesión es común en deportes y se produce por rotación interna anormal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFU</LocID>                         <Text>Fractura simple de cúbito</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura única del hueso, sin lesión de tejidos subyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFU</LocID>                         <Text>Fractura abierta de cúbito</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura abierta, también llamada fractura compleja con herida abierta, rompe la piel y desplaza el hueso fraturado por ella.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFU</LocID>                         <Text>Fractura complicada de cúbito</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fractura complicada consiste en una herida abierta, desplazamiento de la misma y fragmentación del hueso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFR</LocID>                         <Text>Fractura simple de radio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura única del hueso, sin lesión de tejidos subyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFH</LocID>                         <Text>Fractura simple de húmero</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura única del hueso, sin lesión de tejidos subyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFH</LocID>                         <Text>Fractura abierta de húmero</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura abierta, también llamada fractura compleja con herida abierta, rompe la piel y desplaza el hueso fraturado por ella.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFH</LocID>                         <Text>Fractura complicada de húmero</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fractura complicada consiste en una herida abierta, desplazamiento de la misma y fragmentación del hueso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BRR</LocID>                         <Text>Fractura de costillas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BRR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura simple de una o más costillas sin lesión de tejido subyacente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFF</LocID>                         <Text>Fractura simple de fémur</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura únicamente del hueso, sin lesión del tejido subyacente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFF</LocID>                         <Text>Fractura abierta de fémur</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura abierta, también llamada fractura compuesta con herida abierta, rompe la piel y desplaza el hueso fracturado por ella.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFF</LocID>                         <Text>Fractura complicada de fémur</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fractura complicada consiste en una herida abierta, desplazamiento de la misma y fragmentación del hueso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFT</LocID>                         <Text>Fractura simple de tibia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura única del hueso, sin lesión de tejidos subyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFT</LocID>                         <Text>Fractura abierta de tibia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura abierta, también llamada fractura compuesta con herida abierta, rompe la piel y desplaza el hueso fracturado por ella.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SPT</LocID>                         <Text>Fractura espiroidea de tibia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SPT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura especial en espiral de la tibia, sin lesionar tejido subyacente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFI</LocID>                         <Text>Fractura simple de peroné</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura única del hueso, sin lesión de tejidos subyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ANF</LocID>                         <Text>Fractura de tobillo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ANF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura de uno o varios huesos del tobillo, sin lesionar tejido subyacente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MBF</LocID>                         <Text>Fractura de huesos metatarsiales</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MBF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura de uno o más huesos del metatarso, sin lesionar el tejido subyacente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FOF</LocID>                         <Text>Fractura de dedo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FOF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura de uno de los huesos del dedo, sin lesionar el tejido subyacente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFC</LocID>                         <Text>Fractura simple de clavícula</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura única del hueso, sin lesión de tejidos subyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHC</LocID>                         <Text>Fractura diafisaria de clavícula</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura de clavícula con desplazamiento del extremo fracturado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MNF</LocID>                         <Text>Fractura de mandíbula</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MNF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura complicada de mandíbula con lesión del tejido subyacente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_NSF</LocID>                         <Text>Fractura nasal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_NSF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura simple de uno o más huesos nasales con presencia de hemorragia.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ===================== -->
            <!-- Diagnoses - Cardiology-->
            <!-- ===================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARR</LocID>                         <Text>Fiebre reumática aguda</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fiebre reumática aguda es una enfermedad inflamatoria que afecta al corazón, músculos, articulaciones y cerebro. Habitualmente se desarrolla tras una infección estreptocócica de garganta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MST</LocID>                         <Text>Estenosis mitral</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MST_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La estenosis de la válvula mitral es un estrechamiento de la válvula, que ocasiona una apertura insuficiente, dificultando el flujo sanguíneo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TRS</LocID>                         <Text>Insuficiencia tricuspidea</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TRS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Alteración de la válvula tricúspide del corazón por la que no se cierra adecuadamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HHD</LocID>                         <Text>Hipertesión con insuficiencia cardíaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad hipertensiva se refiere a las complicaciones relacionadas con el aumento de la presión sanguínea que afecta al corazón.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IHD</LocID>                         <Text>Enfermedad isquémica con insuficiencia cardíaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad isquémica también conocida como enfermedad coronaria es un amplio grupo de enfermedades cardiovasculares causadas por la ateroesclerosis.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRD</LocID>                         <Text>Enfermedad hipertensiva renal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad hiperensiva renal se refiere al daño de los riñones debido al aumento de la presión sanguínea.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANP</LocID>                         <Text>Angina de pecho</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La anginda de pecho se refiere al dolor torácico causado por el insuficiente flujo de sangre al miocardio. La alteración es uno de los síntomas de la enfermedad coronaria.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMI</LocID>                         <Text>Infarto agudo de miocardio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El infarto agudo de miocardio conocido como ataque cardíaco ocurre cuando el flujo al miocardio se obstruye y destruye parte del músculo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TAA</LocID>                         <Text>Aneurisma de aorta torácica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TAA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El aneurisma de aorta torácica ocurre cuando hay un area débil del tramo superior de la aorta. Hay alto riesgo de ruptura.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEM</LocID>                         <Text>Embolismo pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La embolia de pulmón se refiere al bloqueo de una de las arterias pulmonares.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECT</LocID>                         <Text>Endocarditis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La endocarditis es una infección de la capa interna del tejido cardíaco de las cámaras y válvulas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PCT</LocID>                         <Text>Pericarditis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La pericarditis se refiere a la condición en que la membrana que recubre el corazón está irritada e inflamada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INM</LocID>                         <Text>Miocarditis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La miocarditis es una inflmación del músuclo del corazón - miocardio afectando al sistema eléctrico del corazón provocando arritmias - ritmos anormales e irregulares del corazón.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAR</LocID>                         <Text>Parada cardíaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Parada cardíaca se refiere a la súbita pérdida de flujo sanguíneo resultado del fallo cardíaco.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CHF</LocID>                         <Text>Insuficiencia cardíaca congestiva</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CHF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La insuficiencia cardíaca habitualmente ocurre cuando el corazón pierde parcialmente su capacidad de bombear suficiente sangre a la circulación sistémica.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_STK</LocID>                         <Text>Ictus</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_STK_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El ictus ocurre cuando el suministro de sangre a una parte del cerebro es interrumpida o seriamente reducida, provocando la lesión del tejido cerebral tras pocos minutos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATH</LocID>                         <Text>Ateroesclerosis - carotidea</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La ateroesclerosis es una enfermedad donde la placa se sitúa en el interior de las arterias, endureciendo y estrechándolas y reduciendo el flujo de sangre rica en O2. Puede ser asintomática durante décadas, los síntomas aparecen cuando ciertas arterias se bloquean.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPB</LocID>                         <Text>Tromboflebitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tromboflebitis es una condición en la que un coagulo sanguíneo se forma y bloquea las venas, produciendo inflamación.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PVT</LocID>                         <Text>Trombosis de vena porta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PVT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La trombosis de la vena porta ocurr cuando la vena porta hepática está bloqueada por la formación de un coagulo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEB</LocID>                         <Text>Hipertensión pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La hipertensión pulmonar debida al bloqueo de una de las arterias pulmonares generalmente por coágulos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PAD</LocID>                         <Text>Enfermedad arterial periférica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PAD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad arterial periférica es causada por la reducción del flujo sanguíneo a las extremidades superiores e inferiores a través de arterias estrechadas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MVP</LocID>                         <Text>Prolapso mitral</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MVP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El prolapso de la válvula mitral ocurre cuando protruye al interior de la aurícula izquierda durante el proceso de contracción.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DCP</LocID>                         <Text>Miocardiopatía dilatada</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La miocardiopatía dilatada representa el envejecimiento del corazón humano, cuando el ventrículo izquierdo se agranda afectando a su capacidad de bombeo - no es capaz de bombear la sangre de forma efectiva fuera del corazón.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GCA</LocID>                         <Text>Arteritis de células gigantes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GCA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La arteritis de células gigantes es una inflamación común de la mucosa arterial principalmente en la zona temporal de la cabeza.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BCI</LocID>                         <Text>Contusión cardíaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BCI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión cardíaca es un trauma en la zona torácica, cualquier impacto, herida o agresión.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FLC</LocID>                         <Text>Tórax inestable</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tórax inestable es una situación clínica que amenaza la vida y ocurre cuando un segmento de costillas se rompe debido a un trauma y queda aislado del resto de la pared costal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TCA</LocID>                         <Text>Parada cardíaca traumática</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TCA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Cese de la actividad cardíaca debido a una contusión o trauma penetrante, como una herida por arma blanca en la zona torácica. Es una emergencia médica que siempre va a resultar en muerte sin cuidados médicos avanzados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TAR</LocID>                         <Text>Rotura traumática de aorta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Interrupción o rotura traumática de aorta, es una condición en la que la aorta, la arteria más grande del cuerpo, se desgarra o rompe como resultado de una trauma en el cuerpo. Es una situación frecuentemente mortal debido a la hemorragia profusa debida a la rotura. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ===================== -->
            <!-- Diagnoses - Neurology -->
            <!-- ===================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBE</LocID>                         <Text>Encefalitis por garrapata</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La encefalitis de la garrapata es una infección viral transmitida por la garrapata que involucra al cerebro y sistema nervioso central.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECS</LocID>                         <Text>Encefalitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La encefalitis es una inflamación del cerebro, comunmente causada por virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAB</LocID>                         <Text>Rabia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Rabia es un virus mortal contagiado por la saliva de animales infectados. La transmisión es habitualmente por mordedura de animal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMN</LocID>                         <Text>Meningigits neumocócica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La meningitis neumocócica es una inflamación de las membranas que cubren la médula espinal y cerebro debido a la infección por neumococo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SMN</LocID>                         <Text>Meningitis estafilocócica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La meningitis estafilocócica es una inflamación de las membranas que cubren la médula espinal y el cerebro debido a la infección por estafilococos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MIG</LocID>                         <Text>Migraña</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MIG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La migraña es una cefalea dolorosa y severa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GBS</LocID>                         <Text>Síndrome de Guillain-Barre</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GBS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El síndrome de Guillain-Barre es una enfermedad seria en la que el sistema inmune ataca el propio sistema nervioso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_NMO</LocID>                         <Text>Neuromielitis óptica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_NMO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Neuromielitis óptica es una enfermedad autoinmune donde el sistema inmune ataca los nervios ópticos y médula espinal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IPD</LocID>                         <Text>CIDP</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IPD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La polineuropatía desmielinizante inflamatoria crónica es una enfermedad inflamatoria inmune que afecta al sistema nervioso periférico destruyendo la capa externa de nervios y fibras.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TTN</LocID>                         <Text>Tétanos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TTN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Tétanos es una infección bacteriana importante que afecta al sistema nervioso y músculos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BLP</LocID>                         <Text>Blefaritis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La blefaritis es una inflamación de los párpados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CJN</LocID>                         <Text>Conjuntivitis (bacteriana)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CJN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Conjuntivitis  conocida como "Ojo rojo" es una enfermedad inflamatoria de la capa más externa de la zona blanca del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAN</LocID>                         <Text>Conjuntivitis (alérgica)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Conjuntivitis  conocida como "Ojo rojo" es una enfermedad inflamatoria de la capa más externa de la zona blanca del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GLC</LocID>                         <Text>Glaucoma de ángulo abierto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El glaucoma es una enfermedad que provoca la lesión del nervio óptico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLH</LocID>                         <Text>Cefalea en racimo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cefalea en racimo es un dolor de cabeza extremadamente doloroso que ocurre sólo en un lado de la cabeza.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRP</LocID>                         <Text>Retinopatía hipertensiva</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La retinopatía hipertensiva es una lesión en los vasos sanguíneos de la retina debido a un aumento de la presión sanguínea.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_UVE</LocID>                         <Text>Uveitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_UVE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La uveitis se refiere a la inflamación de la parte del ojo conocida como uvea. Incluye el iris y algunas estructuras adyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCL</LocID>                         <Text>Escleritis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La escleritis se refiere a una inflamación de la esclera del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KRT</LocID>                         <Text>Queratitis - bacteriana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KRT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Queratitis es una enfermedad inflamatoria, causada fundamentalmente por bacterias, de la cornea - la superficie con forma de cúpula del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAB</LocID>                         <Text>Abrasión corneal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La abrasión corneal - conocida como ojo arañado es una de las lesiones comunes del ojo, cuando cuerpos extraños en el ojo producen incomodidad y síntomas relacionados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACG</LocID>                         <Text>Glaucoma de ángulo cerrado</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El glaucoma de ángulo cerrado es causado por un súbito aumento de la presión intraocular - PIO.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRV</LocID>                         <Text>TVR</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La trombosis de la vena central retiniana es una de las alteraciones vasculares más comunes de la retina del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCS</LocID>                         <Text>Conmoción</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La conmoción es un trauma moderado a nivel cerebral que resulta de alteraciones pasajeras de las funciones cerebrales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CTS</LocID>                         <Text>Contusión cerebral</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión cerebral es un trauma que afecta al cerebro generalmente debido a un traumatismo craneal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DAI</LocID>                         <Text>Daño axonal difuso</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DAI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El daño axonal difuso es una de las lesiones más comunes del cerebro, ocurre cuando el cerebro se desplaza demasiado rápido dentro del cráneo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TBI</LocID>                         <Text>Lesión cerebral traumática</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TBI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ocurre cuando fuerzas externas lesionan el cerebro. Puede ser causado por accidentes o traumas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_AIH</LocID>                         <Text>Hematoma subdural</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_AIH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El hematoma subdural ocurre cuando las venas del espacio subdural se rompen y comienzan a sangrar. La sangre se acumula en un espacio estrecho que incrementa la presión intracraneal. Esta situación será mortal si no se trata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OBI</LocID>                         <Text>Traumatismo penetrante - Craneal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OBI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El traumatismo penetrante a nivel craneal es una lesión en la que la duramadre, capa meningea más externa, es atravesada.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
