<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_LA_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>la</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Español Latino</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Alejandro Ramírez W.</Name>
        </Contributors>
        
         <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Hola jefe, gracias por volver a ayudarnos. Sabemos que tuviste tus razones para retirarte pero podemos aprovechar a alguien con tus talentos. Sabemos que eres bueno diagnosticando pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Estamos teniendo algunos problemas con el personal en la clínica, ¿nos puedes ayudar con algunos pacientes?\nOh, no te preocupes, yo te recordaré cómo funciona todo acá.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Primero, demos una mirada más de cerca para ver qué está sucediendo. Puedes <b><i>acercar / alejar</i></b> con la rueda del mouse e inclinar presionando el botón central del mouse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[También puedes ver que se están mostrando completas todas, más o menos bloqueando la vista. <b><i>Cambia</i></b> la vista a aquella que te guste.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Excelente, ahora <b><i>selecciona el paciente</i></b> que nos ha estado esperando "pacientemente" en el consultorio del doctor.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Esta es la ficha del paciente. Ella te dará toda la información importante y podrás controlar lo que pasa con los pacientes desde acá.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>En el lado derecho encontrarás el historial de los últimos 6 personajes que hayas seleccionado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Si haces clic en el recuadro de cualquier personaje, la cámara se centrará en él (ella).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Puedes escoger quién es responsable de tus pacientes. Puedes dejar que el personal se haga cargo de ellos, o tú tomar el control directamente. Mantengamos este paciente bajo tu control.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>En la parte superior de la ficha se muestran los datos personales del paciente y el departamento al que está asignado. \n\nEl panel de necesidades en la derecha te muestra su nivel de satisfacción y puedes ver los talentos del personaje y sus rarezas debajo de estos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>El siguiente panel muestra todos los posibles diagnósticos que concuerdan con los síntomas conocidos, ordenados desde el más probable. Seleccionar un diagnóstico lo fijará como definitivo (final).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>El panel de síntomas muestra todos los síntomas, revelados y ocultos. En la izquierda puedes ver el doctor que está asignado actualmente al paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Éste es el panel de exámenes donde puedes ordenar exámenes para revelar cuáles son los síntomas ocultos. \n\nIntenta <b><i>seleccionar prueba de inyección en la piel</i></b> para revelar suficientes síntomas ocultos y que así sólo quede un diagnóstico posible.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Puedes ver cuáles exámenes finalizados revelaron un síntoma, aquellos que están resaltados en verde. Ahora ve y <b><i>selecciona el único diagnóstico que queda.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Ahora nada nos detendrá de tratar al paciente. Puedes pasar sobre el ícono de tu diagnóstico seleccionado para ver una ayuda rápida que te sugerirá el tratamiento adecuado. Ve y <b><i>escoge el tratamiento.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Buen trabajo, trataste a tu primer paciente. Dependiendo del tratamiento seleccionado, tu paciente quedará curado o puede volver luego con nuevos síntomas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Vamos ahora a ayudar a otro paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Acá está nuestro próximo paciente. <b><i>Haz clic en el paciente que está sentado en el consultorio del doctor.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Probablemente te diste cuenta antes que algunos exámenes no están disponibles (en gris). Estos necesitan habitaciones o equipo especial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Si pasas el mouse sobre el ícono en gris, una ayuda rápida te dirá qué te hace falta. En este caso nos hace falta tanto la habitación como el tecnólogo para poder efectuar los rayos X.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Hay ayudas rápidas disponibles a lo largo del juego con información adicional para cada ícono en cada categoría.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Entonces, por ahora, déjanos arreglar el hospital rápidamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Todo debe estar en orden ahora y cuando tú <b><i>abras de nuevo la ficha del paciente, podrás seleccionar el examen que ahora está disponible.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Si quieres que te mantengan al tanto, debes tener al paciente bajo tu cuidado o monitoreado. El mismo ícono cambia entre todos los modos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Ahora el paciente está bajo tu cuidado, justo como lo necesitamos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>La ficha puede ser cerrada con la X en la esquina superior derecha. No te olvides que siempre puedes acceder a los últimos personajes en la lista del lado derecho.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Este examen tomará algún tiempo. Puedes <b><i>acelerar el teimpo de juego</i></b> utilizando los controles en medio del panel principal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Veamos lo que pasa con nuestro paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>La notificación emergente te está avisando que los rayos X revelaron un síntoma.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Puedes cambiar la forma como quieres recibir las notificaciones, cambiándolas a You can change the way how you want to receive notifications by switching it to 'Ventana nueva' or 'Registro' en la esquina inferior izquierda de la ventana de mensaje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Haciendo clic en Ok puedes cerrar la notificación.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Puedes volver a abrir los mensajes del panel de registro en la parte inferior derecha de la pantalla.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>El último examen que se hizo en rayos X reveló un último síntoma oculto único para la enfermedad del paciente. Si el diagnóstico no fuera claro, esto lo confirmaría con un 100% de probabilidad..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Usualmente hacer pruebas (radiología, laboratorio) es la forma más certera de confirmar un diagnóstico, pero también toman mucho tiempo. Puedes finalizar el tratamiento del paciente tú mismo o dejárselo al doctor.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Ahora que hemos cubierto lo básico, es hora de que esta clínica continúe en funcionamiento. <b><i>Trata 4 pacientes.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[¡Genial! Lo has hecho. ¡Gracias por tu ayuda! Nosotros nos encargamos a partir de acá. Creo que te necesitan en otra parte. <b><i>Haz clic en siguiente.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Hola jefe, también sabemos que diagnosticar no era lo único que tú hacías. También eras bueno construyendo hospitales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Así que, ¡bienvenido a esta linda propiedad que adquirimos recientemente! Déjanos refrescarte un poco sobre cómo construir y equipar tu hospital y qué opciones existen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Bueno, ¡primero construyamos una pequeña clínica! Cambiemos al modo de construcción. Puedes <b><i>hacer clic en la esquina superior izquierda</i></b> de la pantalla o sólo presiona la tecla F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[El primer paso importante es colocar los cimientos. La herramienta de cimientos ya está seleccionada - <b><i>cubre un área tan grande como para albergar 3 habitaciones</i></b> (por ejemplo 20x20 cuadros).\n\n<b><i>Advertencia:</i></b> no construyas edificios separados, todos los pisos deben estar conectados entre sí, de lo contrario, las habitaciones y salas no funcionarán.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>¡Excelente! Ahora acá hay un pequeño resumen de lo que está disponible para construir. \n\nHay 5 categorías principales: cimientos, construcciones, puertas y ventanas, objetos y planos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Cada categoría se divide a su vez en subcategorías. ¡No olvides que hay una ayuda rápida para cada categoría y objeto con más información!!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Ahora que tenemos un lugar para construir, necesitamos diseñar nuestro plano del piso. La unidad más básica de cualquier hospital es el departamento de emergencias. <b><i>Selecciona modo de administración</i></b> para ver qué habitaciones se necesitan definitivamente para hacer que el departamento de emergencias funcione.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[La lista está dividida entre habitaciones requeridas y opcionales. <b><i>Coloquemos una de cada una: un consultorio de doctor, una sala de espera y un baño</i></b>; estos son necesarios para una clínica en funcionamiento.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[¡Bien hecho! Con el plano del piso hecho, <b><i>construyamos algunas paredes</i></b>. Puedes encontrarlas en el modo de construcción bajo la categoría de construcciones y pisos]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>¡Genial! Las paredes no se necesitan en ocasiones para que las habitaciones funcionen, pero algunos objetos necesitan ser colgados en una pared.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>También puedes escoger el color de la pared y si quieres construir las paredes en linea o como un rectángulo. Las diferentes opciones y herramientas siempre se muestran en la parte inferior del panel de construcción..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[También puedes construir varios tipos de pisos, puertas y ventanas. No te olvides de poner puertas, para que las habitaciónes y el edificio mismo sean accesibles. Cuando estés contento con tu montaje, <b><i>haz clic en siguiente</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Enfoquémonos en el amoblado de las habitaciones. Simplemente <b><i>haz clic en el piso</i></b> de cualquiera de las habitaciones.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>El panel muestra los muebles y equipo que son necesarios (anaranjados) o recomendados (amarillo) para la habitación. Los elementos necesarios también muestran alternativas. Por ejemplo todos los armarios que hay, pero sólo necesitarás uno. \n\nPuedes rotar los objetos presionando R o el botón medio del mouse.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>El botón derecho del mouse cancela la selección actual. Algunos objetos necesitan de equipo adicional para funcionar. Si el objeto seleccionado está teñido de azul, puedes pasar sobre el (o el piso bajo él) y ver qué equipo necesita. Estará azul en el panel de equipos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Ahora <b><i>equipa tus habitaciones</i></b>.\nCuando estés colocando objetos, las flechas en el suelo mostrarán desde qué direcciones necesitan ser accedidos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>El equipo opcional usualmente contiene decoraciones u objetos que no tienen un propósito particular en la habitación seleccionada, pero que mejorarán el entorno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Ahora lo que necesitamos para una clínica funcional es un doctor. Contrataremos uno con la ayuda de nuestro tutorial dentro del juego - estos también están disponibles en el modo sandbox.<b><i>Selecciona tutoriales</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Selecciona contratar</i></b> y sigue las instrucciones para <b><i>contratar un doctor para la clínica de emergencias</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Cuando tengas más departamentos, puedes alternar entre ellos utilizando los íconos en el panel principal.<b><i> Selecciona el departamento de radiología y abre nuevamente el modo de administración</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Verifica cuáles habitaciones necesiras para un área de radiología funcional, <b><i>construye, equipa y contrata el personal que requieran</i></b>. Todas las alertas rojas se deben solucionar para tener un departamento funcional.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[El último paso en nuestro camino para construir un departamento de radiología que funcione es <b><i>contratar un tecnólogo</i></b> para la sala de rayos X. Sigue los mismos pasos que cuando contrataste al doctor.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Ahora continúa y termina el último objetivo: <b><i>tratar 6 pacientes.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Antes de que terminemos, démosle una mirada a la última categoría y gran ahorradora de tiempo - los planos. Selecciona la <b><i>categoría de planos</i></b> en el modo construcción.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Ahora puedes ver las diferentes habitaciones divididas por departamentos. Escoge cualquiera de los planos y colócalo en un área desocupada de tu clínica.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Ahora colocaste una habitación completamente equipada - y es agregada automáticamente al plano del piso. Por supuesto que puedes modificarlo para que se adapte a tus necesidades.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>¡Bien hecho! Es como montar en bicicleta, ¿no?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Hola jefe, luego de haber diagnosticado y construido, sabemos que tienes un talento adicional, sobre el cual también puede que necesites que te refresque un poco.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Demos una vista más cercana a la administración del hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Podemos empezar con la administración de los departamentos. Ve y <b><i>cambia al modo de administración de departamentos</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Este modo te da toda la información acerca del departamento seleccionado, el personal asignado y las habitaciones. También sirve como una lista de chequeo para hacer que el departamento funcione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Puedes escoger quién será el médico jefe. Sé cuidadoso con esta selección; puede tener un gran efecto sobre la productividad total de tus empleados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>El nivel de "certeza" es una configuración importante para los diagnósticos. Determina qué tan cuidadosos serán los médicos cuando estén seleccionando un diagnóstico final y qué tanto buscarán síntomas ocultos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Demos una mirada a tus opciones de contratación. Haz clic en el <b><i>botón de contratación</i></b> en la ficha del departamento que quieras.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Hay cuatro categorías de personal - doctores, enfermeros, tecnólogos y conserjes. Puedes ver su nivel de experiencia, habilidades y salario esperado. También los talentos de los personajes marcan una gran diferencia y en ocasiones están ocultos.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>La selección está vinculada al departamento seleccionado, así que los empleados sólo tienen las especializaciones que correspondan.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Si no estás contento con los candidatos, una agencia de contratación estará feliz de darte una nueva lista o de descubrir talentos ocultos, por un valor adicional.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Para contratar un empleado, haz clic en su recuadro y llévalo hasta una habitación. El empleado será asignado automáticamente al lugar de trabajo más cercano. También puedes asignar el lugar de trabajo desde la ficha del empleado.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Contrata un <b><i>doctor para el departamento de emergencias</i></b> y <b><i>un tecnólogo para el departamento de radiología</i></b>.\n\nConsejo: Puedes cambiar el departamento en la parte inferior izquierda del panel principal.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Ahora puedes verificar los espacios de trabajo asignados. <b><i>Selecciona modo de administración</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Los espacios de trabajo constan de un escritorio, silla y computador(a), como has podido ver en la construcción de diferentes habitaciones. Y puedes ver que ahora están ocupados (en el departamento seleccionado). Puedes también hacer clic en un espacio de trabajo vacío y contratar un empleado de esta forma.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Demos una mirada más cercana a tu personal. <b><i>Abre cualquier ficha de tus empleados</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Cada empleado tiene algunas estadísticas diferentes: su nivel, habilidades y especializaciones. Para los tecnólogos y enfermeros hay tres niveles de experiencia, para los doctores, cinco. Las diferentes especializaciones están disponibles a medida que el empleado asciende.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Las habilidades son fijas para cada tipo de personal, pero se mejoran a medida que se utilizan. Puedes aprender más de las habilidades individuales con las ayudas rápidas.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Las especializaciones dan la oportunidad de trabajar en ciertos departamentos o habitaciones y permiten al empleado realizar exámenes o tratamientos específicos.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Los doctores pueden tener una o dos especializaciones. La primera le permite un trabajo básico en algún departamento y está disponible para todos los residentes (nivel 2); la segunda está generalmente relacionada con cirugía o diagnósticos y está disponible para los fellows (nivel 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Los roles del empleado te dan la opción de controlar qué tareas tiene permitidas para desarrollar cada empleado. De esta forma puedes asegurarte que tienes personal disponible cuando realmente se necesite, por ejemplo para cirugías.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Para poder cuidar a los pacientes hospitalizados 24/7, el hospital necesita personal asignado a los turnos de día y de noche. Cuando <b><i>haces clic en el botón de "turno nocturno"</i></b>, fíjate que el borde y el personal cambian]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Vamos a las herramientas de administración para todo el hospital. Primero miremos los departamentos. <b><i>Abre la sección de departamentos</i></b> de la ficha de administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Acá hay una lista de todos los departamentos activos. Puedes cerrarlos desde aquí.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Las compañías de seguros son tus aliados más importantes, porque controlan tanto qué pacientes vienen al hospital, como cuánto pagan. <b><i>Abre la sección de compañías de seguros</i></b> de la ficha de administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Las compañías de seguros tienen sus propios requerimientos, pero cuando tú los pases, depende de ti cuáles contratar y de ellas aceptar pacientes.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Ahora veamos las ambulancias. <b><i>Abre la sección de ambulancias</i></b> de la ficha de administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Este panel te muestra el estado de todas tus ambulancias.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Ahora: finanzas. <b><i>Abre la sección de presupuesto</i></b> de la ficha de administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Aquí se muestra un desglose de tus ingresos y gastos para cada departamento. También puedes pedir un préstamo a un banco local si te ves corto de efectivo.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[Y por último, pero no menos importante, las estadísticas. <b><i>Abre la sección de estadísticas</i></b> de la ficha de administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Las estadísticas te dan algún indicio sobre qué tan bien le va a tu hospital y cuáles han sido las tendencias.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Ahora a la parte divertida. Nuestro hospital necesita un departamento de cirugía general.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Ve a la administración de departamentos y selecciona el departamento de cirugía general, verifica qué habitaciones necesitas y <b><i>constrúyelas</i></b>. Luego <b><i>contrata al personal necesario</i></b>. Todas las alertas rojas deben ser solucionadas para que la hospitalización funcione.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Ahora que tenemos una hospitalización funcional, la ambulancia nos traerá nuestro primer paciente. <b><i>¡Esto sólo tomará un minuto!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Pausemos el juego para que puedas seleccionar el paciente con facilidad y <b><i>ponerlo bajo tu cuidado</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Ahora sigamos al paciente a través del proceso de hospitalización. Esto puede empezar en el departamento de emergencias con <i>observación</i> u <i>hospitalización por trauma</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Los pacientes son admitidos en observación cuando no hay un diagnóstico claro y pueden tener uno o más síntomas peligrosos. Una vez que el diagnóstico está claro, el paciente es tratado y enviado a casa u hospitalizado en un departamento especializado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Cuando el paciente va a una sala de observación, los exámenes serán realizados por el personal asignado a la sala de guardia y tu doctor, en el consultorio médico de la clínica, tomará otro caso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>El centro de trauma es una unidad esencial para manejar diferentes tipos de traumas y accidentes y los casos más críticos que tus ambulancias traen al hospital, llegan acá.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>El centro de trauma funciona del mismo modo que la sala de observación. Mientras que el diagnóstico no esté claro, el paciente será examinado acá.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Ahora volvamos a nuestro paciente que va camino al centro de trauma. Trata de encontrar lo que tiene y <b><i>logra un diagnóstico claro</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Con un diagnóstico claro, los pacientes son hospitalizados en departamentos especializados. Cada departamento tiene dos tipos de habitaciones para pacientes: regulares u hospitalización en la Unidad de Alta Dependencia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>El pabellón regular se utiliza para pacientes que no tienen ningún riesgo de una condición que ponga en peligro sus vidas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>La unidad de alta dependencia se acomoda a aquellos pacientes que tienen riesgo de colapsar o condiciones que amenacen sus vidas. Generalmente están equipados con monitores de signos vitales para estar al tanto de las funciones vitales de los pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Si los pacientes colapsan, pueden ser enviados a la UCI para ser conectados al soporte vital y obtener cuidado continuo. La unidad de cuidados intensivos no es sólo un tipo de hospitalización sino un departamento aparte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Entonces, ¿cuál es el siguiente paso para nuestro paciente? <b><i>Cambiemos el departamento</i></b>. Verifica la ayuda rápida del diagnóstico para ver cuál departamento es capaz de tratarlo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[<b><i>Esperemos</i></b> a que nuestro paciente sea transferido a su habitación. La habitación fue escogida de acuerdo con la severidad de los síntomas del paciente.\nConsejo: Puedes seguir al paciente haciendo clic en la cruz oculta sobre la esquina inferior izquierda de su recuadro.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Los hospitales trabajan todo el día y hay algunos tiempos importantes en el horario diario. Las rondas médicas ocurren cada mañana, cuando los doctores visitan a sus pacientes y ordenan exámenes adicionales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Los enfermeros revisan a los pacientes regularmente, más seguido en las UAD y UCI. Ellos pueden notar síntomas peligrosos y notificar a los doctores para que los pacientes sean examinados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Los enfermeros también llevan las comidas y medicinas en varias formas, de acuerdo con lo prescrito.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>¿...y cuando todo va tremendamente mal? Bueno, a veces eso sucede, así tú hayas hecho todo bien, los pacientes morirán.\nNota: la muerte puede ser desactivada en las opciones; los pacientes serán transferidos a otro hospital en lugar de morir.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Es hora de tratar a nuestro paciente. <b><i>Elimina todos los síntomas de alto riesgo</i></b>, fíjate que algunos íconos están parpadeando. Los pacientes pueden colapsar y morir si no les prescribes los tratamientos correctos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Desafortunadamente, uno de tus pacientes colapsó y sin una UCI funcional, debe ser transferido. Asegúrate de tener suficiente personal disponible y los roles correctamente asignados porque a veces, el tiempo es oro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Desafortunadamente no pudiste salvar a este paciente. Asegúrate que tienes suficiente personal disponible y los roles correctamente asignados poruqe a veces, el tiempo es oro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Tenemos un par de pacientes más que están llegando al hospital. <b><i>Elimina sus síntomas de alto riesgo</i></b> para salvarlos del peligro.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Desafortunadamente no pudiste salvar a este paciente. Asegúrate que tienes suficiente personal disponible y los roles correctamente asignados poruqe a veces, el tiempo es oro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Desafortunadamente, uno de tus pacientes colapsó y sin una UCI funcional, debe ser transferido. Asegúrate de tener suficiente personal disponible y los roles correctamente asignados porque a veces, el tiempo es oro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Con suerte cubrimos todas las partes importantes de la administración del hospital y la hospitalización. Ahora puedes enfocarte en por qué solicitamos tu ayuda. Por favor veámonos en nuestro siguiente hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Prueba de rendimiento</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>La prueba de rendimiento está corriendo; ¡sólo tomará un segundo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>¡La prueba está lista! Por favor toma pantallazos antes de hacer clic en siguiente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, how was the refreshment course? You did take it right? We'll need all of your skills if we want to challenge MeDevilCare company. We know that you used to work for MeDevilCare and you helped them to become the best.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>But their greediness is what you made you leave. And like you, we want to give people the best care possible. And with your help we just might be able to do it.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>That is why we bought this hospital. It used to belong to MeDevilCare, but it was build very fast without consideration about layout and personnel that is why it is very inefficient and loosing money. The main reason they sold it. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>To be able to take care of our patents we need to make this hospital efficient. See what you can improve and how many patients we can cure now.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>This is very good start, but now we need to focus on making some profit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Good job. Making this hospital profitable is drawing more patients that needs your help. Keep it up.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>It's going very well. Try to keep steady profit now. It can be used on expansion of the hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastic, even more patients are coming to the hospital now. See how much you can cure.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>We knew, we could count on you boss. You made this hospital efficient and thanks to you more patients can be taken care of.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Unfortunately our work is far from finished. And we need your help in another hospital. We'll meet you there.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, we are in a pickle in this hospital. Our managers took a huge loan from the bank and ran with all the money.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>We suspect that he was working for MeDevilCare, they just don't want us to succeed. And here, they just might.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Because if we won't be able to return the money to the bank, we will have to close this hospital. So we need you to do what you do best and help us fix this situation.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Since you are new here, the bank will let you borrow money some more money, but we suspect that it is in our best interest to borrow only if really needed.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>                          <Text>Great way how to boost our money income and prestige is to successfully complete events in a row. But be careful because failing can have the opposite outcome. Do them when your hospital is really ready.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Now go and keep an eye on the bank and return money as often as possible because you can lower the interest this way.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Good job, you were able to return all the money back to the bank and restored our hospital and company reputation.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Amazing job, you were able to return all the money back to the bank and restored our hospital and company reputation. And you did it in record time.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Now the time has come for our biggest challenge. When you are ready meet us in our next hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, this is our most functional hospital we have. Yes some things need to improve as always. We also need to show that our medical company can really give patients more then MeDevilCare. And we just found a way.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>State is looking to invest into the best medical company around. And with that grand and your skills we can really make a difference. There are 3 things they will be considering.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>You have shown that you can run an efficient hospital that can earn money. And that is one of the ways to be considered for the grant. To earn big amount of money over a period of time. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>The other is much harder but also more rewarding and that is keeping a prestige up over a period of time. That means keeping patients and staff happy, even if that means sacrificing money sometimes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>The last one is to make hospitalization operational on all departments so we can treat every disease and injury out there. Good news is that we only need to achieve two out of those three criteria to succeed.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>As before you can use events as a way to boost your prestige and money income.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>How you choose to approach this challenge is up to you. We wish you good luck and may the best win.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Congratulations, you have done it. Our company was chosen for the grant thanks to you. Now we can start helping even more people. Keep up the good work.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Unbelievable, you have managed to meet all conditions. You really have extraordinary skills when it comes to running a hospital. Congratulations, you have won.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Building foundations</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.\n\nTip: mostly useful width of rooms is 6 tiles and for corridors 4 tiles, so recommended width of the building is 16 tiles.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Go to the <b><i>foundation tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Click on <b><i>building foundations</i></b> icon and drag mouse over the required area.\n\nTip: foundations can be removed only by the dynamite tool.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Click on <b><i>walls</i></b>.\n\nTip: at the very bottom of the panel are other tools for wall placing or removing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Select your desired <b><i>material</i></b> and drag to create walls or replace their materials.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change color of most of the patterns.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Click on <b><i>doors and windows</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Place your <b><i>doors and windows</i></b>.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change colors.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Building layout</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.\n\nTip: at the very bottom of the panel there are tools for changing access to your rooms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[In the clinic or hospital parts click on required <b><i>room</i></b> and drag it into your building.\n\nTip: don't forget to place walls and doors for your new rooms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Room equipment</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b> and right click to cancel the current tool selection.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[On the floors you can see white icons of your <b><i>rooms</i></b>. Choose one and click\n\nTip: texts in the corners of rooms will tell you what is missing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Equipment panel shows you all mandatory (orange), recommended (yellow), and optional <b><i>objects</i></b>.\n\nTip: hover mouse around blue objects in room, what's missing will get highlighted in the building panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Click on <b><i>decorations</i></b>. Here you can find decorative objects to place to your rooms.\n\nTip: decorative objects can improve the mood of characters in the room.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Click on <b><i>decals</i></b>. Here you can select and use wall decals.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change color of the decals.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Hiring new staff</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Click on the new <b><i>staff</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Choose what <b><i>profession</i></b> you need.\n\nTip: to know required specialization, hover the mouse over the staff on management panel a read the tooltip.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Choose day or night <b><i>shift</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Select required <b><i>character</i></b> and place them into the room where you want them to work.\n\nTip: after placement the character will automatically find the nearest workspace.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>ambulance</i></b> and select color.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Place your ambulance on <b><i>parking lot.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Open the <b><i>ambulance panel</i></b>. Here you can control number of maximum patients, brought by ambulances.\n\nTip: number of patients also depends on the insurance company setup.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Elevators</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>elevator</i></b> and place it to your building.\n\nTip: elevator goes through all floors.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Elevator <b><i>remove</i></b> works the same way through all floors.\n\nTip: if you want disable elevator for certain floor, jsut remove the door.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefabs</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Go to <b><i>prefabs</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Select <b><i>department</i></b>, choose needed <b><i>room</i></b> and place it into the building.\n\nTip: you can rotate room by using "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[If you want copy room that's already built, click on <b><i>copy/crate prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Drag and drop</i></b> area you want to copy and place it elsewhere. Or save it by <b><i>save prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Your created prefabs can be found in category <b><i>saved prefabs</i></b>.\n\nTip: for <b><i>deleting</i></b> saved prefabs, select the prefab and than click on the delete on the tool panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Click on <b><i>finance panel</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Here you can see finance <b><i>overview</i></b> for all departments and your hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[You can also borrow money from bank. Click on arrows to <b><i>borrow or repay</i></b>.\n\nTip: loan interest is paid every day.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Overview <b><i>history</i></b> can be found by listing with arrows at the bottom of the panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Character tables</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[In the clinic side, click on the button of <b><i>patients or staff</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[You can <b><i>filter</i></b> the content by using buttons at the left upper corner..]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Certainty</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Click on the <b><i>certainty</i></b> to choose level.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Low</i></b> means doctors skips some examinations and chooses diagnoses by percentage level. Diagnosing is much faster.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Medium</i></b> means doctors are more consistent in diagnosing, probability of wrong diagnose is lower, but it takes more time.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>High</i></b>, doctors are trying to find as much symptoms as possible, diagnosing is very slow, but with no chance of wrong diagnose.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Close department</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Click on the <b><i>close down department</i></b>.\n\nTip: useful for rebuilding departments, when you need to get rid of patients but keep all the staff.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Department ready</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Look at the <b><i>check markers</i></b>, green means everything is OK.\n\nTip: place more than one stretcher to avoid problems.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Red warning signs</i></b> means that you're missing something.\n\nTip: red numbers in rooms and staff shows you what exactly is missing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Insurance companies</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>insurance companies</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Here you can see all insurance companies that can be <b><i>contracted</i></b>.\n\nTip: objectives can unlock the company or provide bonuses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Every company also shows you, how many <b><i>patients</i></b> they're sending per day.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[You can also see a <b><i>payment modifier</i></b> that influences payments for cured patients.\n\nTip: high prestige increases payment modifier.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[To stop sending patients by certain company, click on the <b><i>disable</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestige</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Prestige is more like overall score of your hospital. <b><i>Low</i></b> prestige decreases amount of patients arriving to your hospital. <b><i>High</i></b> prestige makes higher profit from insurance payments.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Hover the mouse over <b><i>prestige icon</i></b>.\n\nTip: overall prestige of your hospital is average of departments prestige's plus event bonuses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Hover the mouse over <b><i>prestige</i></b> icon on department panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Here you can see what <b><i>influences</i></b> prestige of your department.\n\nTip: staff and patients overall of their satisfactions]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Satisfaction</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Click on patient or staff card. <b><i>Satisfaction</i></b> is in the right upper corner.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Satisfaction represent mood of certain character, hover  mouse over the icon and see all <b><i>modifiers</i></b>.\n\nTip: basic needs are shown above.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hunger</i></b>, make sure you have enough vending machines and dispensers, your staff has fridge in common room, and you have enough nurses to deliver food for hospitalized patients.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Bladder</i></b>, you should have enough toilets in sufficient distance for your characters.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Rest</i></b>, make sure that your staff is not overload by work, have a common room to rest and enough coffee.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Discomfort</i></b>, treat your patients quickly to save them from annoying symptoms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Other <b><i>modifiers</i></b> are created by environment, procedures and other characters perks.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>There has been mass traffic accident on a highway leading to our city. All rescue forces have been dispatched to the crash site. Your hospital should prepare for a high number of seriously wounded patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Large train crash! Rescuers are looking through the wreckage and ambulances are transporting the heavily wounded. Hospitals across the county have to prepare for an increased number of seriously injured patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Dangerous chemicals have leaked from a local chemical plant. Citizens shouldn't go outside or ventilate, ambulances are already transporting a large number of poisoned people to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>The clash of fans of two football clubs has caused many injuries. Large number of police officers are handling the situation. Rescuers have treated a large number of patients at the scene, but local hospitals should prepare for an increased number of trauma patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>City bus crash! Rescue forces are already on the scene and are treating the wounded. More severe cases are being transported to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Food contamination in a local restaurant caused a local epidemic. Even though the health inspectors had closed the restaurant down, all hospitals must to prepare for an increased influx of patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Local tourist club got infected and fell ill when traveling abroad. Members are being transported to nearby hospitals staright from the airport.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>The water pipeline accident has contaminated nearly a third of a neighboring city's water supply. Hospitals in the affected area are no longer able to treat new patients and have to transport them to hospitals in a wider area.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>The massive escape of animals from a local shelter has caused the spread of various viral and bacterial diseases. The police do not recommend going outside and is asking people who got bitten to immediately report to local hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>It's flu season again as every year. Doctors are advising people not to underestimate the symptoms and when they start feel really ill, to immediately go to the nearest emergency.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>This year's abnormal floods have caused tremendous damage and left many people without access to electricity and supplies. Hospitals should prepare for a large number of various illnesses and the influx of wounded patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Several windstorms have swept over our city, causing extensive damage to property and even lost lives. Many of the wounded and sick are now being transported to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Massive earthquake that hit the surrounding cities has caused huge damage and cut off thousands of people from help. Rescuers are already transporting the first wounded and sick from the affected areas. Local hospitals should take as many patients as possible.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>A particularly strong heatwave has hit our city. Heart problems, lack of drinking water and spoiled food are the most common causes for ambulance calls in this period.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Crash on the stock exchange! Rescuers have seen an unusually high amount of suicide attempts, brain and heart problems.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                    <Text>Workload</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>               <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>              <Text><![CDATA[In certain rooms you can see <b><i>workload value</i></b>, representing work of last 24h. 0% means that staff had nothing to do, 100% means that staff is overloaded by work.\n\nTip: an ideal number is different for each type of room.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>               <Text><![CDATA[Labs has no workload value, but <b><i>number of samplings</i></b> waiting for the exam tests.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>            <Text><![CDATA[Waiting rooms also has no workload value, but number of <b><i>waiting patients</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
			
			<GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Warning:</i></b> don't build separated buildings, all floors must be connected together, otherwise the rooms won't work.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Hi Boss, and welcome to our challenge scenario. Your task is simple. Cure {1}% of your patients every day for 10 days. With 5 clinic patients and 1 ambulance patient increase every day. Fail one day and challenge is over. If you are successful wil be checked at midnight. Happy curing.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Congratulations you have now become a {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Unfortunately you were not able to treat sufficient amount of patients. You can always try again.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
