<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_LA_DIAGNOSES">
        
        <LanguageCode>la</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Español Latino</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Alejandro Ramírez W.</Name>
            <Name>Santiago Morales</Name>
            <Name>pangio</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <!-- ============================ -->
            <!-- Diagnoses - Emergency -->
            <!-- ============================ -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTI</LocID>                         <Text>Tenia del cerdo</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Las tenias del cerdo (T. solium) son gusanos planos parasitarios que viven en el sistema digestivo de los humanos. Los cerdos actúan como huéspedes intermediarios cuando consumen comida o agua contaminada con heces humanas. Comer carne de cerdo que no esté cocinada completamente puede causar infección.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BTI</LocID>                         <Text>Tenia de la vaca</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BTI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Las tenias de la vaca (T. saginata) son gusanos planos parasitarios que viven en el sistema digestivo de los humanos. Las vacas actúan como huéspedes intermediarios cuando consumen comida o agua contaminada con heces humanas. Comer carne de res que no esté cocinada completamente puede causar infección.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKX</LocID>                         <Text>Varicela</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKX_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La varicela es una enfermedad altamente contagiosa causada por la infección inicial con el virus Varicella zoster. Esta enfermedad resulta en un sarpullido característico en la piel que forma ampollas pequeñas que pican y que eventualmente forman costras.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRZ</LocID>                         <Text>Culebrilla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRZ_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La culebrilla es una infección causada por una reactivación del virus Varicella zoster. La enfermedad causa un sarpullido rojo en la piel que forma pequeñas ampollas en forma de cinta, siguiendo el curso de los dermatomas. La culebrilla puede ser extremadamente dolorosa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ONM</LocID>                         <Text>Onicomicosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ONM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La onicomicosis o Tinea unguium, es una infección por hongos que afecta los dedos o las uñas de los pies.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATF</LocID>                         <Text>Pie de atleta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El pie de atleta, también llamado Tinea pedis, es una infección cutánea en los pies, altamente contagiosa, causada por hongos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IDA</LocID>                         <Text>Anemia Ferropénica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IDA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La anemia se define como la habilidad reducida de la sangre para transportar oxígeno. Esto puede ser causaro por una disminución en los glóbulos rojos o hemoglobina. La anemia ferropérnica es la forma más común de anemia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LIN</LocID>                         <Text>Intolerancia a la lactosa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LIN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La intolerancia a la lactosa es la inhabilidad para digerir la lactosa, un azúcar que se encuentra en los productos lácteos. La lactosa no digerida puede causar hinchazón, diarrea, gases o dolor abdominal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLD</LocID>                         <Text>Resfriado común</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El resfriado común es una infección viral localizada en la parte superior del sistema respiratorio, normalmente en la nariz o en la garganta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASN</LocID>                         <Text>Sinusitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La sinusitis se refiere a la inflamación de uno o más senos paranasales. La sinusitis causa inflamación y puede causar drenaje de mucosidades o pus de la cavidad afectada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APH</LocID>                         <Text>Faringitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La faringitis se refiere a la inflamación de la garganta y puede ser causada por baterias o virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANG</LocID>                         <Text>Amigdalitis bacteriana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La amigdalitis bacteriana es la infección de las amígdalas. La amigdalitis más común es causada por el Streptococcus pyogenes y se conoce como amigdalitis estreptocócica.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANV</LocID>                         <Text>Amigdalitis viral</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La amigdalitis viral es una infección de las amígdalas y puede ser causada por varios agentes virales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LAR</LocID>                         <Text>Laringitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La laringitis se refiere a la inflamación de las cuerdas vocales. Puede ser causada por bacterias o virus, pero también por el uso excesivo de la voz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INF</LocID>                         <Text>Influenza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La influenza, conocida normalmente como la 'gripe' es una enfermedad contagiosa común causada por la familia de virus de la influenza.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BRN</LocID>                         <Text>Bronquitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BRN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bronquitis es la inflamación de las vías respiratorias inferiores, llamadas bronquios y es usualmente causada por un virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HFV</LocID>                         <Text>Rinitis alérgica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HFV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La rinitis alérgica, también conocida como fiebre del heno, es una inflamación en la nariz causada por la reacción alérgica a un alergeno en el aire, como el polen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACD</LocID>                         <Text>Dermatitis de contacto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La dermatitis de contacto es un sarpullido localizado o irritación de la piel causada por contacto con un alergeno o irritante.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GEW</LocID>                         <Text>Codo de golfista</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GEW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El codo de golfista, también conocido como epicondilitis medial, se caracteriza por irradiar dolor desde adentro del codo hacia la muñeca. Esta condición se genera por el movimiento repetitivo, resultando en la irritación de los músculos y tendones de dicho movimiento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCS</LocID>                         <Text>Escoliosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La escoliosis es la curvatura de la espina dorsal, usualmente en forma de C o de S. Esta condición suele ser indolora.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RYS</LocID>                         <Text>Síndrome de Raynaud</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RYS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El síndrome de Raynaud causa adormecimiento y enfriamiento de las manos y dedos (de manos y pies) como respuesta a las bajas temperaturas exteriores.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFS</LocID>                         <Text>Síndrome de fatiga crónica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El síndrome de fatiga crónica es una enfermedad muy complicada que se refiere a una condición de fatiga que no puede ser explicada por ninguna condición médica.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INS</LocID>                         <Text>Insomnio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El insomnio se define como una experiencia subjetiva de dificultad para dormir. Esto puede ser debido a la inhabilidad de quedarse dormido, dormir continuamente en la noche o levantarse muy temprano.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACT</LocID>                         <Text>Contusión de brazo</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de brazo se refiere al daño de tejidos blandos, sin presencia de un hueso fracturado o un daño significativo a la piel o los músculos.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_HCT</LocID>                         <Text>Contusión de mano</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_HCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de mano se refiere al daño de tejidos blandos, sin presencia de un hueso fracturado o un daño significativo a la piel o los músculos.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FCT</LocID>                         <Text>Contusión de pie</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de pie se refiere al daño de tejidos blandos, sin presencia de un hueso fracturado o un daño significativo a la piel o los músculos.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACN</LocID>                         <Text>Contusión de tobillo</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de tobillo se refiere al daño de tejidos blandos, sin presencia de un hueso fracturado o un daño significativo a la piel o los músculos.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LCT</LocID>                         <Text>Contusión de pierna</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de pierna se refiere al daño de tejidos blandos, sin presencia de un hueso fracturado o un daño significativo a la piel o los músculos.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCT</LocID>                         <Text>Contusión de pecho</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión de pecho se refiere al daño de tejidos blandos, sin presencia de un hueso fracturado o un daño significativo a la piel o los músculos.</Text>   </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================ -->
            <!-- Diagnoses - General surgery department-->
            <!-- ============================ -->
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPA</LocID>                        <Text>Hepatitis A</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPA_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La hepatitis es una infección en el hígado. El virus de la hepatitis A se contagia a través de las heces y normalmente ocurre en áreas con baja higiene y sanidad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPB</LocID>                        <Text>Hepatitis B</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPB_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La hepatitis es una infección en el hígado. El virus de la hepatitis B se contagia a través de la sangre, contacto sexual o de madre a hijo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EPI</LocID>                         <Text>Insuficiencia pancreática exócrina</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EPI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La insuficiencia pancreática ocurre cuando la glándula se daña tanto que deja de funcionar suficientemente. La absorción normal de nutrientes en el intestino delgado se ve comprometida, lo que resulta en deficiencias nutricionales</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THD</LocID>                         <Text>Tiroiditis de Hashimoto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tiroiditis de Hashimoto es una enfermedad autoinmune donde el sistema inmune gradualmente destruye la glándula tiroides.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPT</LocID>                         <Text>Hipotiroidismo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El hipotiroidismo es una enfermedad donde la glándula tiroides funciona en forma inadecuada, produciendo muy poca hormona tiroidea.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRT</LocID>                         <Text>Enfermedad de Grave</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad de Grave es un trastorno endocrino donde la glándula tiroides produce un exceso de hormonas tiroideas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OES</LocID>                         <Text>Esofagitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OES_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La esofagitis es una inflamación del revestimiento esofágico, a menudo causada por el reflujo ácido.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OEV</LocID>                         <Text>Várices esofágicas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OEV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Las várices esofágicas son venas anormalmente agrandadas dentro del esófago. Por lo general, son causados por hipertensión portal debido a una enfermedad hepática.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HBP</LocID>                         <Text>Infección por H. pylori</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HBP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Helicobacter pylori es una bacteria presente en el tracto gastrointestinal superior. Es la principal causa de úlceras pépticas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAU</LocID>                         <Text>Úlcera péptica gástrica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una úlcera péptica es una lesión abierta en el revestimiento del estómago, duodeno o esófago. Es más comúnmente causada por la bacteria h. Pylori o uso prolongado, excesivo de AINEs.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAS</LocID>                         <Text>Gastritis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La gastritis es una inflamación o erosión del revestimiento del estómago. Es causada por una mala nutrición o por el uso excesivo de alcohol o el uso excesivo de algunos medicamentos. El tratamiento es relativamente corto y la modificación de la dieta mejora la efectividad del tratamiento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DUO</LocID>                         <Text>Duodenitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DUO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La doudenitis es una inflamación del revestimiento del duodeno; la primera parte del intestino delgado, que tiene 12 pulgadas de largo y está curvada en forma de C.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APP</LocID>                         <Text>Apendicitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La apendicitis se refiere a la infección del apéndice, el cual se obstruye y se inflama. La rotura de un apéndice puede ser fatal, por lo tanto, la apendicitis es una de las razones más comunes de la cirugía abdominal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRH</LocID>                         <Text>Enfermedad de Crohn</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad de Crohn es una enfermedad inflamatoria intestinal que afecta a todo el intestino. La causa exacta es desconocida, sin embargo, es evidente que factores genéticos, ambientales y autoinmunes pueden tener relación con su aparición.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ULC</LocID>                         <Text>Colitis ulcerativa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ULC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La colitis ulcerosa es una enfermedad intestinal inflamatoria que produce úlceras en el intestino grueso. La causa exacta es desconocida, sin embargo, es evidente que factores genéticos, ambientales y autoinmunes pueden tener relación con su aparicón.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBS</LocID>                         <Text>Síndrome de colon irritable</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El síndrome del intestino irritable es un trastorno gastrointestinal crónico que requiere un enfoque de tratamiento a largo plazo. No es contagioso. La modificación de la dieta y la medicina generalmente pueden aliviar los síntomas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FDR</LocID>                         <Text>Gastroenteritis bacteriana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FDR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La gastroenteritis bacteriana es una enfermedad gastrointestinal común, que en la mayoría de casos dura unos pocos días.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FOI</LocID>                         <Text>Fístula intestinal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FOI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una fístula es una conexión anatómica anormal entre dos espacios huecos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PER</LocID>                         <Text>Peritonitis primaria</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PER_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La peritonitis primaria es una infección bacteriana del peritoneo; Una membrana que cubre la pared abdominal interna y los órganos dentro de la cavidad abdominal. Si no se trata, la condición es casi siempre fatal. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEF</LocID>                         <Text>Fibrosis hepática</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hepatic fibrosis represents an accumulation of scar tissue in the liver. The scar tissue can be the result of long term inflammation or another liver disease caused by viruses, bacterias, malnutrition or alcohol abuse etc. If left untreated it causes cirrhosis.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIR</LocID>                         <Text>Cirrosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cirrosis describe una afección en la que el hígado no funciona correctamente debido a un daño a largo plazo; El tejido normal del hígado se sustituye por tejido cicatricial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLT</LocID>                         <Text>Cálculos biliares</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Los cálculos biliares, también llamados colelitiasis, son concreciones de la bilirrubina, los ácidos biliares y el calcio que se forman en la vesícula biliar. Los cálculos biliares generalmente no causan síntomas, sin embargo, si bloquean el conducto biliar pueden causar una variedad de afecciones graves.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLS</LocID>                         <Text>Colecistitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La colecistitis es una inflamación e infección de la vesícula biliar, generalmente debido a un bloqueo del conducto cístico por un cálculo biliar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLA</LocID>                         <Text>Colangitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La colangitis es una infección del conducto biliar generalmente causada por bacterias que ascienden desde el duodeno. Ocurre generalmente cuando el conducto biliar ya está parcialmente bloqueado por cálculos biliares.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APT</LocID>                         <Text>Pancreatitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La pancreatitis se refiere a la inflamación del páncreas. Generalmente es causado por bloqueo de cálculos biliares o abuso excesivo de alcohol.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COE</LocID>                         <Text>Enfermedad celíaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad celíaca es un trastorno autoinmune en el que el sistema inmunológico reacciona al gluten en la dieta presente en el trigo, el centeno y la cebada. La reacción causa inflamación en el intestino delgado y, por lo tanto, malabsorción de nutrientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANS</LocID>                         <Text>Glomerulonefritis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La glomerulonefritis se refiere a la inflamación de la unidad de filtración de los riñones. Puede ser causada por una infección o autoinmunidad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TIN</LocID>                         <Text>Nefritis intersticial</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TIN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La nefritis intersticial es una inflamación del tejido intersticial de los riñones. Puede ser causado por una infección o como una reacción adversa a la medicación.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNS</LocID>                         <Text>Pielonefritis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La pielonefritis es una inflamación del riñón, generalmente debido a bacterias ascendentes que se diseminan a través del tracto urinario.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARF</LocID>                         <Text>Insuficiencia renal aguda</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La insuficiencia renal aguda se refiere a una pérdida abrupta de la función renal, perdiendo la capacidad de filtrar la sangre y producir orina. Las causas pueden ser muchas, pero generalmente se debe a daños extensos de los tejidos o a la disminución del flujo sanguíneo renal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKD</LocID>                         <Text>Insuficiencia renal crónica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad renal crónica se refiere a una pérdida gradual de la función renal. La causa más común es la diabetes mellitus no tratada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COK</LocID>                         <Text>Cálculos renales</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COK_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Los cálculos renales, también conocidos como urolitiasis, suelen ser concreciones de calcio. Aunque las piedras generalmente pasan por sí mismas a través del tracto urinario, es una condición extremadamente dolorosa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COU</LocID>                         <Text>Cálculos ureterales</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Las piedras que se forman en los riñones generalmente viajan a los tubos renales y los uréteres. Si obstruyen el uréter o simplemente lo atraviesan, causan síntomas de grave incomodidad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIB</LocID>                         <Text>Cálculos en la vejiga</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Los cálculos en la vejiga podrían formarse en la vejiga en el proceso de mineralización de la orina concentrada o podrían pasar a la vejiga desde los riñones a través de los ureteres. Los síntomas son solo el bloqueo del flujo de orina.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACS</LocID>                         <Text>Infección del tracto urinario (ITU)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>ITU, o cistitis, es una infección de la vejiga generalmente por E. coli (E. coli), un tipo de bacteria que se encuentra comúnmente en el tracto gastrointestinal (GI). Es una enfermedad cien veces más común en mujeres que en hombres.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INC</LocID>                         <Text>Cistitis intersticial</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cistitis intersticial también se conoce como síndrome de vejiga dolorosa. Es una enfermedad incierta que afecta más a las mujeres que a los hombres.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIP</LocID>                         <Text>Laceración del hígado</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La laceración del hígado es una lesión que se produce cuando un objeto perfora la piel y entra en un tejido del cuerpo, creando una herida abierta y daño hepático.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIB</LocID>                         <Text>Contusión del hígado</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión hepática es un trauma físico en la parte superior del abdomen, ya sea por impacto, lesión o un ataque físico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRB</LocID>                         <Text>Ruptura del bazo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La rotura brusca del bazo es causada por impacto, lesión o ataque físico, pero sin presencia de herida abierta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRP</LocID>                         <Text>Laceración del bazo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La rotura penetrante del bazo se produce cuando un objeto perfora la piel de la parte superior del abdomen, causando una herida abierta y un daño amplio en el bazo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SCB</LocID>                         <Text>Bazo magullado</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>También llamada contusión de bazo es la contusión en el bazo después de un impacto directo en la parte superior del abdomen. Es menos grave que la ruptura del bazo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCB</LocID>                         <Text>Contusión de páncreas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Contusión pancreática menor sin lesión ductal con presencia de hematoma. Es causado por impacto directo sin laceración de la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLB</LocID>                         <Text>Laceración del pancreas mayor</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Laceración pancreática mayor también con lesión del conducto causada por lesión de impacto directo, sin herida abierta en el abdomen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCP</LocID>                         <Text>Laceración del páncreas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Alteración masiva de la cabeza pancreática causada por una lesión penetrante en la parte superior del abdomen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KLP</LocID>                         <Text>Laceración renal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Daño importante al parénquima renal con presencia de hematoma retroperitoneal y herida abierta en la espalda.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KCB</LocID>                         <Text>Contusión renal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Hematomas en el riñón con o sin hematoma subcapsular no en expansión.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================================== -->
            <!-- Diagnoses - Internal medicine department -->
            <!-- ======================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLC</LocID>                         <Text>Cólera clásico</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El cólera es una enfermedad bacteriana que generalmente se propaga a través de suministros de agua contaminada. Las aguas residuales modernas y el tratamiento del agua eliminaron el cólera en los países desarrollados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TYF</LocID>                         <Text>Fiebre tifoidea</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TYF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fiebre tifoidea es una enfermedad bacteriana y se propaga a través de agua y alimentos contaminados. También es contagioso. En los países desarrollados es raro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SLM</LocID>                         <Text>Salmonelosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SLM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La infección por salmonela es una de las infecciones bacterianas comunes que afectan el tracto intestinal humano. El humano se infecta a través de agua o comida contaminada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMB</LocID>                         <Text>Amebiasis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La amebiasis es causada por Entamoeba histolytica, la infección se propaga a través del agua o alimentos contaminados por heces.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GRD</LocID>                         <Text>Giardiasis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GRD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La infección por Giardia es una de las infecciones intestinales transmitidas por el agua más comunes. Las giardias pueden transmitirse también por contacto personal o por medio de la comida.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBC</LocID>                         <Text>Tuberculosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tuberculosis pulmonar es una enfermedad altamente contagiosa causada por la bacteria Mycobacterium tuberculosis que afecta principalmente a los pulmones, pero también puede afectar a otros órganos. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TUL</LocID>                         <Text>Tularemia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TUL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tularaemia es una enfermedad infecciosa que afecta principalmente a la piel, los ojos, los ganglios linfáticos y los pulmones. Es causada por la bacteria conocida como Francisella tularensis. La tulareamia es altamente contagiosa, potencialmente fatal, pero puede tratarse de manera efectiva.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNA</LocID>                         <Text>Ántrax pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El ántrax es una infección grave causada por la bacteria conocida como Bacillus anthracis. Se propaga a través de las esporas, que generalmente son de origen animal. El contacto se hace típicamente al respirar, comer o a través de la lesión de la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RBF</LocID>                         <Text>Fiebre por mordedura de rata</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RBF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fiebre por mordedura de rata es una enfermedad febril aguda causada por bacterias transmitidas por roedores, particularmente por la orina o las secreciones mucosas. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSD</LocID>                         <Text>Enfermedad por razguño de gato</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad por arañazo de gato es una enfermedad infecciosa común causada por Bartonella henselae. Se transmite a través de los gatos, respectivamente a través del rasguño o mordedura del gato. La presencia de la bacteria en el ser humano es difícil de detectar con los métodos habituales de cultivo, ya que el crecimiento tarda hasta 6 semanas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMI</LocID>                         <Text>Infección pulmonar por micobacterias no tuberculosas (MBNT)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La infección por micobacterias pulmonares de tipo no tuberculoso es causada por micobacterias y es relativamente común. Ocurre a menudo en pacientes con inmunidad deprimida o con enfermedad pulmonar preexistente, pero también en pacientes sanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTS</LocID>                         <Text>Pertussis (Tos ferina)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tos ferina es una enfermedad respiratoria altamente contagiosa. Es causada por una bacteria conocida como Bordetella pertussis. Antes del desarrollo de una vacuna, la tos ferina se consideraba una enfermedad infantil. Tambien afecta a las personas cuya inmunidad se ve disminuida.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LEG</LocID>                         <Text>Enfermedad de los legionarios</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LEG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad de los legionarios es causada por la bacteria Legionella pneumophila. La enfermedad es una forma severa de neumonía, que se transmite de persona a persona. Las enfermedades no tratadas del legionario tienen consecuencias fatales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPF</LocID>                         <Text>Tifus</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Es importante no confundirse con la fiebre tifoidea. El tifus es causado por la bacteria Rickettsia Typhi, que se transmite a través de varios tipos de pulgas. El tifus se ha descrito desde 1528. Tiene una aparición repentina de varios síntomas similares a la gripe.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IMN</LocID>                         <Text>Mononucleosis infecciosa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La mononucleosis infecciosa generalmente es causada por el EBV, el virus de Epstein-Barr, las personas generalmente se infectan en la infancia y, cuando crecen, se presentan síntomas. No hay vacuna para la enfermedad. En la década de 1920 se describió como "la enfermedad de los besos".</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPM</LocID>                         <Text>Histoplasmosis </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La histoplasmosis también llamada enfermedad de la cueva es una enfermedad respiratoria causada por el hongo Histoplasma Capsulatum que afecta principalmente a los pulmones. Los síntomas varían mucho. La infección pasada crea una protección inmunológica parcial. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASP</LocID>                         <Text>Aspergilosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La aspergilosis es una enfermedad respiratoria causada por el hongo Aspergillus. Si el paciente tiene un sistema inmunitario debilitado, la forma invasiva de la enfermedad se propaga a través de los pulmones. Los pulmones comprometidos deben someterse a una cirugía pulmonar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATS</LocID>                         <Text>Tripanosomias americanas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tripanosomia americana, también conocida como enfermedad de Chagas, es una enfermedad infecciosa inflamatoria grave causada por el parásito Trypanosoma cruzi. Si no se trata, puede hacer graves complicaciones cardíacas y digestivas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TXM</LocID>                         <Text>Toxoplasmosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TXM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Toxoplasmosis is caused due to the parasite known as Toxoplasma gondii. Symptoms are similar to common flu. Infections is spread through undercooked food, exposure to cat's feces.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BAB</LocID>                         <Text>Babesiosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La babesiosis es una enfermedad parasitaria causada por el parásito Babesia. Es comparable a la malaria. La vía de transmisión es a través de garrapatas, que a menudo se presenta junto con la enfermedad de Lyme.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LYD</LocID>                         <Text>Enfermedad de Lyme</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LYD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad de Lyme es causada por la picadura de una garrapata de venado o garrapata con patas traseras. Puede transferir una forma de bacteria Borrelia burgdorferi que causa enfermedades directamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HLA</LocID>                         <Text>Anemia hemolítica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La anemia hemolítica ocurre cuando se está sometiendo a una hemólisis, un deterioro anormal de los glóbulos rojos en los vasos sanguíneos o en cualquier otra parte del cuerpo humano.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TCP</LocID>                         <Text>Trombocitopenia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La trombocitopenia es una condición donde se tiene una cantidad significativamente menor de plaquetas en la sangre, que son responsables de detener el sangrado mediante la aglomeración y la formación de tapones (coagulación).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPL</LocID>                         <Text>Hemofilia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La hemofilia es una enfermedad hereditaria que causa niveles bajos de factores de coagulación. La sangre no se coagula correctamente, lo que conduce a un sangrado excesivo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THL</LocID>                         <Text>Talasemia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La talasemia es un desorden sanguíneo hereditario donde se tiene menos hemoglobina y glóbulos rojos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCL</LocID>                        <Text>Sarcoidosis pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCL_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La sarcoidosis es el crecimiento de granulomas (células inflamatorias) en varias partes del cuerpo humano. Muy probablemente es por la reacción inmune a ciertos agentes. No hay cura, pero con medicación de suporte la enfermedad puede pasar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCE</LocID>                        <Text>Sarcoidosis ocular</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCE_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La sarcoidosis es el crecimiento de granulomas (células inflamatorias) en varias partes del cuerpo humano. Muy probablemente es por la reacción inmune a ciertos agentes. No hay cura, pero con medicación de suporte la enfermedad puede pasar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCH</LocID>                        <Text>Sarcoidosis cardíaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCH_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La sarcoidosis es el crecimiento de granulomas (células inflamatorias) en varias partes del cuerpo humano. Muy probablemente es por la reacción inmune a ciertos agentes. No hay cura, pero con medicación de suporte la enfermedad puede pasar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DM1</LocID>                         <Text>Diabetes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DM1_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La diabetes mellitus se refiere a un grupo de enfermedades que afectan el metabolismo de la glucosa. Hay muchos tipos de diabetes, pero en general hay un nivel demasiado alto de glucosa en la sangre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFB</LocID>                         <Text>Fibrosis quística</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fibrosis quística es una enfermedad hereditaria que produce daños severos a los pulmones, al sistema digestivo y otros órganos del cuerpo humano.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTE</LocID>                         <Text>Otitis externa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La otitis externa es la inflamación de la parte externa del canal auditivo, es causada principamente por bacterias.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OME</LocID>                         <Text>Otitis media</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OME_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otitis media with effusion is the condition where fluid is present in the middle ear. It usually affects children.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASO</LocID>                         <Text>OMAS</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La otitis media supurativa aguda es una inflamación muy dolorosa del oído medio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMT</LocID>                         <Text>Mastoiditis aguda</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La mastoiditis se refiere a la infección e inflamación de las células mastoideas localizadas en el proceso mastoideo en el hueso temporal (debajo de la oreja). </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTS</LocID>                         <Text>Otosclerosis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La otosclerosis se refiere al endurecimiento anormal del tejido óseo cerca del oído medio que causa la incapacidad de transferir los sonidos del oído medio al oído interno; dando como resultado la pérdida de audición.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OOR</LocID>                         <Text>Otorrea</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OOR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Otorrea es básicamente una inflamación del oído.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MUM</LocID>                         <Text>Paperas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MUM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Las paperas también conocidas como parotitis, es una enfermedad inflamatoria e infecciosa que afecta las glándulas parótidas (en uno o en ambos lados del rostro humano). La inflamación es causada por agentes bacterianos o virales. La mejor prevención es la vacunación.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNM</LocID>                         <Text>Neumonía</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La neumonía es una infección de los sacos de aire en los pulmones. La neumonía varía de leve a mortal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BPN</LocID>                         <Text>Bronconeumonía</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BPN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bronconeumonía es una enfermedad de las infecciones de la categoría pulmonar, también se conoce como neumonía lobular. Afecta a los pulmones y bronquios.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BES</LocID>                         <Text>Bronquiectasias</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BES_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bronquiectasia se refiere a una condición donde se dañan las vías respiratorias grandes en los pulmones.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCB</LocID>                         <Text>Bronquitis crónica simple</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bronquitis crónica se refiere a la tos productiva de larga duración junto con la irritación constante del revestimiento bronquial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EMP</LocID>                         <Text>Enfisema</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EMP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El enfisema se refiere a una condición en la que los alvéolos (los sacos de aire) se dañan o destruyen, causando dificultad para respirar, incluso en estados de relajación.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CPD</LocID>                         <Text>EPOC</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CPD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Enfermedad pulmonar obstructiva crónica: la EPOC es una enfermedad pulmonar inflamatoria crónica que causa la obstrucción de las vías respiratorias desde los pulmones.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASM</LocID>                         <Text>Asma</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El asma se refiere a una condición en la que las vías respiratorias se estrechan, se hinchan y producen moco extra. Es una enfermedad respiratoria crónica y los síntomas pueden variar de persona a persona.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMX</LocID>                         <Text>Neumotórax</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMX_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El pulmón colapsado, también llamado neumotórax, se produce cuando el aire se escapa del pulmón y llena el espacio entre el pulmón y la pared torácica, lo que impide la expansión del pulmón afectado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CEL</LocID>                         <Text>Celulitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CEL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La celulitis es una de las infecciones bacterianas comunes de la piel causadas principalmente por estreptococos y estafilococos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ADS</LocID>                         <Text>Dermatitis atópica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ADS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La dermatitis atópica o eczema se refiere a una condición que hace que la piel se ponga rojiza y pica. Es una enfermedad crónica de la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LUP</LocID>                         <Text>Lupus</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LUP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El lupus es una enfermedad sistémica autoinmune. Es muy difícil de diagnosticar.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CMP</LocID>                         <Text>Intoxicación por CO</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CMP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La intoxicación por monóxido de carbono usualmente ocurre por inhalar una gran cantidad de monóxido de carbono.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CGP</LocID>                         <Text>Intoxicación con gas cloro</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CGP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El envenenamiento por gas de cloro es una enfermedad que resulta de los efectos causados por la exposición prolongada al gas cloro</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MTP</LocID>                         <Text>Intoxicación por metanol</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MTP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La ingestión de metanol es una forma poco común de intoxicación que causa perturbaciones metabólicas severas, ceguera, disfunción neurológica permanente y la muerte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LDP</LocID>                         <Text>Saturnismo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LDP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La intoxicación por plomo es un tipo de intoxicación por metales causada por la acumulación de plomo en el cuerpo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCT</LocID>                         <Text>Contusión de pulmón</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Lesión cerrada o trauma físico en una parte del cuerpo, ya sea por impacto, lesión o ataque físico. Contusión pulmonar presente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLP</LocID>                         <Text>Laceración pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El trauma penetrante es una lesión que ocurre cuando un objeto perfora la piel y entra en un tejido del cuerpo, creando una herida abierta. Laceración pulmonar presente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ====================================== -->
            <!-- Diagnoses - Orthopaedy -->
            <!-- ====================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CTS</LocID>                         <Text>Síndrome del túnel carpiano</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una condición donde el nervio mediano está comprimido por las estructuras circundantes cuando pasa a través del túnel cerca de la base de la palma. El dolor y la molestia son los principales síntomas. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CUS</LocID>                         <Text>Síndrome del túnel cubital</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CUS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El síndrome del túnel cubital es causado por la compresión del nervio cubital en el área del codo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAT</LocID>                         <Text>Artritis reumatoide</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La artritis reumatoide es una enfermedad autoinmune crónica que afecta principalmente a las articulaciones. Por lo general, resulta en articulaciones calientes, hinchadas y dolorosas. El dolor y la rigidez suelen empeorar después del reposo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HOA</LocID>                         <Text>Artrosis de cadera</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HOA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La osteoartritis es una afección en la que el cartílago se degenera lentamente y surgen deformidades en la articulación afectada. La artrosis de cadera generalmente hace que caminar sea doloroso y engorroso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KOA</LocID>                         <Text>Osteoartritis de rodilla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KOA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La osteoartritis de rodilla es uno de los tipos más comunes de artritis. Una lenta degradación del cartílago de la rodilla causa dolor al caminar y rigidez de la articulación.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DMS</LocID>                         <Text>Dermatomiositis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DMS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La dermatomiositis es una inflamación crónica progresiva de los músculos. Los síntomas suelen ser una erupción cutánea y una mayor debilidad muscular con el tiempo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBM</LocID>                         <Text>Miositis por cuerpos de inclusión</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La miositis del cuerpo de inclusión es una inflamación crónica progresiva y el debilitamiento de los músculos. Es más evidente el flexor de los dedos y los músculos extensores de la rodilla.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMS</LocID>                         <Text>Polimiositis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La polimiositis es una inflamación crónica progresiva y el debilitamiento de los músculos. Comienza con debilidad en los músculos más cercanos al tronco del cuerpo desde donde se propaga.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDS</LocID>                         <Text>Espondilolisis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La espondilolisis es un defecto, una grieta o una fractura por tensión en una de las vértebras, generalmente en el nivel L5-S1. La condición puede ser dolorosa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDL</LocID>                         <Text>Espondilolistesis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La espondilolistesis se refiere a una vértebra desplazada. Varias condiciones pueden causar espondilolistesis; Cambios degenerativos, traumatismos, anomalías congénitas, neoplasias, etc.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSL</LocID>                         <Text>Espondilosis cervical</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La espondilosis cervical es una degeneración de la columna cervical desde cualquier causa. A menudo, es sinónimo del desgaste relacionado con la edad que causa la osteoartritis espinal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OSM</LocID>                         <Text>Osteomielitis aguda</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OSM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La osteomielitis aguda es una infección bacteriana del hueso. Puede convertirse en osteomielitis crónica que es muy difícil de tratar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CDD</LocID>                         <Text>Estenosis espinal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CDD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La estenosis espinal se refiere a un estrechamiento anormal del canal espinal, que afecta la médula espinal o las raíces nerviosas. Causa dolor, malestar y pérdida de movilidad generalmente en las extremidades correspondientes al nivel de la estenosis.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOT</LocID>                         <Text>Bursitis de rodilla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una bursa es un pequeño saco lleno de líquido que actúa como un almohadón entre los huesos y las áreas propensas a la fricción. La bursitis se refiere a la hinchazón de dicho saco causada por inflamación.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOH</LocID>                         <Text>Bursitis de la mano</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una bursa es un pequeño saco lleno de líquido que actúa como un almohadón entre los huesos y las áreas propensas a la fricción. La bursitis se refiere a la hinchazón de dicho saco causada por inflamación.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AOM</LocID>                         <Text>Osteomalacia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AOM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La osteomalacia, conocida como raquitismo si ocurre en la infancia, se refiere a una condición en la que los huesos se ablandan debido a un metabolismo óseo deteriorado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TEW</LocID>                         <Text>Codo de tenista</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TEW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El codo de tenista, también conocido como epicondilitis lateral, se caracteriza por un dolor que se irradia desde la parte externa del codo hasta la muñeca. La condición es causada por la realización de movimientos repetitivos y, por lo tanto, la irritación de los músculos y tendones asociados con dicho movimiento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OLB</LocID>                         <Text>Bursitis del codo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OLB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una bursa es un pequeño saco lleno de líquido que actúa como un almohadón entre los huesos y las áreas propensas a la fricción. La bursitis se refiere a la hinchazón de dicho saco causada por la inflamación.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWH</LocID>                         <Text>Herida profunda en la mano</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una herida sangrante profunda, lisa o irregular. Necesita sutura.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWA</LocID>                         <Text>Herida profunda en el brazo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una herida sangrante profunda, lisa o irregular. Necesita sutura.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWL</LocID>                         <Text>Herida profunda en la pierna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una herida sangrante profunda, lisa o irregular. Necesita sutura.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWF</LocID>                         <Text>Herida profunda en el pie</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una herida sangrante profunda, lisa o irregular. Necesita sutura.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHS</LocID>                         <Text>Esguince de hombro</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Un esguince es una condición donde un ligamento que rodea una articulación se lleva más allá de su rango normal de acción, causando desgarramientos y en ocasiones la ruptura completa del ligamento afectado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHD</LocID>                         <Text>Dislocación de hombro</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una dislocación, también conocida como luxación, es una condición donde los huesos, conectados por una articulación, se separan de forma anormal. Es frecuente el daño a los tejidos adyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KSP</LocID>                         <Text>Esguince de rodilla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KSP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Un esguince es una condición donde un ligamento que rodea una articulación se lleva más allá de su rango normal de acción, causando desgarramientos y en ocasiones la ruptura completa del ligamento afectado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KDL</LocID>                         <Text>Dislocación de rodilla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KDL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una dislocación, también conocida como luxación, es una condición donde los huesos, conectados por una articulación, se separan de forma anormal. Es frecuente el daño a los tejidos adyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ASP</LocID>                         <Text>Esguince de tobillo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ASP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Un esguince es una condición donde un ligamento que rodea una articulación se lleva más allá de su rango normal de acción, causando desgarramientos y en ocasiones la ruptura completa del ligamento afectado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DLA</LocID>                         <Text>Tobillo dislocado</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una dislocación, también conocida como luxación, es una condición donde los huesos, conectados por una articulación, se separan de forma anormal. Es frecuente el daño a los tejidos adyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACL</LocID>                         <Text>Lesión de LCA</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>LCA, el ligamento cruzado anterior, es un ligamento ubicado dentro de la articulación de la rodilla que previene el desplazamiento entre los huesos de la pierna. La lesión a este ligamento es común en los deportistas y es causado por una rotación interna anormal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFU</LocID>                         <Text>Fractura simple de cúbito</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura del cúbito, uno de los dos huesos del antebrazo, sin daño a los tejidos cercanos y sin romper la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFU</LocID>                         <Text>Fractura abierta de cúbito</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una fractura abierta, también llamada fractura compuesta es una fractura con termin en una herida abierta, causada por el hueso dislocado, usualmente con el hueso sobresaliendo a través de la herida.  El cúbito es uno de los dos huesos en el antebrazo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFU</LocID>                         <Text>Fractura complicada de cúbito</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una fractura complicada consiste en una herida abierta, hueso fracturado dislocado y varios fragmentos del hueso roto. El cúbito es uno de los dos huesos del antebrazo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFR</LocID>                         <Text>Fractura simple de radio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura del radio, uno de los dos huesos del antebrazo, sin daño a los tejidos cercanos y sin romper la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFH</LocID>                         <Text>Fractura simple de húmero</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura del húmero, el hueso en la parte de arriba del brazo, sin daño a los tejidos cercanos y sin romper la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFH</LocID>                         <Text>Fractura abierta de húmero</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una fractura abierta, también llamada fractura compuesta es una fractura con termin en una herida abierta, causada por el hueso dislocado, usualmente con el hueso sobresaliendo a través de la herida.  El húmero es el hueso en la parte de arriba del brazo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFH</LocID>                         <Text>Fractura complicada de húmero</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una fractura complicada consiste en una herida abierta, hueso fracturado dislocado y varios fragmentos del hueso roto. El húmero es el hueso en la parte de arriba del brazo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BRR</LocID>                         <Text>Costillas rotas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BRR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura simple de una o más costillas sin daño a los tejidos cercanos ni ruptura de la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFF</LocID>                         <Text>Fractura simple de fémur</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura del fémur, el hueso en el muslo, sin daño a los tejidos cercanos ni ruptura de la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFF</LocID>                         <Text>Fractura abierta de fémur</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una fractura abierta, también llamada fractura compuesta es una fractura con termin en una herida abierta, causada por el hueso dislocado, usualmente con el hueso sobresaliendo a través de la herida.  El fémur es el hueso en el muslo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFF</LocID>                         <Text>Fractura complicada de fémur</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una fractura complicada consiste en una herida abierta, hueso fracturado dislocado y varios fragmentos del hueso roto. El fémur es el hueso en el muslo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFT</LocID>                         <Text>Fractura simple de tibia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura de la tibia, el hueso largo en la parte inferior de la pierna, sin daño a los tejidos cercanos y sin romper la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFT</LocID>                         <Text>Fractura abierta de tibia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una fractura abierta, también llamada fractura compuesta es una fractura con termin en una herida abierta, causada por el hueso dislocado, usualmente con el hueso sobresaliendo a través de la herida. La tibia es el hueso largo en la parte inferior de la pierna,</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SPT</LocID>                         <Text>Fractura espiroidea de tibia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SPT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura especial espiral del hueso de la tibia, sin daño a los tejidos cercanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFI</LocID>                         <Text>Fractura simple de peroné</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura del peroné, el hueso delgado en la parte inferior de la pierna, sin daño a los tejidos cercanos y sin romper la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ANF</LocID>                         <Text>Fractura de tobillo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ANF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura de uno o más huesos del tobillo, sin daño a los tejidos cercanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MBF</LocID>                         <Text>Fractura de huesos metatarsianos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MBF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura de uno o más huesos metatarsianos, sin daño a los tejidos cercanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FOF</LocID>                         <Text>Fractura de dedo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FOF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura de uno o más huesos de los dedos, sin daño a los tejidos cercanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFC</LocID>                         <Text>Fractura simple de clavícula</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura de la clavícula sin daño a los tejidos cercanos y sin romper la piel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHC</LocID>                         <Text>Fractura diafisaria de clavícula</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura de la clavícula con una parte dislocada del hueso fracturado</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MNF</LocID>                         <Text>Fractura mandibular</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MNF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura complicada de la mandíbula. Usualmente incluye una ruptura en dos partes. Normalmente causa disminución en la habilidad para abrir la boca completamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_NSF</LocID>                         <Text>Fractura nasal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_NSF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fractura simple de uno o más huesos nasales, con algo de hemorragia presente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ===================== -->
            <!-- Diagnoses - Cardiology-->
            <!-- ===================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARR</LocID>                         <Text>Fiebre reumática aguda</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fiebre reumática aguda es una enfermedad inflamatoria que afecta el corazón, los músculos, las articulaciones y el cerebro. Por lo general, se desarrolla después de una infección estreptocócica simple de la garganta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MST</LocID>                         <Text>Estenosis mitral</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MST_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La estenosis de la válvula mitral es un estrechamiento de la válvula mitral del corazón, que causa una apertura incorrecta de la válvula y, por lo tanto, se reduce el flujo de sangre a través de la válvula.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TRS</LocID>                         <Text>Regurgitación tricuspide</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TRS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Cierre incorrecto de la válvula tricúspide del corazón, que provoca la regurgitación de sangre hacia el atrio(la sangre se bombea hacia atrás, en la dirección equivocada, porque la válvula no puede cerrarse correctamente).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HHD</LocID>                         <Text>Cardiopatía hipertensiva con paro cardíaco</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad cardíaca hipertensiva se refiere a múltiples complicaciones relacionadas con la presión arterial alta que afecta al corazón y puede provocar insuficiencia cardíaca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IHD</LocID>                         <Text>CAD con insuficiencia cardíaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cardiopatía isquémica, también conocida como enfermedad de las arterias coronarias, es un gran grupo de enfermedades cardiovasculares causadas por la aterosclerosis de las arterias coronarias que pueden provocar insuficiencia cardíaca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRD</LocID>                         <Text>Enfermedad renal hipertensiva</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad renal hipertensiva se refiere a un aumento de la presión arterial sistémica debido a una lesión o enfermedad renal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANP</LocID>                         <Text>Angina de pecho</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La angina de pecho se refiere al dolor en el pecho causado por un flujo sanguíneo insuficiente hacia el músculo cardíaco. La angina de pecho es a menudo uno de los síntomas de la enfermedad arterial coronaria.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMI</LocID>                         <Text>Infarto de miocardio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El infarto agudo de miocardio, también conocido como ataque cardíaco, ocurre cuando se bloquea el flujo de sangre al miocardio (el tejido muscular del corazón). El tejido muscular muere por falta de irrigación y el paciente tiene un alto riesgo de morir.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TAA</LocID>                         <Text>Aneurisma aórtico torácico</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TAA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El aneurisma de aorta torácica se refiere a una condición en la que la parte de la aorta en la cavidad torácica se dilata (se convierte en un globo). El aneurisma puede romperse y llevar a la muerte inmediata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEM</LocID>                         <Text>Embolia pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La embolia pulmonar se refiere a un bloqueo en una de las arterias pulmonares. La embolia a menudo proviene de una trombosis venosa profunda desplazada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECT</LocID>                         <Text>Endocarditis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La endocarditis es una infección del revestimiento interno del corazón. A menudo la infección surge por la colonización bacteriana de las válvulas enfermas del corazón.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PCT</LocID>                         <Text>Pericarditis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La pericarditis se refiere a la condicion donde la membrana delgada que recubre el corazón está irritada e hinchada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INM</LocID>                         <Text>Miocarditis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La miocarditis es una inflamación del músculo del corazón, también conocida como miocardio, que afecta la capacidad del corazón para bombear la sangre adecuadamente y también el sistema eléctrico del corazón, lo que puede dar lugar a diferentes arritmias (ritmos cardíacos irregulares y anormales).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAR</LocID>                         <Text>Paro cardíaco</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El paro cardíaco es la pérdida repentina de la capacidad del corazón para bombear sangre. El paro cardíaco suele ser el resultado de un infarto agudo de miocardio o de arritmias malignas repentinas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CHF</LocID>                         <Text>IC</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CHF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Insuficiencia cardíaca congestiva donde el corazón pierde su capacidad de bombear una cantidad suficiente de sangre al cuerpo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_STK</LocID>                         <Text>ACV</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_STK_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Un accidente cerebrovascular se produce cuando el suministro de sangre a un área del cerebro se interrumpe o se reduce gravemente, lo que provoca la muerte (necrosis) del tejido cerebral en el área afectada.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATH</LocID>                         <Text>Aterosclerosis - Carótidos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La aterosclerosis es una enfermedad en la que se acumulan placas dentro de las arterias carótidas del cuerpo (las arterias grandes que van desde la aorta hasta la cabeza), endureciéndolas y estrechándolas, lo que reduce el flujo de sangre. Puede ser asintomático durante décadas, los síntomas a menudo aparecen cuando las arterias se bloquean en más del 50%.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPB</LocID>                         <Text>Tromboflebitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tromboflebitis es la condición donde la inflamación de las venas causa la formación de un coágulo de sangre que bloquea una o más venas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PVT</LocID>                         <Text>Trombosis de la vena porta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PVT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La trombosis de la vena porta se refiere a una condición donde la vena porta (la vena grande desde los intestinos hasta el hígado) está bloqueada por un coágulo de sangre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEB</LocID>                         <Text>Hipertensión pulmonar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La hipertensión pulmonar es la hipertensión en las arterias desde el corazón hasta los pulmones. La hipertensión pulmonar a menudo ocurre debido a muchas y/o grandes embolias pulmonares (coágulos de sangre en los pulmones).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PAD</LocID>                         <Text>EAP</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PAD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La enfermedad arterial periférica es causada por un flujo sanguíneo reducido a las extremidades superiores o inferiores debido a las arterias estrechadas, a menudo por la enfermedad arteroesclerótica.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MVP</LocID>                         <Text>Prolapso de la válvula mitral</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MVP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El prolapso de la válvula mitral es una condición en la que la válvula mitral del corazón se hincha en la aurícula izquierda durante la contracción del ventrículo izquierdo. Esto suele ser después de un infarto agudo de miocardio que afecta la unión de la válvula en el ventrículo izquierdo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DCP</LocID>                         <Text>Miocardiopatía dilatada</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cardiomiopatía dilatada es una condición en la que el corazón se agranda gravemente, reduce la capacidad del corazón para bombear, lo que hace que el corazón no pueda bombear con eficacia una cantidad suficiente de sangre al torrente sanguíneo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GCA</LocID>                         <Text>Arteritis de células gigantes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GCA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La arteritis de células gigantes es una inflamación del revestimiento arterial, principalmente en las arterias temporales en el lado de la cabeza.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BCI</LocID>                         <Text>Lesión cardíaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BCI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La lesión contundente cardíaca es un trauma físico en el área del tórax, que provoca un trauma en el corazón.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FLC</LocID>                         <Text>Volet costal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El tórax inestable es una afección potencialmente mortal que se presenta cuando un segmento de la caja torácica se rompe debido a un traumatismo y se mueve independientemente del resto de la pared torácica / costillas durante la respiración.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TCA</LocID>                         <Text>Paro cardíaco traumático</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TCA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El paro cardíaco traumático es una afección en la que el corazón ha dejado de latir debido a un traumatismo contuso o penetrante. Es una emergencia quirúrgica que siempre resultará en la muerte si no hay intervención quirúrgica inmediata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TAR</LocID>                         <Text>Ruptura aórtica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La rotura aórtica traumática es una afección en la que la aorta, la arteria más grande del cuerpo, se rompe como resultado de una enfermedad aórtica (aneurisma aórtico, disección aórtica) o traumatismo en el cuerpo. La condición es frecuentemente fatal debido al sangrado masivo que resulta de la ruptura. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ===================== -->
            <!-- Diagnoses - Neurology -->
            <!-- ===================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBE</LocID>                         <Text>Encefalitis transmitida por garrapatas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La encefalitis transmitida por garrapatas es una enfermedad infecciosa viral transmitida por garrapatas que afecta al cerebro y al sistema nervioso central.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECS</LocID>                         <Text>Encefalitis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La encefalitis es una inflamación del cerebro, comunmente causada por una reacción autoinmune o virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAB</LocID>                         <Text>Rabia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La rabia es un virus mortal contagiado por la saliva de animales infectados. Su transmisión usualmente es a través de la mordedura de un animal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMN</LocID>                         <Text>Meningitis neumococo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La meningitis neumocócica es una inflamación de las membranas que cubren la médula espinal y el cerebro debido a la infección neumocócica.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SMN</LocID>                         <Text>Meningitis estafilocócica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La meningitis estafilocócica es una inflamación de las membranas que cubren la médula espinal y el cerebro debido a la infección estafilocócica.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MIG</LocID>                         <Text>Migraña</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MIG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La migraña es un dolor de cabeza severo y doloroso, con o sin aura.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GBS</LocID>                         <Text>Síndrome de Guillain-Barré</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GBS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El síndrome de Guillain-Barré es una enfermedad seria donde el sistema inmune ataca al propio sistema nervioso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_NMO</LocID>                         <Text>Neuromielitis optica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_NMO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La neuromielitis óptica es una enfermedad autoinmune en la que el sistema inmunitario ataca los nervios oculares y la médula espinal. Una condición que se ve a menudo debido a la esclerosis múltiple.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IPD</LocID>                         <Text>IDPC</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IPD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La polineuropatía desmielinizante inflamatoria crónica es una enfermedad inflamatoria inmune que afecta al sistema nervioso periférico al destruir la cubierta que protege y aísla los nervios y las fibras.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TTN</LocID>                         <Text>Tétano</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TTN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El tétano es una enfermedad bacteriana seria, que afecta el sistema nervioso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BLP</LocID>                         <Text>Blefaritis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La blefaritis es la inflamación de los párpados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CJN</LocID>                         <Text>Conjuntivitis (bacteriana)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CJN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La conjuntivitis, conocida como "Ojos rojos" es una enfermedad inflamatoria de la capa más externa de la parte blanca del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAN</LocID>                         <Text>Conjuntivitis (alérgica)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La conjuntivitis, conocida como "Ojos rojos" es una enfermedad inflamatoria de la capa más externa de la parte blanca del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GLC</LocID>                         <Text>Glaucoma de ángulo abierto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El glaucoma es una enfermedad que daña el nervio óptico debido a una alta presión dentro del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLH</LocID>                         <Text>Migraña en racimos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Las migrañas en racimo son dolores de cabeza extremadamente dolorosos, a menudo acompañadps de llanto y goteo nasal, solo ocurren en un lado de la cabeza.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRP</LocID>                         <Text>Retinopatía hipertensiva</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La retinopatía hipertensiva es un daño a la retina y los vasos sanguíneos de la retina debido a la presión arterial alta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_UVE</LocID>                         <Text>Uveítis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_UVE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La uveítis se refiere a la inflamación de la parte del ojo llamada úvea. La úvea incluye el iris y algunas estructuras adyacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCL</LocID>                         <Text>Escleritis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La escleritis se refiere a la inflamación de la esclerótica del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KRT</LocID>                         <Text>Queratitis bacteriana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KRT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La queratitis es una enfermedad inflamatoria, en su mayoría causada por bacterias en la córnea, la superficie clara del domo del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAB</LocID>                         <Text>Abrasión corneal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La abrasión de la córnea, conocida también como ojo rasguñado, es una de las lesiones oculares más comunes, cuando objetos extraños rozan el ojo y producen molestias y síntomas relacionados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACG</LocID>                         <Text>Glaucoma de ángulo cerrado</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El glaucoma agudo de ángulo cerrado es causado por un aumento repentino y rápido de la presión intraocular.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRV</LocID>                         <Text>ORCV</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La oclusión de la vena central de la retina es uno de los trastornos vasculares comunes de la retina del ojo.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCS</LocID>                         <Text>Conmoción</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una conmoción cerebral es una lesión cerebral traumática leve que produce un estado mental alterado temporalmente y/o pérdida de su función.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CTS</LocID>                         <Text>Contusion cerebral</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusión cerebral es una lesión cerebral traumática que generalmente se debe a un traumatismo craneal contundente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DAI</LocID>                         <Text>Lesión axonal difusa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DAI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La lesión axonal difusa es uno de los traumas craneales más comunes, se produce cuando el cerebro se desplaza demasiado rápido dentro del cráneo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TBI</LocID>                         <Text>Lesión cerebral traumática</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TBI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ocurre cuando una fuerza externa lesiona el cerebro. Puede ser causado por accidentes o traumatismos contundentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_AIH</LocID>                         <Text>Hematoma subdural</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_AIH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>El hematoma subdural es una condición donde las venas en el espacio subdural se rompen y comienzan a sangrar. La sangre se acumula en el espacio estrecho en la cavidad craneal y aumenta la presión. La condición es a menudo fatal si no se trata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OBI</LocID>                         <Text>Lesión penetrante de cabeza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OBI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una lesión penetrante a la cabeza es una lesión en la que se rompe la duramadre, la capa externa de las meninges.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
