<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_LA_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>la</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Español Latino</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Alejandro Ramírez W.</Name>
            <Name>Santiago Morales</Name>
            <Name>pangio</Name>
        </Contributors>
        
         <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Hola jefe, gracias por volver a ayudarnos. Sabemos que tuviste tus razones para retirarte pero podemos aprovechar a alguien con tus talentos. Sabemos que eres bueno diagnosticando pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Estamos teniendo algunos problemas con el personal en la clínica, ¿nos puedes ayudar con algunos pacientes?\nOh, no te preocupes, yo te recordaré cómo funciona todo acá.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Primero, demos una mirada más de cerca para ver qué está sucediendo. Puedes <b><i>acercar / alejar</i></b> con la rueda del mouse e inclinar presionando el botón central del mouse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[También puedes ver que se están mostrando completas todas las paredes, bloqueando la vista. <b><i>Cambia</i></b> la vista a aquella que te guste.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Excelente, ahora <b><i>selecciona el paciente</i></b> que nos ha estado esperando "pacientemente" en el consultorio del doctor.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Esta es la ficha del paciente. Ella te dará toda la información importante y podrás controlar lo que pasa con los pacientes desde acá.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>En el lado derecho encontrarás el historial de los últimos 6 personajes que hayas seleccionado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Si haces clic en el recuadro de cualquier personaje, la cámara se centrará en él (ella).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Puedes escoger quién es responsable de tus pacientes. Puedes dejar que el personal se haga cargo de ellos, o tú tomar el control directamente. Mantengamos este paciente bajo tu control.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>En la parte superior de la ficha se muestran los datos personales del paciente y el departamento al que está asignado. \n\nEl panel de necesidades en la derecha te muestra su nivel de satisfacción y puedes ver los talentos del personaje y sus rarezas debajo de estos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>El siguiente panel muestra todos los posibles diagnósticos que concuerdan con los síntomas conocidos, comenzando por el más probable. Seleccionar un diagnóstico lo fijará como definitivo (final).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>El panel de síntomas muestra todos los síntomas, revelados y ocultos. En la izquierda puedes ver el doctor que está asignado actualmente al paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Éste es el panel de exámenes donde puedes ordenar exámenes para revelar cuáles son los síntomas ocultos. \n\nIntenta <b><i>seleccionar prueba de alergias en la piel</i></b> para revelar suficientes síntomas ocultos y que así sólo quede un diagnóstico posible.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Puedes ver cuáles exámenes finalizados revelaron un síntoma, aquellos que están resaltados en verde. Ahora ve y <b><i>selecciona el único diagnóstico que queda.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Ahora nada nos detendrá de tratar al paciente. Puedes pasar sobre el ícono de tu diagnóstico seleccionado para ver una ayuda rápida que te sugerirá el tratamiento adecuado. Ve y <b><i>escoge el tratamiento.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Buen trabajo, trataste a tu primer paciente. Dependiendo del tratamiento seleccionado, tu paciente quedará curado o puede volver luego con nuevos síntomas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Vamos ahora a ayudar a otro paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Acá está nuestro próximo paciente. <b><i>Haz clic en el paciente que está sentado en el consultorio del doctor.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Probablemente te diste cuenta antes que algunos exámenes no están disponibles (en gris). Estos necesitan habitaciones o equipo especial.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Si pasas el mouse sobre el ícono en gris, una ayuda rápida te dirá qué te hace falta. En este caso nos hace falta tanto la habitación como el tecnólogo para poder efectuar los rayos X.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Hay ayudas rápidas disponibles a lo largo del juego con información adicional para cada ícono en cada categoría.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Entonces, por ahora, déjanos arreglar el hospital rápidamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Todo debe estar en orden ahora y cuando tú <b><i>abras de nuevo la ficha del paciente, podrás seleccionar el examen que ahora está disponible.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Si quieres que te mantengan al tanto, debes tener al paciente bajo tu cuidado o monitoreado. El mismo ícono cambia entre todos los modos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Ahora el paciente está bajo tu cuidado, justo como lo necesitamos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>La ficha puede ser cerrada con la X en la esquina superior derecha. No te olvides que siempre puedes acceder a los últimos personajes en la lista del lado derecho.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Este examen tomará algún tiempo. Puedes <b><i>acelerar el tiempo de juego</i></b> utilizando los controles en medio del panel principal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Veamos lo que pasa con nuestro paciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>La notificación emergente te está avisando que los rayos X revelaron un síntoma.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Puedes cambiar la forma como quieres recibir las notificaciones, cambiándolas a 'Ventana nueva' o 'Registro' en la esquina inferior izquierda de la ventana de mensaje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Haciendo clic en Ok puedes cerrar la notificación.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Puedes volver a abrir los mensajes del panel de registro en la parte inferior derecha de la pantalla.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>El último examen que se hizo en rayos X reveló un último síntoma oculto único para la enfermedad del paciente. Si el diagnóstico no fuera claro, esto lo confirmaría con un 100% de probabilidad..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Usualmente hacer pruebas (radiología, laboratorio) es la forma más certera de confirmar un diagnóstico, pero también toman mucho tiempo. Puedes finalizar el tratamiento del paciente tú mismo o dejárselo al doctor.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Ahora que hemos cubierto lo básico, es hora de que esta clínica continúe en funcionamiento. <b><i>Trata 4 pacientes.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[¡Genial! Lo has hecho. ¡Gracias por tu ayuda! Nosotros nos encargamos a partir de acá. Creo que te necesitan en otra parte. <b><i>Haz clic en siguiente.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Hola jefe, también sabemos que diagnosticar no era lo único que tú hacías. También eras bueno construyendo hospitales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Así que, ¡bienvenido a esta linda propiedad que adquirimos recientemente! Déjanos refrescarte un poco sobre cómo construir y equipar tu hospital y qué opciones existen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Bueno, ¡primero construyamos una pequeña clínica! Cambiemos al modo de construcción. Puedes <b><i>hacer clic en la esquina superior izquierda</i></b> de la pantalla o sólo presiona la tecla F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[El primer paso importante es colocar los cimientos. La herramienta de cimientos ya está seleccionada - <b><i>cubre un área tan grande como para albergar 3 habitaciones</i></b> (por ejemplo 20x20 cuadros).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>¡Excelente! Ahora acá hay un pequeño resumen de lo que está disponible para construir. \n\nHay 5 categorías principales: cimientos, construcciones, puertas y ventanas, objetos y planos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Cada categoría se divide a su vez en subcategorías. ¡No olvides que hay una ayuda rápida para cada categoría y objeto con más información!!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Ahora que tenemos un lugar para construir, necesitamos diseñar nuestro plano del piso. La unidad más básica de cualquier hospital es el departamento de emergencias. <b><i>Selecciona modo de administración</i></b> para ver qué habitaciones se necesitan definitivamente para hacer que el departamento de emergencias funcione.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[La lista está dividida entre habitaciones requeridas y opcionales. <b><i>Coloquemos una de cada una: un consultorio de doctor, una sala de espera y un baño</i></b>; estos son necesarios para una clínica en funcionamiento.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[¡Bien hecho! Con el plano del piso hecho, <b><i>construyamos algunas paredes</i></b>. Puedes encontrarlas en el modo de construcción bajo la categoría de construcciones y pisos]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>¡Genial! Las paredes no se necesitan en ocasiones para que las habitaciones funcionen, pero algunos objetos necesitan ser colgados en una pared.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>También puedes escoger el color de la pared y si quieres construir las paredes en línea o en forma rectangular. Las diferentes opciones y herramientas siempre se muestran en la parte inferior del panel de construcción..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[También puedes construir varios tipos de pisos, puertas y ventanas. No te olvides de poner puertas, para que las habitaciones y el edificio mismo sean accesibles. Cuando estés contento con tu montaje, <b><i>haz clic en siguiente</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Enfoquémonos en el amoblado de las habitaciones. Simplemente <b><i>haz clic en el piso</i></b> de cualquiera de las habitaciones.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>El panel muestra los muebles y equipo que son necesarios (anaranjados) o recomendados (amarillo) para la habitación. Los elementos necesarios también muestran alternativas. Por ejemplo todos los armarios que hay, pero sólo necesitarás uno. \n\nPuedes rotar los objetos presionando R o el botón medio del mouse.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>El botón derecho del mouse cancela la selección actual. Algunos objetos necesitan de equipo adicional para funcionar. Si el objeto seleccionado está teñido de azul, puedes pasar sobre el (o el piso bajo él) y ver qué equipo necesita. Estará azul en el panel de equipos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Ahora <b><i>equipa tus habitaciones</i></b>.\nCuando estés colocando objetos, las flechas en el suelo mostrarán desde qué direcciones necesitan ser accedidos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>El equipo opcional usualmente contiene decoraciones u objetos que no tienen un propósito particular en la habitación seleccionada, pero que mejorarán el entorno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Ahora lo que necesitamos para una clínica funcional es un doctor. Contrataremos uno con la ayuda de nuestro tutorial dentro del juego - estos también están disponibles en el modo sandbox.<b><i>Selecciona tutoriales</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Selecciona contratar</i></b> y sigue las instrucciones para <b><i>contratar un doctor para la clínica de emergencias</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Cuando tengas más departamentos, puedes alternar entre ellos utilizando los íconos en el panel principal.<b><i> Selecciona el departamento de radiología y abre nuevamente el modo de administración</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Verifica cuáles habitaciones necesitas para un área de radiología funcional, <b><i>construye, equipa y contrata el personal que requieran</i></b>. Todas las alertas rojas se deben solucionar para tener un departamento funcional.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[El último paso en nuestro camino para construir un departamento de radiología que funcione es <b><i>contratar un tecnólogo</i></b> para la sala de rayos X. Sigue los mismos pasos que cuando contrataste al doctor.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Ahora continúa y termina el último objetivo: <b><i>tratar 6 pacientes.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Antes de que terminemos, démosle una mirada a la última categoría y gran ahorradora de tiempo - los planos. Selecciona la <b><i>categoría de planos</i></b> en el modo construcción.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Ahora puedes ver las diferentes habitaciones divididas por departamentos. Escoge cualquiera de los planos y colócalo en un área desocupada de tu clínica.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Ahora colocaste una habitación completamente equipada - y es agregada automáticamente al plano del piso. Por supuesto que puedes modificarlo para que se adapte a tus necesidades.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>¡Bien hecho! Es tan fácil como montar en bicicleta, ¿no?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Hola jefe, luego de haber diagnosticado y construido, sabemos que tienes un talento adicional, sobre el cual también puede que necesites que te refresque un poco.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Demos una vista más cercana a la administración del hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Podemos empezar con la administración de los departamentos. Ve y <b><i>cambia al modo de administración de departamentos</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Este modo te da toda la información acerca del departamento seleccionado, el personal asignado y las habitaciones. También sirve como una lista de chequeo para hacer que el departamento funcione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Puedes escoger quién será el médico jefe. Sé cuidadoso con esta selección; puede tener un gran efecto sobre la productividad total de tus empleados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>El nivel de "certeza" es una configuración importante para los diagnósticos. Determina qué tan cuidadosos serán los médicos cuando estén seleccionando un diagnóstico final y qué tanto buscarán síntomas ocultos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Demos una mirada a tus opciones de contratación. Haz clic en el <b><i>botón de contratación</i></b> en la ficha del departamento que quieras.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Hay cuatro categorías de personal - doctores, enfermeros, tecnólogos y conserjes. Puedes ver su nivel de experiencia, habilidades y salario esperado. También los talentos de los personajes marcan una gran diferencia y en ocasiones están ocultos.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>La selección está vinculada al departamento seleccionado, así que los empleados sólo tienen las especializaciones que correspondan.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Si no estás contento con los candidatos, una agencia de contratación estará feliz de darte una nueva lista o de descubrir talentos ocultos, por un valor adicional.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Para contratar un empleado, haz clic en su recuadro y llévalo hasta una habitación. El empleado será asignado automáticamente al lugar de trabajo más cercano. También puedes asignar el lugar de trabajo desde la ficha del empleado.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Contrata un <b><i>doctor para el departamento de emergencias</i></b> y <b><i>un tecnólogo para el departamento de radiología</i></b>.\n\nConsejo: Puedes cambiar el departamento en la parte inferior izquierda del panel principal.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Ahora puedes verificar los espacios de trabajo asignados. <b><i>Selecciona modo de administración</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Los espacios de trabajo constan de un escritorio, silla y computador(a), como has podido ver en la construcción de diferentes habitaciones. Y puedes ver que ahora están ocupados (en el departamento seleccionado). Puedes también hacer clic en un espacio de trabajo vacío y contratar un empleado de esta forma.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Demos una mirada más cercana a tu personal. <b><i>Abre cualquier ficha de tus empleados</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Cada empleado tiene algunas estadísticas diferentes: su nivel, habilidades y especializaciones. Para los tecnólogos y enfermeros hay tres niveles de experiencia, para los doctores, cinco. Las diferentes especializaciones están disponibles a medida que el empleado asciende.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Las habilidades son fijas para cada tipo de personal, pero se mejoran a medida que se utilizan. Puedes aprender más de las habilidades individuales con las ayudas rápidas.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Las especializaciones dan la oportunidad de trabajar en ciertos departamentos o habitaciones y permiten al empleado realizar exámenes o tratamientos específicos.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Los doctores pueden tener una o dos especializaciones. La primera le permite un trabajo básico en algún departamento y está disponible para todos los residentes (nivel 2); la segunda está generalmente relacionada con cirugía o diagnósticos y está disponible para los fellows (nivel 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Los roles del empleado te dan la opción de controlar qué tareas tiene permitidas para desarrollar cada empleado. De esta forma puedes asegurarte que tienes personal disponible cuando realmente se necesite, por ejemplo para cirugías.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Para poder cuidar a los pacientes hospitalizados 24/7, el hospital necesita personal asignado a los turnos de día y de noche. Cuando <b><i>haces clic en el botón de "turno nocturno"</i></b>, fíjate que el borde y el personal cambian]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Vamos a las herramientas de administración para todo el hospital. Primero miremos los departamentos. <b><i>Abre la sección de departamentos</i></b> de la ficha de administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Acá hay una lista de todos los departamentos activos. Puedes cerrarlos desde aquí.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Las compañías de seguros son tus aliados más importantes, porque controlan tanto qué pacientes vienen al hospital, como cuánto pagan. <b><i>Abre la sección de compañías de seguros</i></b> de la ficha de administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Las compañías de seguros tienen sus propios requerimientos, pero cuando tú los pases, depende de ti cuáles contratar y de ellas aceptar pacientes.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Ahora veamos las ambulancias. <b><i>Abre la sección de ambulancias</i></b> de la ficha de administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Este panel te muestra el estado de todas tus ambulancias.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Ahora: finanzas. <b><i>Abre la sección de presupuesto</i></b> de la ficha de administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Aquí se muestra un desglose de tus ingresos y gastos para cada departamento. También puedes pedir un préstamo a un banco local si te ves corto de efectivo.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[Y por último, pero no menos importante, las estadísticas. <b><i>Abre la sección de estadísticas</i></b> de la ficha de administración del hospital.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Las estadísticas te dan algún indicio sobre qué tan bien le va a tu hospital y cuáles han sido las tendencias.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Ahora a la parte divertida. Nuestro hospital necesita un proceso funcional en el departamento de cirugía general.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Ve a la administración de departamentos y selecciona el departamento de cirugía general, verifica qué habitaciones necesitas y <b><i>constrúyelas</i></b>. Luego <b><i>contrata al personal necesario</i></b>. Todas las alertas rojas deben ser solucionadas para que la hospitalización funcione.\nY construye pabellones con más camas, tengo un presentimiento que las necesitarás.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Ahora que tenemos una hospitalización funcional, la ambulancia nos traerá nuestro primer paciente. <b><i>¡Esto sólo tomará un minuto!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Pausemos el juego para que puedas seleccionar el paciente con facilidad y <b><i>ponerlo bajo tu cuidado</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Ahora sigamos al paciente a través del proceso de hospitalización. Esto puede empezar en el departamento de emergencias con <i>observación</i> u <i>hospitalización por trauma</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Los pacientes son admitidos en observación cuando no hay un diagnóstico claro y pueden tener uno o más síntomas peligrosos. Una vez que el diagnóstico está claro, el paciente es tratado y enviado a casa u hospitalizado en un departamento especializado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Cuando el paciente va a una sala de observación, los exámenes serán realizados por el personal asignado a la sala de guardia y tu doctor, en el consultorio médico de la clínica, tomará otro caso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>El centro de trauma es una unidad esencial para manejar diferentes tipos de traumas y accidentes y los casos más críticos que tus ambulancias traen al hospital, llegan acá.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>El centro de trauma funciona del mismo modo que la sala de observación. Mientras que el diagnóstico no esté claro, el paciente será examinado acá.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Ahora volvamos a nuestro paciente que va camino al centro de trauma. Trata de encontrar lo que tiene y <b><i>logra un diagnóstico claro</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Con un diagnóstico claro, los pacientes son hospitalizados en departamentos especializados. Cada departamento tiene dos tipos de habitaciones para pacientes: regulares u hospitalización en la Unidad de Alta Dependencia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>El pabellón regular se utiliza para pacientes que no tienen ningún riesgo de una condición que ponga en peligro sus vidas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>La unidad de alta dependencia se acomoda a aquellos pacientes que tienen riesgo de colapsar o condiciones que amenacen sus vidas. Generalmente están equipados con monitores de signos vitales para estar al tanto de las funciones vitales de los pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Si los pacientes colapsan, pueden ser enviados a la UCI para ser conectados al soporte vital y obtener cuidado continuo. La unidad de cuidados intensivos no es sólo un tipo de hospitalización sino un departamento aparte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Entonces, ¿cuál es el siguiente paso para nuestro paciente? <b><i>Cambiemos el departamento</i></b>. Verifica la ayuda rápida del diagnóstico para ver cuál departamento es capaz de tratarlo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[<b><i>Esperemos</i></b> a que nuestro paciente sea transferido a su habitación. La habitación fue escogida de acuerdo con la severidad de los síntomas del paciente.\nConsejo: Puedes seguir al paciente haciendo clic en la cruz oculta sobre la esquina inferior izquierda de su recuadro.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Los hospitales trabajan todo el día y hay algunos tiempos importantes en el horario diario. Las rondas médicas ocurren cada mañana, cuando los doctores visitan a sus pacientes y ordenan exámenes adicionales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Los enfermeros revisan a los pacientes regularmente, más seguido en las UAD y UCI. Ellos pueden notar síntomas peligrosos y notificar a los doctores para que los pacientes sean examinados.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Los enfermeros también llevan las comidas y medicinas en varias formas, de acuerdo con lo prescrito.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>¿...y cuando todo va tremendamente mal? Bueno, a veces eso sucede, así tú hayas hecho todo bien, los pacientes morirán.\nNota: la muerte puede ser desactivada en las opciones; los pacientes serán transferidos a otro hospital en lugar de morir.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Es hora de tratar a nuestro paciente. <b><i>Elimina todos los síntomas de alto riesgo</i></b> (algunos pueden estar todavía ocultos), fíjate que algunos íconos están parpadeando. Los pacientes pueden colapsar y morir si no les prescribes los tratamientos correctos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Desafortunadamente, el paciente colapsó y sin una UCI funcional, debe ser transferido. Asegúrate de tener suficiente personal disponible y los roles correctamente asignados porque a veces, el tiempo es oro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Desafortunadamente no pudiste salvar a este paciente. Asegúrate que tienes suficiente personal disponible y los roles correctamente asignados porque a veces, el tiempo es oro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Tenemos un par de pacientes más que están llegando al hospital. <b><i>Elimina sus síntomas de alto riesgo</i></b> (algunos pueden estar todavía ocultos) para salvarlos del peligro.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Desafortunadamente no pudiste salvar a este paciente. Asegúrate que tienes suficiente personal disponible y los roles correctamente asignados porque a veces, el tiempo es oro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Desafortunadamente, uno de tus pacientes colapsó y sin una UCI funcional, debe ser transferido. Asegúrate de tener suficiente personal disponible y los roles correctamente asignados porque a veces, el tiempo es oro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Con suerte cubrimos todas las partes importantes de la administración del hospital y la hospitalización. Ahora puedes enfocarte en por qué solicitamos tu ayuda. Por favor veámonos en nuestro siguiente hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Prueba de rendimiento</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>La prueba de rendimiento está corriendo; ¡sólo tomará un segundo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>¡La prueba está lista! Por favor toma un pantallazo antes de hacer clic en siguiente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Hola jefe, ¿cómo estuvo el curso para refrescar conocimientos? Lo tomaste, ¿cierto? Necesitaremos todas tus habilidades si queremos retar a la compañía E-ntento Med.. Sabemos que trabajaste para ellos y los ayudaste a ser los mejores.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Pero su codicia fue lo que te hizo partir. Y como tú, queremos darle a las personas el mejor cuidado posible. Y con tu ayuda quizás podamos hacerlo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Hola jefe. Este hospital pertenecía a E-ntento Med., pero fue construido muy rápido sin tener en cuenta su distribución y personal, por lo que es muy ineficiente y por lo que está perdiendo dinero. La razón principal para que ellos lo vendieran.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Para poder cuidar a nuestros pacientes, necesitamos volver eficiente a este hospital. Mira qué puedes mejorar y cuántos pacientes podemos curar ahora.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Este es un muy buen comienzo, pero ahora necesitamos enfocarnos en tener ganancias.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Buen trabajo. Volver rentable este hospital está atrayendo más pacientes que necesitan tu ayuda. Sigue así.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Todo está saliendo muy bien. Trata de mantener una utilidad estable ahora. Puede ser utilizada para la expansión del hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantástico, aún más pacientes están viniendo al hospital ahora. Veamos cuántos puedes curar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Sabíamos que podíamos contar contigo, jefe. Volviste eficiente este hospital y gracias a ti podemos cuidar a más pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Desafortunadamente nuestro trabajo está lejos de ser terminado y necesitamos tu ayuda en otro hospital, te veremos allá.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Estamos en apuros en este hospital. Nuestros administradores pidieron un gran préstamo del banco y huyeron con todo el dinero.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Sospechamos que él estaba trabajando para E-ntento Med., y no quieren que nosotros triunfemos, y acá ellos podrían conseguirlo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Si no podemos devolver el dinero al banco, tendremos que cerrar el hospital, así que necesitamos que hagas lo mejor que puedas y nos ayudes a arreglar esta situación.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Como eres nuevo acá, el banco te permitirá pedir algo más de dinero, pero creemos que lo mejor será que sólo lo hagamos si es realmente necesario.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>Una buena forma de aumentar nuestro ingreso de dinero y nuestro prestigio es completando exitosamente varios eventos en línea. Pero sé cuidadoso pues fallar en los eventos puede tener el efecto contrario. Los eventos estarán disponibles una vez que tengas todo el hospital funcionando.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Ahora ve y mantén un ojo en el banco, y devuelve el dinero tan seguido como puedas, pues así podrás disminuir los intereses que pagas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Buen trabajo, pudiste devolver todo el dinero al banco y restaurar la reputación de nuestra compañía.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Excelente trabajo, pudiste devolver todo el dinero al banco y restaurar la reputación de nuestra compañía, y lo hiciste en un tiempo récord.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Ahora llegó el momento de nuestro principal reto. Cuando estés listo, ven a vernos en nuestro siguiente hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Hola jefe. Este es el hospital más funcional que tenemos. Aún hay algunas cosas que mejorar, como siempre. También necesitamos mostrar que nuestra compañía médica puede darle más a los pacientes que E-ntento Med., y acabamos de encontrar una forma de hacerlo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>El estado está buscando invertir en la mejor compañía médica que haya, y con esa financiación y tus habilidades, podemos marcar una diferencia. Hay tres cosas que ellos considerarán.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Has mostrado que puedes administrar un hospital eficiente que pueda ganar dinero. Y esta es una forma para ser considerados para la inversión: ganar una gran cantidad de dinero en un período de tiempo. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>La otra es mucho más difícil, pero también traerá más recompensas: mantener el prestigio alto en un período de tiempo. Esto significa mantener felices a los pacientes y al personal aun cuando esto signifique sacrificar dinero algunas veces.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>La última es volver operacional la hospitalización en todos los departamentos para que podamos tratar todas las enfermedades y lesiones que haya afuera. La buena noticia es que, para triunfar, sólo necesitamos cumplir dos de esos tres criterios.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Como antes, puedes utilizar los eventos como una forma de mejorar tu prestigio e ingresos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Como quieras enfrentar este reto, depende de ti. Te deseamos suerte y que gane el mejor hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>¡Felicitaciones, lo lograste! Nuestra compañía fue escogida para la subvención gracias a ti. Ahora podemos comenzar a ayudar a más personas. ¡Sigue con el buen trabajo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Increíble, ¡cumpliste todas las condiciones! En verdad tienes habilidades extraordinarias cuando se habla de administrar un hospital. ¡Felicitaciones, ganaste!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Construir cimientos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de construcción</i></b>.\n\nConsejo: el ancho más recomendado para las habitaciones es de 6 cuadros y para los corredores 4, así que el ancho recomendado para el edificio es de 16 cuadros.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Ve a <b><i>herramientas de cimientos</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Haz clic en el ícono <b><i>construye cimientos</i></b> y arrastra el mouse sobre el área requerida.\n\nConsejo: los cimientos pueden ser borrados sólo con la herramienta de dinamita.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Ve a <b><i>las herramientas de construcciones y pisos</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Haz clic en <b><i>construir paredes</i></b>.\n\nConsejo: en la parte de abajo del panel hay otras herramientas para colocar o quitar paredes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>material</i></b> que quieras y arrástralo para crear paredes o reemplazar sus materiales.\n\nConsejo: en la parte inferior del panel puedes cambiar el color de la mayoría de los diseños.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Haz clic en <b><i>puertas y ventanas</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Coloca tus <b><i>puertas y ventanas</i></b>.\n\nConsejo: abajo del panel puedes cambiar los colores.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Construir planos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de administración</i></b>.\n\nConsejo: en la parte inferior del panel hay herramientas para cambiar el acceso a tus habitaciones.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[En la clínica o secciones del hospital haz clic en la <b><i>habitación</i></b> requerida y arrástrala hacia tu edificio. \n\nConsejo: no te olvides de colocar paredes y puertas para tus nuevas habitaciones.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Equipo de las habitaciones</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de construcción</i></b> y haz clic derecho para cancelar la selección de la herramienta actual.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[En los pisos puedes ver íconos blancos de tus <b><i>habitaciones</i></b>. Selecciona una y haz clic.\n\nConsejo: el texto en las esquinas de las habitaciones te dirán qué está haciendo falta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[El panel de equipos te muestra todos los <b><i>objetos</i></b> que son obligatorios/requeridos (anaranjado), recomendados (amarillo) y opcionales.\n\nConsejo: pasa el mouse sobre los objetos azules en la habitación, lo que esté haciendo falta estará resaltado en el panel de construcción.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Haz clic en <b><i>decoraciones</i></b>. Aquí podrás encontrar elementos decorativos para colocar en tus habitaciones. \n\nConsejo: los elementos decorativos pueden mejorar el estado de ánimo de los personajes que estén en la habitación.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Haz clic en <b><i>calcomanías</i></b>. Acá puedes seleccionar y utilizar calcomanías de pared. \n\nConsejo: en la parte de abajo del panel, puedes cambiar el color de las calcomanías.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Contratar nuevo personal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de administración</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Haz clic en el botón de nuevo <b><i>personal</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Escoge cuál <b><i>profesión</i></b> necesitas.\n\nConsejo: para conocer las especializaciones requeridas, pasa el mouse sobre el personal en el panel de administración y lee la ayuda rápida.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Escoge el <b><i>turno</i></b> diurno o nocturno.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>personaje</i></b> requerido y colócalo dentro de la habitación donde quieres que trabaje.\n\nConsejo: luego de ubicarlo, el personaje buscará automáticamente el espacio de trabajo más cercano.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulancia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de construcción</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Ve a <b><i>herramientas de construcción</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Haz clic en <b><i>ambulancia</i></b> y selecciona el color.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Coloca tu ambulancia en el <b><i>estacionamiento.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Abre el <b><i>panel de ambulancias</i></b>. Aquí puedes controlar el número máximo de pacientes que son traídos por ambulancias.\n\nConsejo: el número de pacientes también depende de la configuración de las compañías de seguros.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Ascensores</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecciona <b><i>modo de construcción</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Ve a <b><i>herramientas de construcción</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Haz clic en <b><i>ascensor</i></b> y colócalo en tu edificio.\n\nConsejo: el ascensor va por todos los pisos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Quitar</i></b> el ascensor funciona de la misma forma, en todos los pisos.\n\nConsejo: si quieres deshabilitar el ascensor de algún piso, sólo quita la puerta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Planos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de construcción</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Ve a <b><i>planos</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>departamento</i></b>, escoge la <b><i>habitación</i></b> requerida y colócala en el edificio.\n\nConsejo: puedes rotar cualquier habitación utilizando "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Si quieres copiar una habitación que ya está construida, haz clic en <b><i>copiar/crear plano</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Arrastra y suelta</i></b> el área que quieres copiar y colócala en cualquier parte; o guárdala con <b><i>guardar plano</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Tus planos creados pueden se encontrados en la categoría <b><i>planos guardados</i></b>.\n\nConsejo: para <b><i>eliminar</i></b> planos guardados, selecciona el plano y luego haz clic en eliminar del panel de herramientas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finanzas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Haz clic en el <b><i>panel de finanzas</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Acá puedes ver un <b><i>resumen</i></b> de las finanzas para todos los departamentos y para tu hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[También puedes pedir dinero prestado al banco. Haz clic en las flechas para <b><i>pedir prestado o pagar</i></b>.\n\nConsejo: el pago de intereses se hace cada día.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>El historial</i></b> del resumen puede encontrarse con las flechas en la parte inferior del panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Fichas de los personajes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de administración</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[En el lado de la clínica, haz clic en el botón de <b><i>pacientes o personal</i></b>.\n\nConsejo: También se puede acceder haciendo clic en los números del personal o del paciente en el panel principal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Puedes <b><i>filtrar</i></b> el contenido utilizando los botones en la esquina superior izquierda.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Certeza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de administración</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Haz clic en <b><i>certeza</i></b> para escoger el nivel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Bajo</i></b> significa que los doctores se saltarán algunos exámenes y escogerán el diagnóstico de acuerdo al porcentaje. El diagnóstico es más rápido.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Medio</i></b> significa que los doctores son más consistentes en el diagnóstico, la probabilidad de diagnósticos incorrectos es menor pero toma más tiempo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Alto</i></b>, los doctores tratarán de encontrar tantos síntomas como sea posible; el diagnóstico es muy lento pero no hay posibilidad de diagnósticos equivocados.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Cerrar departamento</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de administración</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Haz clic en <b><i>cerrar departamento</i></b>.\n\nConsejo: muy útil para reconstruir departamentos, donde necesitas que se vayan los pacientes pero mantener al personal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Departamento listo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de administración</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Mira las <b><i>marcas de chequeo</i></b>, verde significa que todo está OK.\n\nConsejo: coloca más de una camilla para evitar problemas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Signos rojos de alerta</i></b> significa que algo te está faltando. \n\nConsejo: los números rojos en las habitaciones y el personal te muestran exactamente qué está faltando.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Compañías de seguros</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Haz clic en el botón de <b><i>compañías de seguros</i></b> .]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Aquí puedes ver todas las compañías de seguros que pueden <b><i>contratarse</i></b>.\n\nConsejo: objetivos pueden desbloquear la compañía o darte bonos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Cada compañía también te muestra cuántos <b><i>pacientes</i></b> están enviando por día.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[También puedes ver un <b><i>modificador de pago</i></b> que influencia los pagos para los pacientes curados. \n\nConsejo: un mayor prestigio incrementa el modificador de pago.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Para detener el envío de pacientes de alguna compañía, haz clic en el botón <b><i>deshabilitar</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestigio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[El prestigio es similar a un puntaje global de tu hospital. Un <b><i>Bajo</i></b> prestigio disminuye la cantidad de pacientes que llegan a tu hospital. Un <b><i>alto</i></b> prestigio aumenta la utilidad de los pagos de las aseguradoras.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Pasa el mouse sobre el <b><i>ícono de prestigio</i></b>.\n\nConsejo: el prestigio global de tu hospital es el promedio del prestigio de los departamentos más los bonos por eventos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de administración</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Pasa el mouse sobre el ícono de <b><i>prestigio</i></b> en el panel de departamentos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED 2018_11_26--> <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID> <Text><![CDATA[Aquí puedes ver qué <b><i>influencia</i></b> el prestigio de tu departamento. Es un promedio de la satisfacción del personal y los pacientes más la eficiencia general de los tratamientos.\n\nConsejo: para el personal y los pacientes, la satisfacción promedio es el factor principal.]]></Text> </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Satisfacción</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Haz clic en la ficha del paciente o personal. <b><i>Satisfacción</i></b> está en la esquina superior derecha.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[La satisfacción representa el estado de ánimo de algún personaje. Pasa el mouse sobre el ícono y mira todos los <b><i>modificadores</i></b>.\n\nConsejo: las necesidades básicas se muestran arriba.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hambre</i></b>, asegúrate de tener suficientes máquinas expendedoras y dispensadores. Tu personal tiene un refrigerador en su sala de personal, y tienes que tener suficientes enfermeros para llevar la comida a los pacientes hospitalizados.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Vejiga</i></b>, debes tener suficientes baños a una distancia suficiente para tus personajes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Descanso</i></b>, asegúrate que tu personal no está sobrecargado de trabajo, tiene una sala de personal y suficiente café.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Incomodidad</i></b>, trata a tus pacientes rápidamente para evitarles síntomas molestos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Otros <b><i>modificadores</i></b> se crean por el entorno, procedimientos y otras habilidades de los personajes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Hubo un accidente masivo de tránsito en la autopista que conduce a nuestra ciudad. Los servicios de emergencia fueron enviados al lugar del choque. Tu hospital debe prepararse para un alto número de pacientes gravemente heridos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Un incidente mayor se declaró luego de un choque de trenes. Los rescatistas están buscando en la escena del accidente y los servicios de emergencia están trasladando los heridos. Los hospitales de la región deben prepararse para un alto número de pacientes con heridas de gravedad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Una gran filtración ocurrió en una planta de químicos. Las autoridades recomiendan a los residentes locales que se queden dentro de sus viviendas con las puertas y ventanas cerradas. Los servicios de emergencia ya están transportando un alto número de personas a los hospitales cercanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Los hinchas de dos equipos de fútbol se enfrentaron y la pelea causó un alto número de heridos. La presencia de la policía en el área permitió que los equipos de respuesta trataran a un gran número de pacientes en la escena, pero los hospitales locales deben prepararse para una gran cantidad de pacientes con traumas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Un choque de autobús ha sido reportado. Los servicios de emergencia ya se encuentran en la escena y están tratando a los heridos. Los pacientes con heridas de gravedad están siendo transportados a hospitales cercanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Contaminación alimentaria en un restaurante local causó una epidemia. Aun cuando los inspectores de salud cerraron el restaurante, todos los hospitales deben prepararse para un alto flujo de pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Turistas que regresaban de sus vacaciones se sintieron enfermos durante su regreso a casa. Los pacientes están siendo transportados a los hospitales cercanos, directamente desde el aeropuerto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>El suministro de agua de una ciudad vecina sufrió una contaminación severa, lo que generó la declaratoria de un incidente mayor en la región. Los hospitales en el área afectada no pueden aceptar más pacientes y están remitiendo pacientes a otros hospitales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>El brote de una enfermedad en un zoológico local causó la difusión de varias enfermedades virales y bacterianas. Las autoridades recomiendan evitar ir al área y están pidiendo a las personas que visitaron el zoológico que acudan inmediatamente a los hospitales locales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Esta temporada de gripe ha sido peor que siempre, con un número mayor de personas contrayendo el virus. Los doctores recomiendan a las personas que acudan a su hospital local si creen que tienen el virus. Espera un incremento significativo de pacientes.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Grandes inundaciones dejaron a muchas personas sin acceso a la electricidad y suministros y algunas víctimas. Los hospitales deben prepararse para un gran número de enfermedades varias y el flujo de pacientes heridos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Grandes tormentas barrieron nuestra ciudad, causando un daño excesivo a las propiedades e hiriendo a varias personas. Varios de los afectados y enfermos están siendo transportados a hospitales cercanos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Un incidente mayor fue declarado: un terremoto considerable afectó a las ciudades cercanas causó un gran daño a las propiedades y dejó muchos heridos. Los hospitales locales deben prepararse para recibir a las víctimas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Una ola de calor particularmente fuerte golpeó a nuestra ciudad. Un gran número de personas está enferma, con deshidratación y problemas respiratorios. Los hospitales locales deben prepararse para atender más casos de estos que lo habitual.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>¡Caída de la bolsa de valores! Los equipos de respuesta están reportando un número inusual de intentos de suicidio, causando problemas cerebrales y cardíacos.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                    <Text>Carga de trabajo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>               <Text><![CDATA[Selecciona el <b><i>modo de administración</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>              <Text><![CDATA[En algunas habitaciones puedes ver el <b><i>valor de carga de trabajo</i></b>, representando el trabajo de las últimas 24 horas. 0% significa que el personal no tuvo nada que hacer; 100% significa que el personal está sobrecargado de trabajo.\n\nConsejo: el número ideal es diferente para cada tipo de habitación.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>               <Text><![CDATA[Los laboratorios no tienen carga de trabajo, pero sí tienen el <b><i>número de muestras</i></b> que están esperando por exámenes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>            <Text><![CDATA[Las salas de espera tampoco tienen carga de trabajo, pero tienen <b><i>número de pacientes esperando.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

<GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Advertencia:</i></b> no construyas edificios separados, todos los pisos deben estar conectados juntos, de lo contrario las habitaciones y salas no funcionarán.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Hola jefe, y bienvenido a nuestro escenario de reto. Tu tarea es simple: curar {1}% de tus pacientes cada día durante 10 días, con un incremento de 5 pacientes clínicos y un paciente de ambulancia cada día. Falla un día y se acaba el reto. Sabremos si triunfaste a la media noche. Feliz jornada de curación.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Felicitaciones, ahora te has convertido en un {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Desafortunadamente no pudiste tratar la cantidad suficiente de pacientes. Siempre podrás intentarlo de nuevo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
<GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Puedes incrementar tus ingresos completando objetivos para nuestras amigas, las compañías de seguros. Si los terminas todos, ellas podrán enviar aún más pacientes, lo cual debería facilitarte esta tarea.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
