<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_TH_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>th</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Thai</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
            <Name>Cheewapat Foosang</Name>
            <Name>KanomWan</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>สวัสดีหัวหน้า ต่อไปนี้จะเป็นบทเรียนเบื้องต้น เกี่ยวกับการวินิจฉัยโรค และการรักษาคนไข้</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>ไม่ต้องห่วงหรอกนะ เราจะคอยแนะนำ และช่วยเหลือคุณทุกขั้นตอน</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[คุณสามารถ<b><i>ย่อ และขยายการมองเห็น</i></b> ได้โดยใช้ปุ่มกลางเมาส์ หมุนขึ้น หรือหมุนลง หรืออาจจะใช้คีย์บอร์ด โดยกดปุ่ม + และ - \n\nคุณสามารถขยับหน้าจอได้โดยกดปุ่มกลางเมาส์ค้างไว้ แล้วเลื่อนเมาส์ไปยังทิศทางที่ต้องการ หรือจะใช้คีย์บอร์ด โดยกดปุ่มลูกศร]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[คุณคงสังเกตเห็นกำแพงมันบังการมองเห็นแทบทั้งหมด คลิกปุ่ม<b><i>ซ่อนกำแพง</i></b> ที่อยู่ขอบจอด้านล่าง เพื่อทำให้มองเห็นสิ่งที่ถูกบดบัง]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[เลือกคนไข้ โดยคลิกที่<b><i>คนไข้</i></b> ผู้ที่กำลังนั่งรอ อยู่ในห้องตรวจ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>นี่คือหน้าต่างแสดงข้อมูลคนไข้ มันจะแสดงข้อมูล แทบทั้งหมดของคนไข้ และคุณสามารถควบคุม สิ่งที่เกิดขึ้นกับคนไข้ของคุณได้จากที่นี่</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>ทางฝั่งขวาของหน้าต่างนี้ คือจำนวนรายชื่อผู้คนล่าสุด 8 ราย ที่คุณได้เลือก</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>หากคุณคลิกที่รูปของคนไข้ หน้าจอเกมจะ ถูกเลื่อนตำแหน่งไปยังคนไข้รายนั้น</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>คุณสามารถกำหนดได้ว่า คนไข้รายนี้จะถูกควบคุม โดยคุณเอง หรือถูกควบคุมโดยเจ้าหน้าที่ ผู้ที่ได้รับมอบหมาย ได้โดยใช้ปุ่มนี้</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>ส่วนด้านบนของหน้าต่างนี้แสดงข้อมูลส่วนตัวของคนไข้ และแผนกที่เข้ารับการรักษา ฝั่งขวาคือความต้องการ ความเจ็บปวด และความพึงพอใจ  \n\nทางด้านล่างจะแสดงความสนใจ และพฤติกรรมของ ตัวละคร</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>ส่วนต่อมาจะแสดงผลการวินิจฉัยของโรคที่เป็นไปได้ ที่ตรงกับอาการของคนไข้ โดยจะเรียงจากโรค ที่มีแนวโน้มมากที่สุด \n\nการเลือกผลวินิจฉัยอันใดอันหนึ่งจะเป็นการยืนยันโรค ที่เป็นของคนไข้นั้น</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>ส่วนถัดมาคืออาการที่ทราบ และอาการที่ยังไม่ทราบ \n\nทางฝั่งซ้ายจะแสดงให้เห็นถึงแพทย์ผู้ที่ถูกมอบหมายหน้าที่ให้กับคนไข้รายนี้</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED -->  <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[ส่วนนี้จะแสดงวิธีการตรวจที่คุณสามารถใช้ได้ เลือก<b><i>ตรวจร่างกาย</i></b> เพื่อให้ทราบอาการที่ซ่อนอยู่ เพื่อช่วยวินิจฉัยโรคที่เป็นไปได้มากที่สุด]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[เห็นได้ว่า คุณได้ทราบถึงอาการเพิ่มเติมของคนไข้ หลังจากที่เสร็จสิ้นการตรวจแล้ว ต่อไปให้<b><i>เลือกผลการวินิจฉัยที่เหลือ</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[ต่อไปก็เป็นขั้นตอนการรักษาคนไข้ คุณสามารถใช้เมาส์วางไว้เหนือไอคอน ของผลการวินัจฉัยที่คุณได้เลือกไว้ เพื่อดูวิธีการรักษาที่เหมาะสม เลือก<b><i>วิธีการรักษาที่เหมาะสม</i></b> ให้กับคนไข้รายนี้]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>เยี่ยมมาก คุณได้ทำการรักษาคนไข้รายแรกของคุณแล้ว คนไข้ของคุณอาจจะหายขาดจากโรค หรืออาจจะกลับมาพร้อมกับอาการใหม่ในภายหลัง ทั้งนี้มันก็ขึ้นอยู่กับวิธีการรักษาของคุณ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>ไปรักษาคนไข้รายอื่นกันเถอะ</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[นี่คือคนไข้รายต่อไปของพวกเรา <b><i>เลือกคนไข้ที่กำลังนั่งรออยู่ในห้อง</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>คุณจะเห็นได้ว่า วิธีการตรวจบางอย่างไม่สามารถใช้งานได้ (สีเทา) เพราะต้องใช้ห้องตรวจ หรืออุปกรณ์เฉพาะทางเท่านั้น</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>หากคุณใช้เมาส์วางไว้เหนือไอคอนสีเทานั้น มันจะแสดงข้อมูลบอกว่าต้องการสิ่งใด  สำหรับคนไข้รายนี้ต้องมีห้องเอ็กซเรย์ และผู้เชี่ยวชาญด้านเอ็กซเรย์</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>ทุกไอคอนทั่วทั้งเกมจะมีข้อมูลเพิ่มเติม ไว้คอยแสดงให้คุณได้ทราบ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>ไปขั้นตอนต่อไปกันเลย</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[ตอนนี้ทุกอย่างถูกเตรียมพร้อมแล้ว และเมื่อคุณเปิด<b><i>หน้าต่างข้อมูลคนไข้อีกครั้ง คุณจะพบว่าวิธีการตรวจที่ใช้งานไม่ได้ก่อนหน้านี้ จะสามารถใช้งานได้แล้ว (สีเขียว)</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>หากคุณต้องการรับทราบเกี่ยวกับความคืบหน้าของ คนไข้รายนี้ คุณต้องย้ายเขามาไว้ภายใต้การควบคุม หรือการติดตามของคุณ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>ตอนนี้คนไข้รายนี้อยู่ในความดูแลของคุณแล้ว</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>หน้าต่างข้อมูลคนไข้นี้สามารถปิดได้โดยกดปุ่ม X ที่อยู่มุมขวาบน คุณสามารถกลับมาดูข้อมูลคนไข้รายล่าสุดได้เสมอ จากแถบที่อยู่ด้านขวามือ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[การตรวจนี้จะใช้ชั่วครู่ คุณสามารถ<b><i>เร่งเวลาให้เร็วขึ้นได้</i></b> โดยใช้ปุ่มควบคุมที่อยู่ตรงกลางของแถบควบคุม ทางด้านล่างของหน้าจอ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>ดูสิว่าจะเกิดอะไรขึ้นกับคนไข้ของเรา</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>หน้าต่างแจ้งเตือนได้แจ้งให้รู้ว่า จากการเอ็กซเรย์ทำให้ทราบถึงอาการของคนไข้รายนี้</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>คุณสามารถปรับเปลี่ยนการแจ้งเตือนได้ จากปุ่มมุมซ้ายล่างของหน้าต่างแจ้งเตือน</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>กดปุ่ม ตกลง เพื่อปิดหน้าต่างแจ้งเตือน</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>คุณสามารถเปิดดูข้อความแจ้งเตือน ได้จากด้านล่างขวาของหน้าจอ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>จากการตรวจโดยใช้เครื่องเอ็กซเรย์ ทำให้ทราบถึงอาการที่ยังไม่ทราบของคนไข้ หากการวินิจฉัยเบื้องต้นไม่แน่ชัด สิ่งนี้น่าจะช่วยยืนยันได้ 100%</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>โดยปกติแล้วการตรวจจากห้องปฏิบัติการ เป็นวิธีที่แน่นอนที่สุด ในการยืนยันการวินิจฉัย แต่มันก็ใช้เวลาในการตรวจนานเช่นกัน คุณสามารถควบคุมการรักษาคนไข้ด้วยตัวคุณเอง หรือปล่อยให้แพทย์ดูแลได้</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[ตอนนี้เราก็ได้เสร็จสิ้นการเรียนรู้เบื้องต้นไปแล้ว ต่อไปก็เป็นการดำเนินการ <b><i>รักษาคนไข้ 4 ราย</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[ยอดเยี่ยมมาก คุณทำสำเร็จแล้ว! ไปบทเรียนต่อไปกันเลย <b><i>กดปุ่มต่อไปเพื่อดำเนินการต่อ</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>สวัสดี ต่อไปนี้จะเป็นการเรียนรู้ เกี่ยวกับการก่อสร้าง วันนี้เราจะมาสร้างคลินิกกัน</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>นี่เป็นพื้นที่ที่ถูกเตรียมเอาไว้แล้ว ที่ตรงนี้มันเหมาะสมที่จะเป็นคลีนิคของเรา!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[เอาล่ะ มาเริ่มก่อสร้างคลินิกของเรากันเถอะ! คลิกที่โหมดก่อสร้าง <b><i>ไอคอนรูปค้อน ที่อยู่มุมบนซ้ายของหน้าจอ</i></b> หรือกดปุ่ม F6]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[ขั้นตอนสำคัญที่สุด ซึ่งเป็นขั้นตอนแรกของการก่อสร้าง นั่นคือการสร้างโครงสร้างของอาคาร ตอนนี้เครื่องมือก่อสร้างโครงสร้างอาคารได้ถูกเลือกเอาไว้แล้ว ต่อไปก็ใช้เมาส์<b><i>คลิกซ้ายค้างไว้ที่พื้น แล้วลากให้ได้ขนาดใหญ่พอประมาณ 3 ห้อง</i></b> (ตัวอย่างเช่น กว้างคูณยาว 20x20)]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>เยี่ยมมาก! ต่อไปนี้คือสิ่งที่เราสามารถสร้างได้ 5 หมวดหมู่ 1. โครงสร้างของอาคาร 2. การก่อสร้าง และพื้น 3. ประตู และหน้าต่าง 4. เฟอร์นิเจอร์ และอุปกรณ์ตกแต่ง สุดท้าย 5. การก่อสร้างสำเร็จรูป (การก่อสร้างที่ถูกเตรียมเอาไว้แล้วทั้งหมด)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>ในแต่ละหมวดหมู่ ก็จะมีหมวดหมู่ย่อยอีก อย่าลืมใช้เมาส์วางไว้เหนือไอคอนทั้งหลาย เพื่อเรียนรู้ข้อมูลเพิ่มเติมล่ะ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[ตอนนี้โครงสร้างของเราก็พร้อมแล้ว สิ่งที่ต้องทำต่อไปก็คือการออกแบบห้องต่าง ๆ สิ่งที่ทุกโรงพยาบาลต้องมีนั่นก็คือ แผนกฉุกเฉิน <b><i>เลือกโหมดการจัดการ</i></b> ไอคอนรูปเฟือง ที่อยู่มุมบนซ้าย หรือกดปุ่ม F7 เพื่อดูว่าแผนกฉุกเฉินต้องการห้องใดบ้าง]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[ในแต่ละแผนกจะถูกแบ่งเป็นห้องหลักที่จำเป็นต้องมี (ตัวเลขสีแดง) และห้องเสริมซึ่งไม่มีก็ได้ (ตัวเลขสีเขียว) บางแผนกสามารถใช้ห้องร่วมกันได้ ระหว่างคลินิก และโรงพยาบาล <b><i>มาเริ่มสร้าง ห้องตรวจโรค ห้องพักรอ และห้องน้ำกัน</i></b> โดยคลิกที่รูปไอคอนของห้องที่ต้องการ  จากนั้นคลิกซ้ายค้างไว้ที่พื้น แล้วลากให้ได้ขนาดห้องตามที่ต้องการ ห้องทั้ง 3 นี้ เป็นสิ่งที่จำเป็นของคลินิก]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[ไม่เลวนี่! ในที่สุดก็ออกแบบห้องเป็นแล้ว ขั้นต่อไปก็คือ<b><i>ลองสร้างกำแพงกั้นห้อง</i></b> คุณสามารถใช้เครื่องมือสร้างกำแพง ได้จากโหมดก่อสร้าง]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>เยี่ยม! บางห้องไม่จำเป็นต้องมีกำแพงก็สามารถใช้งานได้ แต่บางอุปกรณ์จำเป็นต้องมีกำแพงเพื่อใช้แขวน</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>คุณสามารถเลือกสี และรูปแบบของกำแพงได้ตามต้องการ สามารถเลือกดูได้ที่โหมดก่อสร้าง</Text>  </GameDBLocalizedString>
			<GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>					<Text><![CDATA[นอกจากนี้คุณยังสามารถติดตั้งหน้าต่าง ประตู หรือเลือกสี และพื้นได้ตามต้องการ <b><i>อย่าลืมติดตั้งประตูให้กับห้องต่าง ๆ ที่คุณได้สร้าง</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[ต่อไปก็เป็นการตกแต่ง <b><i>คลิกรูปสัญลักษณ์ของห้องที่พื้น</i></b> ของห้องใดก็ได้]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>หน้าต่างโหมดก่อสร้างทางด้านซ้าย จะแสดงให้เห็นถึงอุปกรณ์ที่ต้องการของห้องนั้น (สีส้ม) และอุปกรณ์ที่ควรจะมี (สีเหลือง) \n\nสำหรับอุปกรณ์ที่ต้องการ คุณไม่จำเป็นต้องมีทั้งหมด เช่น อ่างล้างมือ มีแค่ห้องละ 1 อัน ก็เพียงพอแล้ว \n\nคุณสามารถหมุนวัตถุได้โดยกดปุ่ม R หรือปุ่มกลางเมาส์</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>คลิกเมาส์ขวา จะเป็นการยกเลิกการเลือกวัตถุที่ถูกเลือกอยู่ บางอุปกรณ์ต้องมีอุปกรณ์อื่นในการใช้งานร่วมกัน ลองคลิกที่คอมพิวเตอร์ คุณจะเห็นอุปกรณ์ที่ต้องการของมัน (สีฟ้า) หรือใช้เมาส์วางไว้เหนือไอคอนอุปกรณ์ เพื่อดูว่ามันต้องการอะไรบ้าง</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[ตกแต่งห้องทั้งหมดให้เสร็จ ในขณะที่คุณวางอุปกรณ์ คุณจะเห็นลูกศรบอกทิศทางด้านหน้าของอุปกรณ์นั้น]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>อุปกรณ์เสริม ส่วนมากไม่สามารถใช้งานได้ แต่มันเหมาะสำหรับการตกแต่ง และไม่จำเป็นต้องมีทุกห้อง แต่มันก็ช่วยให้แต่ละห้องสวยงามน่าดู</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[สิ่งที่จะทำให้คลินิกนี้มันสมบูรณ์ นั่นก็คือแพทย์ ใช้ระบบช่วยเหลือของเกม สอนวิธีการว่าจ้างเจ้าหน้าที่ให้กับคุณ <b><i>คลิกไอคอนช่วยเหลือ</i></b> ที่อยู่มุมขวาบน]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>คลิกที่การจ้างเจ้าหน้าที่</i></b> และคลิกที่โหมดการจัดการ จากนั้นดูห้องที่คุณได้สร้างไว้ คุณจะเห็นไอคอนรูปอาชีพในช่องเล็ก ๆ คลิกที่ช่องนั้น จากนั้น<b><i>ว่าจ้างแพทย์ ให้กับแผนกฉุกเฉิน</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[เมื่อคุณมีแผนกมากขึ้น คุณสามารถสลับไปมาระหว่างแผนกได้ โดยคลิกที่ไอคอนของแผนกที่อยู่ด้านล่างซ้ายของหน้าจอ <b><i>เลือกแผนกรังสี และคลิกที่โหมดการจัดการอีกครั้ง</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[ดูสิว่าแผนกรังสีต้องการห้องอะไรบ้าง <b><i>สร้างห้อง ตกแต่งห้อง และว่าจ้างเจ้าหน้าที่ให้เสร็จสิ้น</i></b> สัญลักษณ์เตือนสีแดง จะแสดงข้อมูลว่า สิ่งใดขาดหายไปบ้าง]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[การที่จะทำให้แผนกรังสีดำเนินการได้นั่นก็คือ <b><i>ว่าจ้างเจ้าหน้าที่รังสีเทคนิค</i></b> ให้กับห้องเอ็กซเรย์]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[ขั้นสุดท้ายนี้ คุณต้อง <b><i>รักษาคนไข้ 6 ราย</i></b> ให้แล้วเสร็จ]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[ก่อนที่จะจบบทเรียนนี้ ลองคลิกที่โหมดก่อสร้าง แล้วคลิกที่<b><i>งานก่อสร้างสำเร็จรูป</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[คุณจะเห็นว่ามันมีไอคอนของแผนกทั้งหมด และหลากหลายห้องให้เลือก ลองคลิกที่แผนกฉุกเฉิน แล้วเลือกห้องใดก็ได้ จากนั้นวางลงไปบนพื้นที่ว่าง]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>มันเหมือนกับมนต์วิเศษเลยสินะ ที่ทุกสิ่งมันถูกจัดการให้คุณโดยอัตโนมัติ คุณสามารถปรับเปลี่ยนห้องนั้นในภายหลังได้ ตามที่คุณต้องการ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>ยอดเยี่ยม! มันไม่ยากเลยใช่ไหมล่ะกับการสร้างคลินิกนี้</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>สวัสดี นี่เป็นบทเรียนสุดท้ายที่คุณจะได้เรียนรู้ เกี่ยวกับการจัดการ และการบริหารโรงพยาบาล</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>มาเริ่มบริหารโรงพยาบาลนี้ไปพร้อมกัน</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[เริ่มจากการจัดการแผนกก่อนเลยละกัน <b><i>เลือกโหมดการจัดการ</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>โหมดนี้มันจะแสดงข้อมูลทั้งหมด ของแผนกที่คุณได้เลือกไว้ เช่น พนักงานที่ถูกมอบหมายงาน และห้องที่มี นอกจากนี้ยังใช้เป็นรายการตรวจสอบ สำหรับสถานะของแผนกได้</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>คุณสามารกเลือกหัวหน้าแพทย์ประจำแผนกได้ และการเลือกหัวหน้าแพทย์นี้ มันจะส่งผลต่อประสิทธิภาพในการทำงาน ของเจ้าหน้าที่คนอื่น ๆ ในแผนก</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>ระดับ "ความแน่นอน" คือสิ่งสำคัญในการวินิจฉัย เป็นตัวกำหนดความรอบคอบของการวินิจฉัยสุดท้าย และความถ้วนถี่ในการตรวจหาอาการที่ซ่อนอยู่</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[ลองว่าจ้างพนักงานใหม่  <b><i>คลิกไอคอนรูปอาชีพ</i></b> (ไม่ใช่รูปพนักงาน) เพื่อเปิดหน้าต่างว่าจ้างงาน]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>จะมีตำแหน่งานทั้งหมด 4 ตำแหน่ง - แพทย์ พยาบาล เจ้าหน้าที่แล็บ และภารโรง คุณจะเห็นระดับประสบการณ์ ทักษะ และค่าจ้างของพวกเขา อีกทั้งยังมีความสามารถ และคุณสมบัติส่วนตัว เฉพาะรายบุคคล ที่แตกต่างกัน</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>การว่าจ้างพนักงาน จะขึ้นอยู่กับแผนกที่ได้เลือกไว้ พนักงานที่ถูกนำเสนอจะมีทักษะที่ตรงกับแผนกนั้น ๆ</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>หากว่าคุณไม่พอใจกับรายชื่อที่ถูกเสนอมา คุณสามารถใช้ปุ่มค้นหาใหม่ได้ และคุณยังสามารถใช้ปุ่ม เผยคุณสมบัติส่วนตัวที่ถูกซ่อนได้</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>ว่าจ้างพนักงานโดยคลิกที่รูปของเขา เขาจะถูกมอบหมายงานไปยังห้อง และช่วงเวลาทำงานที่คุณได้คลิกไว้ คุณสามารถเปลี่ยนห้องทำงาน หรือช่วงเวลาทำงานของเขาได้ โดยใช้เมาส์วางไว้บนช่องมอบหมายงานของห้อง มันจะมีปุ่มที่เป็นรูปจุดสามจุดแนวตั้งโผล่ขึ้นมา คลิกที่ปุ่มนั้น และเลือกตามที่คุณต้องการ</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[จ้าง <b><i>หมอสำหรับแผนกฉุกเฉิน</i></b> and <b><i>และนักเทคนิคสำหรับแผนกรังสิ</i></b>.\n\nTip: คุณสามารถสลับแผนกได้ที่ปุ่มซ้ายล่างของหน้าต่างหลัก]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[ตอนนี้คุณสามารถเช็คสถานที่ทำงานที่ถูกกำหนดไว้ของพวกเขา <b><i>เลือกโหมดการจัดการ</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>ห้องทำงานประกอบไปด้วย โต๊ะทำงาน เก้าอี้ และคอมพิวเตอร์ เมื่อได้สร้างห้องอย่างถูกต้อง มันจะปรากฏหน้าต่าง สำหรับมอบหมายงานขึ้นมา และยังใช้ว่าจ้างพนักงานใหม่ได้อีกด้วย ช่องซ้ายจะเป็นงานช่วงเช้า ช่องขวาจะเป็นงานช่่วงดึก</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[เรามาดูสตาฟของคุณกันดีกว่า <b><i>เปิดการ์ดพนักงานของคุณคนใดก็ได้</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>ทุกอาชีพจะมีระดับตำแหน่งงาน ทักษะ และความเชี่ยวชาญที่แตกต่างกัน เจ้าหน้าที่แล็บ และพยาบาล มีระดับของตำแหน่งงานอยู่ที่ 3 ขั้น แพทย์มี 5 ขั้น</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>ทักษะจะถูกกำหนดมาตามอาชีพ และมันสามารถพัฒนาขึ้นได้หากถูกใช้งาน</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>ความเชี่ยวชาญจะเป็นตัวกำหนดหน้าที่ในแผนก หรือห้องที่เฉพาะเจาะจง และยังช่วยให้พนักงาน สามารถใช้วิธีการเฉพาะทางในการตรวจ และรักษาผู้ป่วย</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>แพทย์มีความเชี่ยวชาญได้สูงสุด 2 ความเชี่ยวชาญ\nความเชี่ยวชาญแรก จะเป็นตัวกำหนดหน้าที่ ในแผนกต่าง ๆ มีในแพทย์ระดับ 2 ขึ้นไปทุกคน\nความเชี่ยวชาญที่สองจะเกี่ยวกับการวินิจฉัย หรือการผ่าตัด มีในแพทย์ระดับ 4</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>งานที่ได้รับมอบหมาย คือส่วนที่คุณสามารถควบคุมงาน ที่พนักงานแต่ละคนสามารถทำได้</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[เพื่อให้สามารดูแลคนไข้ที่นอนรักษาที่ร.พได้ตลอด 24/7 , โรงพยาบาลต้องการสตาฟที่จะถูกมอบหมายงงานให้ทั้งเวรเช้าและเวรย็น เมื่อคุณคลิ๊กที่<b><i>click ปุ่ม"กะเย็น"</i></b>,จะสังเกตว่าเขตพื้นที่และสตาฟนั้นเปลี่ยนไป]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[เราไปที่เครื่องมือการจัดการโรงพยาบาลกันเถอะ อย่างแรกนะ, เรามาดูที่แผนกต่างๆกัน <b><i>เปิดส่วนแผนก</i></b> ของการ์ดการจัดการโรงพยาบาล]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>และนี้คือรายการของแผนกทั้งหมดที่ทำงานอยู่ คุณสามารถปิดพวกมันลงได้จากที่นี่</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[บริษัทประกันเป้นพารืทเนอร์ที่สำคัญที่สุดของคุณ เพราะพวกเขาควบคุมทั้งคนไข้แบบไหนที่มาที่ร.พ.และจำนวนเงินที่พวกเขาจ่าย <b><i>เปิดส่วนของบริษัทประกัน</i></b> ของการ์ดการจัดการโรงพยาบาล]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>บริษัทประกันภัย มีข้อกำหนดของตนเอง, แต่เมื่อคุณผ่านมันไปได้, มันก็ขึ้นอยู่กับคุณแล้วว่าจะจะเลือกบริษัทใดในการทำสัญญาและรับคนไข้เข้ามา</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[ตอนนี้เรามาดูในส่วนของรถพยาบาลกัน <b><i>เปิดส่วนรถพยาบาล</i></b> ของการ์ดการจัดการโรงพยาบาล]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>หน้าต่างนี้แสดงสถานะของรถพยาบาลทั้งหมดของคุณ</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[ถัดไป: การเงิน <b><i>เปิดข้อมูลการเงิน</i></b> ของการ์ดการจัดการโรงพยาบาล]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>และนี่คือรายละเอียดของรายรับและรายจ่ายสำหรับแต่ละแผนก คุณยังสามารถกู้เงินจากธนาคารท้องถิ่น ถ้าเงินคุณขาดมืออ่ะน</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[และสุดท้ายแต่ไม่ท้ายสุด, สถิติ <b><i>เปิดส่วนของสถิติ</i></b> ของการ์ดการจัดการโรงพยาบาล]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>สถิติ ช่วยให้คุณเข้าใจว่าโรงพยาบาลของคุณทำได้ดีเพียงใด และแน้วโน้มเป็นอย่างไร</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>ต่อไปก็เป็นการทำให้แผนกศัลยกรรมทั่วไป ของโรงพยาบาลใช้งานได้</Text> </GameDBLocalizedString> <!-- THIS MIGHT BE WRONGLY WORDED? -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[ย้ายไปที่การจัดการแผนก แล้วเลือกแผนกศัลยกรรมทั่วไป, เช็คดูว่าต้องการห้องอะไรบ้างแล้ว<b><i>สร้างมัน</i></b>. จากนั้นก็ <b><i>จ้างสตาฟที่จำเป็น</i></b>. All of the red warning signs must be dealt with to get hospitalization to work.\nAnd build wards with more beds, I have a feeling you will need them.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[ดูเหมือนว่าทุกอย่างจะพร้อมหมดแล้ว รถพยาบาลจะส่งตัวคนไข้รายแรก <b><i>มาภายในไม่กี่นาทีนี้!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[คลิกที่คนไข้ที่ถูกส่งตัวมา เพื่อเปิดหน้าต่างข้อมูลของเขา <b><i>และเปลี่ยนเป็นการควมคุมโดยผู้เล่น</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[ต่อไปก็ทำการติดตามคนไข้รายนี้ แผนกแรกที่เขาจะถูกส่งไปคือแผนกฉุกเฉิน]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>คนไข้ที่ไม่มีการวินิจฉัยที่ชัดเจน จะถูกส่งต่อไปเพื่อสังเกตอาการ และเขาอาจมีอาการรุนแรง มากกว่าที่สังเกตเห็น เมื่อมีการวินิจฉัยสุดท้ายแล้ว เขาจะได้รับการรักษา และส่งกลับบ้าน หรือเข้าพักฟื้นในแผนกเฉพาะ ของโรงพยาบาล</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>คนไข้ที่ถูกส่งไปยังห้องสังเกตอาการ แพทย์คนไข้ในจะเป็นผู้ทำหน้าที่ตรวจ และรักษา ส่วนแพทย์คนไข้นอกจะกลับไปทำหน้าที่ของเขา</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>ห้องฉุกเฉินคือห้องสำคัญที่ใช้รับมือกับผู้บาดเจ็บ และ อุบัติเหตุต่าง ๆ รวมไปถึงผู้ป่วยหนักที่ถูกส่งตัวมาโดย รถโรงพยาบาล</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>ห้องฉุกเฉินทำงานในลักษณะเดียวกันกับห้องสังเกต อาการ ผู้ป่วยจะได้รับการตรวจสอบที่นี่ จนกว่าจะมี การวินิจฉัยที่ชัดเจน</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[กลับไปที่ผู้ป่วยของเรากัน ตรวจดูว่าเขาเป็นอะไรกันแน่  จากนั้นทำการ<b><i>วินิจฉัยสุดท้าย</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>หลังจากมีการวินิจฉัยที่ชัดเจนแล้ว คนไข้จะถูกส่งไปรักษา ที่แผนกเฉพาะทาง ทุกแผนกมีห้องพักสำหรับคนไข้อยู่สองแบบ คือ ห้องพักธรรมดา และห้องพักพิเศษ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>ห้องพักธรรมดา เหมาะสมสำหรับคนไข้ที่มีโรค หรืออาการที่ไม่อันตรายถึงแก่ชีวิต</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>ห้องพักพิเศษ เหมาะสมสำหรับคนไข้ที่มีโรค หรืออาการที่อันตรายถึงแก่ชีวิต พวกเขาจำเป็นต้องมีอุปกรณ์ สำหรับตรวจสอบสัญญาชีพ หรืออุปกรณ์ช่วยเหลืออื่น ๆ อยู่ตลอด</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>หากคนไข้หมดสติ พวกเขาจะถูกส่งไปยังห้องไอซียู พร้อมกับเชื่อมต่ออุปกรณ์ช่วยเหลือชีวิต  เพื่อรับการรักษาอย่างต่อเนื่อง</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[กลับมาที่คนไข้ของเรากัน ใช้เมาส์วางไว้ที่การวินิจฉัยสุดท้าย เพื่อดูว่าแผนกไหนเหมาะสำหรับรักษาเขา แล้วทำการ<b><i>เปลี่ยนแผนก</i></b>ของเขา โดยคลิกที่ไอคอนแผนก ที่อยู่ด้านขวาของรูปคนไข้]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[<b><i>รอ</i></b>ให้คนไข้ของเราถูกส่งไปยังห้องที่ได้รับมอบหมาย ห้องจะถูกเลือกจากความรุนแรงจากอาการ และโรคของคนไข้]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>โรงพยาบาลจะดำเนินงานตามตารางเวลา และบางช่วงเวลาก็มีความสำคัญ เช่นการที่แพทย์ไปเยี่ยมคนไข้ในทุกช่วงเช้า และวางแผนการทดสอบเพิ่มเติม</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>พยาบาลจะตรวจเยี่ยมคนไข้เสมอ และจะบ่อยมากขึ้นที่ห้องไอซียู และห้องพักพิเศษ พวกเขาอาจสังเกตเห็นอาการที่เป็นอันตราย และแจ้งให้แพทย์ทราบ เพื่อทำการตรวจสอบได้</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>นอกจากนี้พยาบาลยังเป็นผู้แจกจ่ายยา และอาหารให้กับคนไข้ ตามที่ได้รับมอบหมายไว้</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>บางครั้งคุณก็ไม่สามารถหยุดยั้งความตายได้ ถึงแม้ว่าคุณจะทำดีที่สุดแล้วก็ตาม\nสามารถตั้งค่าเกมไม่ให้คนไข้ตายได้ และเขาจะถูกส่งไปโรงพยาบาลอื่นแทน</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>               <Text><![CDATA[ทำการรักษาคนไข้ <b><i>ระงับอาการต่าง ๆ ที่อันตรายร้ายแรง</i></b> (บางอาการอาจจะยังไม่ทราบ)  ถ้าหากมีไอคอนของอาการที่กำลังสั่นอยู่ อาจจะทำให้คนไข้หมดสติ และตายได้ ถ้าหากคุณไม่ได้ทำการรักษาให้ถูกต้อง]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>น่าเสียดายที่ผู้ป่วยหมดสติ และห้องไอซียูไม่สามารถใช้งานได้ เขาจะถูกส่งไปที่โรงพยาบาลอื่น ตรวจดูให้แน่ใจว่าแต่ละแผนกมีเจ้าหน้าที่เพียงพอหรือไม่ พวกเขาถูกมอบหมายงานที่เหมาะสมแล้วหรือยัง เพราะเวลาเป็นสิ่งสำคัญในการช่วยชีวิต</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>ช่างโชคร้ายที่ไม่สามารถช่วยชีวิตคนไข้รายนี้ได้ ตรวจดูให้แน่ใจว่าแต่ละแผนกมีเจ้าหน้าที่เพียงพอหรือไม่ พวกเขาถูกมอบหมายงานที่เหมาะสมแล้วหรือยัง เพราะเวลาเป็นสิ่งสำคัญในการช่วยชีวิต</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[พวกเราจะมีคนไข้จำนวนนึงกำลังเดินทางมาที่โรงพยาบาลนะ<b><i>บรรเทาอาการที่ร้ายแรงของพวกเขา</i></b> (บางอาการก็ซ่อนอยู่) เพื่อจะเซฟพวกเขาจากอันตราย]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>ช่างโชคร้ายที่ไม่สามารถช่วยชีวิตคนไข้เอาไว้ได้ ตรวจดูให้แน่ใจว่าแต่ละแผนกมีเจ้าหน้าที่เพียงพอหรือไม่ พวกเขาถูกมอบหมายงานที่เหมาะสมแล้วหรือยัง เพราะเวลาเป็นสิ่งสำคัญในการช่วยชีวิต</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>น่าเสียดายที่ผู้ป่วยหมดสติ และห้องไอซียูไม่สามารถใช้งานได้ เขาจะถูกส่งไปที่โรงพยาบาลอื่น ตรวจดูให้แน่ใจว่าแต่ละแผนกมีเจ้าหน้าที่เพียงพอหรือไม่ พวกเขาถูกมอบหมายงานที่เหมาะสมแล้วหรือยัง เพราะเวลาเป็นสิ่งสำคัญในการช่วยชีวิต</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>หวังว่าบทเรียนการบริหารโรงพยาบาลนี้ คงครอบคลุมเนื้อหาสำคัญทั้งหมด คุณจะพบกับพวกเราได้ในโรงพยาบาลต่อไป!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Benchmark is running, this will only be a second!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Benchmark is done! Please take a screenshot before clicking next.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>สวัสดีหัวหน้าหลักสูตรทบทวนเป็นอย่างไรบ้าง? คุณเอามันใช่มั้ย? เราต้องการทักษะทั้งหมดของคุณหากต้องการท้าทายบริษัท Misfire Medical เรารู้ว่าคุณเคยทำงานให้กับ Misfire Medical และคุณช่วยให้พวกเขากลายเป็นคนที่ดีที่สุด </Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>แต่ความโลภของพวกเขาคือสิ่งที่ทำให้คุณจากไป และเช่นเดียวกับคุณ เราต้องการให้ผู้คนได้รับการดูแลอย่างดีที่สุด และด้วยความช่วยเหลือของคุณ เราอาจสามารถทำได้ </Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>    <Text>สวัสดีหัวหน้า!โรงพยาบาลแห่งนี้เคยเป็นของ Misfire Medical แต่มันถูกสร้างขึ้นอย่างรวดเร็วโดยไม่ได้คำนึงถึงรูปแบบและบุคลากรซึ่งเป็นสาเหตุที่ไม่มีประสิทธิภาพและเสียเงินมาก เหตุผลหลักที่พวกเขาขายมัน</Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>เพื่อให้สามารถดูแลพ่อแม่ของเราได้เราต้องทำให้โรงพยาบาลนี้มีประสิทธิภาพ ดูสิ่งที่คุณสามารถปรับปรุงและจำนวนผู้ป่วยที่เราสามารถรักษาได้ในขณะนี้</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>นี่เป็นการเริ่มต้นที่ดีมาก แต่ตอนนี้เราต้องมุ่งเน้นไปที่การทำกำไร</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>ทำได้ดีมาก การทำให้โรงพยาบาลแห่งนี้มีกำไรคือการดึงดูดผู้ป่วยที่ต้องการความช่วยเหลือจากคุณมากขึ้น ให้มันขึ้น.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>มันไปได้ดีมาก พยายามรักษากำไรให้คงที่ตอนนี้ สามารถใช้ในการขยายโรงพยาบาล</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>เยี่ยมมากยิ่งตอนนี้มีคนไข้มาโรงพยาบาลมากขึ้น ดูว่าคุณจะสามารถรักษาได้มากแค่ไหน</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>เรารู้ว่าเราสามารถไว้วางใจหัวหน้าของคุณได้ คุณทำให้โรงพยาบาลนี้มีประสิทธ���ภาพและต้องขอบคุณคุณที่สามารถดูแลคนไข้ได้มากขึ้น</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>   <Text>น่าเสียดายที่งานของเรายังไม่เสร็จและเราต้องการความช่วยเหลือจากคุณในโรงพยาบาลอื่นที่เราเพิ่งซื้อมา เราจะพบคุณที่นั่น</Text>  </GameDBLocalizedString>   <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>        <Text>เราอยู่ในความยุ่งยากกับโรงพยาบาลนี้ ผู้จัดการของเรากู้เงินจำนวนมากจากธนาคารและใช้เงินทั้งหมด</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>เราสงสัยว่าเขาทำงานให้กับ Misfire Medical พวกเขาไม่ต้องการให้เราประสบความสำเร็จ และที่นี่พวกเขาอาจจะ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>เพราะถ้าเราไม่สามารถคืนเงินให้กับธนาคารได้เราจะต้องปิดโรงพยาบาลนี้ ดังนั้นเราต้องการให้คุณทำในสิ่งที่คุณทำได้ดีที่สุดและช่วยเราแก้ไขสถานการณ์นี้</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>เนื่องจากคุณยังใหม่ที่นี่ ธนาคารจะให้คุณยืมเงินเพิ่มอีกจำนวนหนึ่ง แต่เราสงสัยว่าการกู้ยืมนั้นเป็นประโยชน์สูงสุดของเราที่จะกู้เฉพาะในกรณีที่จำเป็นจริงๆ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>วิธีที่ยอดเยี่ยมในการเพิ่มรายได้เงินและชื่อเสียงของเราคือการทำกิจกรรมให้สำเร็จติดต่อกัน แต่ระวังให้ดีเพราะการล้มเหลวอาจส่งผลตรงกันข้าม กิจกรรมต่างๆจะพร้อมใช้งานเมื่อคุณมีโรงพยาบาลทั้งหมด </Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>ตอนนี้ไปจับตาดูธนาคารและคืนเงินให้บ่อยที่สุดเพราะคุณสามารถลดดอกเบี้ยได้ด้วยวิธีนี้ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>ทำได้ดีมากคุณสามารถคืนเงินทั้งหมดให้กับธนาคารและฟื้นฟูชื่อเสียงของโรงพยาบาลและ บริษัท ของเรา </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>เยี่ยมมากคุณสามารถคืนเงินทั้งหมดให้กับธนาคารและฟื้นฟูชื่อเสียงของโรงพยาบาลและบริษัทของเรา และคุณทำได้ในเวลาบันทึก! </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>ถึงเวลาสำหรับความท้าทายที่ยิ่งใหญ่ที่สุดของเราแล้ว เมื่อคุณพร้อมแล้วพบกันในโรงพยาบาลถัดไป</Text>  </GameDBLocalizedString>    <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>สวัสดีหัวหน้า นี่เป็นโรงพยาบาลที่มีประสิทธิภาพมากที่สุดที่เรามี ยังมีบางสิ่งที่ต้องปรับปรุงเช่นเคย นอกจากนี้เรายังต้องแสดงให้เห็นว่า บริษัท ทางการแพทย์ของเราสามารถให้บริการผู้ป่วยได้มากกว่า Misfire Medical และเราเพิ่งค้นพบวิธี</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>รัฐกำลังต้องการลงทุนใน บริษัท ทางการแพทย์ที่ดีที่สุด และด้วยเงินช่วยเหลือและทักษะของคุณเราสามารถสร้างความแตกต่างได้อย่างแท้จริง มี 3 สิ่งที่พวกเขาจะพิจารณา </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>คุณได้แสดงให้เห็นว่าคุณสามารถบริหารโรงพยาบาลที่มีประสิทธิภาพซึ่งสามารถสร้างรายได้ และนั่นเป็นวิธีหนึ่งในการพิจารณารับทุน เพื่อรับผลกำไรจำนวนมากในช่วงเวลาที่กำหนด </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>อีกอย่างนั้นยากกว่ามาก แต่ก็คุ้มค่ากว่านั่นคือการรักษาชื่อเสียงไว้ในช่วงเวลาหนึ่ง นั่นหมายถึงการทำให้ผู้ป่วยและเจ้าหน้าที่มีความสุขแม้ว่านั่นจะหมายถึงการเสียสละเงินในบางครั้งก็ตาม </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>ประการสุดท้ายคือการทำให้การรักษาในโรงพยาบาลดำเนินการในทุกแผนกเพื่อให้เราสามารถรักษาทุกโรคและการบาดเจ็บได้ ข่าวดีก็คือเราต้องบรรลุสองในสามเกณฑ์นี้จึงจะประสบความสำเร็จ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>ก่อนหน้านี้คุณสามารถใช้อีเวนต์เป็นช่องทางในการเพิ่มชื่อเสียงและรายได้</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>วิธีที่คุณจะเลือกเข้าใกล้ความท้าทายนี้ขึ้นอยู่กับคุณ ขอให้คุณโชคดีและขอให้โรงพยาบาลที่ดีที่สุดชนะ! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>ขอแสดงความยินดีคุณทำสำเร็จแล้ว! บริษัท ของเราได้รับเลือกให้ขอขอบคุณคุณ ตอนนี้เราสามารถเริ่มช่วยเหลือผู้คนได้มากขึ้น ดีแล้วทำต่อไป! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>ไม่น่าเชื่อคุณสามารถปฏิบัติตามเงื่อนไขทั้งหมดได้! คุณมีทักษะพิเศษในการบริหารโรงพยาบาล ขอแสดงความยินดีคุณได้รับรางวัล!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>การสร้างฐานราก</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดอาคาร</i></b>.\n\nTip: ความกว้างที่มีประโยชน์ที่สุดสำหรับห้องคือ 6 กระเบื้องและสำหรับทางเดิน 4 กระเบื้องดังนั้นความกว้างที่แนะนำของอาคารคือ 16 กระเบื้อง ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[ไปต่อ <b><i>เครื่องมือรองพื้น </i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[คลิ๊กที่ <b><i>ฐานรากอาคาร </i></b> ไอคอนแล้วลากเมาส์ไปบนพื้นที่ที่ต้องการ\n\nTip: ฐานรากสามารถลบได้ด้วยเครื่องมือไดนาไมท์เท่านั้น]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[ไปต่อ <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[คลิ๊กที่ <b><i>กำแพง</i></b>.\n\nTip: ที่ด้านล่างสุดของแผงเป็นเครื่องมืออื่น ๆ สำหรับวางหรือถอดผนัง ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[เลือกที่คุณต้องการ  <b><i>วัสดุ</i></b> แล้วลากเพื่อสร้างกำแพงหรือเปลี่ยนวัสดุ\n\nTip: ที่ด้านล่างของแผงคุณสามารถเปลี่ยนสีของรูปแบบส่วนใหญ่ได้ ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[คลิ๊กที่ <b><i>ประตูและหน้าต่าง </i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[วางไฟล์ <b><i>ประตูและหน้าต่าง</i></b>.\n\nTip: ที่ด้านล่างของแผงคุณสามารถเปลี่ยนสีได้]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>รูปแบบอาคาร </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดการจัดการ </i></b>.\n\nTip: ที่ด้านล่างสุดของแผงจะมีเครื่องมือสำหรับเปลี่ยนการเข้าถึงห้องของคุณ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[ในส่วนคลินิกหรือโรงพยาบาลคลิกที่ <b><i>ห้อง</i></b> แล้วลากเข้าไปในอาคารของคุณ \n\nTip: อย่าลืมวางผนังและประตูสำหรับห้องใหม่ของคุณ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>อุปกรณ์ภายในห้อง</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดอาคาร</i></b> และคลิกขวาเพื่อยกเลิกการเลือกเครื่องมือปัจจุบัน]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[บนพื้นคุณจะเห็นไอคอนสีขาวของไฟล์  <b><i>ห้อง</i></b>. เลือกหนึ่งรายการและคลิก\n\nTip: ข้อความที่มุมห้องจะบอกสิ่งที่ขาดหายไป]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[แผงอุปกรณ์แสดงข้อมูลบังคับทั้งหมด (สีส้ม) แนะนำ (สีเหลือง) และอุปกรณ์เสริม <b><i>วัตถุ</i></b>.\n\nTip: เลื่อนเมาส์ไปรอบ ๆ วัตถุสีน้ำเงินในห้องสิ่งที่ขาดหายไปจะถูกไฮไลต์ในแผงอาคาร]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[คลิ๊กที่<b><i>ตกแต่ง </i></b>.ที่นี่คุณจะพบวัตถุตกแต่งเพื่อวางในห้องของคุณ.\n\nTip: วัตถุตกแต่งสามารถปรับปรุงอารมณ์ของตัวละครในห้องได้]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[คลิ๊กที่ <b><i>สติ๊กเกอร์ </i></b>.คุณสามารถเลือกและใช้สติ๊กเกอร์ติดผนังได้ที่นี่ \n\nTip: ที่ด้านล่างของแผงคุณสามารถเปลี่ยนสีของสติ๊กเกอร์ได้ ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>การจ้างพนักงานใหม่</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดการจัดการ </i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[คลิกที่ใหม่  <b><i>สตาฟ</i></b> ปุ่ม]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[เลือกอะไร  <b><i>วิชาชีพ </i></b> คุณต้องการ \n\nTip: หากต้องการทราบความเชี่ยวชาญพิเศษที่จำเป็นให้วางเมาส์ไว้เหนือพนักงานในแผงการจัดการเพื่ออ่านคำแนะนำเครื่องมือ ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[เลือกกลางวันหรือกลางคืน <b><i>กะ</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[เลือกจำเป็น<b><i>ตัวละคร</i></b> และวางไว้ในห้องที่คุณต้องการให้ทำงาน \n\nTip: หลังจากวางตำแหน่งอักขระจะค้นหาพื้นที่ทำงานที่ใกล้ที่สุดโดยอัตโนมัติ ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>รถพยาบาล</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดอาคาร</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[ไปที่<b><i>เครื่องมือก่อสร้าง </i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[คลิ๊กที่ <b><i>รถพยาบาล</i></b> และเลือกสี]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[วางรถพยาบาลของคุณที่  <b><i>ลานจอดรถ.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[เปิด <b><i>แผงรถพยาบาล </i></b>. ที่นี่คุณสามารถควบคุมจำนวนผู้ป่วยสูงสุดที่นำโดยรถพยาบาล \n\nTip: จำนวนผู้ป่วยขึ้นอยู่กับการตั้งค่าของบริษัทประกันภัย]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>ลิฟต์ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดอาคาร</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[ไปที่ <b><i>เครื่องมือก่อสร้าง </i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[คลิกที่ <b><i>ลิฟต์</i></b> aและวางไว้ในอาคารของคุณ\n\nTip: ลิฟต์ผ่านทุกชั้น ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[ลิฟต์ <b><i>ลบ</i></b> ทำงานในลักษณะเดียวกันกับทุกชั้น\n\nTip: หากคุณต้องการปิดลิฟต์ในบางชั้นให้ถอดประตูออก]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>รูปแบบสำเร็จรูป</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดอาคาร</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[ไปที่ <b><i>รูปแบบสำเร็จรูป</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[เลือก <b><i>แผนก</i></b>, เลือกสิ่งที่จำเป็น <b><i>ห้อง</i></b>และวางไว้ในอาคาร\n\nTip: คุณสามารถหมุนห้องได้โดยใช้ "R" ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[หากคุณต้องการคัดลอกห้องที่สร้างแล้ว คลิ๊กที่ <b><i>คัดลอก / สร้างรูปแบบสำเร็จรูป</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>ลากแล้ววาง</i></b> พื้นที่ที่คุณต้องการคัดลอกและวางไว้ที่อื่น หรือบันทึกโดยเลือก  <b><i>save prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[รูปแบบสำเร็จรูปที่คุณสร้างขึ้นสามารถพบได้ในหมวดหมู่  <b><i>รูปแบบสำเร็จรูปที่บันทึกไว้</i></b>.\n\nTip: สำหรับ <b><i>กำลังลบ </i></b> saved prefabs, select the prefab and than click on the delete on the tool panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>การเงิน </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[คลิ๊กที่ <b><i>แผงการเงิน </i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[คุณสามารถดูการเงินได้ที่นี่ <b><i>ภาพรวม</i></b> สำหรับทุกแผนกและโรงพยาบาลของคุณ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[คุณยังสามารถกู้เงินจากธนาคาร คลิกที่ลูกศรเพื่อ <b><i>ยืมหรือชำระคืน</i></b>.\n\nTip:จ่ายดอกเบี้ยเงินกู้ทุกวัน]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[ภาพรวม <b><i>ประวัติ</i></b> สามารถดูได้จากรายการพร้อมลูกศรที่ด้านล่างของแผงควบคุม]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Character tables</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดการจัดการ</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[ในด้านคลินิกให้คลิกที่ปุ่มของ  <b><i>ผู้ป่วยหรือพนักงาน</i></b>.\n\nTip: นอกจากนี้ยังสามารถเข้าถึงได้โดยคลิกที่พนักงานหรือหมายเลขผู้ป่วยบนแผงควบคุมหลัก ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[คุณสามารถ<b><i>กรอง</i></b> เนื้อหาโดยใช้ปุ่มที่มุมบนด้านซ้าย]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>ความแน่นอน</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดการจัดการ</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[คลิกที่ <b><i>ความแน่นอน</i></b> เพื่อเลือกระดับ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>ต่ำ</i></b> หมายความว่าแพทย์ข้ามการตรวจบางอย่างและเลือกการวินิจฉัยตามระดับเปอร์เซ็นต์ การวินิจฉัยเร็วขึ้นมาก]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>กลาง</i></b>หมายความว่าแพทย์มีความสม่ำเสมอในการวินิจฉัยมากขึ้นความน่าจะเป็นของการวินิจฉัยที่ผิดพลาดจะลดลง แต่ต้องใช้เวลามากกว่า ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>สูง</i></b>, แพทย์พยายามค้นหาอาการให้มากที่สุดการวินิจฉัยทำได้ช้ามาก แต่ไม่มีโอกาสวินิจฉัยผิด ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>ปิดแผนก</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดการจัดการ</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[คลิ๊กที่ <b><i>ปิดแผนก</i></b>.\n\nTip: มีประโยชน์สำหรับแผนกอาคารเมื่อคุณต้องการไล่ผู้ป่วย แต่ให้รักษาพนักงานทั้งหมดไว้]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>แผนกพร้อม</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดการจัดการ</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[มองไปที่ <b><i>เครื่องหมายถูก</i></b>, สีเขียวหมายถึงทุกอย่างเรียบร้อย \n\nTip: วางเปลหามมากกว่าหนึ่งตัวเพื่อหลีกเลี่ยงปัญหา ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>สัญญาณเตือนสีแดง </i></b> หมายความว่าคุณกำลังขาดอะไรบางอย่าง \n\nTip: ตัวเลขสีแดงในห้องและพนักงานจะแสดงสิ่งที่ขาดหายไป ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>บริษัทประกันภัย</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[คลิ๊กที่ <b><i>บริษัท ประกันภัย</i></b> ปุ่ม]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[ที่นี่คุณสามารถดู บริษัท ประกันภัยทั้งหมดที่สามารถ <b><i>cทำสัญญา</i></b>.\n\nTip: วัตถุประสงค์สามารถปลดล็อก บริษัท หรือให้โบนัส ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[ทุก บริษัท ยังแสดงจำนวน  <b><i>ผู้ป่วย</i></b> ส่งต่อวัน ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[คุณยังสามารถดู <b><i>ตัวปรับการชำระเงิน</i></b> ที่มีผลต่อการจ่ายเงินสำหรับผู้ป่วยที่หายขาด \n\nTip: ชื่อเสียงสูงเพิ่มตัวปรับการชำระเงิน ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[หากต้องการหยุดส่งผู้ป่วยโดย บริษัท บางแห่งให้คลิกที่ไฟล์ <b><i>ปิดการใช้งาน</i></b> ปุ่ม.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>ชื่อเสียง</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[ชื่อเสี่ยงเปรียบเสมือนคะแนนรวมของโรงพยาบาลของคุณ <b><i>ต่ำ</i></b> ชื่อเสียงลดจำนวนผู้ป่วยที่มาถึงโรงพยาบาลของคุณ  <b><i>สูง</i></b> ชื่อเสียงทำให้กำไรสูงขึ้นจากการจ่ายเงินประกัน ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[วางเมาส์เหนือ  <b><i>ไอคอนชื่อเสียง</i></b>.\n\nTip: ชื่อเสียฃโดยรวมของโรงพยาบาลของคุณเป็นค่าเฉลี่ยของโบนัสเหตุการณ์ที่มีชื่อเสียงของแผนก]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดการจัดการ</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[วางเมาส์เหนือ <b><i>ชื่อเสียง</i></b> ไอคอนบนแผงแผนก]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED 2018_11_26--> <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[คุณสามารถดูอะไรได้ที่นี่ <b><i>influences</i></b> ชื่อเสียงของแผนกของคุณ เป็นค่าเฉลี่ยของความพึงพอใจของเจ้าหน้าที่และผู้ป่วยรวมทั้งประสิทธิภาพในการรักษาโดยรวม \n\nTip: สำหรับเจ้าหน้าที่และผู้ป่วยความพึงพอใจโดยเฉลี่ยเป็นปัจจัยหลัก]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>ความพึงพอใจ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[คลิกที่บัตรผู้ป่วยหรือเจ้าหน้าที่ <b><i>ความพึงพอใจ</i></b> อยู่ที่มุมขวาบน ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[ความพึงพอใจแสดงถึงอารมณ์ของตัวละครบางตัววางเมาส์เหนือไอคอนแล้วดูทั้งหมด <b><i>ตัวดัดแปลง</i></b>.\n\nTip: ความต้องการขั้นพื้นฐานแสดงไว้ข้างต้น]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>ความหิว</i></b>, ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมีตู้จำหน่ายและตู้หยอดเหรียญเพียงพอเจ้าหน้าที่ของคุณมีตู้เย็นในห้องส่วนกลางและคุณมีพยาบาลเพียงพอที่จะส่งอาหารสำหรับผู้ป่วยในโรงพยาบาล ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>กระเพาะปัสสาวะ</i></b>, คุณควรมีห้องน้ำเพียงพอในระยะที่เพียงพอสำหรับตัวละครของคุณ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>พักผ่อน</i></b>, ตรวจสอบให้แน่ใจว่าพนักงานของคุณไม่ได้ทำงานหนักเกินไปมีห้องส่วนกลางสำหรับพักผ่อนและดื่มกาแฟให้เพียงพอ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>ไม่สบายตัว</i></b>, รักษาผู้ป่วยของคุณอย่างรวดเร็วเพื่อช่วยพวกเขาจากอาการที่น่ารำคาญ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[อื่นๆ <b><i>ตัวดัดแปลง </i></b> ถูกสร้างขึ้นโดยสภาพแวดล้อมขั้นตอนและสิทธิพิเศษของอักขระอื่น ๆ ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>เกิดอุบัติเหตุจราจรบนถนนสายหลักในภูมิภาค บริการฉุกเฉินถูกส่งไปยังไซต์ที่ขัดข้อง โรงพยาบาลของคุณควรเตรียมความพร้อมสำหรับผู้ป่วยที่ได้รับบาดเจ็บสาหัสจำนวนมาก </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>มีการประกาศเหตุการณ์สำคัญหลังรถไฟชน! ทีมกู้ภัยอยู่ในที่เกิดเหตุและหน่วยบริการฉุกเฉินกำลังรักษาผู้บาดเจ็บ โรงพยาบาลทั่วภูมิภาคต้องเตรียมความพร้อมรองรับผู้ป่วยบาดเจ็บสาหัสที่เพิ่มขึ้น</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>เกิดการรั่วไหลอย่างรุนแรงที่โรงงานเคมีแห่งหนึ่ง เจ้าหน้าที่กำลังให้คำแนะนำแก่ประชาชนในพื้นที่ให้อยู่ข้างในโดยปิดประตูและหน้าต่างขณะนี้บริการฉุกเฉินกำลังขนส่งผู้คนจำนวนมากไปยังโรงพยาบาลใกล้เคียง </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>แฟนบอลของสองสโมสรทะเลาะกันและการทะเลาะวิวาทส่งผลให้มีผู้บาดเจ็บจำนวนมาก การปรากฏตัวของตำรวจอย่างมีนัยสำคัญในพื้นที่ทำให้ผู้เผชิญเหตุสามารถรักษาผู้ป่วยจำนวนมากในที่เกิดเหตุได้ แต่โรงพยาบาลในพื้นที่ควรเตรียมความพร้อมสำหรับผู้ป่วยบาดเจ็บที่เพิ่มขึ้น</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>มีรายงานรถบัสชน! มีบริการฉุกเฉินในที่เกิดเหตุแล้วและกำลังรักษาผู้บาดเจ็บ ผู้ป่วยที่ได้รับบาดเจ็บรุนแรงกำลังถูกนำส่งโรงพยาบาลใกล้เคียง </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>การปนเปื้อนของอาหารที่ร้านอาหารในท้องถิ่นทำให้เกิดการเจ็บป่วยอย่างรุนแรง แม้ว่าเจ้าหน้าที่ตรวจสุขภาพจะปิดร้านอาหารไปแล้ว แต่โรงพยาบาลในพื้นที่ก็ต้องเตรียมรับมือกับผู้ป่วยที่หลั่งไหลเข้ามามากขึ้น </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>นักท่องเที่ยวที่เดินทางกลับจากการพักผ่อนได้ล้มป่วยลงขณะที่กำลังเดินทางกลับบ้าน คนไข้กำลังถูกเคลื่อนย้ายไปที่โรงพยาบาลที่ใกล้ที่สุดตรงจากสนามบิน</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>แหล่งน้ำของเมืองใกล้เคียงได้รับการปนเปื้อนอย่างหนักส่งผลให้มีการประกาศเหตุการณ์สำคัญในภูมิภาค โรงพยาบาลในพื้นที่ไม่สามารถรับผู้ป่วยรายใหม่ได้และกำลังส่งผู้ป่วยไปยังโรงพยาบาลอื่น </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>การระบาดของโรคที่สวนสัตว์เลี้ยงในท้องถิ่นทำให้เกิดการแพร่กระจายของโรคไวรัสและแบคทีเรียต่างๆ เจ้าหน้าที่แนะนำให้หลีกเลี่ยงพื้นที่ดังกล่าวและขอให้ผู้ที่เคยเยี่ยมชมสวนสัตว์รีบรายงานโรงพยาบาลในพื้นที่ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>ฤดูไข้หวัดใหญ่นี้เลวร้ายกว่าปกติโดยมีผู้ติดเชื้อไวรัสจำนวนมากเกินคาด แพทย์กำลังแนะนำให้ประชาชนเข้ารับการรักษาในโรงพยาบาลในพื้นที่ของตนหากเชื่อว่ามีเชื้อไวรัสคาดว่าจะมีผู้ป่วยเพิ่มขึ้นอย่างมาก </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>อุทกภัยครั้งใหญ่ทำให้ประชาชนจำนวนมากไม่สามารถเข้าถึงไฟฟ้าและวัสดุสิ้นเปลืองรวมทั้งทำให้มีผู้เสียชีวิตจำนวนมาก โรงพยาบาลควรเตรียมความพร้อมสำหรับความเจ็บป่วยต่างๆจำนวนมากและการหลั่งไหลของผู้ป่วยที่ได้รับบาดเจ็บ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>พายุใหญ่พัดถล่มเมืองสร้างความเสียหายต่อทรัพย์สินเป็นจำนวนมากและได้รับบาดเจ็บสาหัสหลายราย ขณะนี้ผู้บาดเจ็บหลายคนถูกนำส่งโรงพยาบาลใกล้เคียง </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>มีการประกาศเหตุการณ์สำคัญแผ่นดินไหวครั้งใหญ่ได้กระทบพื้นที่และสร้างความเสียหายอย่างใหญ่หลวงต่อทรัพย์สินและทำให้มีผู้บาดเจ็บจำนวนมาก โรงพยาบาลในพื้นที่ต้องเตรียมรับผู้บาดเจ็บ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>คลื่นความร้อนที่รุนแรงเป็นพิเศษได้เข้าโจมตีเมืองของเรา ผู้คนจำนวนมากล้มป่วยด้วยปัญหาการขาดน้ำและการหายใจโรงพยาบาลในพื้นที่ควรเตรียมพร้อมรับมือกับกรณีเหล่านี้มากกว่าปกติ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>ชนตลาดหลักทรัพย์! ผู้ตอบแบบสอบถามรายงานการพยายามฆ่าตัวตายในปริมาณที่สูงผิดปกติซึ่งส่งผลให้สมองและหัวใจมีปัญหา </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>ภาระงาน </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[เลือก <b><i>โหมดการจัดการ</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[คุณสามารถมองเห็นได้ในบางห้อง <b><i>ค่าภาระงาน </i></b>, เป็นตัวแทนของการทำงานของ 24 ชั่วโมงที่ผ่านมา 0% หมายความว่าพนักงานไม่มีอะไรทำ 100% หมายความว่าพนักงานมีภาระงานมากเกินไป \n\nTip: จำนวนที่เหมาะสมจะแตกต่างกันไปสำหรับห้องแต่ละประเภท ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Labs have no workload value, but <b><i>number of samples</i></b> waiting for examination.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Waiting rooms also has no workload value, but number of <b><i>waiting patients</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Warning:</i></b> don't build separated buildings, all floors must be connected together, otherwise the rooms won't work.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>สวัสดีหัวหน้า และยินดีต้อนรับสู่สถานการณ์ท้าทายของเรา งานของคุณง่ายมาก รักษา {1}% ของผู้ป่วยของคุณทุกวันเป็นเวลา 10 วัน โดยมีผู้ป่วยในคลินิก 5 รายและผู้ป่วยในรถพยาบาล 1 รายเพิ่มขึ้นทุกวัน วันเดียวล้มเหลวและความท้าทายจบลง ความสำเร็จของคุณจะถูกตรวจสอบในเวลาเที่ยงคืน มีความสุขในการรักษา</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>ขอแสดงความยินดีตอนนี้คุณได้กลายเป็น  {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>น่าเสียดายที่คุณไม่สามารถรักษาคนไข้ได้เพียงพอ คุณสามารถลองอีกครั้งได้เสมอ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>คุณสามารถเพิ่มรายได้และปริมาณผู้ป่วยโดยทำตามวัตถุประสงค์ของ บริษัท ประกันที่เป็นมิตรของเรา ควรทำให้ง่ายขึ้น </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[ตรวจสอบห้องที่ขาดหายไปที่แผนกศัลยกรรมทั่วไปและ  <b><i>สร้างพวกเขา </i></b>. โปรดจำไว้ว่าห้องที่มีตัวเลขสีแดงอยู่ข้างๆเป็นห้องบังคับ คำแนะนำสำหรับห้องในรายการให้ข้อมูลเพิ่มเติม ]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[ด้วยห้องพักจึงถึงเวลาจ้างพนักงานที่เหลืออยู่หนึ่งคน ดูเหมือนว่าเราต้องการหมอผ่าตัด หากคุณวางเมาส์เหนืออาชีพคำแนะนำเครื่องมือจะแนะนำคุณว่าต้องใช้ทักษะประเภทใด ไปข้างหน้าและ <b><i>จ้างศัลยแพทย์ </i></b> แผนกศัลยกรรมทั่วไป \nสัญญาณเตือนสีแดงทั้งหมดต้องได้รับการจัดการเพื่อเข้ารับการรักษาในโรงพยาบาลเพื่อทำงาน.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[เปลี่ยนไปใช้การจัดการแผนกและ  <b><i>เลือกแผนกศัลยกรรมทั่วไป</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[รักษาคนไข้ของเรา <b><i>ระงับอาการที่เป็นอันตรายสูงทั้งหมด</i></b> (บางส่วนอาจยังคงซ่อนอยู่) สังเกตเห็นไอคอนบางส่วนกะพริบ ผู้ป่วยอาจทรุดลงและเสียชีวิตได้หากคุณไม่กำหนดวิธีการรักษาที่ถูกต้อง ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>น่าเสียดายที่ผู้ป่วยล้มลงและไม่มี ICU ที่ใช้งานได้ต้องถูกเคลื่อนย้ายออกไป (หรือคุณส่งผู้ป่วยออกไป) ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมีพนักงานเพียงพอและได้รับมอบหมายบทบาทที่ถูกต้องเพราะบางครั้งเวลาก็เป็นสิ่งสำคัญ ลองอีกครั้งตั้งแต่เริ่มต้น </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>น่าเสียดายที่คุณไม่สามารถช่วยชีวิตผู้ป่วยรายนี้ได้ ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมีพนักงานเพียงพอและได้รับมอบหมายบทบาทที่ถูกต้องเพราะบางครั้งเวลาก็เป็นสิ่งสำคัญ ลองอีกครั้งตั้งแต่เริ่มต้น </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
    
