<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_DE_TUTORIAL">

        <LanguageCode>de</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Deutsch</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Pythagorion</Name>
            <Name>Noah Sp</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Hey Chef. Danke, dass Du wieder da bist, um uns zu helfen. Wir wissen, Du hattest Deine Gründe für den Ruhestand, aber wir können wirklich jemanden mit Deinem Talent gebrauchen. \nWir wissen, dass Du gut darin warst, Krankheiten von Patienten zu diagnostizieren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Wir haben Probleme mit dem Personal, könntest Du uns mit ein paar Patienten helfen?\nOh, Keine Sorge, Ich werde dir zeigen, wie alles hier nun funktioniert.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Lass uns zuerst beobachten, was ab geht. Du kannst mit dem Mausrad <b><i>heran- und herauszoomen</i></b> und Rotieren, indem Du die mittlere Maustaste gedrückt hälst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Du siehst außerdem, dass die Wände Deine Sicht versperren können. <b><i>Verändere</i></b> Deinen Blickwinkel, nach Deinem Belieben.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Ausgezeichnet, nun <b><i>wähle den Patienten aus</i></b>, der geduldig in dem Arztzimmer auf uns wartet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Das hier ist die Patientenkarte. Sie beinhaltet alle wichtigen Informationen und Du kannst überprüfen, was mit Deinen Patienten passiert.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>Auf der rechten Seite siehst Du die Chronik der letzten 6 ausgewählten Charaktere.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Wenn Du auf das Porträt eines Charakters klickst, zentriert die Kamera auf diesen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Du kannst entscheiden, wer für Deinen Patienten zuständig sein soll. Entweder Du lässt Dein Personal sich darum kümmern oder Du kannst das direkt selber übernehmen. Kümmere Dich um diesen Patienten selber.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>Der obere Teil der Karte zeigt dir die persönlichen Daten des Patienten und die Abteilungszugehörigkeit. Die Bedürfnis-Tafel auf der rechten Seite zeigt den Zufriedenheitsgrad. Zudem siehst Du darunter die Boni und Ticks eines Charakters.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Die nächste Tafel zeigt alle möglichen Diagnosen, die mit den bekannten Symptomen des Patienten übereinstimmen, sortiert von dem wahrscheinlichsten Treffer zum Unwahrscheinlichsten. Die Auswahl einer Diagnose ist final und kann nicht verändert werden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Die Symptome-Tafel zeigt alle enthüllten und vesteckten Symptome. Auf der linken Seite kannst Du sehen, welcher Arzt welchen Patienten behandelt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Dies ist die Untersuchungstafel, wo Du die Untersuchungen zur Aufdeckung versteckter Symptome sortieren kannst. Versuche den <b><i>Pricktest auszuwählen</i></b>, um ausreichend versteckte Symptome zu enthüllen, so dass nur eine mögliche Diagnose übrig bleibt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Du kannst sehen, welche vollendeten Untersuchungen ein Symptom enthüllt haben. Diese werden in Grün hervorgehoben. Fahre nun fort und <b><i>wähle die Diagnose aus, die als Einzige übrig geblieben ist.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Nun hält uns nichts mehr davon ab, den Patienten zu behandeln. Du kannst mit der Maus über das Symbol Deiner ausgewählten Diagnose fahren, um einen Hinweis zur geeigneten Therapie zu erhalten. Fahre fort und <b><i>wähle die Therapie.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Gut gemacht, Du hast Deinen ersten Patienten behandelt. Abhängig von der ausgewählten Therapie, wird Dein Patient geheilt werden oder später mit neuen Symptomen zurückkehren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Kümmern wir uns um den nächsten Patienten.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Hier ist unser nächster Patient. <b><i>Klicke auf den Patient, welcher im Arztzimmer sitzt.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Wahrscheinlich hast Du vorhin gemerkt, dass manche Untersuchungen nicht verfügbar waren (grau gefärbt). Diese benötigen spezielle Räume oder Ausrüstung.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Wenn Du mit der Maus über ein ausgegrautes Symbol fährst, zeigt dir ein Hinweis, was noch fehlt. In diesem Fall fehlt uns sowohl der Raum, als auch ein technischer Assistent, welcher das Röntgengerät bedient.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Während des Spiels sind ständig Hinweise verfügbar, die zusätzliche Informationen zu jedem Symbol in jeder Kategorie enthalten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Lass uns fürs Erste die Klinik reparieren.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Alles sollte nun in Ordnung sein und wenn Du <b><i>die Patientenkarte erneut öffnest, kannst Du die nun verfügbare Untersuchung auswählen.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Wenn Du über den weiteren Fortgang dieses Patienten informiert werden möchtest, musst Du ihn unter Deiner Aufsicht halten oder ihn überwachen. Dasselbe Symbol wechselt zwischen allen Modi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Im Augenblick steht der Patient unter Deiner Aufsicht, genau wie wir es haben wollen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>Die Karte kann geschlossen werden, indem Du das X in der oberen rechten Ecke drückst. Vergiss nicht: Du kannst jederzeit die letzten paar Patienten über die Liste auf der rechten Seite betrachten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Diese Untersuchung wird ein bisschen Zeit in Anspruch nehmen. Du kannst <b><i>die Spielgeschwindigkeit erhöhen,</i></b> indem Du die Bedienelemente in der Mitte des Hauptfensters verwendest.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Sehen wir uns an, was mit unserem Patienten geschieht.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>Die PopUp-Nachricht informiert Dich darüber, dass das Röntgen ein Symptom offenbart hat.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Du kannst die Art und Weise, wie Du Nachrichten erhalten möchten, ändern, indem Du es zu 'Pop-Up' oder 'Log' wechselst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Mit einem Klick auf OK kannst Du die Nachricht schließen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Du kannst die Nachrichten über das Protokollfenster unten rechts im Bildschirm wieder öffnen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>Die letzte Röntgenuntersuchung ergab ein letztes verstecktes Symptom, das einzigartig für die Krankheit des Patienten ist. Wenn die Diagnose nicht eindeutig gewesen wäre, würde dies sie nun mit einer 100%igen Wahrscheinlichkeit bestätigen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Normalerweise sind laufende Tests (Radiologie, Labore) der sicherste Weg, um eine Diagnose zu bestätigen, aber sie dauern auch viel Zeit. Du kannst die Behandlung des Patienten selbst beenden oder dem Arzt überlassen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Jetzt, wo wir die Grundlagen geklärt haben, ist es an der Zeit, diese Klinik in Betrieb zu nehmen. <b><i>Behandle 4 Patienten.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Perfekt, Du hast es geschafft. Vielen Dank für Deine Hilfe! Wir können von hier aus übernehmen. Ich denke, Du wirst woanders gebraucht. <b><i>Klicke auf Weiter, um fortzufahren.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>



            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Hey Chef. Uns ist wieder eingefallen, dass Du nicht nur an Diagnosen beteiligt warst, sondern auch am Bau von Kliniken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Also, willkommen in dieser schönen Immobilie, die wir kürzlich erworben haben! Wir erklären dir nochmal, wie Du Deine eigene Klinik bauen und einrichten kannst und welche Möglichkeiten es gibt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[In Ordnung, lasst uns zuerst eine schöne kleine Klinik bauen! Wechseln wir in den Baumodus. Du kannst <b><i>den Button in der oberen linken Ecke nutzen</i></b> oder einfach die F6-Taste drücken.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Der erste wichtige Schritt ist die Erschaffung eines Fundaments. Das Fundamentwerkzeug ist bereits ausgewählt - <b>decke einen Bereich ab, der groß genug ist, um mindestens 3 Räume zu beherbergen.<i></i></b> (z.B. 20x20 Fliesen).\n\n<b><i>Achtung:</i></b> baue keine geteilten Gebäude, alle Böden müssen zueinander führen, sonst funktionieren die Räume nicht!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Exzellent! Hier ist nun eine kurze Zusammenfassung dessen, was es zu bauen gibt. Es gibt 5 Hauptkategorien: Fundamente, Konstruktionen, Türen und Fenster, Objekte und Vorlagen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Jede Kategorie ist in Unterkategorien unterteilt. Vergiss nicht, dass es für jede Kategorie und jeden Artikel einen Hinweis mit weiteren Informationen gibt!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Jetzt, da wir einen Platz zum Bauen haben, müssen wir unseren Grundriss gestalten. Die Grundversorgung eines jeden Krankenhauses ist eine Notaufnahme. <b>Wähle den Verwaltungsmodus aus,<i></i></b> um zu sehen, welche Räume wir definitiv brauchen, um die Notaufnahme betriebsbereit zu machen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[Die Liste ist unterteilt in obligatorische und optionale Räume. <b><i>Lass uns einen von jedem platzieren: ein Arztzimmer, ein Wartezimmer und eine Toilette.</i></b> Diese werden für eine funktionierende Klinik benötigt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Prima! Nun, wo der Grundriss fertig ist: <b><i>Lass uns ein paar Wände bauen. </i>Du findest sie im Baumodus unter der Rubrik 'Konstruktionen'.</b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Großartig! Manchmal sind Wände nicht erforderlich, damit die Räume funktionieren, aber einige Objekte müssen an einer Wand aufgehangen werden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Du kannst auch die Wandfarbe wählen und ob Du Wände einzeln oder als Rechtecke baust. Die verschiedenen Optionen und Werkzeuge sind immer am unteren Rand des Bau-Fensters dargestellt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Du kannst auch verschiedene Arten von Böden, Türen und Fenstern bauen. Vergiss nicht, Türen zu platzieren, damit Deine Räume und das Gebäude selbst zugänglich sind. Wenn Du mit Deinem Setup zufrieden bist, <b><i>klicke auf Weiter</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Konzentrieren wir uns darauf, die Räume jetzt einzurichten. <b><i>Klicke einfach auf den Boden</i></b> in einem der Räume.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Das Fenster zeigt Möbel und Ausstattungen, die für den Raum entweder obligatorisch (orange) oder empfohlen (gelb) sind. Obligatorische Angaben zeigen auch Alternativen auf. Zum Beispiel alle Geräteschränke. Aber Du brauchst nur einen. Du kannst Objekte drehen, indem Du R oder die mittlere Maustaste drückst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Die rechte Maustaste bricht die aktuelle Auswahl ab. Einige Objekte benötigen zusätzliche Ausrüstung, um zu funktionieren. Wenn das Objekt in der Szene blau getönt ist, kannst Du mit der Maus darüber (oder den Boden darunter) fahren und sehen, welche andere Ausrüstung benötigt wird. Es wird im Ausrüstungsfenster blau angezeigt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Statte nun Deine Räume aus.</i></b>\nBeim Platzieren von Objekten zeigen Pfeile auf dem Boden an, aus welcher Richtung man auf sie zugreifen können muss.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>Die optionale Ausstattung beinhaltet in der Regel Dekorationen oder Objekte, die im gegebenen Raum keinen bestimmten Zweck erfüllen, sondern nur die Umgebung verbessern.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Jetzt brauchen wir nur noch einen Arzt für eine funktionierende Klinik. Wir werden einen mit Hilfe unseres In-Game-Tutorials einstellen - diese sind auch im Sandbox-Modus verfügbar. <b><i>Drücke die Schaltfäche Tutorials rechts oben</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Wähle 'Neues Personal' aus</i></b> und folge den Anweisungen,<b><i> um einen Arzt für die Notaufnahme einzustellen.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Wenn Du mehrere Abteilungen hast, kannst Du zwischen ihnen wechseln, indem Du die Symbole in dem Hauptfenster benutzt.<b><i> Wähle Radiologieabteilung aus und öffne den Verwaltungsmodus erneut.</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Überprüfe, welche Räume Du für eine funktionierende Radiologie brauchst. <b><i>Baue sie, rüste sie aus und besetze sie mit Personal.</i></b> Alle roten Warnungen müssen erledigt werden, um eine funktionierende Abteilung zu haben. Überprüfe, welche Räume Du für eine funktionierende Radiologie brauchst.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[Der letzte Schritt auf dem Weg zu einer funktionierenden Radiologie ist, <b><i>einen technischen Assistenten für den Röntgenraum einzustellen.</i></b> Befolge die gleichen Schritte wie bei der Einstellung eines Arztes.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Beende es nun: <b><i>Behandle 6 Patienten.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Bevor wir fertig sind, werfen wir einen Blick auf die letzte Kategorie und eine tolle Zeitersparnis - Raumvorlagen. <b><i>Wähle die Vorlagen-Kategorie im Baumodus aus.</i></b> ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Nun kannst Du die verschiedenen Räume nach Abteilungen gegliedert sehen. Wähle einen der vorgefertigten Bereiche aus und platziere ihn in einem ungenutzten Bereich in Deiner Klinik.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Du hast jetzt einen voll ausgestatteten Raum platziert - er wird auch automatisch in den Grundriss eingefügt. Du kannst ihn natürlich genau an Deine Bedürfnisse anpassen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Gut gemacht! Es ist wie Fahrradfahren, nicht wahr?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Hey Chef, nachdem wir das Diagnostizieren und Bauen aus dem Weg geschafft haben, wussten wir, dass Du noch ein weiteres Talent hast, das Dich wieder ein wenig auffrischt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Lass uns einen genaueren Blick auf die Krankenhausverwaltung werfen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Wir können nun mit der Verwaltung anfangen. Fang gleich mal an und <b><i>wechsele zum Verwaltungsmodus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Dieser Modus gibt dir alle Informationen über Deine ausgewählte Abteilung, Deinem zugewiesenem Personal und Deinen Räumlichkeiten. Es fungiert auch als Checkliste, um Deine Abteilung richtig zum Laufen zu bringen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Du kannst dir aussuchen, wer der Oberarzt wird. Sei vorsichtig mit Deiner Auswahl, es kann große Auswirkungen auf die Produktivität Deiner Mitarbeiter haben.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Dein "Sicherheitslevel" ist eine sehr wichtige Einstellung bezüglich Deiner Diagnosen. Es bestimmt wie vorsichtig Deine Ärzte die Entscheidung für eine Diagnose treffen und wie genau sie nach verstecken Symptomen suchen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Schauen wir uns mal Deine Personaloptionen an. Wähle dazu die Schaltfläche <b><i>Personal einstellen</i></b> in Deiner gewählten Abteilung aus.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Hier siehst Du vier Job-Kategorien - Ärzte, Pfleger/innen, Technische Assistenten und Hausmeister. Du kannst die Erfahrungen, Fähigkeiten und Höhe des Gehalts einsehen. Auch die Charaktereigenschaften spielen eine große Rolle, sind aber oft noch unbekannt.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>Die Auswahl ist von der ausgewählten Abteilung abhängig, sodass Mitarbeiter nur passende Spezialisierungen haben.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Wenn Du nicht glücklich mit der Auswahl Deiner Kandidaten bist, wird die Jobagentur gegen eine kleine Bezahlung glücklich sein, Dich mit einer neuen Auswahl an Kandidaten zu bestücken oder versteckte Eigenschaften für Dich aufzudecken.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Klicke auf das Porträt des gewünschten Mitarbeiters und ziehe ihn in einen Raum um ihn einzustellen. Der Mitarbeiter wird automatisch an einen nächsten freien Arbeitsplatz zugewiesen. Du kannst auch den Arbeitsplatz mit der Personalkarte zuweisen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Stelle einen <b><i>Arzt für die Notaufnahme</i></b> und <b><i>einen Techn. Assistenten für die Radiologie</i></b> ein.\n\nTip: Du kannst links unten in der Hauptleiste zwischen den Abteilungen wechseln.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Jetzt kannst Du deren zugewiesene Arbeitsplätze kontrollieren. <b><i>Wähle den Verwaltungsmodus</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Arbeitsplätze bestehen aus einem Schreibtisch, Stuhl und einem PC wie Du wahrscheinlich schon beim Bau Deiner Räume festgestellt hast. Du kannst sehen, ob die Räume (in Deiner ausgewählten Abteilung) belegt sind. Du kannst ebenfalls auf einen freien Arbeitsplatz klicken, um auf diesem Weg einen Mitarbeiter einzustellen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Schauen wir uns Dein Personal mal genauer an! <b><i>Öffne die Akte eines Mitarbeiters</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Jeder Mitarbeiter hat verschiedene Werte: das Erfahrungslevel, die Fähigkeiten und die Spezialisierungen. Für technische Assistenten und Pfleger gibt es drei Erfahrungsstufen, für Ärzte fünf. Wenn ein Mitarbeiter ein Level aufsteigt, werden weitere Spezialisierungen verfügbar.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Fähigkeiten sind spezifisch für die jeweilige Mitarbeiterkategorie, können aber mit der Zeit verbessert werden. Du kannst mehr über die individuellen Fähigkeiten in den Kurzinfos lernen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Spezialisierungen geben dir die Möglichkeit in bestimmten Abteilungen zu arbeiten. Oder erlaubt es in Räumen spezielle Untersuchungen oder Behandlungen durchzuführen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Ärzte können entweder eine oder zwei Spezialisierungen haben. Die erste erlaubt es grundlegende Arbeiten in einer bestimmten Abteilung durchzuführen und steht allen Ärzten ab Level 2 zur Verfügung. Die zweite bezieht sich in der Regel auf Operationen oder Diagnosen und ist ab Level 4 (Chefarzt) verfügbar.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Durch Zuweisung von Rollen kannst Du kontrollieren, welche Aufgaben ein Mitarbeiter ausführen darf. Auf diesem Weg kannst Du sicher gehen, dass der Mitarbeiter frei ist, wenn er wirklich gebraucht wird. Ein Beispiel wären da die Operationen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Um sicher zu gehen, dass Deine Patienten rund um die Uhr gepflegt werden, musst Du dafür sorgen, dass die Mitarbeiter in Tag- und Nachtschichten eingesetzt werden. Wenn Du auf die Schaltfläche <b><i>“Nachtschicht”</i></b> drückst, wirst Du bemerken, dass sich die Mitarbeiter geändert haben.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Lass uns zur Krankenhausverwaltung gehen. Als erstes, wirf einen Blick auf die Abteilungen. Drücke die Schaltfläche <b><i>Abteilungen</i></b> der Krankenhausverwaltung.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Hier ist eine Liste von allen aktiven Abteilungen. Du kannst diese von hier aus schließen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Krankenkassen sind Deine wichtigsten Geschäftspartner, da sie entscheiden welche Patienten kommen und wieviel diese bezahlen. <b><i>Öffne die Krankenkassenverwaltung</i></b> im Verwaltungsmodus.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Krankenkassen haben ihre eigenen Anforderungen aber wenn Du die erfüllt hast, ist es Zeit, zu entscheiden mit welcher Krankenkasse Du einen Vertrag abschließt und Patienten akzeptierst.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Schauen wir uns mal die Rettungswagen an. <b><i>Öffne die Rettungswagen-Übersicht</i></b> im Verwaltungsmodus.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Diese Oberfläche zeigt dir den Status all Deiner Rettungswagen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Als nächstes: Finanzen. <b><i>Öffne die Budget-Übersicht</i></b> im Verwaltungsmodus.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Hier ist eine Auflistung von all Deinen Einnahmen und Ausgaben von jeder Abteilung. Außerdem kannst Du einen Kredit von einer Bank aufnehmen, wenn Du mal wieder knapp bei Kasse bist.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[Und zu guter letzt Deine Statistiken! <b><i>Öffne die Statistiken</i></b> im Verwaltungsmodus.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Diese Statistiken geben dir einen Einblick, damit Du sehen kannst, wie gut Dein Krankenhaus läuft und was die Entwicklung mit sich gebracht hat.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Kommen wir nun zum besten Teil. Unser Krankenhaus benötigt jetzt eine funktionierende stationäre Aufnahme in der Allgemein-Chirurgie.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Wechsele zum Abteilungsmanagement und wähle die Abteilung Chirurgie. Finde heraus, welche Räume Du für die Abteilung brauchst und <b><i>baue sie</i></b>. Stelle danach das <b><i>Personal ein, welches Du benötigst</i></b>. Es müssen alle roten Warnungen beseitigt werden, damit eine stationäre Aufnahme stattfinden kann.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Da wir jetzt die stationäre Aufnahme am laufen haben, wird uns ein Rettungswagen unseren ersten Patienten bringen. <b><i>Das sollte nur eine Minute dauern!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Lass uns kurz das Spiel pausieren, damit Du den Patienten einfacher auswählen kannst und ihn dann <b><i>unter Deiner Kontrolle hast.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Nun lass uns unserem Patienten durch den stationären Aufnahmeprozess folgen. Das kann in der Notaufnahmen mit einer <i>Untersuchung</i> oder im <i>Traumazentrum</i> starten.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Patienten werden zur Überwachung eingewiesen, wenn der Patient eine oder mehrere gefährliche Symptome zeigt oder wenn es keine klaren Diagnosen gibt. Wenn eine Diagnose feststeht wird der Patient behandelt und nach Hause geschickt oder in der nötigen Abteilung des Krankenhauses stationär aufgenommen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Wenn ein Patient in einem Überwachungsraum liegt, werden die folgenden Untersuchungen vom Personal aus dem Bereitschaftsraum durchgeführt und die Ärzte in den Arztzimmern werden sich anderen Patienten widmen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Das Traumazentrum ist eine notwendige Einrichtung zur Behandlung verschiedener Traumata, Unfälle und der meisten kritischen Fälle die vom Krankenwagen eingeliefert werden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>Traumazentren funktionieren wie Überwachungsräume. Solange keine klare Diagnose gestellt wurde, wird der Patient hier untersucht.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Jetzt zurück zu unserem Patient auf dem Weg zum Traumazentrum. Versuche herauszufinden was ihm fehlt und <b><i>erstelle eine klare Diagnose</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Mit einer klaren Diagnose wird der Patient in der entsprechenden Abteilung stationär aufgenommen. Jede Abteilung hat zwei Arten von Stationszimmern, normale und Überwachungsräume.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Die Normalstation ist für Patienten ohne ein Risiko lebensbedrohender Zustände geeignet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Überwachungsräume sind für Patienten mit dem Risiko eines Kollaps oder lebensbedrohlicher Zustände geeignet. Diese sind mit Überwachungsmonitoren zur Kontrolle der Vitalfunktionen ausgestattet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Wenn Patienten kollabieren, können diese auf die Intensivstation (ITS) überwiesen werden, wo lebenserhaltende Maßnahmen eingeleitet werden und sie ständige Betreuung bekommen. Die Intensivstation ist nicht nur eine Stationsart, sondern auch eine eigenständige Abteilung.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Also, was ist der nächste Schritt für unseren Patienten? Lass uns <b><i>die Abteilung wechseln</i></b>. Lies den Hinweistext zur Diagnose um herauszufinden welche Abteilung diese behandeln kann.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Lass uns auf unseren Patienten <b><i>warten</i></b>, bis dieser zu seinem Zimmer gebracht wird. Der Raum wird nach Schwere der Symptome des Patienten gewählt.\nTip: Du kannst dem Patienten folgen, indem Du auf das versteckte Kreuz in der linken unteren Ecke seines Bildes anklickst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Krankenhäuser arbeiten rund um die Uhr und mit einigen wichtigen Punkten auf der Tagesordnung. Die Arztvisite findet jeden Morgen statt, wenn der Arzt seine Patienten besucht und weitere Untersuchungen anordnet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Pfleger/innen überprüfen regelmäßig die Patienten, auf der Überwachungsstation und der ITS passiert dies häufiger. Sie bemerken gefährliche Symptome und benachrichtigen den Arzt um den Patienten genauer zu untersuchen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Pfleger/innen teilen ebenso Mahlzeiten und Medikamente in verschiedener Form, je nach Verschreibung, aus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>...und was passiert wenn alles total schief geht? Nunja, manchmal passiert es, auch wenn Du alles richtig gemacht hast, dass Patienten sterben.\nAnmerkung: Tode können im Optionsmenü deaktivert werden, Patienten werden dann stattdessen abtransportiert.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Jetzt ist es Zeit Deinen Patienten zu behandeln. <b><i>Unterdrücke alle lebensbedrohlichen Symptome</i></b>, beachte die pulsierenden Symbole. Patienten könnten kollabieren und sterben, wenn Du nicht die korrekten Behandlungen anordnest.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Unglücklicherweise ist Dein Patient kollabiert und muss ohne funktionierende ITS abtransportiert werden. Stelle sicher, dass ausreichend Personal verfügbar ist und die richtigen Aufgaben zugewiesen sind, denn manchmal zählt jede Sekunde.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Unglücklicherweise warst Du nicht in der Lage den Patienten zu retten. Stelle sicher, dass ausreichend Personal verfügbar ist und die richtigen Aufgaben zugewiesen sind, denn manchmal zählt jede Sekunde.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Wir haben einige weitere Patienten, die in unser Krankenhaus kommen. <b><i>Unterdrücke ihre lebensbedrohlichen Symptome</i></b> um sie außer Lebensgefahr zu bringen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Unglücklicherweise warst Du nicht in der Lage einen Deiner Patienten zu retten. Stelle sicher, dass ausreichend Personal verfügbar ist und die richtigen Aufgaben zugewiesen sind, denn manchmal zählt jede Sekunde.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Unglücklicherweise ist einer Deiner Patienten kollabiert und muss ohne funktionierende ITS abtransportiert werden. Stelle sicher, dass ausreichend Personal verfügbar ist und die richtigen Aufgaben zugewiesen sind, denn manchmal zählt jede Sekunde.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Hoffentlich haben wir alle wichtigen Aspekte der Krankenhausverwaltung und der stationären Versorgung behandelt. Jetzt können wir uns darauf konzentrieren, weshalb wir Deine Hilfe erbeten haben. Wir sehen uns im nächsten Krankenhaus.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Benchmark wird ausgeführt. Es wird nur einen Moment dauern!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Benchmark ist erledigt! Bitte mache einen Screenshot bevor Du weiter klickst.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Hey Chef, wie war der Auffrischungskurs? Du hast alles richtig gemacht? Wir benötigen Deine ganzen Fähigkeiten wenn wir die Herausforderung von MeDevilCare meistern wollen. Wir wissen, dass Du es gewohnt bist für MeDevilCare zu arbeiten und dass Du Ihnen geholfen hast an die Spitze zu kommen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Deren Gier hat Dich jedoch vertrieben. Und genau wie Du, wollen wir den Menschen die bestmögliche Versorgung geben. Mit Deiner Hilfe sollten wir das schaffen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Darum haben wir dieses Krankenhaus gekauft. Eigentlich hat es mal MeDevilCare gehört, es wurde jedoch zu schnell gebaut, ohne über das Layout oder das Personal nachzudenken. Daher läuft es sehr ineffizient und verliert Geld. Das ist der Hauptgrund wieso sie es verkauft haben. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Um unsere Patienten zu versorgen, müssen wir das Krankenhaus effizienter machen. Schau selbst, was Du verbessern kannst und wieviele Patienten Du jetzt behandeln kannst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Das ist ein sehr guter Start, aber jetzt müssen wir uns darauf konzentrieren Gewinn zu erwirtschaften.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Sehr gut. Durch Erhöhung des Profits, werden mehr Patienten angelockt die Deine Hilfe brauchen. Mach weiter so.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Alles läuft super. Versuche jetzt dauerhaft Gewinn zu erwirtschaften. Damit kannst Du Dein Krankenaus erweitern.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastisch, jetzt kommen sogar noch mehr Patienten in das Krankenhaus. Mal schaun wieviele Du heilen kannst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Wir wussten, dass wir auf Dich zählen können. Dank Dir arbeitet dieses Krankenhaus effizient und es können mehr Patienten behandelt werden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Unglücklicherweise ist unsere Arbeit noch lange nicht erledigt. Wir benötigen Deine Hilfe in einem anderem Krankenhaus. Wir sehen uns dort.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Hey Chef, wir stecken mit diesem Krankenhaus in der Klemme. Unser Manager hat einen riesigen Kredit von der Bank aufgenommen und ist damit über alle Berge.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Wir vermuten, dass er für MeDevilCare gearbeitet hat. Sie gönnen uns einfach keinen Erfolg und hier könnten sie es sogar geschafft haben.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Wenn wir das Geld nicht an die Bank zurückzahlen können, müssen wir das Krankenhaus schließen. Wir brauchen also Dich, damit Du Dein Bestes gibst um uns aus dieser Situation zu befreien.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Da Du hier neu bist, leiht Dir die Bank noch etwas Geld. Wir denken jedoch, dass es in Deinem Interesse ist, wenn Du den Kredit nur aufnimmst, wenn es wirklich notwendig ist.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>                          <Text>Am Besten steigern wir Einkommen und Ansehen, indem wir mehrere Ereignisse hintereinander abschliessen. Aber sei vorsichtig, ein Versagen kann das Gegenteil bewirken. Stelle Dich diesen Herausforderungen nur, wenn Dein Krankenhaus wirklich bereit ist.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Jetzt geh und behalte ein Auge auf die Bank. Tätige möglichst häufige Rückzahlungen um damit die Zinsen zu verringern.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Gute Arbeit, Du konntest das gesamte Geld an die Bank zurückzahlen, sowie das Krankenhaus und unser Ansehen wieder aufbauen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Erstklassige Arbeit, Du konntest das gesamte Geld an die Bank zurückzahlen, sowie das Krankenhaus und unser Ansehen wieder aufbauen. Und das alles in Rekordzeit.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Jetzt ist es Zeit für unsere größte Herausforderung. Wenn Du bereit bist, sehen wir uns im nächsten Krankenhaus.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Hey Chef, dies ist das funktionstüchtigste Krankenhaus das wir haben. Ok, manche Dinge müssen wie immer verbessert werden. Wir müssen ebenso zeigen, dass unsere Firma wirklich mehr für die Patienten zu bieten hat als MeDevilCare. Und wir haben einen Weg gefunden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Der Staat möchte in die beste Firma investieren. Mit diesem Zuschuss und unseren Fähigkeiten können wir wirklich einen Unterschied machen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Du hast bereits gezeigt, dass Du ein effizientes Krankenhaus führen und damit Geld verdienen kannst. Dies ist ein Weg um bei der Förderung auf sich aufmerksam zu machen. Verdiene eine große Menge Geld über einen gewissen Zeitraum. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>Der nächste Punkt ist etwas schwieriger, jedoch auch einträglicher. Das ist die Aufrechterhaltung des Ansehens über einen gewissen Zeitraum. Das bedeutet, Patienten und Personal müssen bei Laune gehalten werden, koste es was es wolle.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>Der letzte Punkt ist die stationäre Behandlung in allen Abteilungen, sodass wir jede Krankheit und Verletzung behandeln können. Die gute Nachricht: wir müssen nur zwei dieser drei Punkte erreichen um erfolgreich zu sein.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Wir bereits zuvor, kann das Einkommen und das Ansehen am besten durch Ereignisse gesteigert werden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Wie Du Dich dieser Herausforderung stellst ist Deine Sache. Wir wünschen viel Glück und möge der Beste gewinnen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Gratulation, Du hast es geschafft. Dank Dir haben wir den Zuschuss bekommen. Jetzt können wir sogar noch mehr Menschen helfen. Mach weiter so.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE_DONE</LocID>         <Text>Gratulation, Du hast es geschafft. Dank Dir haben wir den Zuschuss bekommen. Du hast uns gezeigt, dass Du Dich für unser Krankenhaus, das Personal und die Patienten interessierst. Mach weiter so.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE_DONE</LocID>            <Text>Gratulation, Du hast es geschafft. Dank Dir haben wir den Zuschuss bekommen. Du hast nicht unbedingt den Weg eingeschlagen, den wir im Sinnen hatten, aber was sollen wir bei dem Ergebnis noch sagen. Mach weiter so.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Unglaublich, Du hast es hinbekommen beide Voraussetzungen zu erfüllen. Du bist wirklich der Beste. Gratulation, Du hast gewonnen.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Fundament setzen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Baumodus</i></b> aus.\n\nTipp: Am nützlichsten sind Räume mit einer breite von 6 Kacheln und 4 Kacheln für Korridore, die empfohlene Breite des Gebäudes sind 16 Kacheln.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Gehe zu den <b><i>Fundamentwerkzeugen</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Klicke auf das <b><i>Fundamente bauen</i></b> Symbol und ziehe die Maus über den benötigten Bereich.\n\nTipp: Fundamente können nur mit dem Dynamit-Tool zerstört werden.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Gehe zu den <b><i>Bauwerkzeugen</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Klicke auf <b><i>Wände</i></b>.\n\nTipp: Ganz unten auf der Schaltfläche sind andere Werkzeuge um Wände zu setzten oder zu entfernen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Wähle Dein gewünschtes <b><i>Material</i></b> und ziehe um Wände zu erstellen oder Materialen zu ersetzen.\n\nTipp: Unten auf der Schaltfläche kannst Du die Farbe der Muster ändern.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Klicke auf <b><i>Türen und Fenster</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Platziere Deine <b><i>Türen und Fenster</i></b>.\n\nTipp: Unten auf der Schaltfläche kannst Du die Farben ändern.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Gebäude Layout</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Wähle den<b><i>Verwaltungsmodus</i></b> aus.\n\nTipp: Ganz unten auf der Schaltfläche sind Werkzeuge, um den Zugang zu den Räumen zu setzen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[Wähle den benötigten <b><i>Raum</i></b> aus und ziehe ihn in Dein Gebäude.\n\nTip: vergiss nicht Wände und Türen für den neuen Raum zu setzen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Raumausstattung</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Baumodus</i></b> aus und drücke Rechtsklick, um Dein ausgewähltes Werkzeug wegzustecken.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[Auf dem Boden kannst Du weiße Symbole Deiner <b><i>Räume</i></b> sehen. Wähle eines mit einem Mausklick aus.\n\nTipp: Texte in den Ecken der Räume zeigen dir, was dir fehlt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Die Ausstattungsschaltfläche zeigt dir alle benötigten (orange), empfohlenen (gelb), und optionalen <b><i>Objekte</i></b>.\n\nTipp: Halte die Maus über blaue Objekte in Deinem Raum. Was Du noch benötigst, wird in der Bauschaltfläche markiert.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Wähle <b><i>Dekorationen</i></b> aus. Hier kannst Du dekorative Möbel für Deine Räume finden\n\nTipp: Dekorative Möbel können die Stimmung der Personen in diesem Raum anheben.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Wähle <b><i>Symbole</i></b> aus. Hier hast Du die Auswahl zwischen Wandaufklebern.\n\nTipp: Unten auf der Schaltfläche kannst Du die Farbe der Aufkleber ändern.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Neues Personal einstellen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Verwaltungsmodus</i></b> aus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Klicke nun auf die Schaltfläche <b><i>Personal einstellen</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Entscheide welchen <b><i>Berufszweig</i></b> Du benötigst.\n\nTip: Um die benötigte Spezialisierung herauszufinden, musst Du Deine Maus über dem Verwaltungsmodus halten.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Wähle nun Tag- oder Nacht<b><i>schicht</i></b> aus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Wähle die benötigte <b><i>Person</i></b> aus und platziere sie in dem Raum, wo sie arbeiten soll.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Rettungswagen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Wähle <b><i>Konstruktion</i></b> aus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Rettungswagen</i></b> aus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Klicke auf den <b><i>Rettungswagen</i></b> und wähle eine Farbe aus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Stelle Deinen Rettungswagen auf einem <b><i>Parkplatz</i></b> ab.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Öffne das <b><i>Rettungswagen</i></b> Schaltpanel. Hier kannst Du einstellen, wie viele Patienten per Krankenwagen in Dein Krankenhaus gebracht werden.\n\nTipp: Die Häufigkeit der Patienten hängt von Deinen Versicherungsverträgen ab.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Aufzüge</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Baumodus</i></b> aus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Gehe zu <b><i>Konstruktion</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Wähle <b><i>Aufzüge</i></b> aus und platziere sie in Deinem Gebäude.\n\nTipp: Der Fahrstuhl erstreckt sich über alle Etagen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Die Aufzüge zu <b><i>entfernen</i></b> funktioniert genau so und geht über alle Etagen.\n\nTipp: Wenn Du einen Fahrstuhl für eine Etage sperren möchtest, musst Du einfach die Tür entfernen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Vorlagen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Baumodus</i></b> aus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Gehe zu <b><i>Vorlagen</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Wähle Deine <b><i>Abteilung</i></b>, entscheide Dich für einen <b><i>Raum</i></b> und platziere ihn in das Gebäude.\n\nTip: Du kannst den Raum mit "R" drehen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Wenn Du einen Raum kopieren möchtest, den es bereits gibt, klicke auf <b><i>Vorlage kopieren/erstellen</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Greife und wähle</i></b> den Bereich, den Du kopieren möchtest und platziere ihn neu. Oder speichere ihn mit <b><i>Vorlage speichern</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Deine erstellen Vorlagen kannst Du in <b><i>Gespeicherte Vorlagen</i></b> finden.\n\nTipp: für das <b><i>löschen</i></b> von gespeicherten Vorlagen, wähle die Vorlage aus und lösche sie unten auf der Schaltfläche.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finanzen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Wähle die <b><i>Budget Schaltfläche</i></b> aus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Hier hast Du einen <b><i>Einblick</i></b> in Deine Finanzen für alle Abteilungen in Deinem Krankenhaus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Du kannst auch ein Kredit bei der Bank aufnehmen. Klicke auf Pfeile um Geld zu <b><i>leihen oder zurückzuzahlen</i></b>.\n\nTipp: Es werden jeden Tag Kreditzinsen gezahlt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Einen Einblick in Deinen <b><i>vergangenen</i></b> Umsatz kannst Du kriegen, indem Du die Pfeile unten auf der Schaltfläche verwendest.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Personen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Verwaltungsmodus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[Drücke die Schaltfläche für <b><i>Patienten oder Personal</i></b> auf der Klinikseite.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Du kannst den Inhalt durch Benutzung der Knöpfe in der oberen linken Ecke <b><i>filtern</i></b> .]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Sicherheit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Verwaltungsmodus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Klicke auf <b><i>Sicherheit</i></b> um das Level zu wählen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Niedrig</i></b> bedeutet, dass Ärzte einige Untersuchungen auslassen und Diagnosen nach ihrer Wahrscheinlichkeit auswählen. Diagnostik ist viel schneller.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Mittel</i></b> bedeutet, dass Ärzte konsistenter beim Diagnostizieren sind, die Wahrscheinlichkeit falscher Diagnosen ist geringer, es benötigt aber mehr Zeit.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Hoch</i></b>, bedeutet, dass Ärzte so viele Symptome wie möglich versuchen zu identifizieren, Diagnostik ist sehr langsam aber ohne eine Gefahr der Fehldiagnose.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Abteilung schließen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Verwaltungsmodus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Klicke auf <b><i>Abteilung schließen</i></b>.\n\nTip: hilfreich beim Umbau von Abteilungen, wenn Du alle Patienten loshaben möchtest, dass Personal aber behalten willst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Abteilung fertig</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Verwaltungsmodus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Sieh nach den <b><i>Markierungen</i></b>, grün bedeutet, dass alles OK ist.\n\nTip: platziere mehr als eine  Krankentrage um Probleme zu vermeiden.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Rote Warnzeichen</i></b> bedeuten, dass Dir etwas fehlt.\n\nTip: rote Nummern in Räumen und beim Personal zeigen Dir was genau fehlt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Krankenkassen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Klicke auf <b><i>Krankenkassen</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Hier kannst Du alle Versicherungsunternehmen, welche <b><i>unter Vertrag genommen</i></b> werden können sehen.\n\nTip: Zielvorgaben schalten die Versicherung frei und bringen Boni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Jedes Unternehmen zeigt Dir, wieviele <b><i>Patienten</i></b> sie jeden Tag vorbeischicken.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Du kannst ebenso den <b><i>Zahlungsmodifikator</i></b> sehen, der die Bezahlung für jeden geheilten Patienten beeinflusst.\n\nTip: hohes Ansehen erhöht den Zahlungsmodifikator.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Um keine weiteren Patienten von einer bestimmten Versicherung zu erhalten, klicke auf <b><i>Deaktivieren</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Ansehen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Das Ansehen ist die generelle Bewertung Deines Krankenhauses. <b><i>Niedriges</i></b> Ansehen verringert die Anzahl an ankommenden Patienten. <b><i>Hohes</i></b> Ansehen ermöglicht einen höheren Profit durch die Versicherungszahlungen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Bewege die Mouse über das <b><i>Ansehen Symbol</i></b>.\n\nTip: das gesamte Ansehen des Krankenhauses ist ein Durchschnitt über alle Abteilungen zuzüglich der Ereignis-Boni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Verwaltungsmodus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Bewege die Mouse über das <b><i>Ansehen</i></b> Symbol in der Abteilungsleiste.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Hier siehst Du, was das Ansehen Deiner Abteilung <b><i>beeinflusst</i></b> .\n\nTip: Gesamtzufriedenheit von Personal und Patienten]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Zufriedenheit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Klicke auf die Patienten- oder Personalakte. <b><i>Zufriedenheit</i></b> ist in der rechten oberen Ecke.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Zufriedenheit repräsentiert die Stimmung der Person, bewege die Mouse über das Icon um alle <b><i>Modifikatoren</i></b> zu sehen.\n\nTip: Grundbedürfnisse werden darüber angezeigt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hunger</i></b>, stelle sicher, dass genügend Snackautomaten vorhanden sind, Dein Personal hat einen Kühlschrank im Aufenthaltsraum, und dass genügend Pfleger/innen zur Verteilung der Mahlzeiten an stationäre Patienten vorhanden sind.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Harndrang</i></b>, Du solltest ausreichend Toiletten in der Umgebung der Personen haben.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Erholung</i></b>, stelle sicher, dass Dein Personal nicht überlastet ist, errichte einen Aufenthaltsraum zur Erholung und habe genügend Kaffee.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Unwohlsein</i></b>, behandle Deine Patienten schnell um ihnen unangenehme Symptome zu ersparen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Andere <b><i>Modifikatoren</i></b> werden durch die Umgebung, Verfahren und andere Charaktereigenschaften beeinflusst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Es gab einen Massenverkehrsunfall auf einer Autobahn, die in unsere Stadt führt. Alle Rettungskräfte wurden zur Absturzstelle geschickt. Ihr Krankenhaus sollte sich auf eine hohe Anzahl von schwer verwundeten Patienten vorbereiten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Großes Zugunglück! Rettungskräfte schauen im Wrack nach Verletzten. Krankenwagen transportieren die Schwerverletzten. Krankenhäuser im gesamten Landkreis müssen sich auf eine steigende Zahl schwer verletzter Patienten einstellen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Gefährliche Chemikalien sind aus einem lokalen Chemiewerk ausgelaufen. Die Bürger sollten nicht nach draußen gehen oder lüften, Krankenwagen transportieren bereits eine große Anzahl von Vergifteten in die nahe gelegenen Krankenhäuser.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Der Zusammenstoß der Fans von zwei Fußballvereinen hat viele Verletzungen verursacht. Die Polizei kümmert sich um die Situation. Die Retter haben eine große Anzahl von Patienten vor Ort behandelt, aber die lokalen Krankenhäuser sollten sich auf eine erhöhte Anzahl von Traumapatienten vorbereiten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Stadtbusunfall! Die Rettungskräfte sind bereits vor Ort und behandeln die Verwundeten. Schwerere Fälle werden in die nahegelegenen Krankenhäuser transportiert.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Die Verunreinigung von Lebensmitteln in einem lokalen Restaurant verursachte eine lokale Epidemie. Obwohl die Gesundheitsinspektoren das Restaurant geschlossen haben, müssen sich alle Krankenhäuser auf einen erhöhten Zustrom von Patienten einstellen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Mitglieder des örtlichen Tourismusvereins haben sich infiziert und sind auf Auslandsreisen krank geworden. Sie werden direkt vom Flughafen in die nahegelegenen Krankenhäuser transportiert.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>Das Wasserleitungsunglück hat fast ein Drittel der Wasserversorgung einer benachbarten Stadt verunreinigt. Krankenhäuser im betroffenen Gebiet sind nicht mehr in der Lage, neue Patienten zu behandeln und müssen sie in ein größeres Gebiet transportieren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>Eine große Flucht von Tieren aus einem lokalen Schutzraum hat zur Ausbreitung verschiedener Virus- und Bakterienkrankheiten geführt. Die Polizei empfiehlt, nicht nach draußen zu gehen und bittet die gebissenen Personen, sich sofort in den örtlichen Krankenhäusern zu melden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Es ist wieder Grippesaison. Die Ärzte raten den Menschen, die Symptome nicht zu unterschätzen und wenn sie sich schwer krank fühlen, sofort zum nächsten Krankenhaus zu gehen.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Die außergewöhnlichen Überschwemmungen in diesem Jahr haben enorme Schäden verursacht und viele Menschen ohne Zugang zu Strom und Versorgung zurückgelassen. Krankenhäuser sollten sich auf eine Vielzahl verschiedener Krankheiten und auf einen Zustrom von Verwundeten vorbereiten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Mehrere Stürme haben unsere Stadt heimgesucht, die zu erheblichen Sachschäden und sogar zu Todesfällen geführt haben. Viele der Verwundeten und Kranken werden nun in die nahegelegenen Krankenhäuser transportiert.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Das schwere Erdbeben, das die umliegenden Städte heimsuchte, hat große Schäden angerichtet und Tausende von Menschen von der Versorgung abgeschnitten. Die Retter transportieren bereits die ersten Verwundeten und Kranken aus den betroffenen Gebieten. Die lokalen Krankenhäuser sollten so viele Patienten wie möglich aufnehmen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Eine besonders starke Hitzewelle hat unsere Stadt getroffen. Herzprobleme, Trinkwassermangel und verdorbenes Essen sind in dieser Zeit die häufigsten Ursachen für Krankenwageneinsätze.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Absturz an der Börse! Rettungskräfte erleben eine ungewöhnlich hohe Anzahl von Selbstmordversuchen, Gehirn- und Herzproblemen.</Text>  </GameDBLocalizedString>

             <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
             <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Auslastung</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Wähle den <b><i>Verwaltungsmodus</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[In bestimmten Räumen kannst Du den <b><i>Auslastungswert</i></b> der letzten 24h sehen. 0% bedeutet, dass Dein Personal nichts zu tun hat, 100% bedeutet, dass Dein Personal überlastet ist.\n\nTip: die ideale Auslastung ist von Raum zu Raum verschieden.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Labore haben keinen Auslastungswert, aber eine <b><i>Anzahl von Proben</i></b> welche noch untersucht werden müssen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Wartezimmer haben ebenso keinen Auslastungswert, jedoch eine Anzahl an <b><i>wartenden Patienten</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
             <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Warnung:</i></b> baue keine separaten Gebäude, alle Etagen müssen miteinander verbunden sein, ansonsten werden die Räume nicht funktionieren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Hey Chef, und willkommen in unserem Herausforderungs-Szenario. Deine Aufgabe ist einfach. Heile {1}% Deiner Patienten, jeden Tag für 10 Tage. Mit einem Zuwachs von 5 stationären und 1 ambulanten Patienten pro Tag. Wenn Du einen Tag scheiterst, ist die Herausforderung beendet. Um Mitternacht wird kontrolliert ob Du erfolgreich warst. Frohes Heilen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Gratulation, Du bist nun {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Unglücklicherweise konntest Du nicht ausreichend Patienten behandeln. Du kannst es jederzeit nochmal versuchen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Du kannst Dein Einkommen erhöhen, in dem Du Zielvorgaben unserer freundlichen Krankenkasse erfüllst. Wenn Du alle erfüllt hast, schicken diese noch mehr Patienten. Damit sollte alles einfacher werden.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
