<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_IT_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>it</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Italiano</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>SimoG</Name>
			<Name>Giuseppe Balestrazzi</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Ciao capo, grazie per essere tornato ad aiutarci. Sappiamo che hai avuto le tue ragioni per andare in pensione, ma una persona col tuo talento ci può essere davvero utile adesso. Sappiamo che eri bravo con le diagnosi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Stiamo avendo problemi con il personale in clinica, potresti aiutarci con alcuni pazienti? \nOh, non ti preoccupare, ti rinfrescheremo la memoria su come funziona il tutto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Per prima cosa diamo uno sguardo più da vicino, per vedere cosa sta succedendo. Puoi <b><i>Zoomare</i></b> con la rotellina del mouse e spostare l'inquadratura, tenendo premuto il pulsante centrale del mouse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Come vedi, tutti i muri sono visibili, e bloccano la visuale. <b><i>Cambia</i></b>  la visibilità a tuo piacimento con questi comandi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Ottimo, ora <b><i>seleziona il paziente</i></b> che ci sta... pazientemente aspettando nell'ambulatorio del dottore.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Questa è la scheda del paziente. Ti fornirà tutte le informazioni utili e potrai controllare cosa gli sta succedendo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>Sul lato destro troverai la cronologia degli ultimi 6 personaggi selezionati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Se fai clic sul ritratto di un qualsiasi personaggio, la visuale si centrerà su di lui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Puoi scegliere chi è il responsabile del tuo paziente. Puoi lasciare che il tuo staff si prenda cura di lui oppure puoi subentrare direttamente. Teniamo questo paziente sotto il tuo controllo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>La parte superiore della scheda mostra i dati personali del paziente ed il reparto a cui è assegnato. Il pannello delle Esigenze, a destra, oltre che mostrare il suo livello di soddisfazione, ti permette di vedere tutte le sue perks (vantaggi) e i suoi quirks (svantaggi).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Il pannello successivo mostra tutte le possibili diagnosi corrispondenti ai sintomi noti del paziente, ordinate per probabilità. Selezionando una diagnosi la imposterai come definitiva.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Il pannello dei sintomi mostra tutti i sintomi rivelati e nascosti. A sinistra è possibile vedere il medico al quale il paziente è attualmente assegnato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Questo è il pannello degli Esami in cui è possibile ordinare gli esami atti a rivelare i sintomi nascosti. Prova a selezionare il <b><i>Test allergologico cutaneo</i></b> per rivelare un numero sufficiente di sintomi nascosti, così da far rimanere una sola possibile diagnosi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Puoi vedere quali esami completati hanno rivelato un sintomo, sono quelli evidenziati in verde. Adesso prosegui selezionando <b><i>l'unica diagnosi rimanente.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Ora nulla ci impedisce di curare il paziente. Puoi passare con il mouse sopra l'icona della diagnosi per visualizzare il tooltip con i consigli sul trattamento più adatto. Prosegui scegliendo il <b><i>trattamento.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Ottimo lavoro, hai trattato il tuo primo paziente. A seconda del trattamento selezionato, il paziente potrà guarire o tornare in seguito con nuovi sintomi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Proviamo ad aiutare un altro paziente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Ecco il nostro prossimo paziente. <b><i>Clicca sul paziente, quello seduto nello studio del dottore.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Probabilmente hai già notato che alcuni esami non sono disponibili (in grigio). Essi hanno bisogno di stanze o attrezzature specifiche.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Se passi il mouse sull'icona in grigio, un tooltip ti dirà cosa manca. In questo caso ci manca sia la stanza che un tecnico per poter eseguire una radiografia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Ci sono tooltip in tutto il gioco con informazioni extra per ogni icona in ogni categoria.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Quindi per adesso, non ci resta che sistemare rapidamente l'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Tutto dovrebbe essere pronto, ora apri di nuovo la <b><i>scheda del paziente</i></b>, ed esegui il <b><i>nuovo esame disponibile.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Se vuoi essere tenuto al corrente, devi tenere il paziente sotto la tua cura o monitorarlo. Con la stessa icona puoi spostarti tra tutte le modalità disponibili.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>In questo momento il paziente è sotto la tua cura, proprio come vogliamo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>La scheda può essere chiusa tramite la X nell'angolo in alto a destra. Non dimenticare che puoi sempre accedere agli ultimi personaggi selezionati dalla lista a destra dello schermo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Il suo esame richiederà del tempo. Puoi <b><i>Accelerare il tempo</i></b> usando i controlli al centro del pannello principale.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Guardiamo cosa succede al nostro paziente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>La notifica ti informa che la radiografia ha rivelato un sintomo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Puoi cambiare il modo in cui ricevi le notifiche scegliendo tra "pop-up" o "log" cliccando sull'ingranaggio nell'angolo in basso a sinistra della finestra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Facendo clic su OK è possibile chiudere la notifica.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>È possibile riaprire i messaggi dal pannello dei registri in basso a destra sullo schermo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>L'ultimo esame fornito dalla radiografia ha rivelato un ultimo sintomo nascosto, esclusivo della malattia del paziente. Se prima la diagnosi non era chiara, questo sintomo la confermerà con una probabilità del 100%.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Di solito, eseguire dei test (Radiologia, Laboratorio Analisi) è il modo più sicuro per confermare una diagnosi, ma richiede anche molto tempo. Puoi continuare a occuparti del paziente da solo o lasciarlo al medico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Ora che abbiamo visto le basi, è il momento di chiudere con questa clinica. <b><i>Cura 4 pazienti.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Fantastico, ce l'hai fatta. Grazie per l'aiuto! Da qui siamo in grado di continuare da soli. Penso che tu sia necessario altrove. <b><i>Fai clic su Avanti per continuare.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Ciao capo, sappiamo che la diagnosi non era l'unica cosa che sapevi fare meglio. Eri bravo anche a costruire gli ospedali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Quindi, benvenuto in questa bella proprietà che abbiamo recentemente acquisito! Ora ti aggiorneremo su come costruire e attrezzare il tuo ospedale personale e quali opzioni ci sono.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Bene, prima costruiamo una piccola clinica! Passiamo alla modalità di Costruzione. Puoi cliccare <b><i>sul pulsante nell'angolo in alto a sinistra</i></b> dello schermo o semplicemente premere il tasto F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Il primo passo importante è gettare le basi. Lo strumento per le <b><i>fondamenta</i></b> è già selezionato - copri un'area abbastanza grande da ospitare almeno 3 stanze (per es. 20x20 caselle).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Ottimo! Ora un breve riepilogo su ciò che è disponibile per la creazione. Ci sono 5 categorie principali: Fondamenta, Costruzioni e Pavimenti, Porte e Finestre, Arredamento e Prefabbricati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Ogni categoria è ulteriormente suddivisa in sottocategorie. Non dimenticare che c'è un tooltip per ogni categoria e articolo con maggiori informazioni!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Ora che abbiamo un posto dove costruire, dobbiamo progettare la nostra planimetria. L'unità di base di ogni ospedale è il Pronto Soccorso. Seleziona la <b><i>Modalità Gestionale</i></b> per vedere di quali stanze avremo necessariamente bisogno per rendere operativo il reparto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[L'elenco è suddiviso tra stanze obbligatorie e camere opzionali. Costruiamone una di ciascuno: <b><i> uno studio medico, una sala d'attesa e un bagno</i></b>, questi sono necessari perchè la clinica funzioni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Molto bene! Con la planimetria fatta, <b><i>possiamo costruire le pareti</i></b>. Le puoi trovare nella Modalità Costruzione nella categoria Costruzioni e Pavimenti]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Grande! Non sempre le pareti sono necessarie per il funzionamento della stanza, ma per alcuni dei suoi oggetti potrebbero esserlo, dato che vanno appesi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Puoi anche scegliere il colore delle pareti e selezionare lo strumento muri lineari o rettangolari. Le diverse opzioni e gli strumenti sono sempre visibili nella parte inferiore del pannello Costruzione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Puoi anche costruire vari tipi di pavimenti, porte e finestre. Non dimenticare di posizionare le porte, per rendere le stanze e l'edificio accessibili. Quando sei soddisfatto clicca <b><i>Avanti</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Concentriamoci sull'arredamento delle stanze ora. Semplicemente <b><i>fai clic sul pavimento</i></b> di una stanza qualsiasi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Il pannello mostra mobili e attrezzature che sono obbligatorie (in arancione) e consigliate (in giallo) per quel tipo di stanza. Gli articoli obbligatori possono avere anche delle alternative, come ad esempio gli armadi. Ma tu ne hai bisogno solo di un tipo. Puoi ruotare gli oggetti premendo il tasto R o il tasto centrale del mouse.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Il pulsante destro del mouse annulla la selezione corrente. Alcuni oggetti necessitano di attrezzature aggiuntive per funzionare. Se l'oggetto nella scena è colorato di blu, puoi passare con il mouse su di esso (o il pavimento sotto di esso) e vedere di quali altre attrezzature ha bisogno. Saranno evidenziate di blu nel pannello delle attrezzature.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Ora <b><i>arreda la stanza</i></b>.\nQuando si posizionano oggetti, le frecce sul terreno mostrano da quali direzioni saranno accessibili.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>L'equipaggiamento opzionale di solito consiste in decorazioni o oggetti che non hanno uno scopo particolare, ma migliorano l'ambiente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Ora, tutto ciò di cui abbiamo bisogno per una clinica funzionante è un dottore. Ne assumeremo uno con l'aiuto di un tutorial in-game - questi sono disponibili anche in modalità sandbox. <b><i>Seleziona tutorial in-game</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Assunzioni staff</i></b> e segui le istruzioni per <b><i>assumere un dottore in una clinica</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Quando hai più reparti, puoi passare da uno all'altro utilizzando le icone sul pannello principale.<b><i> Seleziona il reparto di radiologia e apri nuovamente la modalità Gestionale</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Controlla quali stanze sono necessarie per un reparto di radiologia funzionante, <b><i> costruiscile, arredale e assumi il personale</i></b>. E' necessario occuparsi di tutti i segnali di allerta in rosso perchè il reparto funzioni regolarmente.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[L'ultimo passo verso un reparto di radiologia operativo, è assumere un <b><i>tecnico</i></b> per la stanza dei raggi X. Segui gli stessi passaggi fatti per assumere lo staff precedente.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Ora prosegui e completa l'ultimo obiettivo: <b><i>Cura 6 pazienti.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Prima di concludere, diamo un'occhiata alla categoria che fa risparmiare molto tempo: Prefabbricati. Seleziona la <b><i>categoria Prefabbricati</i></b> in Modalità Costruzione.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Ora puoi vedere le diverse stanze divise per reparti. Scegli uno dei prefabbricati e posizionalo in un'area libera della tua clinica.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Ora hai posizionato una stanza completamente attrezzata - è stata anche aggiunta automaticamente alla planimetria. Ovviamente puoi modificarla per adattarla alle tue esigenze.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Molto bene! È come andare in bicicletta, vero?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Ciao capo, oltre alla diagnosi e alla costruzione, sappiamo che hai un altro talento su cui probabilmente hai bisogno di un'altra piccola rinfrescata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Diamo un'occhiata più da vicino alla gestione dell'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Possiamo iniziare con la gestione del reparto.Prosegui e <b><i>passa alla modalità di gestione del reparto</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Questa modalità fornisce tutte le informazioni sul reparto selezionato, sul personale assegnato e sulle stanze. Funziona anche come una lista di controllo della sua operatività.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Puoi scegliere chi sarà il Primario. Fai attenzione a questa scelta, può avere un grande impatto sulla produttività complessiva dei tuoi dipendenti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Il livello di "Certezza" è un'impostazione importante per la diagnostica. Determina l'attenzione dei medici riguardo alla scelta di una diagnosi finale e con quanta attenzione essi cercano di svelare i sintomi nascosti dei pazienti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Diamo un'occhiata alle tue opzioni di assunzione. Fai clic sul pulsante <b><i>Assumi nuovi dipendenti</i></b> nella scheda del reparto desiderato.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Vi sono quattro categorie di personale: medici, infermieri, tecnici e inservienti. Puoi vedere i loro livelli di esperienza, le abilità e lo stipendio richiesto. Anche le perks (vantaggi) del personaggio possono fare la differenza e sono spesso nascoste.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>La selezione è legata al reparto selezionato, quindi i dipendenti hanno solo specializzazioni corrispondenti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Se non sei soddisfatto dei candidati, un'agenzia sarà felice di fornirti una nuova lista o scoprire le abilità nascoste dietro pagamento di una somma.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Per assumere un dipendente, fai clic sul loro ritratto e trascinali in una stanza. Il dipendente sarà automaticamente assegnato al posto di lavoro più vicino. Puoi anche assegnare il posto di lavoro dalla scheda del dipendente stesso.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Assumi un <b><i>medico per il Pronto Soccorso</i></b> e <b><i>un tecnico per il Reparto di Radiologia</i></b>.\n\nSuggerimento: puoi cambiare il reparto in basso a sinistra del pannello principale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Ora puoi controllare le aree di lavoro assegnate. <b><i>Seleziona la modalità Gestionale</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Le aree di lavoro sono composte da una scrivania, una sedia ed un PC, come probabilmente avrai notato durante la costruzione delle stanze. E puoi notare che ora sono occupati (nel reparto selezionato). Puoi anche cliccare su un'area di lavoro vuota e assumere un dipendente da li.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Diamo un'occhiata più da vicino al tuo staff. <b><i>Apri la scheda di uno qualsiasi dei tuoi dipendenti</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Ogni dipendente ha varie statistiche: il loro livello, abilità e specializzazioni. Per i tecnici e gli infermieri ci sono tre livelli di esperienza, per i medici cinque. Diverse specializzazioni diventano disponibili man mano che i dipendenti salgono di livello.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Le competenze sono fisse per ogni tipo di dipendente, ma vengono migliorate con l'uso. Puoi imparare di più sulle abilità individuali nei tooltip.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Le specializzazioni danno l'opportunità di lavorare in determinati reparti o stanze e consentono al dipendente di eseguire specifici esami o trattamenti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>I medici possono avere una o due specializzazioni. Il primo consente il lavoro di base in un determinato reparto ed è disponibile per tutti i residenti (livello 2), il secondo è solitamente correlato alla chirurgia o alla diagnostica ed è disponibile per i borsisti (livello 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>I ruoli dei dipendenti ti danno la possibilità di controllare quali compiti è consentito effettuare a ciascun dipendente. In questo modo puoi essere certo di avere a disposizione il personale quando è realmente necessario, ad esempio per un intervento chirurgico.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Per essere in grado di prendersi cura dei pazienti ricoverati 24 ore su 24, l'ospedale ha bisogno di personale addetto sia al turno diurno che al turno di notte. Quando fai click sul pulsante <b><i>"Turno Notturno" </i></b>, noterai che il bordo e lo staff cambiano]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Passiamo agli strumenti di gestione per l'intero ospedale. Per prima cosa, diamo un'occhiata ai reparti. <b><i>Apri la sezione reparto</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Ecco un elenco di tutti i reparti attivi. Da qui puoi anche chiuderli.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Le compagnie assicurative sono i tuoi partner più importanti perché controllano sia i pazienti che vengono in ospedale, sia quanto pagano. <b><i>Apri la sezione assicurazioni</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Le compagnie assicurative hanno i propri requisiti, ma quando vengono soddisfatti, spetta a voi scegliere da quali compagnie di assicurazione accettare i pazienti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Ora daremo un'occhiata alle ambulanze. <b><i>Apri la sezione Ambulanze</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Il pannello mostra lo stato di tutte le tue ambulanze.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Prossimo passo: finanza. <b><i>Apri la sezione del budget</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Ecco una ripartizione delle tue entrate e uscite per ogni reparto. Puoi anche prendere un prestito da una banca locale, se sei a corto di denaro.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[E, ultimo ma non meno importante, le statistiche. <b><i>Apri la sezione delle statistiche</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Le statistiche ti danno un'idea di quanto bene (o male) stia andando il tuo ospedale e quali sono le sue tendenze.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Ora la parte divertente. Il nostro ospedale ha bisogno di una stanza ospedaliera funzionante presso il dipartimento di chirurgia generale.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Dal Pannello Gestione Dipartimenti, seleziona il reparto di Chirurgia Generale, controlla quali stanze sono necessarie e <b><i>costruiscile</i></b>. Poi <b><i>assumi lo staff necessario</i></b>. Bisogna occuparsi di tutti i segnali di allerta in rosso per far funzionare l'ospedalizzazione.nE costruisci una corsia con più letti, ho la sensazione che ne avrai presto bisogno.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Ora che abbiamo la stanza ospedaliera, l'ambulanza ci porterà il nostro primo paziente. <b><i>Ci vorrà solo un minuto</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Mettiamo in pausa il gioco in modo da poter selezionare facilmente il paziente per <b><i>prenderlo sotto la tua cura</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Ora seguiamo il paziente attraverso il nostro processo di ospedalizzazione. Questo può iniziare al pronto soccorso in <i>osservazione</i> o in <i>traumatologia</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>I pazienti vengono messi in osservazione quando non c'è una diagnosi chiara e il paziente può avere uno o più sintomi pericolosi. Una volta che la diagnosi è chiara, il paziente viene curato e dimesso o ricoverato in ospedale in un reparto specializzato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Quando il paziente si reca in una sala ospedaliera, gli esami verranno eseguiti dal personale di guardia e il medico dell'ambulatorio prenderà un altro caso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Il Centro Traumatologico è un'unità essenziale per la gestione di diversi tipi di traumi, di incidenti e dei casi più critici che le vostre ambulanze portano all'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>il Centro Traumatologico funziona allo stesso modo della stanza di osservazione. Finché la diagnosi non è chiara, il paziente verrà esaminato qui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Ora torniamo al nostro paziente in viaggio verso il centro traumatologico. Prova a scoprire cosa non va e <b><i>ottieni una diagnosi più chiara</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Con una diagnosi chiara i pazienti vengono ricoverati presso reparti specializzati. Ogni reparto ha due tipi di camere di degenza, Regolari o Terapia Subintensiva.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>La corsia è adatta a pazienti senza alcun rischio di malattie potenzialmente letali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Il reparto di Terapia Subintensiva (RTS) è adatta a pazienti a rischio di collasso o in condizioni potenzialmente letali. Sono generalmente dotate di monitor cardiaco per tenere d'occhio le funzioni vitali dei loro pazienti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Se i pazienti collassano, possono essere inviati all'unità di terapia intensiva (RTI) per essere collegati al supporto vitale e ricevere assistenza continua. L'unità di terapia intensiva non è solo un tipo di ospedalizzazione, ma anche un reparto autonomo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Quindi, qual è il prossimo passo per il nostro paziente? Ora <b><i> cambiamo reparto</i></b>. Controlla il Tooltip sulla diagnosi per vedere quale reparto è in grado di occuparsene.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[<b><i>Aspettiamo</i></b> che il nostro paziente venga trasferito. La stanza è stata scelta in base alla gravità dei sintomi del paziente. \nSuggerimento: puoi seguire il paziente facendo clic sulla croce nascosta nell'angolo in basso a sinistra del loro ritratto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Gli ospedali lavorano tutto il giorno e ci sono alcuni momenti importanti nel programma giornaliero. Le visite mediche avvengono ogni mattina, quando i dottori visitano i loro pazienti e ordinano ulteriori esami.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Gli infermieri controllano i pazienti regolarmente, con più frequenza nei reparti RTS ed RTI. Possono notare sintomi pericolosi e informare i medici in modo che i pazienti vengano esaminati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Gli infermieri consegnano anche pasti e somministrano farmaci in varie forme, come da prescrizione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>...e quando tutto va orribilmente storto? Beh, a volte succede, anche se fai tutto bene i pazienti potrebbero morire. \nNota: E' possibile disattivare i decessi nel menu opzioni, in questo modo i pazienti verranno invece trasferiti altrove.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Ora è il momento di trattare il nostro paziente. <b><i>Sopprimi tutti i sintomi ad alto rischio</i></b>, nota che alcune icone pulsano. Il paziente potrebbe collassare e morire se non si agisce in maniera tempestiva.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Purtroppo il paziente è collassato e senza una RTI funzionante deve essere trasportato altrove. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Sfortunatamente non sei in grado di salvare questo paziente. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Abbiamo un paio di pazienti in arrivo in ospedale <b><i>Elimina i loro sintomi ad alto rischio</i></b> (alcuni potrebbero essere ancora nascosti) per salvarli dal pericolo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Purtroppo non sei riuscito a salvare uno dei tuoi pazienti. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Purtroppo uno dei tuoi pazienti è collassato e senza una RTI funzionante deve essere trasportato altrove. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Speriamo di aver trattato tutte le parti importanti della gestione ospedaliera e del ricovero in ospedale. Ora possiamo concentrarci sul perché abbiamo chiesto il tuo aiuto. Per favore, incontriamoci al nostro prossimo ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Benchmark in esecuzione, ci vorrà solo un secondo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Benchmark completato! Si prega di scattare uno screenshot prima di fare clic su Avanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Ciao capo, come è stato il corso di aggiornamento? L'hai seguito, no? Avremo bisogno di tutte le tue capacità se vogliamo sfidare la Misfire Medical. Sappiamo che hai lavorato per loro e che li hai aiutati a migliorare.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Ma la loro avidità è il motivo per cui sei andato via. E noi, come te, vogliamo garantire alle persone le migliori cure possibili. Quindi con il tuo aiuto potremmo essere in grado di farcela stavolta.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Ciao capo, questo ospedale apparteneva a Misfire Medical, ma è stato costruito molto velocemente senza considerazione per il layout ed il personale, motivo per cui è molto inefficiente e perde parecchio denaro. La ragione principale per cui l'hanno venduto. </Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Per essere in grado di prenderci cura dei nostri clienti, dobbiamo rendere questo ospedale più efficiente. Cerca di capire cosa puoi migliorare ancora e quanti altri pazienti possiamo ancora curare.</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Questo è un ottimo inizio, ma ora dobbiamo concentrarci sulla realizzazione di un profitto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Ottimo lavoro. Rendere questo ospedale redditizio sta attirando più pazienti che necessitano del tuo aiuto. Continua così.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Stai andando molto bene. Cerca di mantenere un profitto costante adesso. Può essere utilizzato per l'espansione dell'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastico, ancora più pazienti stanno giungendo in ospedale. Vedi quanti ne puoi curare ancora.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Sapevamo di poter contare su di te, capo. Hai reso efficiente questo ospedale e grazie a te adesso potranno essere curati un maggior numero di pazienti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>   <Text>Sfortunatamente il nostro lavoro è ben lungi dall'essere finito e abbiamo bisogno del tuo aiuto in un altro ospedale che abbiamo appena acquisito. Ci incontreremo lì.</Text>  </GameDBLocalizedString>   <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>        <Text>Siamo nei pasticci con questo ospedale. Il nostro manager, dopo aver ottenuto un grosso prestito dalla banca se n'è scappato con tutti i soldi!</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Sospettiamo che egli stava lavorando per la Misfire Medical e loro, si sa, non vogliono farci avere successo. E purtroppo in questo caso potrebbero proprio riuscirci.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Perché se non riusciremo a restituire il denaro alla banca, dovremo chiudere l'ospedale. Quindi abbiamo bisogno che tu faccia ciò che sai fare meglio e aiutarci a risolvere questa situazione.</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Dato che sei nuovo qui, la banca ti permetterà di prendere in prestito altri soldi, ma sospettiamo che sia nel nostro miglior interesse chiedere un prestito solo se assolutamente necessario.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>Un ottimo modo per aumentare il nostro reddito e il nostro prestigio è completare con successo più eventi di fila. Ma fai attenzione perché il fallimento può avere un risultato opposto. Gli eventi saranno disponibili solo una volta che l'intero ospedale sarà funzionante.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Ora vai e tieni d'occhio la banca restituendo i soldi il più spesso possibile in modo da ridurre gli interessi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Ottimo lavoro, sei stato in grado di restituire tutti i soldi alla banca e ripristinare la reputazione del nostro ospedale e della nostra azienda.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Lavoro straordinario, sei stato in grado di restituire tutti i soldi alla banca e ripristinare la reputazione del nostro ospedale e della nostra azienda. E l'hai fatto a tempo di record!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Ora è giunto il momento per la nostra più grande sfida. Quando sei pronto, incontriamoci al nostro prossimo ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>    <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Ciao capo, questo è l'ospedale più funzionale che abbiamo. Eppure alcune cose devono migliorare, come sempre. Dobbiamo anche dimostrare che la nostra compagnia medica può davvero dare di più ai pazienti rispetto alla Misfire Medical. E abbiamo appena trovato un modo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Lo stato sta cercando di investire nella migliore azienda medica in circolazione. E con quella sovvenzione e le tue capacità possiamo davvero fare la differenza. Ci sono 3 cose che prenderanno in considerazione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Hai dimostrato di poter gestire un ospedale efficiente in grado di guadagnare denaro. E questo è esattamente uno dei modi per essere presi in considerazione per la sovvenzione. Guadagnare un grande profitto in un determinato periodo di tempo. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>L'altro è molto più difficile, ma anche più gratificante, vale a dire mantenere alto il prestigio in un periodo di tempo determinato. Ciò significa mantenere felici pazienti e personale, anche se ciò significa talvolta sacrificare denaro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>L'ultimo è rendere operativa l'ospedalizzazione in tutti i reparti, in modo da poter curare ogni malattia e lesione esistente. La buona notizia è che abbiamo solo bisogno di raggiungere due di questi tre criteri per avere successo.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Come prima, puoi usare gli eventi come metodo per aumentare il tuo prestigio e le tue entrate.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Come scegli di affrontare questa sfida dipende solo da te. Ti auguriamo buona fortuna e che vinca il miglior ospedale!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Congratulazioni, ce l'hai fatta! La nostra azienda è stata scelta per la sovvenzione, grazie a te. Ora possiamo iniziare ad aiutare ancora più persone. Continuate così!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Incredibile, sei riuscito a soddisfare tutte le condizioni! Hai davvero delle capacità straordinarie quando si tratta di gestire un ospedale. Congratulazioni! Hai vinto!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Costruire Fondamenta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Seleziona la <b><i>Modalità costruzione</i></b>.\n\nSuggerimento: la larghezza più utile per le stanze è di 6 caselle e per i corridoi di 4 caselle, quindi la larghezza consigliata dell'edificio è di 16 caselle.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Vai su  <b><i>Fondamenta</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Clicca sull'icona <b><i>Costruisci fondamenta</i></b> e trascina il mouse sopra l'area desiderata.\n\nSuggerimento: le fondamenta possono essere rimosse solo con lo strumento dinamite.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Vai a <b><i>Costruzioni e pavimenti</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Clicca su <b><i>Costruisci muri</i></b>.\n\nSuggerimento: Nella parte inferiore del pannello sono presenti altri strumenti per il piazzamento o la rimozione dei muri.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Scegli il <b><i>materiale</i></b> desiderato e trascina per creare i muri o sostituire i loro materiali.\n\nSuggerimento: nella parte inferiore del pannello puoi cambiare il colore della maggior parte dei modelli.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Clicca su <b><i>porte e finestre</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Piazza le tue <b><i>porte e finestre</i></b>.\n\nSuggerimento: nella parte inferiore del pannello puoi cambiare i colori.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Planimetria</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalità gestionale</i></b>.\n\nSuggerimento: nella parte inferiore del pannello sono presenti degli strumenti per la modifica dell'accesso alle stanze.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[Nella sezione clinica o ospedale clicca sulla  <b><i>stanza</i></b> richiesta e trascinala sull'edificio.\n\nSuggerimento: non dimenticarti di posizionare le mura e le porte per la nuova stanza.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Arredamento</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalità costruzione</i></b> e fai click col tasto destro per cancellare la selezione dello strumento attuale.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[Sul pavimento puoi vedere delle icone bianche delle <b><i>stanze</i></b>. Scegline una e clicca \n\nSuggerimento: il testo situato nell'angolo delle stanze ti indichera esattamente cosa manca.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Il pannello attrezzatura mostra tutti gli <b> <i> oggetti </i> </b>  obbligatori (arancione), consigliati (giallo) e facoltativi.\n\nSuggerimento: passa il mouse sopra gli oggetti blu nella stanza, ciò che manca sarà evidenziato nel pannello di costruzione.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Fai click su <b><i>Decorazioni</i></b>. Qui puoi trovare oggetti decorativi da piazzare nelle tue stanze.\n\nSuggerimento: Gli oggetti decorativi possono migliorare il morale di chi si trova nella stanza.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Fai click su <b><i>Adesivi</i></b>. Qui puoi selezionare ed usare degli adesivi a tema.\n\nSuggerimento: nella parte inferiore del pannello puoi cambiare il colore dell'adesivo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Assunzione Staff</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalita gestionale</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Clicca sul tasto <b><i>Assumi nuovi dipendenti</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Scegli la <b><i>professione</i></b> di cui hai bisogno.\n\nSuggerimento: per conoscere la specializzazione richiesta, passa col mouse sullo staff nel pannello gestionale e leggi il tooltip.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Scegli <b><i>turno</i></b> diurno o notturno.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Seleziona il <b><i>personaggio</i></b> richiesto e posizionalo nella stanza dove vuoi che lavori.\n\nSuggerimento: dopo averlo piazzato, il personaggio cercherà automaticamente la postazione di lavoro più vicina.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulanze</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalità costruzione</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Vai a <b><i>Costruzioni e pavimenti</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Clicca su <b><i>Ambulanze</i></b> e seleziona il colore.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Posiziona la tua ambulanza sul <b><i>parcheggio.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Apri il <b><i>pannello Ambulanze</i></b>. Qui puoi controllare il numero massimo di pazienti trasportati in ambulanza \n\nSuggerimento: il numero di pazienti dipende anche dall'impostazione della compagnia assicurativa.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Ascensori</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalità costruzione</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Vai a <b><i>Costruzioni e pavimenti</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Clicca su <b><i>Ascensori</i></b> e posizionalo nell'edificio.\n\nSuggerimento: L'ascensore passa attraverso tutti i piani.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[La <b><i>rimozione</i></b> degli ascensori avviene su tutti i piani.\n\nSuggerimento: se vuoi disattivare un'ascensore solo per un determinato piano, cancella semplicemente la porta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefabbricati</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalità costruzione</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Vai a <b><i>Prefabbricati</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Seleziona il <b><i>Reparto desiderato</i></b>, scegli la <b><i>stanza</i></b> richiesta e posizionala nell'edificio.\n\nSuggerimento: è possibile ruotare la stanza col tasto "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Se vuoi copiare una stanza che è stata già costruita, clicca su <b><i>Copia/crea un prefabbricato</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Trascina e rilascia</i></b> il cursore del mouse sull'area che vuoi copiare e posizionala altrove. Oppure salvala selezionando <b><i>Salva prefabbricato</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[I tuoi prefabbricati si troveranno nella categoria <b><i>Prefabbricati salvati</i></b>.\n\nSuggerimento: per <b><i>cancellare</i></b> un prefabbricato salvato, seleziona il prefabbricato e quindi clicca su "elimina" sul pannello strumenti.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finanze</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Clicca sul pannello <b><i>Budget</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Qui è possibile visualizzare il <b><i>resoconto</i></b> finanziario di tutti i reparti e dell'ospedale in generale.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Puoi anche chiedere del denaro in prestito alla banca. Clicca sulle frecce per <b><i>chiedere in prestito o per restituire</i></b> denaro.\n\nSuggerimento: gli interessi del prestito vengono pagati giorno dopo giorno.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Per cambiare il giorno del <b><i>resoconto</i></b> puoi utilizzare le frecce nella parte inferiore del pannello.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Scheda Personaggi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalità gestionale</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[Sul pannello della clinica, clicca sul tasto <b><i>Apri la scheda del personale del reparto</i></b>.\n\nSuggerimento: Accessibile ugualmente cliccando sui numeri dello staff o dei pazienti situati sul pannello principale.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Puoi <b><i>filtrare</i></b> il suo contenuto tramite i tasti dell'angolo in alto a sinistra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Certezza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalità gestionale</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Clicca su <b><i>Certezza</i></b> per scegliere il livello.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Bassa</i></b> significa che i dottori salteranno degli esami e sceglieranno la diagnosi in base al livello di percentuale. La diagnosi così sarà molto più veloce.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Media</i></b> significa che i dottori saranno molto più scrupolosi nella diagnosi, riducendo le probabilità di diagnosi errate ma aumentando il tempo necessario per ottenerle.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Alta</i></b>, i dottori cercheranno di trovare quanti più sintomi possibile, rallentando il processo di diagnosi ma eliminando così tutte le possibilità di errore.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Chiudi Reparto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalità gestionale</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Clicca sul tasto <b><i>chiudi reparto</i></b>.\n\nSuggerimento: utile quando bisogna ricostruire un reparto, quando devi cacciare i pazienti ma mantenere lo staff.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Reparti perfetti</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalità gestionale</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Dai un occhiata ai <b><i>segni di spunta</i></b>, verde significa che è tutto OK.\n\nSuggerimento: posiziona più di una barella per evitare problemi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>I segnali di allerta rossi</i></b> stanno ad indicare che manca qualcosa.\n\nSuggerimento: i numeri rossi sulle stanze e sullo staff indicano esattamente ciò che manca.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Assicurazioni</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Clicca sul tasto <b><i>Compagnie di assicurazione</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Qui puoi visualizzare tutte le compagnie assicurative che puoi <b><i>contrattualizzare</i></b>.\n\nSuggerimento: Il completamento degli Obiettivi ti permette di sbloccare la compagnia o fornire dei bonus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Ciascuna compagnia ti mostra quanti <b><i>pazienti</i></b> manderanno al giorno.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[E' possibile anche visualizzare un <b><i>modificatore di pagamento</i></b> che influenzerà il pagamento per ciascun paziente curato.\n\nSuggerimento: Un alto prestigio incrementa il modificatore di pagamento.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Per fermare l'invio di pazienti da parte di una determinata compagnia, clicca sul tasto <b><i>disattiva</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestigio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Il prestigio è una sorta di punteggio totale del tuo ospedale. Un prestigio <b><i>Basso</i></b> diminuisce il numero di pazienti in arrivo presso il tuo ospedale. Un prestigio <b><i>Alto</i></b> fornisce un profitto maggiore da parte delle compagnie assicurative.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Passa col mouse sopra l'icona <b><i>Prestigio</i></b>.\n\nSuggerimento: il prestigio totale del tuo ospedale è composto dalla media del prestigio dei reparti più i bonus derivanti dagli eventi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Seleziona <b><i>Modalità gestionale</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Passa col mouse sull'icona <b><i>Prestigio</i></b> sul pannello reparto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Qui puoi vedere tutto ciò che <b><i>influenza</i></b> il prestigio del tuo reparto. E' una media tra la soddisfazione dello staff e dei pazienti e l'efficienza totale delle terapie.\n\nSuggerimento: per lo staff e per i pazienti la soddisfazione media è il fattore principale.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Soddisfazione</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Clicca sulla scheda di un paziente o di un membro dello staff. La <b><i>soddisfazione</i></b> è situata nell'angolo in alto a destra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[La soddisfazione rappresenta il morale di un determinato personaggio. Passa col mouse sopra l'icona e visualizza tutti i <b><i>modificatori</i></b>.\n\nSuggerimento: i bisogni principali sono mostrati in alto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Fame</i></b>, assicurati di avere abbastanza distributori di snack e acqua, di posizionare un frigorifero per il tuo staff nelle sale comuni e di avere un numero sufficiente di infermieri per la distribuzione di cibo ai pazienti ricoverati.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Vescica</i></b>, dovresti sempre avere a disposizione dei servizi igienici ad una distanza sufficiente per i tuoi personaggi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Riposo</i></b>, assicurati che il tuo staff non sia sovraccarico di lavoro, che abbia una sala comune per riposare e caffè in abbondanza.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Disagio</i></b>, cura i tuoi pazienti il più velocemente possibile in modo da evitare sintomi spiacevoli.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Altri <b><i>modificatori</i></b> sono creati dall'ambiente, dalle procedure e dai perks (vantaggi) di ciascun personaggio.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>C'è stato un incidente stradale su una strada principale della regione. I servizi di emergenza sono stati inviati al sito dello schianto. Il tuo ospedale dovrebbe prepararsi per un numero elevato di pazienti gravemente feriti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>E' avvenuto un grave incidente a causa di un sinistro ferroviario! Il team di soccorso è già in scena ed i servizi di emergenza stanno curando i feriti. Gli ospedali di tutta la regione devono prepararsi ad un numero elevato di pazienti gravemente feriti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Si è verificata una pericolosa perdita in un impianto chimico. Le autorità consigliano ai residenti locali di rimanere a casa con porte e finestre chiuse. In questo momento i servizi di emergenza stanno trasportando un gran numero di persone negli ospedali vicini.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>I tifosi di due squadre di calcio si sono scontrati tra di loro e la rissa ha provocato un gran numero di feriti. La presenza significativa di polizia in zona ha permesso ai soccorritori di curare un gran numero di pazienti direttamente sulla scena, ma gli ospedali locali dovrebbero prepararsi ad un elevato numero di pazienti con vari traumi .</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Ci è giunta notizia di un incidente di autobus! I servizi di emergenza sono già sulla scena e stanno curando i feriti. I pazienti con gravi lesioni verranno trasportati negli ospedali vicini.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Una contaminazione degli alimenti in un ristorante locale ha causato una grave epidemia. Anche se gli ispettori sanitari hanno chiuso il ristorante, gli ospedali locali dovranno prepararsi ad un maggiore afflusso di pazienti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>I turisti di ritorno dalle vacanze si sono ammalati durante il viaggio verso casa. I pazienti vengono trasportati negli ospedali vicini direttamente dall'aeroporto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>L'approvvigionamento idrico di una città vicina è stato pesantemente contaminato, risultando nella dichiarazione di grave incidente a livello regionale. Gli ospedali nelle immediate vicinanze non sono in grado di accettare nuovi pazienti e stanno deviando i pazienti verso altri ospedali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>Un focolaio di malattia in uno zoo locale ha causato la diffusione di varie malattie virali e batteriche. Le autorità consigliano di evitare l'area e chiedono alle persone che hanno visitato lo zoo di farsi visitare immediatamente dagli ospedali locali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Questa stagione influenzale è stata peggio del solito, con un numero maggiore di persone che ha contratto il virus. I medici consigliano alle persone di visitare il loro ospedale locale se ritengono di aver contratto questo virus. Ci si aspetta un aumento significativo di pazienti.</Text> </GameDBLocalizedString> 

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Delle imponenti inondazioni hanno lasciato molte persone senza elettricità e forniture, oltre a causare un bel numero di vittime. Gli ospedali dovrebbero prepararsi ad un gran numero di malattie varie e all'afflusso di pazienti feriti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Delle maestose tempeste hanno spazzato via la città, causando ingenti danni alle proprietà e ferendo gravemente molte persone. Molti dei feriti vengono ora trasportati negli ospedali vicini.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>E' stata dichiarato un grave incidente, un tremendo terremoto ha colpito la regione e ha causato gravi danni alle proprietà oltre che a causare un gran numero di feriti. Gli ospedali locali devono prepararsi a ricevere i feriti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Un'ondata di caldo particolarmente forte ha colpito la nostra città. Un gran numero di persone si ammala di disidratazione e problemi respiratori, pertanto gli ospedali locali dovrebbero essere pronti ad affrontare un maggior numero di questi casi rispetto al solito.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Crollo della borsa! Le unità locali segnalano una quantità insolitamente elevata di tentativi di suicidio con conseguenti problemi cerebrali e cardiaci.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Carico di lavoro</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Seleziona <b><i>modalità gestionale</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[In alcune stanze è possibile visualizzare il <b><i>valore del carico di lavoro</i></b>, rappresentato dal lavoro effettuato nelle ultime 24 ore. 0% significa che lo staff non ha avuto niente da fare, 100% significa che lo staff è sovraccarico di lavoro.\n\nSuggerimento: la percentuale ideale è diversa per ogni tipo di stanza.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[I laboratori non hanno valori di carico di lavoro, ma <b><i>numeri di campioni</i></b> in attesa di essere esaminati.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Ance le sale d'attesa non hanno valori di carico di lavoro, ma il numero <b><i>di pazienti in attesa</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Attenzione:</i></b> non costruire edifici separati, tutti i piani devono essere collegati tra di loro, altrimenti le stanze non funzioneranno.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Ciao boss, benvenuto nel nostro scenario di sfida. Il tuo compito è semplice. Cura il {1}% dei tuoi pazienti ogni giorno per 10 giorni. Ogni giorno ci sarà un aumento di 5 pazienti in clinica e 1 paziente in ambulanza in più rispetto al giorno precedente. Sbaglia un solo giorno e la sfida fallirà . Il tuo successo verrà confermato alla mezzanotte dell'ultimo giorno. In bocca al lupo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Congratulazioni ora sei diventato un {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Sfortunatamente non sei stato in grado di curare un numero sufficiente di pazienti. Puoi sempre riprovarci di nuovo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Puoi migliorare il guadagno e il numero dei pazienti completando gli Obiettivi della nostra amichevole compagnia assicurativa. Ciò dovrebbe rendere il tutto più facile.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[Controlla quali stanze mancano per il reparto di Chirurgia Generale e <b><i>costruiscile</i></b>. Ricordati che le stanze con dei numeri rossi affianco, sono obbligatorie. I tooltips delle stanze sulla lista forniscono informazioni extra.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[Con le stanze al loro posto, è tempo di assumere un ultimo membro dello staff. Sembra proprio che abbiamo bisogno di un chirurgo. Se passi col mous sopra le professioni, dei tooltip ti avviseranno sul tipo di specializzazione richiesta. Vai avanti e <b><i>assumi un chirurgo</i></b> per il reparto di Chirurgia Generale.\nBisogna occuparsi di tutti i segnali rossi di allerta per far funzionare ospedalizzazione.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Passa alla gestione dei reparti e <b><i>seleziona il reparto di Chirurgia Generale</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[Cura il nostro paziente. <b><i>Sopprimi tutti i sintomi con pericolo elevato</i></b> (alcuni potrebbero ancora essere nascosti), nota come alcune icone lampeggiano. Il paziente potrebbe collassare e morire se non gli viene prescritto il trattamento corretto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>Sfortunatamente il paziente è collassato e senza una RTI funzionante dev'essere trasportato via (oppure il paziente è stato già mandato via). Assicurati di avere un numero adeguato di personale disponibile e di correggerne i ruoli perché, a volte, il tempo è di vitale importanza. Riproviamo tutto d'accapo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>Sfortunatamente non sei stato in grado di salvare il paziente. Assicurati di avere un numero adeguato di personale disponibile e di correggerne i ruoli perché, a volte, il tempo è di vitale importanza. Riproviamo tutto d'accapo.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
