<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_IT_DIAGNOSES">

        <LanguageCode>it</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Italiano</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Francesco Saglietti</Name>
			<Name>Giuseppe Balestrazzi</Name>
										 
												 
											   
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>

            <!-- ============================ -->
            <!-- Diagnoses - Emergency -->
            <!-- ============================ -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTI</LocID>                         <Text>Tenia solium</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tenia suina (T. solium) è un parassita platelminta che vive nel sistema digerente umano. I maiali sono ospiti intermedi che vengono a contatto del parassita mangiando alimenti o bevendo acqua contaminati con feci umane. Mangiare carne di maiale poco cotta può portare all'infezione.</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BTI</LocID>                         <Text>Tenia saginata</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BTI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tenia bovina (T. saginata) è un parassita platelminta che vive nel sistema digerente umano. I bovini sono ospiti intermedi che vengono a contatto del parassita mangiando alimenti o bevendo acqua contaminati con feci umane. Mangiare carne di bovino poco cotta può portare all'infezione.</Text>	</GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKX</LocID>                         <Text>Varicella</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKX_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La varicella è una malattia altamente contagiosa causata dall'infezione da parte del virus della varicella zoster. La malattia si traduce in una caratteristica eruzione cutanea che forma piccole vesciche pruriginose, che alla fine si seccano e cadono.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRZ</LocID>                         <Text>Herpes zoster</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRZ_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'herpes zoster (o fuoco di sant'Antonio) è un'infezione causata da una riattivazione del virus varicella zoster. La malattia si traduce in un'eruzione cutanea rossa che forma piccole vescicole lungo il decorso di un dermatomero. L'herpes zoster può essere estremamente doloroso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ONM</LocID>                         <Text>Onicomicosi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ONM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'onicomicosi (fungo del piede) o Tinea unguium, è un'infezione fungina che colpisce le dita e/o le unghie dei piedi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATF</LocID>                         <Text>Piede d'atleta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il piede d'atleta, chiamato anche Tinea pedis, è un'infezione cutanea altamente contagiosa dei piedi causata da funghi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IDA</LocID>                         <Text>Anemia da carenza di ferro</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IDA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'anemia è definita come una ridotta quantità di emoglobina nel sangue, con riduzione del trasporto di ossigeno. Questo può essere causato da una diminuzione dei globuli rossi o dell'emoglobina stessa. L'anemia da deficienza di ferro è la forma più comune di anemia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LIN</LocID>                         <Text>Intolleranza al lattosio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LIN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'intolleranza al lattosio è l'incapacità di digerire il lattosio, uno zucchero presente nei prodotti lattiero-caseari. Il lattosio non digerito può causare gonfiore, diarrea, gas e dolore addominale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLD</LocID>                         <Text>Raffreddore</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il raffreddore è un'infezione virale localizzata nell'apparato respiratorio superiore, solitamente al naso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASN</LocID>                         <Text>Sinusite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La sinusite si riferisce all'infiammazione di uno o più seni. La sinusite causa gonfiore, dolore e può compromettere il drenaggio di muco o pus dalla cavità del seno coinvolto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APH</LocID>                         <Text>Faringite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La faringite si riferisce all'infiammazione della gola e può essere causata da batteri o virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANG</LocID>                         <Text>Tonsillite batterica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tonsillite batterica è un'infezione delle tonsille. La tonsillite batterica più comune è causata da Streptococcus pyogenes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANV</LocID>                         <Text>Tonsillite virale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tonsillite virale è un'infezione delle tonsille e può essere causata da diversi agenti virali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LAR</LocID>                         <Text>Laringite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Laringite si riferisce all'infiammazione della laringe. Può essere causata da batteri o virus, ma anche dall'uso eccessivo della voce.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INF</LocID>                         <Text>Influenza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'influenza è una malattia infettiva comune causata dalla famiglia dei virus influenzali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BRN</LocID>                         <Text>Bronchite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BRN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bronchite è un'infiammazione delle vie aeree inferiori chiamate bronchi ed è solitamente causata da virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HFV</LocID>                         <Text>Febbre da fieno</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HFV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La febbre da fieno, il cui nome corretto è rinite allergica, è un'infiammazione al naso causata da una reazione allergica ad un allergene presente nell'aria, come il polline.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACD</LocID>                         <Text>Dermatite da contatto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La dermatite da contatto è un'eruzione localizzata o un'irritazione della pelle causata dal contatto con un allergene o irritante.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GEW</LocID>                         <Text>Gomito del golfista</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GEW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il gomito del golfista, noto anche come epicondilite mediale (epitrocleite), è caratterizzato da dolore radiante dall'interno del gomito al polso. La condizione è causata dall'esecuzione di movimenti ripetitivi e quindi dall'irritazione dei muscoli e dei tendini associati a tale movimento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCS</LocID>                         <Text>Scoliosi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La scoliosi è una curvatura laterale della colonna vertebrale solitamente a forma di C o S. La scoliosi è solitamente indolore.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RYS</LocID>                         <Text>Sindrome di Raynaud</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RYS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La sindrome di Raynaud provoca intorpidimento e freddezza delle dita delle mani e dei piedi come risposta alle basse temperature esterne.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFS</LocID>                         <Text>Sindrome da affaticamento cronico</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La sindrome da affaticamento cronico è una malattia molto complessa che si riferisce a una condizione di estrema stanchezza che non può essere spiegata da alcuna condizione medica sottostante.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INS</LocID>                         <Text>Insonnia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'insonnia è definita come un'esperienza soggettiva di cattivo sonno. Questo può essere dovuto all'incapacità di addormentarsi, avere continui risvegli durante la notte o svegliarsi troppo presto.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACT</LocID>                         <Text>Contusione del braccio</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusione del braccio si riferisce a una contusione di tessuti molli, senza presenza di fratture o gravi danni alla pelle o ai muscoli.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_HCT</LocID>                         <Text>Contusione della mano</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_HCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusione della mano si riferisce a una contusione di tessuti molli, senza presenza di fratture o gravi danni alla pelle o ai muscoli.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FCT</LocID>                         <Text>Contusione del piede</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusione del piede si riferisce a una contusione di tessuti molli, senza presenza di fratture o gravi danni alla pelle o ai muscoli.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACN</LocID>                         <Text>Contusione della caviglia</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusione della caviglia si riferisce a una contusione di tessuti molli, senza presenza di fratture o gravi danni alla pelle o ai muscoli.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LCT</LocID>                         <Text>Contusione della gamba</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusione della gamba si riferisce a una contusione di tessuti molli, senza presenza di fratture o gravi danni alla pelle o ai muscoli.</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCT</LocID>                         <Text>Contusione toracica</Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusione toracica si riferisce a una contusione di tessuti molli, senza presenza di fratture o gravi danni alla pelle o ai muscoli.</Text>   </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================ -->
            <!-- Diagnoses - General surgery department-->
            <!-- ============================ -->
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPA</LocID>                        <Text>Epatite A</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPA_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Per epatite si intende un'infezione del fegato. Il virus dell'epatite A si diffonde per via oro-fecale ed è diffuso nelle zone in cui l'igiene è scarsa o i servizi sanitari carenti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPB</LocID>                        <Text>Epatite B</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEPB_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Per epatite si intende un'infezione del fegato. Il virus dell'epatite B si diffonde attraverso il sangue, i rapporti sessuali non protetti o da madre a figlio durante il parto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EPI</LocID>                         <Text>Insufficienza pancreatica esocrina</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EPI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'insufficienza pancreatica è causata da un danno o da una infezione del pancreas. La malattia influisce sul normale assorbimento nel piccolo intestino, quindi è responsabile delle carenze di vitamine e nutrienti. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THD</LocID>                         <Text>Tiroidite di Hashimoto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tiroidite di Hashimoto è una malattia autoimmune in cui il sistema immunitario distrugge gradualmente la tiroide.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPT</LocID>                         <Text>Ipotiroidismo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'ipotiroidismo è una malattia in cui la ghiandola tiroidea funziona in modo inadeguato, producendo così poco ormone tiroideo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRT</LocID>                         <Text>Morbo di Grave</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il morbo di Grave è una patologia endocrina in cui la ghiandola tiroide produce un eccesso di ormone tiroideo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OES</LocID>                         <Text>Esofagite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OES_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'esofagite è un'infiammazione della mucosa esofagea. Se non trattata, può portare a difficoltà di deglutizione, diviene molto fastidiosa e può causare altre malattie delle strutture anatomiche vicine. Il trattamento farmacologico è associato alla modificazione della dieta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OEV</LocID>                         <Text>Varici esofagee</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OEV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Le varici esofagee sono vene anormalmente ingrandite nell'esofago. Di solito sono causate da ipertensione portale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HBP</LocID>                         <Text>Infezione da H. pylori</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HBP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>l'Helicobacter pylori è un batterio di forma di spirale presente nell'apparato digerente umano. Ha la tendenza a infettare il rivestimento dello stomaco ed è molto contagioso. Può favorire l'ulcera gastrica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAU</LocID>                         <Text>Ulcera peptica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Un'ulcera peptica è una lesione aperta nel rivestimento dello stomaco. È più comunemente causata da batteri o dall'uso eccessivo di FANS</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAS</LocID>                         <Text>Gastrite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GAS_DESCRIPTION</LocID>           	<Text>La gastrite è un'infiammazione o erosione della mucosa dello stomaco. È causata da un'alimentazione scorretta o dall'uso eccessivo di alcol o dall'uso eccessivo di alcuni farmaci. Il trattamento è relativamente breve e la modificazione della dieta migliora l'efficacia del trattamento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DUO</LocID>                         <Text>Duodenite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DUO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La duodenite è un'infiammazione del rivestimento della prima parte dell'intestino tenue, che è lungo 30 cm ed assume una forma a C.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APP</LocID>                         <Text>Appendicite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Per appendicite si intende l'infiammazione dell'appendice, che diventa congesta e gonfia. Un'appendice rotta è fatale e quindi l'appendicite è una delle patologie più frequenti che richiede chirurgia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRH</LocID>                         <Text>Morbo di Crohn</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La malattia di Crohn è una malattia infiammatoria intestinale con causa sconosciuta, tuttavia è noto che ci sono componenti genetiche, ambientali e autoimmuni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ULC</LocID>                         <Text>Rettocolite ulcerosa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ULC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La rettocolite ulcerosa è una malattia infiammatoria intestinale che produce ulcere nell'intestino crasso. Ha una eziologia sconosciuta, tuttavia è evidente che ci sono componenti genetiche, ambientali e autoimmuni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBS</LocID>                         <Text>Sindrome del colon irritabile</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La sindrome dell'intestino irritabile è un disturbo cronico gastrointestinale che richiede un approccio terapeutico a lungo termine. Non è contagioso. La modifica della dieta e alcuni altri farmaci migliorano i sintomi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FDR</LocID>                         <Text>Gastroenterite batterica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FDR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La gastroenterite batterica è una malattia gastrointestinale comune, nella maggior parte dei casi della durata di alcuni giorni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FOI</LocID>                         <Text>Fistola intestinale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_FOI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fistola è una connessione anomala tra due superfici che di solito appartengono a diversi organi cavi (o alla cute). La fistola può connettere i visceri con la pelle o cavità interne, creando così un luogo favorevole per infezioni, ascessi, ecc.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PER</LocID>                         <Text>Peritonite primaria</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PER_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La peritonite primaria è un'infezione del peritoneo, una membrana che copre la parete addominale interna e gli organi all'interno della cavità addominale. I batteri vengono generalmente diffusi attraverso il sangue nella peritonite primaria. Se non trattata, la malattia è mortale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEF</LocID>                         <Text>Fibrosi epatica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HEF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La fibrosi epatica rappresenta un accumulo di tessuto cicatriziale a seguito di un danno al fegato. La causa può essere un'infiammazione o un'altra malattia del fegato causata da virus, batteri, malnutrizione o abuso di alcool ecc.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIR</LocID>                         <Text>Cirrosi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cirrosi descrive una condizione in cui il fegato non funziona correttamente a causa di danni cronici; il tessuto epatico normale viene sostituito con tessuto cicatriziale; è un fattore di rischio per il tumore epatico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLT</LocID>                         <Text>Calcoli alla cistifellea</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Calcoli alla cistifellea, chiamati anche colelitiasi, sono concrezioni fatte solitamente da bilirubina, acidi biliari e calcio che si formano nella colecisti. I calcoli biliari di solito non causano sintomi, tuttavia se rimangono bloccati nei dotti biliari o nelle strutture adiacenti, possono causare coliche estremamente dolorose.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLS</LocID>                         <Text>Colecistite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La colecistite è una malattia infiammatoria della cistifellea solitamente dovuta al blocco del dotto cistico da parte di un calcolo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLA</LocID>                         <Text>Colangite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La colangite è un'infezione del dotto biliare solitamente causata da batteri che risalgono dal duodeno. Di solito si presenta quando il dotto biliare è già parzialmente bloccato da calcoli biliari.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APT</LocID>                         <Text>Pancreatite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_APT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La pancreatite è una infiammazione del pancreas. Di solito è causata da blocchi di calcoli biliari o abuso di alcool.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COE</LocID>                         <Text>Celiachia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La celiachia è una malattia autoimmune in cui il sistema immunitario reagisce al glutine alimentare presente nel grano, nella segale e nell'orzo. La reazione causa l'infiammazione nell'intestino tenue e quindi il malassorbimento dei nutrienti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANS</LocID>                         <Text>Glomerulonefrite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La glomerulonefrite è un'infiammazione dell'unità filtrante dei reni. Può essere causata da un'infezione o da autoimmunità.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TIN</LocID>                         <Text>Nefrite interstiziale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TIN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La nefrite interstiziale è un'infiammazione del tessuto interstiziale dei reni. Può essere causata da un'infezione o in seguito ad assunzione di farmaci nefrotossici.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNS</LocID>                         <Text>Pielonefrite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La pielonefrite è un'infezione del rene, di solito dovuta a batteri che si diffondono in modo ascendente attraverso il tratto urinario.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARF</LocID>                         <Text>Danno renale acuto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Con danno renale acuto ci si riferisce a una brusca perdita della funzionalità renale, che riduce la capacità di filtrare il sangue e di produrre urina. Le cause possono essere molte, ma in genere sono dovute a un esteso danno tissutale o ad un ridotto flusso sanguigno renale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKD</LocID>                         <Text>Insufficienza renale cronica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CKD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Con insufficienza renale cronica ci si riferisce a una graduale perdita della funzionalità renale. La causa più comune è il diabete mellito non trattato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COK</LocID>                         <Text>Calcolosi renale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COK_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La calcolosi renale, nota anche come urolitiasi, è data solitamente da concrezioni di calcio. I calcoli di solito fuoriescono da soli attraverso il tratto urinario, ma portano a coliche estremamente dolorose.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COU</LocID>                         <Text>Calcolosi dell'uretere</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_COU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>I calcoli che si sono formati nei reni di solito viaggiano attraverso gli ureteri. Possono attraversare l'uretere, causando dolore, oppure bloccarsi ed ostruirlo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIB</LocID>                         <Text>Calcolosi vescicale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CIB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>I calcoli della vescica si formano per un processo di mineralizzazione dell'urina concentrata o per calcoli discesi dal rene. Possono bloccare il flusso di urina.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACS</LocID>                         <Text>Cistite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cistite è un'infezione della vescica di solito causata da E. coli, un batterio comunemente trovato nel tratto gastrointestinale. È una malattia cento volte più comune nelle donne rispetto agli uomini.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INC</LocID>                         <Text>Cistite interstiziale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cistite interstiziale è anche chiamata sindrome della vescica dolorosa. È una malattia incerta che colpisce più le donne che gli uomini.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIP</LocID>                         <Text>Lacerazione epatica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La lacerazione epatica è una lesione che si verifica quando un oggetto penetra la pelle e i tessuti del corpo, creando una ferita aperta e danni al fegato. La lacerazione epatica può avvenire anche in seguito a trauma chiuso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIB</LocID>                         <Text>Contusione epatica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LIB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusione epatica è conseguenza di un trauma fisico alla parte superiore destra dell'addome, sia per l'impatto che lesioni dirette.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRB</LocID>                         <Text>Rottura di milza chiusa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La rottura chiusa della milza è causata da impatto o lesione diretta, ma senza presenza di ferita aperta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRP</LocID>                         <Text>Rottura di milza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SRP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La rottura di milza penetrante si verifica quando un oggetto penetra la pelle dell'addome superiore-sinistro, causando una ferita aperta e danni alla milza.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SCB</LocID>                         <Text>Contusione splenica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SCB_DESCRIPTION</LocID>                                                                          <Text>La causa è un impatto diretto sull'addome superiore. È meno grave della rottura della milza.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCB</LocID>                         <Text>Contusione pancreatica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Contusione pancreatica minore senza danno duttale, con presenza di ematoma. È causata da un trauma chiuso senza lacerazione della pelle.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLB</LocID>                         <Text>Lacerazione pancreatica chiusa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Lacerazione pancreatica grave, con lesione del condotto causata da lesioni da impatto diretto, senza una ferita aperta dell'addome.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCP</LocID>                         <Text>Lacerazione pancreatica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Rottura rilevante del pancreas causata da lesioni penetranti nella parte superiore dell'addome.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KLP</LocID>                         <Text>Lacerazione renale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La lacerazione renale si verifica quando un oggetto trafigge il tessuto del corpo e lacera il rene.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KCB</LocID>                         <Text>Contusione renale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Contusione del rene con o senza ematoma sub-capsulare non espansivo.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================================== -->
            <!-- Diagnoses - Internal medicine department -->
            <!-- ======================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLC</LocID>                         <Text>Colera</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il colera è una malattia batterica che si diffonde attraverso le riserve idriche contaminate. Le moderne acque reflue e il trattamento delle acque hanno eliminato il colera nei paesi industrializzati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TYF</LocID>                         <Text>Febbre tifoide</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TYF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La febbre tifoide è una malattia batterica e si diffonde attraverso acqua e cibo contaminati. Inoltre è molto contagiosa. Nei paesi industrializzati è rara.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SLM</LocID>                         <Text>Salmonellosi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SLM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'infezione da Salmonella è una delle infezioni batteriche più comuni che colpiscono il tratto intestinale umano. L'infezione è dovuta ad acqua o cibo contaminati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMB</LocID>                         <Text>Amebiasi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Amebiasi è causata dall'Entamoeba histolytica. L'infezione si diffonde attraverso l'acqua o il cibo contaminato dalle feci.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GRD</LocID>                         <Text>Giardiasi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GRD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'infezione da Giardia è una delle più comuni infezioni intestinali trasportate dall'acqua. La Giardiasi può essere trasmessa anche attraverso il contatto personale o attraverso il cibo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBC</LocID>                         <Text>Tubercolosi del polmone</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Tubercolosi dei polmoni è una malattia altamente contagiosa che colpisce principalmente i polmoni, ma può interessare anche altri organi. Essa è causata dai batteri Mycobacterium tuberculosis.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TUL</LocID>                         <Text>Tularemia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TUL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Tularemia è una malattia infettiva che colpisce principalmente la pelle, gli occhi, i linfonodi ed i polmoni. È causata dal batterio conosciuto come Francisella tularensis. La Tularemia è altamente contagiosa, potenzialmente fatale, ma può essere trattata efficacemente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNA</LocID>                         <Text>Antrace polmonare</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Antrace è un'infezione grave causata dal batterio noto come Bacillus anthracis. Si diffonde attraverso le spore, che di solito sono di origine animale. Il contatto avviene tipicamente respirando, mangiando o attraverso le lesioni cutanee.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RBF</LocID>                         <Text>Febbre da morso di ratto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RBF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La febbre da morso di ratto è una malattia febbrile acuta causata da batteri trasmessi dai roditori, in particolare dalle loro urine o secrezioni mucose. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSD</LocID>                         <Text>Malattia da graffio di gatto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Malattia da graffio di gatto è una malattia infettiva comune causata dal batterio Bartonella henselae. Viene trasmesso attraverso i gatti e più precisamente attraverso il graffio o il morso del gatto. La presenza dei batteri nell'uomo è difficile da rilevare con i metodi di coltivazione abituali, poiché la crescita richiede fino a 6 settimane.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMI</LocID>                         <Text>Infezione micobatterica polmonare</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Infezione micobatterica polmonare di tipo non tubercolare è causata dai micobatteri ed è relativamente comune. Spesso si verificano in pazienti con immunità depressa o con malattia polmonare preesistente, ma anche in pazienti sani.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTS</LocID>                         <Text>Pertosse</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>la Pertosse nota anche come tosse dei 100 giorni è una malattia respiratoria altamente contagiosa. È causata da batteri noti come Bordetella pertussis. Prima dello sviluppo di un vaccino, la pertosse era considerata una malattia infantile. Ora colpisce le persone la cui immunità è diminuita.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LEG</LocID>                         <Text>Legionellosi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LEG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Legionellosi è causata dal batterio Legionella pneumophila. La malattia è una forma grave di polmonite, che si trasmette da persona a persona. Le Legionellosi non trattate hanno conseguenze fatali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPF</LocID>                         <Text>Tifo esantematico</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>È importante non confonderlo con la Febbre tifoide. Il tifo è causato dal batterio Rickettsia Typhi, trasmesso attraverso vari tipi di pulci. Il Tifo è stato decifrato sin dal 1528. Questo ha improvvise insorgenze di vari sintomi paragonabili all'influenza.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IMN</LocID>                         <Text>Mononucleosi infettiva</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La mononucleosi infettiva è di solito causata dal virus EBV - Epstein-Barr. Le persone di solito si infettano nel periodo dell'infanzia ed i sintomi si presentano solo dopo essere cresciuti. Non esiste un vaccino per la malattia. Nel 1920 fu descritto come "la malattia dei baci".</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPM</LocID>                         <Text>Istoplasmosi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Istoplasmosi, chiamata anche malattia delle cavità, è una malattia respiratoria causata dal fungo Histoplasma Capsulatum che colpisce principalmente i polmoni. I sintomi variano notevolmente. L'infezione, una volta passata, crea una protezione parziale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASP</LocID>                         <Text>Aspergillosi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'aspergillosi è una malattia respiratoria causata dal fungo Aspergillus. Se il paziente ha un sistema immunitario indebolito, la malattia si diffonde attraverso i polmoni in maniera invasiva. I polmoni compromessi devono essere quindi sottoposti a chirurgia polmonare.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATS</LocID>                         <Text>Tripanosomiasi americana</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Tripanosomiasi americana, nota anche come malattia di Chagas, è una grave malattia infettiva infiammatoria causata dal parassita Trypanosoma cruzi. Se non trattata, può causare gravi complicazioni cardiache e digestive.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TXM</LocID>                         <Text>Toxoplasmosi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TXM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La toxoplasmosi è causata dal parassita noto come Toxoplasma gondii. I sintomi sono simili all'influenza comune. Le infezioni si diffondono attraverso alimenti crudi od esposizione alle feci di gatto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BAB</LocID>                         <Text>Babesiosi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Babesiosi è una malattia parassitaria causata dal parassita Babesia. È paragonabile alla malaria. Il ceppo della trasmissione è attraverso le zecche, spesso presentate con la malattia di Lyme.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LYD</LocID>                         <Text>Malattia di Lyme</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LYD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La malattia di Lyme è causata dal morso di una zecca di cervo o zecca a gambe incrociate. Può trasferire una forma di batteri Borrelia burgdorferi che causa in maniera diretta la malattia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HLA</LocID>                         <Text>Anemia emolitica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'anemia emolitica si verifica quando vi è un'emolisi in corso - una anomala ripartizione dei globuli rossi nei vasi sanguigni o altrove nel corpo umano.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TCP</LocID>                         <Text>Trombocitopenia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La trombocitopenia rappresenta una condizione di quantità estremamente bassa di piastrine nel sangue, che aggregandosi e formando una sorta di tappo sono responsabili dell'arresto del sanguinamento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPL</LocID>                         <Text>Emofilia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HPL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'emofilia è una malattia ereditaria che causa bassi livelli di fattori di coagulazione. Il sangue quindi non si coagula correttamente, il che porta a un eccessivo sanguinamento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THL</LocID>                         <Text>Talassemia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_THL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Talassemia è una malattia del sangue ereditaria che causa una significativa riduzione dell'emoglobina e un minor numero di globuli rossi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCL</LocID>                        <Text>Sarcoidosi - Polmoni</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCL_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La Sarcoidosi è la crescita dei granulomi (cellule infiammatorie) in varie parti del corpo umano. Molto probabilmente è causato dalla reazione immunitaria ad alcuni agenti. Non esiste una cura definitiva, ma con la medicina di supporto la malattia può essere curata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCE</LocID>                        <Text>Sarcoidosi - Occhi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCE_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La Sarcoidosi è la crescita dei granulomi (cellule infiammatorie) in varie parti del corpo umano. Molto probabilmente è causato dalla reazione immunitaria ad alcuni agenti. Non esiste una cura definitiva, ma con la medicina di supporto la malattia può essere curata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCH</LocID>                        <Text>Sarcoidosi - Cuore</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SRCH_DESCRIPTION</LocID>            <Text>La Sarcoidosi è la crescita dei granulomi (cellule infiammatorie) in varie parti del corpo umano. Molto probabilmente è causato dalla reazione immunitaria ad alcuni agenti. Non esiste una cura definitiva, ma con la medicina di supporto la malattia può essere curata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DM1</LocID>                         <Text>Diabete</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DM1_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il diabete mellito si riferisce a un gruppo di malattie che interessano il metabolismo del glucosio. Esistono molti tipi di diabete, ma generalmente vi è un eccessivo livello di glucosio nel sangue.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFB</LocID>                         <Text>Fibrosi cistica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CFB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Fibrosi cistica è una malattia ereditaria che produce gravi danni ai polmoni, al sistema digestivo e ad altri organi del corpo umano.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTE</LocID>                         <Text>Otite esterna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Otite esterna è un'infiammazione della parte esterna del condotto uditivo, causata principalmente da batteri.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OME</LocID>                         <Text>Otite media con versamento</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OME_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'otite media con versamento è la condizione in cui vi è presente del fluido nell'orecchio medio. Di solito colpisce i bambini.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASO</LocID>                         <Text>Otite media acuta suppurativa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'otite media acuta suppurativa è un'infiammazione molto dolorosa dell'orecchio medio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMT</LocID>                         <Text>Mastoidite acuta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La mastoidite si riferisce all'infezione e all'infiammazione delle cellule mastoidi situate nel processo mastoideo dell'osso temporale (sotto l'orecchio). </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTS</LocID>                         <Text>Otosclerosi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Otosclerosi si riferisce a un anormale indurimento del tessuto osseo vicino all'orecchio medio che causa l'incapacità di trasferire i suoni dall'orecchio medio all'orecchio interno con conseguente perdita dell'udito.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OOR</LocID>                         <Text>Otorrea</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OOR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Otorrea è fondamentalmente un'infiammazione dell'orecchio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MUM</LocID>                         <Text>Parotite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MUM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La parotite, nota anche come orecchioni, è una malattia infettiva infiammatoria che colpisce le ghiandole parotidee (su uno o entrambi i lati del volto umano). L'infiammazione è causata da agenti batterici o virali. La migliore prevenzione è la vaccinazione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNM</LocID>                         <Text>Polmonite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PNM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La polmonite è un'infezione delle sacche d'aria nei polmoni. La polmonite varia da lieve a estremamente pericolosa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BPN</LocID>                         <Text>Broncopolmonite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BPN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Broncopolmonite è una malattia causata dalle infezioni della categoria polmonare, conosciuta anche come polmonite lobare. Colpisce i polmoni e i bronchi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BES</LocID>                         <Text>Bronchiectasia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BES_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Bronchiectasia si riferisce alla condizione in cui le grandi vie aeree dei polmoni sono danneggiate.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCB</LocID>                         <Text>Bronchite cronica semplice</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bronchite cronica si riferisce alla comparsa di tosse persistente insieme all'irritazione costante del rivestimento bronchiale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EMP</LocID>                         <Text>Enfisema</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_EMP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'enfisema si riferisce a una condizione in cui gli alveoli - le sacche d'aria - sono danneggiati o distrutti, causando mancanza di respiro, anche negli stati di rilassamento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CPD</LocID>                         <Text>BPCO</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CPD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Broncopneumopatia cronica ostruttiva - BPCO - è una malattia polmonare infiammatoria cronica che causa ostruzioni alle vie aeree dei polmoni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASM</LocID>                         <Text>Asma</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ASM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'asma si riferisce a una condizione in cui le vie aeree si restringono, si gonfiano e producono muco in eccesso. È una malattia respiratoria cronica e i sintomi possono variare da persona a persona.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMX</LocID>                         <Text>Pneumotorace</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMX_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il Polmone crollato chiamato anche Pneumotorace si verifica quando l'aria fuoriesce dal polmone riempiendo lo spazio tra polmone e parete toracica, impedendo l'espansione del polmone interessato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CEL</LocID>                         <Text>Cellulite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CEL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Cellulite è una delle comuni infezioni batteriche della pelle causate principalmente da streptococchi e stafilococchi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ADS</LocID>                         <Text>Dermatite atopica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ADS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Dermatite atopica o eczema si riferisce a una condizione che rende la pelle rossastra e pruriginosa. È una malattia cronica della pelle.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LUP</LocID>                         <Text>Lupus</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_LUP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il Lupus è una malattia autoimmune sistemica. È molto difficile da diagnosticare.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CMP</LocID>                         <Text>Avvelenamento da monossido di carbonio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CMP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'avvelenamento da monossido di carbonio in genere si verifica quando si respira troppo monossido di carbonio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CGP</LocID>                         <Text>Avvelenamento da gas di cloro</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CGP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'avvelenamento da gas di cloro è una malattia risultante dagli effetti dell'esposizione al cloro oltre il valore limite di soglia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MTP</LocID>                         <Text>Avvelenamento da metanolo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MTP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'ingestione di metanolo è una forma insolita di intossicazione che può causare gravi disturbi metabolici, cecità, disfunzione neurologica permanente e morte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LDP</LocID>                         <Text>Avvelenamento da piombo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_LDP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'avvelenamento da piombo è un tipo di avvelenamento da metallo causato dal piombo accumulato nel corpo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCT</LocID>                         <Text>Polmoni contusi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Lesione contusiva o trauma fisico di una parte del corpo, sia per impatto, lesione o attacco fisico. E' presente una contusione polmonare.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLP</LocID>                         <Text>Lacerazione polmonare</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_PLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il trauma da penetrazione è una lesione che si verifica quando un oggetto penetra la pelle e penetra in un tessuto del corpo, creando una ferita aperta. E' presente una lacerazione polmonare.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ====================================== -->
            <!-- Diagnoses - Orthopaedy -->
            <!-- ====================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CTS</LocID>                         <Text>Sindrome del tunnel carpale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il tunnel carpale si riferisce a un tunnel localizzato nel polso, da dove i nervi e i vasi sanguigni forniscono sangue alle mani. Il dolore e la sensazione di disturbo si verificano a causa di un occlusione di questo canale. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CUS</LocID>                         <Text>Sindrome del tunnel cubitale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CUS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Sindrome del tunnel cubitale è causata dalla compressione del nervo ulnare nella zona del gomito.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAT</LocID>                         <Text>Artrite reumatoide</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Artrite reumatoide è una malattia autoimmune cronica che colpisce principalmente le articolazioni. L'AR può essere molto dolorosa. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HOA</LocID>                         <Text>Osteoartrite dell'anca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HOA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'osteoartrite si riferisce a una malattia in cui la cartilagine degenera lentamente creando deformità nell'articolazione interessata. Le articolazioni si irrigidiscono, pertanto questa condizione può essere molto dolorosa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KOA</LocID>                         <Text>Osteoartrite al ginocchio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KOA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'osteoartrite al ginocchio è uno dei tipi più comuni di artrite; colpisce l'articolazione del ginocchio, danneggiando il tessuto cartilagineo. L'osteoartrite si riferisce a una malattia in cui la cartilagine degenera lentamente creando deformità nell'articolazione interessata. Le articolazioni si irrigidiscono, pertanto questa condizione può essere molto dolorosa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DMS</LocID>                         <Text>Dermatomiosite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DMS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Dermatomiosite è un'infiammazione progressiva cronica dei muscoli associata a disturbi della pelle. È una delle forme più facili di miosite da diagnosticare.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBM</LocID>                         <Text>Miosite da corpi inclusi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IBM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La miosite da corpi inclusi è un'infiammazione progressiva cronica dei muscoli. Si verifica più spesso nei muscoli corti come quelli del polso e della mano.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMS</LocID>                         <Text>Polimiosite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Polimiosite è un'infiammazione progressiva cronica dei muscoli. Inizia con la sensazione di debolezza dei muscoli più vicini al tronco del corpo da cui poi si espande.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDS</LocID>                         <Text>Spondilolisi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Spondilolisi è un difetto, una frattura semplice o una frattura da stress di una delle vertebre, tipicamente al livello L5-S1. Questa condizione può essere molto dolorosa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDL</LocID>                         <Text>Spondilolistesi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SDL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Spondilolistesi si riferisce ad uno scivolamento di una vertebra sull'altra, che di solito è la conseguenza di una Spondilolisi non curata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSL</LocID>                         <Text>Spondilosi cervicale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CSL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una Spondilosi cervicale che colpisce i dischi intervertebrali nella zona del collo. Mentre i dischi si disidratano e si restringono, si sviluppano i segni dell'osteoartrite.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OSM</LocID>                         <Text>Osteomielite acuta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OSM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'osteomielite acuta è un'infezione batterica dell'osso. Può degenerare in Osteomielite cronica, la quale è molto difficile da trattare.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CDD</LocID>                         <Text>Stenosi spinale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CDD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Si riferisce a un anormale restringimento del canale spinale, che colpisce il midollo spinale o le radici nervose. Provoca dolore, disagio e perdita di mobilità generalmente negli arti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOT</LocID>                         <Text>Borsite al ginocchio </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una borsa sierosa è una piccola sacca piena di liquido che funge da cuscino tra l'osso e le aree soggette a frizione. La borsite si riferisce al gonfiore della suddetta sacca a causa dell'infiammazione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOH</LocID>                         <Text>Borsite alla mano</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BOH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una borsa sierosa è una piccola sacca piena di liquido che funge da cuscino tra l'osso e le aree soggette a frizione. La borsite si riferisce al gonfiore della suddetta sacca a causa dell'infiammazione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AOM</LocID>                         <Text>Osteomalacia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AOM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Osteomalacia, nota come Rachitismo se si verifica durante l'infanzia, si riferisce ad una condizione in cui le ossa si ammorbidiscono a causa di una compromissione del metabolismo osseo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TEW</LocID>                         <Text>Gomito del tennista</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TEW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il Gomito del tennista, noto anche come Epicondilite laterale, è caratterizzato da dolore che si propaga dall'esterno del gomito fino al polso. La condizione è causata dall'esecuzione di movimenti ripetitivi e quindi dall'irritazione dei muscoli e dei tendini associati ad essi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OLB</LocID>                         <Text>Borsite al gomito</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_OLB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una borsa sierosa è una piccola sacca piena di liquido che funge da cuscino tra l'osso e le aree soggette a frizione. La borsite si riferisce al gonfiore della suddetta sacca a causa dell'infiammazione.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWH</LocID>                         <Text>Ferita profonda sulla mano</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una ferita sanguinante, profonda, liscia o frastagliata. Ha bisogno di essere suturata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWA</LocID>                         <Text>Ferita profonda sul braccio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una ferita sanguinante, profonda, liscia o frastagliata. Ha bisogno di essere suturata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWL</LocID>                         <Text>Ferita profonda sulla gamba</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una ferita sanguinante, profonda, liscia o frastagliata. Ha bisogno di essere suturata..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWF</LocID>                         <Text>Ferita profonda sul piede</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DWF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una ferita sanguinante, profonda, liscia o frastagliata. Ha bisogno di essere suturata.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHS</LocID>                         <Text>Distorsione alla spalla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una distorsione è una condizione in cui un legamento che circonda un'articolazione viene allungato troppo e quindi lesionato, a volte fino a spezzarsi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHD</LocID>                         <Text>Dislocazione della spalla</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La dislocazione articolare, nota anche come lussazione, è una condizione in cui le ossa collegate da un'articolazione sono separate in maniera anomala. E' comune la presenza di danno al tessuto adiacente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KSP</LocID>                         <Text>Distorsione al ginocchio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KSP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una distorsione è una condizione in cui un legamento che circonda un'articolazione viene allungato troppo e quindi lesionato, a volte fino a spezzarsi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KDL</LocID>                         <Text>Dislocazione del ginocchio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_KDL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La dislocazione articolare, nota anche come lussazione, è una condizione in cui le ossa collegate da un'articolazione sono separate in maniera anomala. E' comune la presenza di danno al tessuto adiacente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ASP</LocID>                         <Text>Distorsione della caviglia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ASP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una distorsione è una condizione in cui un legamento che circonda un'articolazione viene allungato troppo e quindi lesionato, a volte fino a spezzarsi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DLA</LocID>                         <Text>Dislocazione della caviglia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DLA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La dislocazione articolare, nota anche come lussazione, è una condizione in cui le ossa collegate da un'articolazione sono separate in maniera anomala. E' comune la presenza di danno al tessuto adiacente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACL</LocID>                         <Text>Lesione LCA</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ACL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'LCA, il legamento crociato anteriore, è un legamento situato all'interno dell'articolazione del ginocchio che impedisce lo spostamento in avanti delle ossa della gamba. La lesione a questo legamento è comune negli sport ed è causata da una rotazione interna anormale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFU</LocID>                         <Text>Frattura semplice dell'ulna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Semplice frattura dell'osso, senza danno ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFU</LocID>                         <Text>Frattura esposta dell'ulna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La frattura esposta, chiamata anche frattura composta, è una frattura con ferita aperta, lesione della pelle e lussazione dell'osso fratturato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFU</LocID>                         <Text>Frattura Pluriframmentaria dell'ulna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFU_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Frattura Pluriframmentaria consiste in ferite aperte, ossa fratturate, lussate e con vari frammenti di ossa rotte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFR</LocID>                         <Text>Frattura semplice del radio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Semplice frattura dell'osso, senza danno ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFH</LocID>                         <Text>Frattura semplice dell'omero</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Semplice frattura dell'osso, senza danno ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFH</LocID>                         <Text>Frattura esposta dell'omero</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura esposta, chiamata anche frattura composta, è una frattura con ferita aperta, lesione della pelle e lussazione dell'osso fratturato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFH</LocID>                         <Text>Frattura Pluriframmentaria dell'omero</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Frattura Pluriframmentaria Frattura Pluriframmentaria consiste in ferite aperte, ossa fratturate, lussate e con vari frammenti di ossa rotte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BRR</LocID>                         <Text>Costole rotte</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BRR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura semplice di una o più costole senza danni ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFF</LocID>                         <Text>Frattura semplice del femore</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Semplice frattura dell'osso, senza danno ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFF</LocID>                         <Text>Frattura esposta del femore</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura esposta, chiamata anche frattura composta, è una frattura con ferita aperta, lesione della pelle e lussazione dell'osso fratturato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFF</LocID>                         <Text>Frattura Pluriframmentaria del femore</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CFF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Frattura Pluriframmentaria consiste in ferite aperte, ossa fratturate, lussate e con vari frammenti di ossa rotte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFT</LocID>                         <Text>Frattura semplice della tibia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Semplice frattura dell'osso, senza danno ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFT</LocID>                         <Text>Frattura esposta della tibia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OFT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura esposta, chiamata anche frattura composta, è una frattura con ferita aperta, lesione della pelle e lussazione dell'osso fratturato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SPT</LocID>                         <Text>Frattura a spirale della tibia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SPT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura speciale a spirale dell'osso della tibia, senza danni ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFI</LocID>                         <Text>Frattura semplice del perone</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Semplice frattura dell'osso, senza danno ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ANF</LocID>                         <Text>Frattura della caviglia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_ANF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura di una o varie ossa della caviglia, senza danni ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MBF</LocID>                         <Text>Frattura delle ossa metatarsali</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MBF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura di una o più ossa metatarsali, senza danni ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FOF</LocID>                         <Text>Frattura alle dita</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FOF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura di una delle ossa delle dita, senza danni ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFC</LocID>                         <Text>Frattura semplice della clavicola</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SFC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Semplice frattura dell'osso, senza danno ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHC</LocID>                         <Text>Frattura scomposta della clavicola</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_SHC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura della clavicola con parti dislocate dell'osso fratturato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MNF</LocID>                         <Text>Frattura alla mandibola</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_MNF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura Pluriframmentaria della mandibola con danni ai tessuti circostanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_NSF</LocID>                         <Text>Frattura nasale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_NSF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Frattura semplice di una o più ossa del naso con presenza di sanguinamento.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ===================== -->
            <!-- Diagnoses - Cardiology-->
            <!-- ===================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARR</LocID>                         <Text>Febbre reumatica acuta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ARR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La febbre reumatica acuta è una malattia infiammatoria che colpisce cuore, muscoli, articolazioni e cervello. Di solito si sviluppa dopo l'infezione streptococcica della gola.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MST</LocID>                         <Text>Stenosi della valvola mitrale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MST_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La stenosi della valvola mitrale è un restringimento della valvola mitrale del cuore, che causa un'apertura impropria, bloccando il flusso sanguigno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TRS</LocID>                         <Text>Rigurgito della valvola tricuspide</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TRS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Disturbo della valvola tricuspide cardiaca che non si chiude correttamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HHD</LocID>                         <Text>Cardiopatia ipertensiva con insufficienza cardiaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cardiopatia ipertensiva si riferisce a molteplici complicanze legate all'ipertensione che colpisce il cuore.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IHD</LocID>                         <Text>Cardiopatia ischemica con insufficienza cardiaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IHD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cardiopatia ischemica, nota anche come malattia coronarica, è un ampio gruppo di malattie cardiovascolari causate dall'aterosclerosi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRD</LocID>                         <Text>Malattia renale ipertensiva</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La malattia renale ipertensiva si riferisce al danno renale dovuto all'ipertensione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANP</LocID>                         <Text>Angina pectoris</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ANP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Angina pectoris si riferisce al dolore al petto causato da insufficiente flusso di sangue al muscolo cardiaco. Il disturbo è spesso uno dei sintomi della malattia coronarica.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMI</LocID>                         <Text>Infarto miocardico acuto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_AMI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Infarto miocardico acuto, noto anche come attacco di cuore, si verifica quando il flusso di sangue al miocardio è bloccato. Ciò può distruggere o danneggiare parte del muscolo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TAA</LocID>                         <Text>Aneurisma aortico toracico</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TAA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'aneurisma aortico toracico si riferisce alla condizione in cui vi è un'area indebolita nella parte superiore dell'aorta. Il rischio di rottura è molto alto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEM</LocID>                         <Text>Embolia polmonare</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'embolia polmonare si riferisce a un blocco in una delle arterie polmonari.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECT</LocID>                         <Text>Endocardite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Endocardite è un'infezione del rivestimento interno delle camere cardiache e delle valvole.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PCT</LocID>                         <Text>Pericardite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PCT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Pericardite si riferisce alla condizione in cui la membrana sottile che circonda il cuore è irritata e si gonfia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INM</LocID>                         <Text>Miocardite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_INM_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Miocardite è un'infiammazione del muscolo cardiaco, il miocardio, che colpisce il sistema elettrico del cuore creando così aritmia - ritmi cardiaci irregolari e anormali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAR</LocID>                         <Text>Arresto cardiaco</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Arresto cardiaco si riferisce all'improvvisa perdita di flusso sanguigno dovuta all'insufficienza cardiaca.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CHF</LocID>                         <Text>Insufficienza cardiaca congestizia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CHF_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'insufficienza cardiaca si verifica spesso quando il cuore perde parzialmente la capacità di pompare sangue a sufficienza nel flusso sanguigno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_STK</LocID>                         <Text>Ictus</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_STK_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'ictus cerebrale si verifica quando l'apporto di sangue di una parte del cervello viene interrotto o gravemente ridotto, danneggiando quindi il tessuto cerebrale dopo solo pochi minuti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATH</LocID>                         <Text>Aterosclerosi - Carotidi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ATH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Aterosclerosi è una malattia in cui una placca si accumula all'interno delle arterie, indurendole e restringendole e riducendo quindi il flusso sanguigno ricco di ossigeno. Potrebbe essere asintomatico per decenni, i sintomi compaiono solo quando si bloccano determinate arterie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPB</LocID>                         <Text>Tromboflebite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TPB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La tromboflebite è una condizione in cui si forma un coagulo di sangue che blocca le vene, producendo quindi infiammazioni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PVT</LocID>                         <Text>Trombosi della vena porta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PVT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Trombosi della vena porta si riferisce a una condizione in cui la vena epatica portale viene bloccata dalla formazione di un coagulo di sangue.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEB</LocID>                         <Text>Ipertensione polmonare</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PEB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Ipertensione polmonare è dovuta al blocco di una delle arterie polmonari del paziente, principalmente a causa di coaguli di sangue.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PAD</LocID>                         <Text>Malattia delle arterie periferiche</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PAD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La malattia arteriosa periferica è causata dalla riduzione del flusso sanguigno agli arti superiori e inferiori a causa di arterie ostruite.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MVP</LocID>                         <Text>Prolasso della valvola mitrale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MVP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il prolasso della valvola mitrale si verifica quando la valvola mitrale del cuore si gonfia nell'atrio sinistro durante il processo di contrazione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DCP</LocID>                         <Text>Cardiomiopatia dilatativa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_DCP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La cardiomiopatia dilatativa riguarda la posizione del cuore umano, ossia quando il ventricolo sinistro si ingrandisce influenzando la sua capacità di pompaggio - non è in grado di pompare efficacemente il sangue dal cuore.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GCA</LocID>                         <Text>Arterite gigantocellulare</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GCA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Arterite gigantocellulare è una comune infiammazione del rivestimento arterioso principalmente sui lati temporali della testa.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BCI</LocID>                         <Text>Ferite da contusione cardiaca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_BCI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Le Ferite da contusione cardiaca sono traumi fisici a una zona del torace, sia per impatto, lesioni o attacco fisico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FLC</LocID>                         <Text>Volet costale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_FLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il Volet costale è una condizione medica pericolosa per la vita che si verifica quando un segmento della gabbia toracica si rompe a causa di un trauma e si stacca dal resto della parete toracica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TCA</LocID>                         <Text>Arresto cardiaco traumatico</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TCA_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il cuore ha smesso di battere a causa di traumi contusivi o penetranti, come una ferita da taglio alla zona toracica. È un'emergenza medica che provocherà sempre la morte in assenza di assistenza medica tempestiva.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TAR</LocID>                         <Text>Lesione traumatica aortica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TAR_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'interruzione o transizione atriale traumatica, è una condizione in cui l'aorta, l'arteria più grande del corpo, viene strappata o lesionata a causa di un trauma al corpo. La condizione è spesso fatale a causa del sanguinamento abbondante dovuto alla lesione. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ===================== -->
            <!-- Diagnoses - Neurology -->
            <!-- ===================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBE</LocID>                         <Text>Encefalite trasmessa da zecche</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TBE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'encefalite da zecche è una malattia infettiva trasmessa da zecche virali che coinvolge il cervello e il sistema nervoso centrale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECS</LocID>                         <Text>Encefalite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ECS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'encefalite è un'infiammazione del cervello, generalmente causata da virus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAB</LocID>                         <Text>Rabbia</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_RAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>RLa rabbia è un virus mortale diffuso dalla saliva di animali infetti. La trasmissione avviene spesso attraverso il morso di animali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMN</LocID>                         <Text>Meningite da pneumococco</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_PMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La meningite da pneumococco è un'infiammazione delle membrane che coprono il midollo spinale e il cervello a causa dell'infezione pneumococcica.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SMN</LocID>                         <Text>Meningite da stafilococco</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SMN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La meningite stafilococcica è un'infiammazione delle membrane che coprono il midollo spinale e il cervello a causa dell'infezione da stafilococco.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MIG</LocID>                         <Text>Emicrania</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_MIG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'emicrania è un forte mal di testa doloroso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GBS</LocID>                         <Text>Sindrome di Guillain-Barre</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GBS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La sindrome di Guillain-Barre è una malattia grave in cui il sistema immunitario attacca il proprio sistema nervoso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_NMO</LocID>                         <Text>Neuromielite ottica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_NMO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La neuromielite ottica è una malattia autoimmune dove il sistema immunitario attacca i nervi degli occhi e il midollo spinale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IPD</LocID>                         <Text>PDIC</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_IPD_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La polineuropatia demielinizzante infiammatoria cronica è una malattia infiammatoria immunitaria che colpisce il sistema nervoso periferico distruggendo lo strato di copertura dei nervi e delle fibre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TTN</LocID>                         <Text>Tetano</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_TTN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il tetano è una grave malattia batterica che colpisce il sistema nervoso e i muscoli.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BLP</LocID>                         <Text>Blefarite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_BLP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La blefarite è un'infiammazione delle palpebre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CJN</LocID>                         <Text>Congiuntivite (batterica)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CJN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La congiuntivite, nota come "occhio rosa", è una malattia infiammatoria dello strato più esterno della parte bianca dell'occhio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAN</LocID>                         <Text>Congiuntivite (allergica)</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAN_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La congiuntivite, nota come "occhio rosa", è una malattia infiammatoria dello strato più esterno della parte bianca dell'occhio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GLC</LocID>                         <Text>Glaucoma ad angolo aperto</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_GLC_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il glaucoma è una malattia che provoca danni al nervo ottico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLH</LocID>                         <Text>Cefalea a grappolo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CLH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Le Cefalee a grappolo sono mal di testa estremamente dolorosi che si verificano solo su un lato della testa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRP</LocID>                         <Text>Retinopatia ipertensiva</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_HRP_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Retinopatia ipertensiva è un tipo di danno ai vasi sanguigni della retina causato dall'ipertensione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_UVE</LocID>                         <Text>Uveite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_UVE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Uveite si riferisce all'infiammazione della parte dell'occhio chiamata uvea. L'uvea include l'iride e alcune strutture adiacenti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCL</LocID>                         <Text>Sclerite</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_SCL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Sclerite si riferisce all'infiammazione della sclera degli occhi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KRT</LocID>                         <Text>Cheratite - batterica</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_KRT_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La Cheratite è una malattia infiammatoria, principalmente causata da batteri, della cornea - la superficie della cupola trasparente dell'occhio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAB</LocID>                         <Text>Abrasione corneale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CAB_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'abrasione corneale, nota anche come occhio graffiato, è una delle più comuni lesioni agli occhi, quando elementi estranei agli occhi producono disagio e sintomi correlati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACG</LocID>                         <Text>Glaucoma ad angolo chiuso</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_ACG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il glaucoma acuto ad angolo chiuso è causato da un improvviso e rapido aumento della pressione intraoculare - IOP.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRV</LocID>                         <Text>OVRC</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>DIA_CRV_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Occlusione della vena retinica centrale è uno dei disturbi vascolari comuni della retina dell'occhio.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCS</LocID>                         <Text>Concussione</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CCS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Una Concussione, o commozione cerebrale, è una lieve lesione cerebrale traumatica con conseguente alterazione temporanea della funzione cerebrale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CTS</LocID>                         <Text>Contusione cerebrale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_CTS_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La contusione cerebrale è una lesione cerebrale traumatica solitamente dovuta a trauma cranico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DAI</LocID>                         <Text>Danno assonale diffuso</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_DAI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Il Danno assonale diffuso è una delle lesioni cerebrali più comuni, si verifica quando il cervello si sposta troppo rapidamente all'interno del cranio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TBI</LocID>                         <Text>Trauma cranico</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_TBI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Si verifica quando una forza esterna ferisce il cervello. Può essere causato da incidenti o traumi contusivi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_AIH</LocID>                         <Text>Ematoma sub durale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_AIH_DESCRIPTION</LocID>             <Text>L'Ematoma sub durale è una condizione in cui le vene nello spazio sub durale sono strappate e iniziano a sanguinare. Il sangue si accumula nello spazio ristretto aumentando la pressione all'interno della cavità cranica. La condizione è fatale se non trattata tempestivamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OBI</LocID>                         <Text>Lesione penetrante - Testa</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TRM_OBI_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La lesione penetrante alla testa è una lesione in cui la dura madre, lo strato esterno delle meningi, viene lesionata.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
