<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_IT_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>it</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Italiano</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>SimoG</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Ciao capo, grazie per essere tornato ad aiutarci. Sappiamo che hai le tue ragioni per andare in pensione, ma uno con i tuoi talenti può esserci davvero utile. Sappiamo che eri bravo con le diagnosi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Stiamo avendo problemi con il personale in clinica, potresti aiutarci con alcuni pazienti? \nOh, non ti preoccupare, ti rinfrescheremo la memoria su come funziona tutto quanto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Per prima cosa diamo uno sguardo più da vicino, per vedere cosa sta succedendo. Puoi <b><i>Zoomare</i></b> con la rotellina del mouse e muovere l'inquadratura, tenendo premuto il pulsante centrale del mouse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Come vedi, tutti i muri sono visibili, e bloccano la visuale. <b><i>Cambia</i></b>  la visibilità a tuo piacimento con questi comandi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Ottimo, ora <b><i>seleziona il paziente</i></b> che ci sta aspettando nell'ambulatorio del dottore.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Questa è la scheda del paziente. Ti fornirà tutte le informazioni utili e potrai controllare cosa gli sta succedendo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>Sul lato destro troverai la cronologia degli ultimi 6 personaggi selezionati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Se fai clic sul ritratto di un qualsiasi personaggio, la visuale si centrerà su di lui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Puoi scegliere chi è il responsabile del tuo paziente. Lasciare che il tuo staff si prenda cura di lui o puoi subentrare direttamente. Mettiamo il paziente sotto il tuo controllo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>La parte superiore della scheda mostra i dati personali del paziente ed il reparto a cui è assegnato. Il pannello delle Esigenze, a destra, mostra il livello di soddisfazione e puoi vedere anche le sue credenziali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Il pannello successivo mostra tutte le possibili diagnosi corrispondenti ai sintomi noti del paziente, ordinate per probabilità. Selezionando una diagnosi la imposterai come definitiva.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Il pannello dei sintomi mostra tutti i sintomi rivelati e nascosti. A sinistra è possibile vedere il medico al quale il paziente è attualmente assegnato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Questo è il pannello degli esami in cui è possibile richiedere esami per scovare i sintomi nascosti. Prova a selezionare <b><i>Test Cutanei</i></b> per trovare un numero sufficiente di sintomi nascosti ed arrivare ad una diagnosi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Puoi vedere quali esami completati hanno rivelato un sintomo, sono quelli evidenziati in verde. Adesso prosegui selezionando la <b><i>diagnosi rimanente.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Ora nulla ci impedisce di curare il paziente. Puoi passare con il mouse sopra l'icona della diagnosi per visualizzare il tooltip con i consigli sul trattamento più adatto. Prosegui scegliendo il <b><i>trattamento.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Ottimo lavoro, hai trattato il tuo primo paziente. A seconda del trattamento selezionato, il paziente potrà guarire o tornare in seguito con nuovi sintomi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Proviamo ad aiutare un altro paziente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Ecco il nostro prossimo paziente. <b><i>Clicca sul paziente, quello seduto nello studio del dottore.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Probabilmente hai già notato che alcuni esami non sono disponibili (in grigio). Essi hanno bisogno di stanze o attrezzature speciali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Se passi il mouse sull'icona in grigio, un tooltip ti dirà cosa manca. In questo caso ci manca sia la stanza che un tecnico per poter eseguire una radiografia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Ci sono tooltip in tutto il gioco con informazioni extra per ogni icona in ogni categoria.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Quindi ora, Sistemeremo rapidamente l'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Tutto dovrebbe essere pronto, ora apri di nuovo la <b><i>scheda del paziente</i></b>, ed esegui il <b><i>nuovo esame disponibile.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Se vuoi essere tenuto al corrente, devi tenere il paziente sotto la tua cura o come Monitorato. Con la stessa icona puoi muoverti tra tutte le modalità disponibili.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>In questo momento il paziente è sotto la tua cura, proprio come vogliamo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>La scheda può essere chiusa dalla X nell'angolo in alto a destra. Non dimenticare che puoi sempre accedere agli ultimi personaggi selezionati dalla lista sulla parte destra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Il suo esame richiederà del tempo. Puoi <b><i>Accelerare il tempo</i></b> usando i controlli al centro del pannello principale.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Guardiamo cosa succede con il nostro paziente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>La notifica ti informa che la radiografia ha rivelato un sintomo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Puoi cambiare il modo in cui ricevi le notifiche scegliendo tra "pop-up" o "log" cliccando sull'ingranaggio nell'angolo in basso a sinistra della finestra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Facendo clic su OK è possibile chiudere la notifica.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>È possibile riaprire i messaggi dal pannello dei registri in basso a destra sullo schermo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>L'ultimo esame fornito dalla radiografia ha rivelato un ultimo sintomo nascosto, unico per la malattia del paziente. Se la diagnosi non era chiara, ciò la confermerà con una probabilità del 100%.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Di solito eseguire test (Radiologia, Laboratorio Analisi) è il modo più sicuro per confermare una diagnosi, ma richiede anche molto tempo. Puoi finire di trattare il paziente da solo o lasciarlo al medico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Ora, quando abbiamo visto le basi, it's time to get this clinic going. <b><i>Tratta 5 pazienti.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Fantastico, l'hai fatto. Grazie per l'aiuto! Da qui possiamo prendere noi il controllo. Penso che tu sia necessario altrove. <b><i>Fai clic su Avanti per continuare.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Ciao capo, sappiamo che la diagnosi non era l'unica cosa che sapevi fare. Eri bravo anche a costruire gli ospedali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Quindi, benvenuto in questa bella proprietà che abbiamo recentemente acquisito! Ora ti aggiorneremo su come costruire e attrezzare il tuo ospedale personale e quali opzioni ci sono.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Bene, prima costruiamo una piccola clinica! Passiamo alla modalità di Costruzione. Puoi cloccare <b><i>sul pulsante nell'angolo in alto a sinistra</i></b> dello schermo o semplicemente premere il tasto F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Il primo passo importante è gettare le basi. Lo strumento per le <b><i>fondazioni</i></b> è già selezionato - copri un'area abbastanza grande da ospitare almeno 3 stanze (per es. 20x20 caselle).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Ottimo! Ora un breve riepilogo su ciò che è disponibile per la creazione. Ci sono 5 categorie principali: Fondamenta, Costruzioni e Pavimenti, Porte e Finestre, Arredamento e Prefabbricati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Ogni categoria è ulteriormente suddivisa in sottocategorie. Non dimenticare che c'è un tooltip per ogni categoria e articolo con maggiori informazioni!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Ora che abbiamo un posto dove costruire, dobbiamo progettare la nostra planimetria. L'unità di base di ogni ospedale è il Pronto Soccorso. Seleziona la <b><i>Modalità Gestionale</i></b> per vedere di quali stanze avremo sicuramente bisogno per rendere operativo il reparto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[L'elenco è suddiviso tra stanze obbligatorie e camere opzionali. Mettiamone una di ciascuno: <b><i> uno studio medico, una sala d'aspetto e un bagno</i></b>, questi sono necessari perchè la clinica funzioni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Molto bene! Con la planimetria fatta, <b><i>possiamo costruire le pareti</i></b>. Le puoi trovare nella Modalità Costruzione nella categoria Costruzioni e Pavimenti]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Grande! Non sempre le pareti sono necessarie per il funzionamento della stanza, ma per alcuni dei suoi oggetti potrebbero esserlo, perchè per forza appesi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Puoi anche scegliere il colore delle pareti e selezionare lo strumento muri lineari o Rettangolari. Le diverse opzioni e strumenti sono sempre visibili nella parte inferiore del pannello Costruzione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Puoi anche costruire vari tipi di pavimenti, porte e finestre. Non dimenticare di posizionare le porte, per rendere le stanze e l'edificio accessibili. Quando sei soddisfatto clicca <b><i>Avanti</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Concentriamoci sull'arredamento delle stanze, ora. Semplicemente <b><i>fai clic sul pavimento</i></b> di una stanza qualsiasi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Il pannello mostra mobili e attrezzature che sono obbligatorie (in arancione) e le consigliate (in giallo) per quel tipo di stanza. Gli articoli obbligatori possono avere anche delle alternative, come ad esempio gli armadi. Ma tu ne hai bisogno solo uno. Puoi ruotare gli oggetti premendo il tasto R o il tasto centrale del mouse.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Il pulsante destro del mouse annulla la selezione corrente. Alcuni oggetti necessitano di attrezzature aggiuntive per funzionare. Se l'oggetto nella scena è colorato di blu, puoi passare con il mouse su di esso (o il pavimento sotto di esso) e vedere di quali altre attrezzature ha bisogno. Saranno evidenziate di blu nel pannello delle attrezzature.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Ora <b><i>equipaggia la stanza</i></b>.\nQuando si posizionano oggetti, le frecce sul terreno mostrano da quali direzioni saranno accessibili.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>L'equipaggiamento opzionale di solito consistono in decorazioni o oggetti che non hanno uno scopo particolare, ma migliorano l'ambiente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Ora, tutto ciò di cui abbiamo bisogno per una clinica funzionante è un dottore. Ne assumeremo uno con l'aiuto del nostro tutorial: questi sono disponibili anche in modalità sandbox. <b><i>Seleziona tutorial in-game</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Seleziona assunzioni</i></b> e segui le istruzioni per <b><i>assumere un dottore per una clinica</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Quando hai più reparti, puoi passare da uno all'altro utilizzando le icone sul pannello principale.<b><i> Seleziona il reparto di radiologia e apri nuovamente la modalità Gestionale</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Controlla di quali stanze hai bisogno per una radiologia funzionante, <b><i> costruiscile, equipaggiale e assumi il personale</i></b>. Tutti i segnali di allarme in rosso, devono essere soddisfatti perchè il reparto funzioni.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[L'ultimo passo verso una radiologia operativa, è assumere un <b><i>tecnologo</i></b> per la stanza dei raggi X. Segui gli stessi passaggi di quando hai assunto gli altri dottori.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Ora prosegui e completa l'ultimo obiettivo: <b><i>Tratta 8 pazienti.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Prima di concludere, diamo un'occhiata all'ultima categoria che fa risparmiare molto tempo: Prefabbricati. Seleziona la <b><i>categoria Prefabbricati</i></b> in Modalità Costruzione.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Ora puoi vedere le diverse stanze divise per dipartimenti. Scegli uno dei prefabbricati e posizionalo in un'area libera della tua clinica.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Ora hai posizionato una stanza completamente attrezzata - è stata anche aggiunta, automaticamente, alla planimetria. Ovviamente puoi modificarla per adattarla esattamente alle tue esigenze.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Molto bene! È come andare in bicicletta, vero?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Ciao capo, oltre alla diagnosi e alla costruzione, sappiamo che hai un altro talento che potrebbe anche avere bisogno di un piccolo rinfresco.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Diamo un'occhiata più da vicino alla gestione dell'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Possiamo iniziare con la gestione del dipartimento.Prosegui e <b><i>passa alla modalità di gestione del dipartimento</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Questa modalità fornisce tutte le informazioni sul reparto selezionato, sul personale assegnato e sulle stanze. Funziona anche come una lista di controllo della sua operatività.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Puoi scegliere chi sarà il Primario. Fai attenzione a questa scelta, può avere un grande impatto sulla produttività complessiva dei tuoi dipendenti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Il livello "Certezza" è una impostazione importante per la diagnostica. Determina l'attenzione dei medici quando selezionano una diagnosi finale e con quanta attenzione cercano i sintomi nascosti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Diamo un'occhiata alle tue opzioni di assunzione. Fai clic sul pulsante <i><b>Assumi nuovi dipendenti</i></b> nella scheda del dipartimento desiderato.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Vi sono quattro categorie di personale: medici, infermieri, tecnici e inservienti. Puoi vedere i loro livelli di esperienza, le abilità e lo stipendio richiesto. Anche le abilità del personaggio possono fare una grande differenza e sono spesso nascoste.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>La selezione è legata al reparto selezionato, quindi i dipendenti hanno solo specializzazioni corrispondenti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Se non sei soddisfatto dei candidati, un'agenzia sarà felice di fornirti una nuova lista o scoprire le abilità nascoste dietro pagamento.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Per assumere un dipendente, fai clic sul loro ritratto e trascinali in una stanza. Il dipendente sarà automaticamente assegnato al posto di lavoro più vicino. Puoi anche assegnare il posto di lavoro dalla scheda del dipendente.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Assumi un <b><i>medico per il pronto soccorso</i></b> e <b><i>un tecnico per il dipartimento di radiologia</i></b>.\n\nSuggerimento: puoi cambiare il dipartimento in basso a sinistra del pannello principale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Ora puoi controllare le aree di lavoro assegnate. <b><i>Seleziona la modalità Gestionale</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Le aree di lavoro sono composte da una scrivania, una sedia ed un pc, come probabilmente avrai notato durante la costruzione delle stanze. E puoi notare che ora sono occupati (nel dipartimento selezionato). Puoi anche cliccare su un'area di lavoro vuota e assumere un dipendente da li.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Diamo un'occhiata più da vicino al tuo staff. <b><i>Apri la scheda di uno qualsiasi dei tuoi dipendenti</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Ogni dipendente ha varie statistiche: il loro livello, abilità e specializzazioni. Per i tecnici e gli infermieri ci sono tre livelli di esperienza, per i medici cinque. Diverse specializzazioni diventano disponibili man mano che i dipendenti salgono di livello.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Le competenze sono fisse per ogni tipo di dipendente, ma vengono migliorate con l'uso. Puoi imparare di più sulle abilità individuali nei tooltip.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Le specializzazioni danno l'opportunità di lavorare in determinati reparti o stanze e consentono al dipendente di eseguire specifici esami o trattamenti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>I medici possono avere una o due specializzazioni. Il primo consente il lavoro di base in un determinato reparto ed è disponibile per tutti i residenti (livello 2), il secondo è solitamente correlato alla chirurgia o alla diagnostica e disponibile per i borsisti (livello 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>I ruoli dei dipendenti ti danno la possibilità di controllare quali compiti è consentito effettuare a ciascun dipendente. In questo modo puoi essere certo di avere a disposizione il personale quando è realmente necessario, ad esempio per un intervento chirurgico.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Per essere in grado di prendersi cura dei pazienti ospedalizzati 24 ore su 24, l'ospedale ha bisogno di personale addetto sia al turno diurno che al turno di notte. Clicca su <b><i>“Turno di Notte”</i></b>]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Passiamo agli strumenti di gestione per l'intero ospedale. Per prima cosa, diamo un'occhiata ai dipartimenti. <b><i>Apri la sezione dipartimento</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Ecco un elenco di tutti i reparti attivi. Da qui puoi anche chiuderli.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Le compagnie assicurative sono i tuoi partner più importanti perché controllano sia i pazienti che vengono in ospedale, sia quanto pagano. <b><i>Apri la sezione assicurazioni</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Le compagnie assicurative hanno i propri requisiti, ma quando vengono soddisfatti, spetta a voi scegliere da quali compagnie di assicurazione accettare i pazienti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Ora daremo un'occhiata alle ambulanze. <b><i>Apri la sezione Ambulanze</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Il pannello mostra lo stato di tutte le tue ambulanze.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Prossimo passo: finanza. <b><i>Apri la sezione del budget</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Ecco una ripartizione delle tue entrate e uscite per ogni dipartimento. Puoi anche prendere un prestito da una banca locale, se sei a corto di denaro.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[E, ultimo ma non meno importante, le statistiche. <b><i>Apri la sezione delle statistiche</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Le statistiche ti danno un'idea di quanto bene sta facendo il tuo ospedale e quali sono le tendenze.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Ora la parte divertente. Il nostro ospedale ha bisogno di una stanza ospedaliera funzionante presso il dipartimento di chirurgia generale.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Dal Pannello Gestione Dipartimenti, seleziona il reparto di Chirurgia Generale, controlla quali stanze sono necessarie e <b><i>costruiscile</i></b>. Poi <b><i>assumi lo staff necessario</i></b>. Tutti i segnali di allarme, in rosso devono essere soddisfatti per far funzionare l'ospedalizzazione.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Ora che abbiamo la stanza ospedaliera, l'ambulanza ci porterà il nostro primo paziente. <b><i>Ci vorrà solo un minuto</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Mettiamo in pausa il gioco in modo da poter selezionare facilmente il paziente e <b><i>prendilo sotto la tua cura</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Ora seguiamo il paziente attraverso il nostro processo di ospedalizzazione. Questo può iniziare al pronto soccorso in <i>osservazione</i> o in <i>traumatologia</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>I pazienti vengono messi in osservazione quando non c'è una diagnosi chiara e il paziente può avere uno o più sintomi pericolosi. Una volta che la diagnosi è chiara, il paziente viene curato e dimesso o ricoverato in ospedale in un reparto specializzato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Quando il paziente si reca in una sala ospedaliera, gli esami verranno eseguiti dal personale di guardia e il medico dell'ambulatorio prenderà un altro caso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Il Centro Traumatologico è un'unità essenziale per la gestione di diversi tipi di traumi, incidenti e i casi più critici che le vostre ambulanze portano all'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>il Centro Traumatologico works the same way as the observation room. As long as the diagnosis is not clear, the patient will be examined here.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Ora torniamo al nostro paziente in viaggio verso il centro traumatologico. Prova a scoprire cosa non va e <b><i>raggiungi una diagnosi chiara</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Con una diagnosi chiara i pazienti vengono ospedalizzati presso reparti specializzati. Ogni reparto ha due tipi di camere di degenza, ospedaliere regolari o la Terapia Subintensiva.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>La corsia è adatta a pazienti senza alcun rischio di malattie potenzialmente letali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Il reparto di Terapia Subintensiva (RTS) è adatta a pazienti a rischio di collasso o in condizioni potenzialmente letali. Sono generalmente dotate di monitor cardiaco per tenere d'occhio le funzioni vitali dei loro pazienti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Se i pazienti collassano, possono essere inviati all'unità di terapia intensiva (RTI) per essere collegati al supporto vitale e ricevere assistenza continua. L'unità di terapia intensiva non è solo un tipo di ospedalizzazione, ma anche un reparto autonomo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Quindi, qual è il prossimo passo per il nostro paziente? Ora <b><i> cambiamo dipartimento</i></b>. Controlla il Tooltip sulla diagnosi per vedere quale reparto è in grado di trattarlo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[<b>Aspettiamo<i>wait</i></b> che il nostro paziente venga trasferito. La stanza è stata scelta in base alla gravità dei sintomi del paziente. \nSuggerimento: puoi seguire il paziente facendo clic sulla croce nascosta nell'angolo in basso a sinistra del loro ritratto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Gli ospedali lavorano tutto il giorno e ci sono alcuni momenti importanti nel programma giornaliero. Le visite mediche avvengono ogni mattina, quando i dottori visitano i loro pazienti e ordinano ulteriori esami.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Gli infermieri controllano i pazienti regolarmente, con più frequenza nei reparti RTS ed RTI. Possono notare sintomi pericolosi e informare i medici in modo che i pazienti vengano esaminati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Gli infermieri consegnano anche pasti e medicine in varie forme, come prescritto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>...e quando tutto va orribilmente storto? Beh, a volte succede anche se fai tutto bene e i pazienti muoiono. \nNota: la morte può essere disattivata in opzioni, ed i pazienti verranno invece trasferiti altrove.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Ora è il momento di trattare il nostro paziente. <b><i>Elimina tutti i sintomi ad alto rischio</i></b>, nota che alcune icone pulsano. Il paziente potrebbe collassare e morire se non si prescrivono i trattamenti corretti.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Purtroppo il paziente è collassato e senza una RTI funzionante deve essere trasportato altrove. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Sfortunatamente non sei in grado di salvare questo paziente. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Abbiamo un paio di pazienti in arrivo in ospedale <b><i>Elimina i loro sintomi ad alto rischio</i> </b> per salvarli dal pericolo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Purtroppo non sei riuscito a salvare uno dei tuoi pazienti. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Purtroppo uno dei tuoi pazienti è collassato e senza una RTI funzionante deve essere trasportato altrove. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Speriamo di aver trattato tutte le parti importanti della gestione ospedaliera e del ricovero in ospedale. Ora possiamo concentrarci sul perché abbiamo chiesto il tuo aiuto. Per favore, incontraci nel nostro prossimo ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Benchmark in esecuzione, ci vorrà solo un secondo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Benchmark completato! Si prega di scattarte uno screenshot prima di fare clic su Next.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, how was the refreshment course? You did take it right? We'll need all of your skills if we want to challenge MeDevilCare company. We know that you used to work for MeDevilCare and you helped them to become the best.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>But their greediness is what you made you leave. And like you, we want to give people the best care possible. And with your help we just might be able to do it.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>That is why we bought this hospital. It used to belong to MeDevilCare, but it was build very fast without consideration about layout and personnel that is why it is very inefficient and loosing money. The main reason they sold it. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>To be able to take care of our patents we need to make this hospital efficient. See what you can improve and how many patients we can cure now.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>This is very good start, but now we need to focus on making some profit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Good job. Making this hospital profitable is drawing more patients that needs your help. Keep it up.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>It's going very well. Try to keep steady profit now. It can be used on expansion of the hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastic, even more patients are coming to the hospital now. See how much you can cure.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>We knew, we could count on you boss. You made this hospital efficient and thanks to you more patients can be taken care of.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Unfortunately our work is far from finished. And we need your help in another hospital. We'll meet you there.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, we are in a pickle in this hospital. Our managers took a huge loan from the bank and ran with all the money.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>We suspect that he was working for MeDevilCare, they just don't want us to succeed. And here, they just might.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Because if we won't be able to return the money to the bank, we will have to close this hospital. So we need you to do what you do best and help us fix this situation.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Since you are new here, the bank will let you borrow money some more money, but we suspect that it is in our best interest to borrow only if really needed.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>                          <Text>Great way how to boost our money income and prestige is to successfully complete events in a row. But be careful because failing can have the opposite outcome. Do them when your hospital is really ready.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Now go and keep an eye on the bank and return money as often as possible because you can lower the interest this way.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Good job, you were able to return all the money back to the bank and restored our hospital and company reputation.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Amazing job, you were able to return all the money back to the bank and restored our hospital and company reputation. And you did it in record time.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Now the time has come for our biggest challenge. When you are ready meet us in our next hospital.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Hi boss, this is our most functional hospital we have. Yes some things need to improve as always. We also need to show that our medical company can really give patients more then MeDevilCare. And we just found a way.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>State is looking to invest into the best medical company around. And with that grand and your skills we can really make a difference.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>You have shown that you can run an efficient hospital that can earn money. And that is one way to be considered for the grant. To earn big amount of money over a period of time. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>The other is much harder but also more rewarding and that is keeping a prestige up over a period of time. That means keeping patients and staff happy, even if that means sacrificing money sometimes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>As before you can use events as a way to boost your prestige and money income.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>How you choose to approach this challenge is up to you. We wish you good luck and may the best win.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE_DONE</LocID>         <Text>Congratulations, you have done it. Our company was chosen for the grant thanks to you. And you showed us that you care about your hospital, staff and patients. Keep up the good work.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE_DONE</LocID>            <Text>Congratulations, you have done it. Our company was chosen for the grant thanks to you. You may have chosen the way we did not expect, but we can't argue with the result. Try to keep up the good work.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Unbelievable, you have managed to meet both conditions. You really are the best. Congratulations, you have won.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Building foundations</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.\n\nTip: mostly useful width of rooms is 6 tiles and for corridors 4 tiles, so recommended width of the building is 16 tiles.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Go to the <b><i>foundation tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Click on <b><i>building foundations</i></b> icon and drag mouse over the required area.\n\nTip: foundations can be removed only by the dynamite tool.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Click on <b><i>walls</i></b>.\n\nTip: at the very bottom of the panel are other tools for wall placing or removing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Select your desired <b><i>material</i></b> and drag to create walls or replace their materials.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change color of most of the patterns.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Click on <b><i>doors and windows</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Place your <b><i>doors and windows</i></b>.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change colors.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Building layout</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.\n\nTip: at the very bottom of the panel there are tools for changing access to your rooms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[In the clinic or hospital parts click on required <b><i>room</i></b> and drag it into your building.\n\nTip: don't forget to place walls and doors for your new rooms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Room equipment</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b> and right click to cancel the current tool selection.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[On the floors you can see white icons of your <b><i>rooms</i></b>. Choose one and click\n\nTip: texts in the corners of rooms will tell you what is missing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Equipment panel shows you all mandatory (orange), recommended (yellow), and optional <b><i>objects</i></b>.\n\nTip: hover mouse around blue objects in room, what's missing will get highlighted in the building panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Click on <b><i>decorations</i></b>. Here you can find decorative objects to place to your rooms.\n\nTip: decorative objects can improve the mood of characters in the room.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Click on <b><i>decals</i></b>. Here you can select and use wall decals.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change color of the decals.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Hiring new staff</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Click on the new <b><i>staff</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Choose what <b><i>profession</i></b> you need.\n\nTip: to know required specialization, hover the mouse over the staff on management panel a read the tooltip.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Choose day or night <b><i>shift</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Select required <b><i>character</i></b> and place them into the room where you want them to work.\n\nTip: after placement the character will automatically find the nearest workspace.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>ambulance</i></b> and select color.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Place your ambulance on <b><i>parking lot.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Open the <b><i>ambulance panel</i></b>. Here you can control number of maximum patients, brought by ambulances.\n\nTip: number of patients also depends on the insurance company setup.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Elevators</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>elevator</i></b> and place it to your building.\n\nTip: elevator goes through all floors.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Elevator <b><i>remove</i></b> works the same way through all floors.\n\nTip: if you want disable elevator for certain floor, jsut remove the door.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefabs</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Go to <b><i>prefabs</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Select <b><i>department</i></b>, choose needed <b><i>room</i></b> and place it into the building.\n\nTip: you can rotate room by using "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[If you want copy room that's already built, click on <b><i>copy/crate prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Drag and drop</i></b> area you want to copy and place it elsewhere. Or save it by <b><i>save prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Your created prefabs can be found in category <b><i>saved prefabs</i></b>.\n\nTip: for <b><i>deleting</i></b> saved prefabs, select the prefab and than click on the delete on the tool panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Click on <b><i>finance panel</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Here you can see finance <b><i>overview</i></b> for all departments and your hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[You can also borrow money from bank. Click on arrows to <b><i>borrow or repay</i></b>.\n\nTip: loan interest is paid every day.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Overview <b><i>history</i></b> can be found by listing with arrows at the bottom of the panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Character tables</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[In the clinic side, click on the button of <b><i>patients or staff</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[You can <b><i>filter</i></b> the content by using buttons at the left upper corner..]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Certainty</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Click on the <b><i>certainty</i></b> to choose level.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Low</i></b> means doctors skips some examinations and chooses diagnoses by percentage level. Diagnosing is much faster.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Medium</i></b> means doctors are more consistent in diagnosing, probability of wrong diagnose is lower, but it takes more time.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>High</i></b>, doctors are trying to find as much symptoms as possible, diagnosing is very slow, but with no chance of wrong diagnose.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Close department</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Click on the <b><i>close down department</i></b>.\n\nTip: useful for rebuilding departments, when you need to get rid of patients but keep all the staff.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Department ready</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Look at the <b><i>check markers</i></b>, green means everything is OK.\n\nTip: place more than one stretcher to avoid problems.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Red warning signs</i></b> means that you're missing something.\n\nTip: red numbers in rooms and staff shows you what exactly is missing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Insurance companies</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>insurance companies</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Here you can see all insurance companies that can be <b><i>contracted</i></b>.\n\nTip: objectives can unlock the company or provide bonuses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Every company also shows you, how many <b><i>patients</i></b> they're sending per day.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[You can also see a <b><i>payment modifier</i></b> that influences payments for cured patients.\n\nTip: high prestige increases payment modifier.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[To stop sending patients by certain company, click on the <b><i>disable</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestige</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Prestige is more like overall score of your hospital. <b><i>Low</i></b> prestige decreases amount of patients arriving to your hospital. <b><i>High</i></b> prestige makes higher profit from insurance payments.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Hover the mouse over <b><i>prestige icon</i></b>.\n\nTip: overall prestige of your hospital is average of departments prestige's plus event bonuses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Hover the mouse over <b><i>prestige</i></b> icon on department panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Here you can see what <b><i>influences</i></b> prestige of your department. It's an average of staff and patients satisfaction plus overall treating efficiency.\n\nTip: for staff and patients the average satisfaction is the main factor]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Satisfaction</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Click on patient or staff card. <b><i>Satisfaction</i></b> is in the right upper corner.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Satisfaction represent mood of certain character, hover  mouse over the icon and see all <b><i>modifiers</i></b>.\n\nTip: basic needs are shown above.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hunger</i></b>, make sure you have enough vending machines and dispensers, your staff has fridge in common room, and you have enough nurses to deliver food for hospitalized patients.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Bladder</i></b>, you should have enough toilets in sufficient distance for your characters.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Rest</i></b>, make sure that your staff is not overload by work, have a common room to rest and enough coffee.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Discomfort</i></b>, treat your patients quickly to save them from annoying symptoms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Other <b><i>modifiers</i></b> are created by environment, procedures and other characters perks.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>There has been mass traffic accident on a highway leading to our city. All rescue forces have been dispatched to the crash site. Your hospital should prepare for a high number of seriously wounded patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Large train crash! Rescuers are looking through the wreckage and ambulances are transporting the heavily wounded. Hospitals across the county have to prepare for an increased number of seriously injured patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Dangerous chemicals have leaked from a local chemical plant. Citizens shouldn't go outside or ventilate, ambulances are already transporting a large number of poisoned people to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>The clash of fans of two football clubs has caused many injuries. Large number of police officers are handling the situation. Rescuers have treated a large number of patients at the scene, but local hospitals should prepare for an increased number of trauma patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>City bus crash! Rescue forces are already on the scene and are treating the wounded. More severe cases are being transported to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Food contamination in a local restaurant caused a local epidemic. Even though the health inspectors had closed the restaurant down, all hospitals must to prepare for an increased influx of patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Local tourist club got infected and fell ill when traveling abroad. Members are being transported to nearby hospitals staright from the airport.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>The water pipeline accident has contaminated nearly a third of a neighboring city's water supply. Hospitals in the affected area are no longer able to treat new patients and have to transport them to hospitals in a wider area.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>The massive escape of animals from a local shelter has caused the spread of various viral and bacterial diseases. The police do not recommend going outside and is asking people who got bitten to immediately report to local hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>It's flu season again as every year. Doctors are advising people not to underestimate the symptoms and when they start feel really ill, to immediately go to the nearest emergency.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>This year's abnormal floods have caused tremendous damage and left many people without access to electricity and supplies. Hospitals should prepare for a large number of various illnesses and the influx of wounded patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Several windstorms have swept over our city, causing extensive damage to property and even lost lives. Many of the wounded and sick are now being transported to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Massive earthquake that hit the surrounding cities has caused huge damage and cut off thousands of people from help. Rescuers are already transporting the first wounded and sick from the affected areas. Local hospitals should take as many patients as possible.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>A particularly strong heatwave has hit our city. Heart problems, lack of drinking water and spoiled food are the most common causes for ambulance calls in this period.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Crash on the stock exchange! Rescuers have seen an unusually high amount of suicide attempts, brain and heart problems.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
