<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_IT_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>it</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Italiano</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>SimoG</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Ciao capo, grazie per essere tornato ad aiutarci. Sappiamo che hai le tue ragioni per andare in pensione, ma uno con i tuoi talenti può esserci davvero utile. Sappiamo che eri bravo con le diagnosi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Stiamo avendo problemi con il personale in clinica, potresti aiutarci con alcuni pazienti? \nOh, non ti preoccupare, ti rinfrescheremo la memoria su come funziona tutto quanto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Per prima cosa diamo uno sguardo più da vicino, per vedere cosa sta succedendo. Puoi <b><i>Zoomare</i></b> con la rotellina del mouse e muovere l'inquadratura, tenendo premuto il pulsante centrale del mouse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Come vedi, tutti i muri sono visibili, e bloccano la visuale. <b><i>Cambia</i></b>  la visibilità a tuo piacimento con questi comandi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Ottimo, ora <b><i>seleziona il paziente</i></b> che ci sta aspettando nell'ambulatorio del dottore.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Questa è la scheda del paziente. Ti fornirà tutte le informazioni utili e potrai controllare cosa gli sta succedendo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>Sul lato destro troverai la cronologia degli ultimi 6 personaggi selezionati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Se fai clic sul ritratto di un qualsiasi personaggio, la visuale si centrerà su di lui.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Puoi scegliere chi è il responsabile del tuo paziente. Lasciare che il tuo staff si prenda cura di lui o puoi subentrare direttamente. Mettiamo il paziente sotto il tuo controllo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>La parte superiore della scheda mostra i dati personali del paziente ed il reparto a cui è assegnato. Il pannello delle Esigenze, a destra, mostra il livello di soddisfazione e puoi vedere anche le sue credenziali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Il pannello successivo mostra tutte le possibili diagnosi corrispondenti ai sintomi noti del paziente, ordinate per probabilità. Selezionando una diagnosi la imposterai come definitiva.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Il pannello dei sintomi mostra tutti i sintomi rivelati e nascosti. A sinistra è possibile vedere il medico al quale il paziente è attualmente assegnato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Questo è il pannello degli Esame in cui è possibile ordinare esami per rivelare quali sono i sintomi nascosti. Prova a selezionare il <b><i>Test allergologico cutaneo</i></b> per evidenziare un numero sufficiente di sintomi nascosti, così resterà una sola possibile diagnosi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Puoi vedere quali esami completati hanno rivelato un sintomo, sono quelli evidenziati in verde. Adesso prosegui selezionando la <b><i>diagnosi rimanente.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Ora nulla ci impedisce di curare il paziente. Puoi passare con il mouse sopra l'icona della diagnosi per visualizzare il tooltip con i consigli sul trattamento più adatto. Prosegui scegliendo il <b><i>trattamento.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Ottimo lavoro, hai trattato il tuo primo paziente. A seconda del trattamento selezionato, il paziente potrà guarire o tornare in seguito con nuovi sintomi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Proviamo ad aiutare un altro paziente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Ecco il nostro prossimo paziente. <b><i>Clicca sul paziente, quello seduto nello studio del dottore.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Probabilmente hai già notato che alcuni esami non sono disponibili (in grigio). Essi hanno bisogno di stanze o attrezzature speciali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Se passi il mouse sull'icona in grigio, un tooltip ti dirà cosa manca. In questo caso ci manca sia la stanza che un tecnico per poter eseguire una radiografia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Ci sono tooltip in tutto il gioco con informazioni extra per ogni icona in ogni categoria.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Quindi ora, Sistemeremo rapidamente l'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Tutto dovrebbe essere pronto, ora apri di nuovo la <b><i>scheda del paziente</i></b>, ed esegui il <b><i>nuovo esame disponibile.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Se vuoi essere tenuto al corrente, devi tenere il paziente sotto la tua cura o come Monitorato. Con la stessa icona puoi muoverti tra tutte le modalità disponibili.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>In questo momento il paziente è sotto la tua cura, proprio come vogliamo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>La scheda può essere chiusa dalla X nell'angolo in alto a destra. Non dimenticare che puoi sempre accedere agli ultimi personaggi selezionati dalla lista sulla parte destra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Il suo esame richiederà del tempo. Puoi <b><i>Accelerare il tempo</i></b> usando i controlli al centro del pannello principale.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Guardiamo cosa succede con il nostro paziente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>La notifica ti informa che la radiografia ha rivelato un sintomo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Puoi cambiare il modo in cui ricevi le notifiche scegliendo tra "pop-up" o "log" cliccando sull'ingranaggio nell'angolo in basso a sinistra della finestra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Facendo clic su OK è possibile chiudere la notifica.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>È possibile riaprire i messaggi dal pannello dei registri in basso a destra sullo schermo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>L'ultimo esame fornito dalla radiografia ha rivelato un ultimo sintomo nascosto, unico per la malattia del paziente. Se la diagnosi non era chiara, ciò la confermerà con una probabilità del 100%.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Di solito eseguire test (Radiologia, Laboratorio Analisi) è il modo più sicuro per confermare una diagnosi, ma richiede anche molto tempo. Puoi finire di trattare il paziente da solo o lasciarlo al medico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Ora, che abbiamo visto le basi, è il momento di chiudere con questa clinica. <b><i>Tratta 4 pazienti.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Fantastico, l'hai fatto. Grazie per l'aiuto! Da qui possiamo prendere noi il controllo. Penso che tu sia necessario altrove. <b><i>Fai clic su Avanti per continuare.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Ciao capo, sappiamo che la diagnosi non era l'unica cosa che sapevi fare. Eri bravo anche a costruire gli ospedali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Quindi, benvenuto in questa bella proprietà che abbiamo recentemente acquisito! Ora ti aggiorneremo su come costruire e attrezzare il tuo ospedale personale e quali opzioni ci sono.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Bene, prima costruiamo una piccola clinica! Passiamo alla modalità di Costruzione. Puoi cloccare <b><i>sul pulsante nell'angolo in alto a sinistra</i></b> dello schermo o semplicemente premere il tasto F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Il primo passo importante è gettare le basi. Lo strumento per le <b><i>fondazioni</i></b> è già selezionato - copri un'area abbastanza grande da ospitare almeno 3 stanze (per es. 20x20 caselle).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Ottimo! Ora un breve riepilogo su ciò che è disponibile per la creazione. Ci sono 5 categorie principali: Fondamenta, Costruzioni e Pavimenti, Porte e Finestre, Arredamento e Prefabbricati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Ogni categoria è ulteriormente suddivisa in sottocategorie. Non dimenticare che c'è un tooltip per ogni categoria e articolo con maggiori informazioni!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Ora che abbiamo un posto dove costruire, dobbiamo progettare la nostra planimetria. L'unità di base di ogni ospedale è il Pronto Soccorso. Seleziona la <b><i>Modalità Gestionale</i></b> per vedere di quali stanze avremo sicuramente bisogno per rendere operativo il reparto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[L'elenco è suddiviso tra stanze obbligatorie e camere opzionali. Mettiamone una di ciascuno: <b><i> uno studio medico, una sala d'aspetto e un bagno</i></b>, questi sono necessari perchè la clinica funzioni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Molto bene! Con la planimetria fatta, <b><i>possiamo costruire le pareti</i></b>. Le puoi trovare nella Modalità Costruzione nella categoria Costruzioni e Pavimenti]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Grande! Non sempre le pareti sono necessarie per il funzionamento della stanza, ma per alcuni dei suoi oggetti potrebbero esserlo, perchè vanno appesi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Puoi anche scegliere il colore delle pareti e selezionare lo strumento muri lineari o Rettangolari. Le diverse opzioni e strumenti sono sempre visibili nella parte inferiore del pannello Costruzione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Puoi anche costruire vari tipi di pavimenti, porte e finestre. Non dimenticare di posizionare le porte, per rendere le stanze e l'edificio accessibili. Quando sei soddisfatto clicca <b><i>Avanti</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Concentriamoci sull'arredamento delle stanze, ora. Semplicemente <b><i>fai clic sul pavimento</i></b> di una stanza qualsiasi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Il pannello mostra mobili e attrezzature che sono obbligatorie (in arancione) e le consigliate (in giallo) per quel tipo di stanza. Gli articoli obbligatori possono avere anche delle alternative, come ad esempio gli armadi. Ma tu ne hai bisogno solo uno. Puoi ruotare gli oggetti premendo il tasto R o il tasto centrale del mouse.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Il pulsante destro del mouse annulla la selezione corrente. Alcuni oggetti necessitano di attrezzature aggiuntive per funzionare. Se l'oggetto nella scena è colorato di blu, puoi passare con il mouse su di esso (o il pavimento sotto di esso) e vedere di quali altre attrezzature ha bisogno. Saranno evidenziate di blu nel pannello delle attrezzature.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Ora <b><i>equipaggia la stanza</i></b>.\nQuando si posizionano oggetti, le frecce sul terreno mostrano da quali direzioni saranno accessibili.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>L'equipaggiamento opzionale di solito consistono in decorazioni o oggetti che non hanno uno scopo particolare, ma migliorano l'ambiente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Ora, tutto ciò di cui abbiamo bisogno per una clinica funzionante è un dottore. Ne assumeremo uno con l'aiuto del nostro tutorial: questi sono disponibili anche in modalità sandbox. <b><i>Seleziona tutorial in-game</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Seleziona assunzioni</i></b> e segui le istruzioni per <b><i>assumere un dottore per una clinica</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Quando hai più reparti, puoi passare da uno all'altro utilizzando le icone sul pannello principale.<b><i> Seleziona il reparto di radiologia e apri nuovamente la modalità Gestionale</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Controlla di quali stanze hai bisogno per una radiologia funzionante, <b><i> costruiscile, equipaggiale e assumi il personale</i></b>. Tutti i segnali di allarme in rosso, devono essere soddisfatti perchè il reparto funzioni.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[L'ultimo passo verso una radiologia operativa, è assumere un <b><i>tecnologo</i></b> per la stanza dei raggi X. Segui gli stessi passaggi di quando hai assunto gli altri dottori.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Ora prosegui e completa l'ultimo obiettivo: <b><i>Tratta 6 pazienti.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Prima di concludere, diamo un'occhiata all'ultima categoria che fa risparmiare molto tempo: Prefabbricati. Seleziona la <b><i>categoria Prefabbricati</i></b> in Modalità Costruzione.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Ora puoi vedere le diverse stanze divise per dipartimenti. Scegli uno dei prefabbricati e posizionalo in un'area libera della tua clinica.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Ora hai posizionato una stanza completamente attrezzata - è stata anche aggiunta, automaticamente, alla planimetria. Ovviamente puoi modificarla per adattarla esattamente alle tue esigenze.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Molto bene! È come andare in bicicletta, vero?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Ciao capo, oltre alla diagnosi e alla costruzione, sappiamo che hai un altro talento che potrebbe anche avere bisogno di un piccolo rinfresco.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Diamo un'occhiata più da vicino alla gestione dell'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Possiamo iniziare con la gestione del dipartimento.Prosegui e <b><i>passa alla modalità di gestione del dipartimento</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Questa modalità fornisce tutte le informazioni sul reparto selezionato, sul personale assegnato e sulle stanze. Funziona anche come una lista di controllo della sua operatività.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Puoi scegliere chi sarà il Primario. Fai attenzione a questa scelta, può avere un grande impatto sulla produttività complessiva dei tuoi dipendenti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Il livello "Certezza" è una impostazione importante per la diagnostica. Determina l'attenzione dei medici quando selezionano una diagnosi finale e con quanta attenzione cercano i sintomi nascosti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Diamo un'occhiata alle tue opzioni di assunzione. Fai clic sul pulsante <i><b>Assumi nuovi dipendenti</i></b> nella scheda del dipartimento desiderato.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Vi sono quattro categorie di personale: medici, infermieri, tecnici e inservienti. Puoi vedere i loro livelli di esperienza, le abilità e lo stipendio richiesto. Anche le abilità del personaggio possono fare una grande differenza e sono spesso nascoste.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>La selezione è legata al reparto selezionato, quindi i dipendenti hanno solo specializzazioni corrispondenti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Se non sei soddisfatto dei candidati, un'agenzia sarà felice di fornirti una nuova lista o scoprire le abilità nascoste dietro pagamento.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Per assumere un dipendente, fai clic sul loro ritratto e trascinali in una stanza. Il dipendente sarà automaticamente assegnato al posto di lavoro più vicino. Puoi anche assegnare il posto di lavoro dalla scheda del dipendente.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Assumi un <b><i>medico per il pronto soccorso</i></b> e <b><i>un tecnico per il dipartimento di radiologia</i></b>.\n\nSuggerimento: puoi cambiare il dipartimento in basso a sinistra del pannello principale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Ora puoi controllare le aree di lavoro assegnate. <b><i>Seleziona la modalità Gestionale</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Le aree di lavoro sono composte da una scrivania, una sedia ed un pc, come probabilmente avrai notato durante la costruzione delle stanze. E puoi notare che ora sono occupati (nel dipartimento selezionato). Puoi anche cliccare su un'area di lavoro vuota e assumere un dipendente da li.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Diamo un'occhiata più da vicino al tuo staff. <b><i>Apri la scheda di uno qualsiasi dei tuoi dipendenti</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Ogni dipendente ha varie statistiche: il loro livello, abilità e specializzazioni. Per i tecnici e gli infermieri ci sono tre livelli di esperienza, per i medici cinque. Diverse specializzazioni diventano disponibili man mano che i dipendenti salgono di livello.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Le competenze sono fisse per ogni tipo di dipendente, ma vengono migliorate con l'uso. Puoi imparare di più sulle abilità individuali nei tooltip.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Le specializzazioni danno l'opportunità di lavorare in determinati reparti o stanze e consentono al dipendente di eseguire specifici esami o trattamenti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>I medici possono avere una o due specializzazioni. Il primo consente il lavoro di base in un determinato reparto ed è disponibile per tutti i residenti (livello 2), il secondo è solitamente correlato alla chirurgia o alla diagnostica e disponibile per i borsisti (livello 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>I ruoli dei dipendenti ti danno la possibilità di controllare quali compiti è consentito effettuare a ciascun dipendente. In questo modo puoi essere certo di avere a disposizione il personale quando è realmente necessario, ad esempio per un intervento chirurgico.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Per essere in grado di prendersi cura dei pazienti ospedalizzati 24 ore su 24, l'ospedale ha bisogno di personale addetto sia al turno diurno che al turno di notte. Quando fai sul pulsante <b><i>"Turno Notturno" </i></b>, noterai che il bordo e lo staff cambiano]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Passiamo agli strumenti di gestione per l'intero ospedale. Per prima cosa, diamo un'occhiata ai dipartimenti. <b><i>Apri la sezione dipartimento</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Ecco un elenco di tutti i reparti attivi. Da qui puoi anche chiuderli.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Le compagnie assicurative sono i tuoi partner più importanti perché controllano sia i pazienti che vengono in ospedale, sia quanto pagano. <b><i>Apri la sezione assicurazioni</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Le compagnie assicurative hanno i propri requisiti, ma quando vengono soddisfatti, spetta a voi scegliere da quali compagnie di assicurazione accettare i pazienti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Ora daremo un'occhiata alle ambulanze. <b><i>Apri la sezione Ambulanze</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Il pannello mostra lo stato di tutte le tue ambulanze.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Prossimo passo: finanza. <b><i>Apri la sezione del budget</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Ecco una ripartizione delle tue entrate e uscite per ogni dipartimento. Puoi anche prendere un prestito da una banca locale, se sei a corto di denaro.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[E, ultimo ma non meno importante, le statistiche. <b><i>Apri la sezione delle statistiche</i></b> della scheda di gestione dell'ospedale.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Le statistiche ti danno un'idea di quanto bene sta facendo il tuo ospedale e quali sono le tendenze.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Ora la parte divertente. Il nostro ospedale ha bisogno di una stanza ospedaliera funzionante presso il dipartimento di chirurgia generale.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Dal Pannello Gestione Dipartimenti, seleziona il reparto di Chirurgia Generale, controlla quali stanze sono necessarie e <b><i>costruiscile</i></b>. Poi <b><i>assumi lo staff necessario</i></b>. Tutti i segnali di allarme, in rosso devono essere soddisfatti per far funzionare l'ospedalizzazione.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Ora che abbiamo la stanza ospedaliera, l'ambulanza ci porterà il nostro primo paziente. <b><i>Ci vorrà solo un minuto</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Mettiamo in pausa il gioco in modo da poter selezionare facilmente il paziente e <b><i>prendilo sotto la tua cura</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Ora seguiamo il paziente attraverso il nostro processo di ospedalizzazione. Questo può iniziare al pronto soccorso in <i>osservazione</i> o in <i>traumatologia</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>I pazienti vengono messi in osservazione quando non c'è una diagnosi chiara e il paziente può avere uno o più sintomi pericolosi. Una volta che la diagnosi è chiara, il paziente viene curato e dimesso o ricoverato in ospedale in un reparto specializzato.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Quando il paziente si reca in una sala ospedaliera, gli esami verranno eseguiti dal personale di guardia e il medico dell'ambulatorio prenderà un altro caso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Il Centro Traumatologico è un'unità essenziale per la gestione di diversi tipi di traumi, incidenti e i casi più critici che le vostre ambulanze portano all'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>il Centro Traumatologico works the same way as the observation room. As long as the diagnosis is not clear, the patient will be examined here.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Ora torniamo al nostro paziente in viaggio verso il centro traumatologico. Prova a scoprire cosa non va e <b><i>raggiungi una diagnosi chiara</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Con una diagnosi chiara i pazienti vengono ospedalizzati presso reparti specializzati. Ogni reparto ha due tipi di camere di degenza, ospedaliere regolari o la Terapia Subintensiva.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>La corsia è adatta a pazienti senza alcun rischio di malattie potenzialmente letali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Il reparto di Terapia Subintensiva (RTS) è adatta a pazienti a rischio di collasso o in condizioni potenzialmente letali. Sono generalmente dotate di monitor cardiaco per tenere d'occhio le funzioni vitali dei loro pazienti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Se i pazienti collassano, possono essere inviati all'unità di terapia intensiva (RTI) per essere collegati al supporto vitale e ricevere assistenza continua. L'unità di terapia intensiva non è solo un tipo di ospedalizzazione, ma anche un reparto autonomo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Quindi, qual è il prossimo passo per il nostro paziente? Ora <b><i> cambiamo dipartimento</i></b>. Controlla il Tooltip sulla diagnosi per vedere quale reparto è in grado di trattarlo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[<b>Aspettiamo<i>wait</i></b> che il nostro paziente venga trasferito. La stanza è stata scelta in base alla gravità dei sintomi del paziente. \nSuggerimento: puoi seguire il paziente facendo clic sulla croce nascosta nell'angolo in basso a sinistra del loro ritratto.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Gli ospedali lavorano tutto il giorno e ci sono alcuni momenti importanti nel programma giornaliero. Le visite mediche avvengono ogni mattina, quando i dottori visitano i loro pazienti e ordinano ulteriori esami.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Gli infermieri controllano i pazienti regolarmente, con più frequenza nei reparti RTS ed RTI. Possono notare sintomi pericolosi e informare i medici in modo che i pazienti vengano esaminati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Gli infermieri consegnano anche pasti e medicine in varie forme, come prescritto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>...e quando tutto va orribilmente storto? Beh, a volte succede anche se fai tutto bene e i pazienti muoiono. \nNota: la morte può essere disattivata in opzioni, ed i pazienti verranno invece trasferiti altrove.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Ora è il momento di trattare il nostro paziente. <b><i>Elimina tutti i sintomi ad alto rischio</i></b>, nota che alcune icone pulsano. Il paziente potrebbe collassare e morire se non si prescrivono i trattamenti corretti.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Purtroppo il paziente è collassato e senza una RTI funzionante deve essere trasportato altrove. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Sfortunatamente non sei in grado di salvare questo paziente. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Abbiamo un paio di pazienti in arrivo in ospedale <b><i>Elimina i loro sintomi ad alto rischio</i></b> (alcuni potrebbero essere ancora nascosti) per salvarli dal pericolo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Purtroppo non sei riuscito a salvare uno dei tuoi pazienti. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Purtroppo uno dei tuoi pazienti è collassato e senza una RTI funzionante deve essere trasportato altrove. Assicurati di avere abbastanza personale e correggi i ruoli assegnati, perché a volte il tempo è essenziale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Speriamo di aver trattato tutte le parti importanti della gestione ospedaliera e del ricovero in ospedale. Ora possiamo concentrarci sul perché abbiamo chiesto il tuo aiuto. Per favore, incontraci nel nostro prossimo ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Benchmark in esecuzione, ci vorrà solo un secondo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Benchmark completato! Si prega di scattare uno screenshot prima di fare clic su Avanti.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Ciao capo, come è stato il corso di aggiornamento? L'hai fatto bene? Avremo bisogno di tutte le tue capacità se vogliamo sfidare la compagnia di Misfire Medical. Sappiamo che hai lavorato per Misfire Medical e li hai aiutati a migliorare.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Ma la loro avidità è ciò che ti ha fatto andar via. E come te, vogliamo dare alle persone la migliore cura possibile. E con il tuo aiuto potremmo essere in grado di farlo.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Ciao capo, questo ospedale apparteneva a Misfire Medical, ma è stato costruito molto velocemente senza considerazione per il layout e il personale, motivo per cui è molto inefficiente e perde denaro. La ragione principale per cui l'hanno venduto. </Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Per essere in grado di prenderci cura dei nostri clienti, dobbiamo rendere questo ospedale efficiente. Vedi cosa puoi migliorare e quanti pazienti possiamo curare ora.</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Questo è un ottimo inizio, ma ora dobbiamo concentrarci sulla realizzazione di un profitto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Ottimo lavoro. Rendere questo ospedale redditizio sta attirando più pazienti che hanno bisogno del tuo aiuto. Continua così.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Stai andando molto bene. Cerca di mantenere un profitto costante ora. Può essere utilizzato per l'espansione dell'ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastico, ancora più pazienti stanno giungendo all'ospedale, adesso. Vedi quanti ne puoi curare.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Sapevamo di poter contare su di te, capo. Hai reso efficiente questo ospedale e grazie a te più pazienti potranno essere curati.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>   <Text>Sfortunatamente il nostro lavoro è ben lungi dall'essere finito e abbiamo bisogno del tuo aiuto in un altro ospedale che abbiamo appena acquisito. Ci incontreremo lì.</Text>  </GameDBLocalizedString>   <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>        <Text>Siamo in un sottaceto con questo ospedale. Il nostro manager prese un grosso prestito dalla banca e scappò con tutti i soldi.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Sospettiamo che stia lavorando per Misfire Medical, semplicemente non vogliono farci avere successo. E qui potrebbero riuscirci</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Perché se non riusciremo a restituire il denaro alla banca, dovremo chiudere questo ospedale. Quindi abbiamo bisogno che tu faccia ciò che sai fare meglio e aiutaci a risolvere questa situazione.</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Dato che sei nuovo qui, la banca ti permetterà di prendere in prestito altri soldi, ma sospettiamo che sia nel nostro miglior interesse chiedere il prestito solo se assolutamente necessario.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>Un ottimo modo per aumentare il nostro reddito e il nostro prestigio è completare con successo più eventi di seguito. Ma fai attenzione perché il fallimento può avere il risultato opposto. Gli eventi saranno disponibili una volta che l'intero ospedale sarà funzionante.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Ora vai e abbi un'occhio d riguardo per la banca e restituisci i soldi il più spesso possibile perché puoi ridurre l'interesse in questo modo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Ottimo lavoro, sei stato in grado di restituire tutti i soldi alla banca e ripristinare la reputazione del nostro ospedale e della nostra azienda.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Lavoro straordinario, sei stato in grado di restituire tutti i soldi alla banca e ripristinare la reputazione del nostro ospedale e della nostra azienda. E l'hai fatto a tempo di record!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Ora è giunto il momento per la nostra più grande sfida. Quando sei pronto, incontraci nel nostro prossimo ospedale.</Text>  </GameDBLocalizedString>    <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Ciao capo, questo è l'ospedale più funzionale che abbiamo. Eppure alcune cose devono migliorare, come sempre. Dobbiamo anche dimostrare che la nostra compagnia medica può davvero dare ai pazienti più di Misfire Medical. E abbiamo appena trovato un modo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Lo stato sta cercando di investire nella migliore azienda medica in circolazione. E con quella borsa e le tue capacità possiamo davvero fare la differenza. Ci sono 3 cose che prenderanno in considerazione.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Hai dimostrato di poter gestire un ospedale efficiente in grado di guadagnare denaro. E questo è un modo per essere considerati per la concessione. Guadagna un grande profitto in un determinato periodo di tempo. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>L'altro è molto più difficile, ma anche più gratificante, vale a dire mantenere il prestigio in un periodo di tempo. Ciò significa mantenere felici pazienti e personale, anche se ciò significa talvolta sacrificare denaro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>L'ultimo è rendere operativa l'ospedalizzazione in tutti i reparti, in modo da poter curare ogni malattia e lesione esistente là fuori. La buona notizia è che abbiamo solo bisogno di raggiungere due di questi tre criteri per avere successo.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Come prima, puoi usare gli eventi come metodo per aumentare il tuo prestigio e le tue entrate.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Come scegli di affrontare questa sfida dipende da te. Ti auguriamo buona fortuna e che vinca il miglior ospedale!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Congratulazioni, ce l'hai fatta! La nostra azienda è stata scelta per la sovvenzione, grazie a te. Ora possiamo iniziare ad aiutare ancora più persone. Continuate così!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Incredibile, sei riuscito a soddisfare tutte le condizioni! Hai davvero delle capacità straordinarie quando si tratta di gestire un ospedale. Congratulazioni! Hai vinto!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Costruire fondamenta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Seleziona la <b><i>Modalità Costruzione</i></b>.\n\nSuggerimento: la larghezza più utile per le stanze è di 6 caselle e per i corridoi 4 caselle, quindi la larghezza consigliata dell'edificio è di 16 caselle.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Go to <b><i>foundation tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Clicca sull'icona <b><i>Costruisci Fondamenta</i></b> e trascina il mouse sopra l'area desiderata.\n\nSuggerimento: le fondamenta possono essere rimosse solo con lo strumento dinamite.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Click on <b><i>walls</i></b>.\n\nTip: at the very bottom of the panel are other tools for wall placing or removing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Scegli il <b><i>materiale</i></b> desiderato e trascina per creare i muri o sostituire i loro materiali.\n\nSuggerimento: nella parte inferiore del pannello puoi cambiare il colore della maggior parte dei modelli.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Clicca su <b><i>porte e finestre</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Piazza le tue <b><i>porte e finestre</i></b>.\n\nSuggerimento: nella parte inferiore del pannello puoi cambiare i colori.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Planimetria</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.\n\nTip: at the very bottom of the panel there are tools for changing access to your rooms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[In the clinic or hospital sections click on the required <b><i>room</i></b> and drag it into your building.\n\nTip: don't forget to place walls and doors for your new rooms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Equipaggiamento stanze</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b> and right click to cancel the current tool selection.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[On the floors you can see white icons of your <b><i>rooms</i></b>. Choose one and click\n\nTip: text in the corners of rooms will tell you what is missing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Equipment panel shows you all mandatory (orange), recommended (yellow), and optional <b><i>objects</i></b>.\n\nTip: hover mouse around blue objects in the room, what's missing will get highlighted in the building panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Click on <b><i>decorations</i></b>. Here you can find decorative objects to place to your rooms.\n\nTip: decorative objects can improve the mood of characters in the room.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Click on <b><i>decals</i></b>. Here you can select and use wall decals.\n\nTip: at the bottom of the panel you can change color of the decals.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Assumere nuovo staff</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Click on the new <b><i>staff</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Choose what <b><i>profession</i></b> you need.\n\nTip: to know required specialization, hover the mouse over the staff on management panel a read the tooltip.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Choose day or night <b><i>shift</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Select required <b><i>character</i></b> and place them into the room where you want them to work.\n\nTip: after placement the character will automatically find the nearest workspace.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulanze</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>ambulance</i></b> and select color.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Place your ambulance on <b><i>parking lot.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Open the <b><i>ambulance panel</i></b>. Here you can control the number of maximum patients brought by ambulances.\n\nTip: number of patients also depends on the insurance company setup.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Ascensori</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Go to <b><i>construction tools</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>elevator</i></b> and place it in your building.\n\nTip: elevator goes through all floors.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Elevator <b><i>remove</i></b> works the same way through all floors.\n\nTip: if you want disable elevator for certain floor, jsut remove the door.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefabbricati</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Select <b><i>building mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Go to <b><i>prefabs</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Select <b><i>department</i></b>, choose the required <b><i>room</i></b> and place it into the building.\n\nTip: you can rotate the room by using "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[If you want to copy a room that's already built, click on <b><i>copy/create prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Drag and drop</i></b> the area you want to copy and place it elsewhere. Or save it by selecting <b><i>save prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Your created prefabs can be found in category <b><i>saved prefabs</i></b>.\n\nTip: for <b><i>deleting</i></b> saved prefabs, select the prefab and than click on the delete on the tool panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finanze</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Click on <b><i>finance panel</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Here you can see finance <b><i>overview</i></b> for all departments and your hospital.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[You can also borrow money from the bank. Click on arrows to <b><i>borrow or repay</i></b>.\n\nTip: loan interest is paid every day.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Overview <b><i>history</i></b> can be found by listing with arrows at the bottom of the panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Scheda Personaggi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[In the clinic side, click on the button of <b><i>patients or staff</i></b>.\n\nTip: Also accessible by clicking the staff or patient numbers on the main panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[You can <b><i>filter</i></b> the content by using buttons at the left upper corner.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Certezza</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Click on the <b><i>certainty</i></b> to choose level.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Low</i></b> means doctors skip some examinations and choose diagnoses by percentage level. Diagnosing is much faster.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Medium</i></b> means doctors are more consistent in diagnosing, probability of wrong diagnoses are lower, but it takes more time.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>High</i></b>, doctors are trying to find as much symptoms as possible, diagnosing is very slow, but with no chance of wrong diagnoses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Close department</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Click on the <b><i>close down department</i></b>.\n\nTip: useful for rebuilding departments, when you need to get rid of patients but keep all the staff.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Department ready</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Look at the <b><i>check markers</i></b>, green means everything is OK.\n\nTip: place more than one stretcher to avoid problems.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Red warning signs</i></b> means that you're missing something.\n\nTip: red numbers in rooms and staff shows you what exactly is missing.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Compagnie Assicurative</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Click on <b><i>insurance companies</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Here you can see all insurance companies that can be <b><i>contracted</i></b>.\n\nTip: objectives can unlock the company or provide bonuses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Every company also shows you how many <b><i>patients</i></b> they're sending per day.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[You can also see a <b><i>payment modifier</i></b> that influences payments for cured patients.\n\nTip: high prestige increases payment modifier.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[To stop sending patients by certain company, click on the <b><i>disable</i></b> button.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestigio</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Prestige is more like overall score of your hospital. <b><i>Low</i></b> prestige decreases amount of patients arriving to your hospital. <b><i>High</i></b> prestige makes higher profit from insurance payments.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Hover the mouse over <b><i>prestige icon</i></b>.\n\nTip: overall prestige of your hospital is average of departments prestige's plus event bonuses.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Hover the mouse over the <b><i>prestige</i></b> icon on department panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Here you can see what <b><i>influences</i></b> prestige of your department. It's an average of staff and patients satisfaction plus overall treating efficiency.\n\nTip: for staff and patients the average satisfaction is the main factor.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Soddisfazione</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Click on patient or staff card. <b><i>Satisfaction</i></b> is in the right upper corner.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Satisfaction represent mood of certain character, hover the mouse over the icon and see all <b><i>modifiers</i></b>.\n\nTip: basic needs are shown above.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hunger</i></b>, make sure you have enough vending machines and dispensers, your staff has a fridge in their common room, and you have enough nurses to deliver food for hospitalized patients.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Bladder</i></b>, you should have enough toilets in sufficient distance for your characters.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Rest</i></b>, make sure that your staff is not overload by work, have a common room to rest and enough coffee.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Discomfort</i></b>, treat your patients quickly to save them from annoying symptoms.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Other <b><i>modifiers</i></b> are created by environment, procedures and other characters perks.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>There has been a road traffic accident on a major road in the region. Emergency services have been dispatched to the crash site. Your hospital should prepare for a high number of seriously wounded patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>A major incident has been declared after a train crash! Rescue teams are on scene and emergency services are treating the wounded. Hospitals across the region must prepare for an increased number of seriously injured patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>A serious leak has occurred at a chemical plant. Authorities are advising local residents to stay inside with their doors and windows closed, emergency services are now transporting a large number of people to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Fans of two football clubs have clashed and the brawl has resulted in a large number of injuries. Significant police presence in the area has allowed responders to treat a large number of patients at the scene but local hospitals should prepare for an increased number of trauma patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>A bus crash has been reported! Emergency services are already on the scene and are treating the wounded. Patients with severe injuries are being transported to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Food contamination at a local restaurant has caused a serious outbreak of illness. Even though health inspectors have closed the restaurant down, local hospitals must to prepare for an increased influx of patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Tourists returning from vacation have fallen ill while travelling home. Patients are being transported to nearby hospitals straight from the airport.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>A neighboring city's water supply has been heavily contaminated resulting in a major incident being declared in the region. Hospitals in the immediate area are unable to accept new patients and are diverting patients to other hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>An outbreak of disease at a local petting zoo has caused the spread of various viral and bacterial diseases. Authorities recommend avoiding the area and are asking people who have visited the zoo to immediately report to local hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>This flu season has been worse than usual, with a larger than expected number of people contracting the virus. Doctors are advising people to attend their local hospital if they believe they have the virus, expect a significant increase in patients. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Significant floods have left many people without access to electricity and supplies as well as causing a number of casualties. Hospitals should prepare for a large number of various illnesses and the influx of wounded patients.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Major storms have swept over the city, causing extensive damage to property and seriously injuring many. Many of the wounded are now being transported to nearby hospitals.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>A major incident has been declared, a significant earthquake has hit the region and has caused major damage to property as well as causing a large number of injuries. Local hospitals must prepare to recieve casualties.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>A particularly strong heatwave has hit our city. Large numbers of people are falling ill with dehydration and breathing problems, local hospitals should be prepared to deal with more of these cases than usual.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Crash on the stock exchange! Responders are reporting an unusually high amount of suicide attempts resulting in brain and heart problems.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Workload</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Select <b><i>management mode</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[In certain rooms you can see <b><i>workload value</i></b>, representing work of last 24h. 0% means that staff had nothing to do, 100% means that staff is overloaded by work.\n\nTip: an ideal number is different for each type of room.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Labs have no workload value, but <b><i>number of samples</i></b> waiting for examination.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Waiting rooms also has no workload value, but number of <b><i>waiting patients</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Warning:</i></b> don't build separated buildings, all floors must be connected together, otherwise the rooms won't work.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Hi Boss, and welcome to our challenge scenario. Your task is simple. Cure {1}% of your patients every day for 10 days. With 5 clinic patients and 1 ambulance patient increase every day. Fail one day and the challenge is over. Your success will be checked at midnight. Happy curing.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Congratulations you have now become a {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Unfortunately you were not able to treat the sufficient amount of patients. You can always try again.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>You can boost income and patient intake by completing objectives for our friendly insurance company. It should make this easier.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[Check what rooms are missing at General Surgery department and <b><i>build them</i></b>. Remember that rooms with red numbers next to them are mandatory. Tooltips for rooms on the list provide some extra information.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[With rooms in order it's time to hire one remaining staff member. It looks like we need a surgeon. If you hover over the professions, tooltips will advise you what kind of skill is required. Go ahead and <b><i>hire a surgeon</i></b> for General Surgery department.\nAll of the red warning signs must be dealt with to get hospitalization to work.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Switch to department management and <b><i>select General surgery department</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[Treat our patient. <b><i>Suppress all high hazard symptoms</i></b> (some might be still hidden), notice some icons are pulsing. The patient might collapse and die if you don't prescribe the correct treatments.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>Unfortunately the patient collapsed and without functional ICU must be transported away (or you sent the patient away). Make sure you have enough staff available and correct roles assigned because sometimes, time is of the essence. Let's try it again from the start.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>Unfortunately you were not able to save this patient. Make sure you have enough staff available and correct roles assigned because sometimes, time is of the essence. Let's try it again from the start.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
