<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_CZ_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>cz</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Čeština</LanguageNameLocalized> <!--TODO will be translated later-->

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Zdravíčko šéfe, díky že jste se vrátil nám pomoci. Chápeme, že jste měl své důvody k odchodu, nicméně talent jako jste vy je u nás vždy vítán, obzvlášť s tak skvělým citem pro diagnostiku pacientů.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Momentálně máme tak trochu problémy s personálem, mohl by jste nám pomoci s několika pacienty?\nA, bez obav, všechno Vám to tady ukážu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Nejprve se podívejme zblízka, co se tady děje. Můžete <b><i>přiblížit</i></b>, nebo oddálit kameru pomocí kolečka na myši a posouvat obrazovku jeho podržením.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Můžete si také všimnout, že některé zdi zaclánějí ve výhledu. <b><i>Změňte</i></b> průhlednost zdí dle své volby.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Výborně, nyní <b><i>klikněte na pacienta</i></b>, který na nás již trpělivě čeká v ordinaci.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Zde je pacientova karta. Zprostředkuje Vám všechny důležité informace a umožní kontrolu nad vším co se s pacientem děje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>Na pravé straně můžete najít historii karet posledních šesti vybraných lidí.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Kliknete-li na fotku majitele karty, kamera zacentruje přímo na něj.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Zde určíte kdo nese zodpovědnost za pacienta, zda se o něj budete starat přímo Vy, nebo to přenecháte personálu. Řekněme že prozatím si pacienta ponecháte pod svou kontrolou.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>V horní části karty uvidíte pacientovy osobní údaje a ke kterému oddělení je momentálně přiřazen. Na pravo je umístěna tabulka pacientovy nálady a potřeb. Pod ní se nachází seznam jeho vlastností.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>V další části se nachází seznam možných diagnóz, odpovídajících pacientovým symptomům, seřazený podle pravděpodobnosti. Vybráním jedné z nich určíte pacientovi konečnou diagnózu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Panel symptomů zobrazje počet skrytých a všechny již odhalené symptomy. Na levé straně je pak zobrazen pacientův lékař.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Zde je panel vyšetření, kde můžete předepsat nová vyšetření k odhalení skrytých symtomů. <b><i>Vyberte alergologický injekční test</i></b> k odhalení zbývajících skrytých symptomů tak, aby zbyla pouze jediná možná diagnóza.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Dokončené vyšetření, které odhalilo symptom je označené zeleně. Nyní <b><i>vyberte diagnózu, která zbyla.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Teď už nic nebrání v předepsání léčby. Přesuňte myš nad vybranou diagnózu, pro zobrazení nápovědy s požadovanou léčbou. Pak <b><i>léčbu vyberte na kartě.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Skvělá práce, vyléčil jste prvního pacienta. Podle vybrané léčby se pacient zcela zotaví, anebo se brzy vrátí s novými symptomy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Pojďme pomoct dalšímu pacientovi.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Zde je Váš další pacient. <b><i>Klikněte na pacienta v ordinaci.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Možná jste si dříve všimli, že některá vyšetření nejsou přístupná (jsou vyšedlá). Potřebují totiž specialisty, nebo vybavení.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Přesunete-li myš nad zašedlou ikonu, nápověda Vám řekne, co přesně chybí. V tomto případě potřebujeme technologa, který umí používat rentgen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Nápovědy, která Vám zobrazí další informace, lze najít všude ve hře.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Protentokrát to vyřešíme rychle.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Vše by nyní mělo být připraveno, <b><i>otevřete pacientovu kartu a vyberte již přístupné vyšetření.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Pokud chcete zůstat v obraze, je třeba nechat pacienta pod vaší kontrolou, nebo jako monitorovaného. Je to stejná ikona která přepíná mezi všemi stavy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Nyní je pacient Váš, přesně jak potřebujem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>Kartu můžete zavřít kliknutím na ikonu X v pravém horním rohu. Nzapomeňte, že přístup k posledním několika lidem je na pravé straně karty.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Toto vyšetření chvíli potrvá. Hru můžete <b><i>urychlit</i></b> použitím tlačítek uprostřed hlavního panelu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Podívejme se, co se stalo s naším pacientem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>Zpráva nás informuje, že rentgen odhalil nový symptom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>To jak se Vám zobrazují zprávy můžete změnit klikem na tlačítko v levé spodní části okna.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Kliknutím na OK zprávu zavřete.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Zprávu můžete znovu otevřít, kliknutím na log panel v pravé části hlavního panelu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>Naše vyšetření rentgenem odhalilo poslední skrytý symptom unikátní pro pacientovu diagnózu. Pokud diagnóza nebyla jistá, tohle ji potvrdí na sto procent.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Většinou jsou testy z radiologie, nebo laboratoře nejjistější cestou jak potvrdit diagnózu, nicméně mohou zabrat spoustu ceného času. Léčbu můžete dokončit tak, že pacienta již přenecháte doktorovi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Teď když znáte základy, necháme kliniku chvíli běžet. <b><i>Vyléčte 4 pacienty.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Výborně, zvládli jsme to. Děkuji za Vaši pomoc! Teď už to tu převezmeme. Myslím, že je Vás potřeba jinde. <b><i>Pro pokračování, klikněte na další.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Zdravíčko šéfe, víme, že diagnostika nebyla jediná věc, které jste se u nás věnoval. Umíte taky velmi dobře navrhovat a stavět nemocnice.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Tak tedy vítám Vás na našem pozemku, který jsme nedávno zakoupili! Nechte mě nyní Vám trochu připomenout jak postavit a vybavit vlastní nemocnici a jaké všechny máte možnosti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Tak, nejprve postavíme malou kliniku! Přepněte se do módu stavění. <b><i>Klikněte na tlačítko v levé horní části obrazovky</i></b>, nebo přes klávesu F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Prvním krokem je položení základů. Tento nástroj je již vybraný - <b><i>pokryjte oblast dost velkou na tři místnosti</i></b> (ideálně 20x20 políček).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Výborně! Teď tu máme přehled co vše je možné použít. Je zde pět kategorií: pokládání základů, zdi-podlahy-materiály, dveře a okna, nábytek-přístroje-dekorace a prefaby.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Každá kategorie je rozdělena do podkategorií. Nezapomeňte že každá položka disponuje nápovědou, kategorie i objekty v nich.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Nyní když máme tvar budovy je třeba rozvrhnout půdorys interiéru pro každou základní místnost oddělení pohotovosti. <b><i>Vyberte management mód</i></b> kde najdete všechny místnosti potřebné pro funkční kliniku pohotovosti.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[Seznam je rozdělen mezi poviné a nepoviné místnosti. <b><i>Natáhněte všechny místnosti</i></b>, které jsou poviné pro kliniku.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Vítečně! Půdorys je hotový, teď <b><i>postavte zdi</i></b>. Můžete je najít v módu stavění pod příslučnou kategorií]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Skvěle! Zdi nejsou vždy potřeba k tomu aby byla místnost funkční, nicméně některé objekty lze umístit pouze na zeď.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Při pokládání zdí, můžete také vybrat barvu a vzor. Různé možnosti a nástroje jsou vždy zobrazeny ve spodní části panelu stavění.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Stejně tak můžete položit nejrůznější typy podlah, oken či dveří. <b><i>Hlavně nezapomeňte umístit dveře</i></b>, aby se do vaší budovy vůbec někdo dostal. Jakmile budete spokojení se svým výtvorem <b><i>klikněte na další</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Podívejme se jak vybavit jednotlivé místnosti. Jednoduše <b><i>klikněte na podlahu</i></b> kterékoli z místností.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Na postraním panelu je zobrazen nábytek a vybavení, některé objekty jsou poviné (oranžové), nebo doporučené (žluté). Mezi povinné jsou zařazeny i jejich alternativy. Například jsou zde všechny druhy skříněk s vybavením, i když potřeba je pouze jedna. Rotovat objekty lze přes tlačítko R, nebo prostřední na myši.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Pravé tlačítko myši zruší výběr. Některé objekty potřebují ještě dodatečná vybavení. Je-li položený objekt obarven modře, přejeďte myší na podlahu pod něj a na postraním panelu se modře zvýrazní čím jej dovybavit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Takže nyní <b><i>vybavte všechny místnosti</i></b>.\nPři pokládání objektů se zobrazují šipky, které ukazují v jakých směrech je objekt používán.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>Volitelné objekty většinou obsahují dekorace, které nemají přímý vliv na chod dané místnosti, nicméně zkrášlují prostředí na což personál i pacienti dokáží reagovat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Tak a teď už jediné co potřebujeme k funkční ordinaci je doktor. Jednoho teď najmeme s pomocí ingame tutoriálu - které jsou přístupné i v sandbox módu.<b><i>Klikněte na ingame tutoriál</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Vyberte najímání</i></b> a pokračujte dle instrukcí tak, abyste <b><i>najali lékaře na pohotovostní kliniku</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Máte-li více oddělení, můžete mezi nimi přepínat pomocí ikonek na hlavním panelu.<b><i> Vyberte oddělení radiologie a otevřete management mód</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Zkontrolujte jaké místnosti jsou potřeba pro funkční radiologii a <b><i>postavte je</i></b>. Všechny červené trojůhelníky musí být vyřešeny, aby oddělení fungovalo.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[Posledním krokem k funkční radiologii je <b><i>najmout technologa</i></b> pro rentgen. Udělejte to stejným zbůsobem, jako při najímání doktora.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Tak a teď je čas na splnění posledního úkolu: <b><i>vyléčte 6 pacientů.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Než skončíme, podívejme se na poslední kategorii, která Vám může ušetřit spoustu času - prefaby. Vyberte kategorii <b><i>prefaby</i></b> ve stavěcím módu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Nyní můžete vidět jednotlivé místnosti, rozdělené podle oddělení. Vyberte kterýkoli prefab, a umístěte ho do prázdného prostoru vaší kliniky.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Nyní jste vytvožili plně vybavenou místnost - automaticky se také vytvořil její půdorys. Samozřejmě tuto místnost můžete nyní libovolně upravovat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Výborně! Je to skoro jako ježdění na kole, ne?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Zdravíčko šéfe, víme že krom diagnostiky a stavění nemocnic, máte ještě jednu přednost, která by možná potřebovala trochu osvěžit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Podívejme se blíže na management nemocnice.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Začneme s managementem oddělení. <b><i>Otevřete management mód</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Tento mód vám zprostředkuje všechny potřebné informace o vybraném oddělení, jeho personálu a místnostech. Funguje taky velmi dobře pro kontrolu, zda-li vaše oddělení má vše co potřebuje, mrkněte na červená čísla a varovné ikonky.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Můžete vybrat i primáře, ale pozor, špatná volba by mohla mít velmi negativní dopady na celé oddělení a produktivitu tamnějšího personálu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Hodnota "jistoty" je velmi důležité nastavení pro diagnostiku. Určuje jak moc jsou doktoři pečliví a rychlí při vyšetřování pacientů.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Podívejme se na možnosti při najímání. Klikněte na <b><i>tlačítko najmout personál</i></b> na kartě oddělení.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Zde máme čtyři typy personálu - doktory, sestry, technology a uklízeče. Můžete tu vidět úrovně jejich zkušeností, kvalifikace a požadovaný plat. Taky pozor na charakterové vlastnosti, které dokáží udělat velký rozdíl mezi jednotlivými uchazeči.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>Uchazeči jsou vždy vázáni k vybranému oddělení, tak aby tomu vždy odpovídala i jejich kvalifikace.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Pokud se Vám nabídka uchazečů nezamlouvá, personální agentura Vám ráda pomůže najít nové, nebo za poplatek odkryje jejich charakterové vlastnosti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Pro najmutí konkrétního zaměstnance, klikněte na jeho fotku a umístěte jej do dané místnosti. Nový zaměstnanec si automaticky najde nejbližší volné pracoviště, to mu pak eventuelně můžete změnit tlačítkem na jeho kartě.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Najměte <b><i>lékaře pro oddělení pohotovosti</i></b> a <b><i>technologa pro radiologii</i></b>.\n\nTip: Oddělení můžete měnit v levo dole na hlavním panelu.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Nyní můžeme zkontrolovat jejich přiřazené pracoviště. <b><i>Otevřete management mód</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Pracoviště se skládá ze stolu, židle a počítače, jak jste si už možná všimli při stavění různých místností. Zde se můžete podívat kdo na nich pracuje (pro vybrané oddělení). Stejně tak můžete kliknout na prázdné pracoviště a najmout personál přímo.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Podívejme se blíže na Váš personál. <b><i>Otevřete kartu kteréhokoli z Vašich zaměstnanců</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Každý zaměstnanec má několik různých statistik: jejich úroveň, kvalifikace a specializace. Pro technology a sestry jsou úrovně tři, pro doktory pět. Některé specializace jsou přístupné až na vyšších úrovních.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Kvalifikace je stejná pro každý typ zaměstnance, ale rostou podle toho jak jsou používány. O jednotlivých kvalifikacích se více dozvíte v nápovědě.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Specializace umožňují personálu pracovat na určitých odděleních, nebo v místnostech a umožnují provádět různá vyšetření či léčbu.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Doktoři mohou mít jednu až dvě specializace. První určuje na kterém oddělení mohou lékaři sloužit, je přístupné od úrovně rezident (2), druhá se většinou váže k chirurgii nebo diagnostice a je přístupná pro atestované lékaře II. stupně (4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Seznam povolených činností Vám dává kontrolu nad tím co který zaměstnanec smí a nesmí dělat. Tím si zajistíte, že personál bude vždy k dispozici ve všech situacích, kde je ho potřeba, například při operaci.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Aby jsme se dokázali postarat o hospitalizované pacienty 24/7 je potřeba mít najaté zaměstnance pro denní i noční směnu. <b><i>Klikněte na tlačítko noční směna</i></b> a všimněte si, že okraj obrazovky a zaměstnanci se změnili]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Podívejme se na možnosti managementu pro celou nemocnici. Nejprve na oddělení. <b><i>Otevřete kartu seznamu oddělení</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Zde je seznam všech aktivních oddělení. Můžete je uzavřít, nebo si prohlédnout základní informace.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Pojišťovny jsou jedním z nejdůležitějších aspektů pro vaši nemocnici. Kontrolují totiž jak počet pacientů který k Vám přijde, tak i platby za vyléčené pacienty. <b><i>Klikněte na pojišťovny</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Pojišťovny mají své podmínky pro uzavření smlouvy, nicméně jakmile je splníte je čistě na Vás, kterou pojišťovnu si zvolíte.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Teď se podíváme na sanitky. <b><i>Klikněte na tlačítko sanitky</i></b> dole na hlavním panelu.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Panel Vám zobrazí statistiku o výjezdech a dává možnost výjezdy zakázat.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Další jsou: finance. <b><i>Klikněte na tlačítko rozpočet</i></b> dole na hlavním panelu.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Zde vidíte přehled všech vašich příjmů a výdajů rozdělených na jednotlivá oddělení. A v případě, že jste na mizině, lze si od místní banky vzít půjčku.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[A v neposlední řadě tu jsou statistiky. <b><i>Klikněte na tlačítko statistiky</i></b> dole na hlavním panelu.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Zde máte nejrůznější data z vaší nemocnice a pár grafů pro zobrazení trendů.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>A teď to zábavnější. Naše nemocnice potřebuje funkční oddělení chirurgie.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Jděte do management módu a vyberte chirurgii, zkontrolujte jaké místnosti chybí a <b><i>postavte je</i></b>. Pak <b><i>najměte nezbytný personál</i></b>. Všechny varovné ikonky musí být vyřešeny, jinak oddělení nebude fungovat.\nA postavte pokoje s více lůžky, něco mi říká, že budou potřeba.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Teď, když máme funkční hospitalizaci, nám sanitka přiveze prvního pacienta. <b><i>Bude to trvat jen chviličku!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Zapauzujeme hru, abyste si mohli na pacienta snadno kliknout a <b><i>převzít nad ním kontrolu</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Teď budeme pacienta sledovat, jak prochází celým hospitalizačním procesem. Většinou to začne na pohotovosti s pokoji na <i>pozorování</i>, nebo na <i>trauma centru</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Pacient je poslán na pozorování v případě, že po základním vyšetření není jasná diagnóza, nebo pokud má doktor podezření na jeden, nebo více nebezpečných symptomů. Jakmile je diagnóza jasná, pacientovi je podána léčba a odchází domů, popřípadě je poslán na specializované oddělení.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Je-li pacient poslán na pozorování, převezme si jej doktor z pracoviště lékařů a doktor v ordinaci si zavolá dalšího pacienta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Trauma centrum je vyšetřovna, kde lékaři řeší ty nejvážnější případy, z nehod, kolapsů a pacienty které přivážejí sanitky.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>Trauma centrum funguje stejně jako pozorovací pokoj, dokud není jasná diagnóza, pacient je zde vyšetřován.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Teď se vraťme k našemu pacientovi, který je na cestě na trauma centrum. Zkuste zjistit co přesně pacientovi je a <b><i>určete správnou diagnózu</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Se správnou diagnózou je pacient hospitalizován na patřičném oddělění. Každé oddělení má dva druhy pokojů pro pacienty, běžný a prioritní.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Běžný pokoj je vhodný pro pacienty, kteří nejsou ohrožení na životě a dokáží se sami pohybovat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Prioritní pokoj je určen pro pacienty, kteří jsou ve vážném stavu, nebo připoutaní na lůžko. Tyto pokoje jsou také vybaveny monitorovacím zařízením, aby personál měl nepřetržitý přehled o stavu a vitálních funkcích pacienta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Toto jsou tedy základní druhy hospitalizace, pak je tu ovšem ještě jedna možnost. Je-li pacient v kritickém stavu, nebo přímém ohrožení života, je poslán na jednotku intenzivní péče - JIP. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Takže jaký bude další krok u našeho pacienta? <b><i>Přehoďte jej na jiné oddělení</i></b>. Zobrazte si nápovědu pro danou diagnózu pro zjištění, na které oddělení takovíto pacienti patří.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[<b><i>Počkáme</i></b> než pacienta převezou na jeho pokoj. Pokoj byl vybrán automaticky podle závažnosti pacientových symptomů.\nTip: Pacienta můžete přímo sledovat klikem na zaměřovač, umístěný v levém dolním rohu pacientovy fotky.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Každá nemocnice má svůj pevný rozvrh, podle kterého se spouští různé rutinní činosti. Vizita je každé ráno v sedm, doktoři navštíví své pacienty a předepíší potřebná vyšetření nebo léky.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Sestry kontrolují pacienty pravidelně podle toho jak jsou zaneprázdněny, na prioritních pokojích a JIP co nejčastěji. Dovedou rozeznat změny stavu pacienta a zalarmovat doktory.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Sestry taky rozvážejí jídlo a léky.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>...a když se všechno pokazí? Inu, někdy přes veškerou snahu a nejlepší vůli, se pacienta zachránit nepodaří.\nVšiměte si: že smrt se dá vypnout v nastavení, v takovém případě pacienty prostě jen převezou do jiné nemocnice.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Tak a teď je čas na léčbu našeho pacienta. <b><i>Potlačte všechny vážné symptomy</i></b> (některé mohou být stále skryté), všiměte si že některé ikony pulzují. To znamená že pacient může zkolabovat a zemřít, pokud se mu ihned nedostane léčba na daný symptom.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Bohužel, pacient zkolaboval a bez funkční jednotky intenzivní péče, musí být odvezen jinam (nebo byl poslán pryč). Ujistěte se, že máte správně přiřazený personál na všech směnách ke správným pracovištím.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Bohužel se Vám nepodařilo zachránit pacienta. Ujistěte se, že máte správně přiřazený personál na všech směnách ke správným pracovištím.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Máme tady pár dalších pacientů. <b><i>Potlačte jejich vážné symptomy</i></b>(některé mohou být stále skryté) a dostaňte je mimo ohrožení života.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Bohužel se Vám nepodařilo zachránit jednoho z vašich pacientů. Ujistěte se, že máte správně přiřazený personál na všech směnách ke správným pracovištím.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Bohužel jeden z vašich pacientů zkolaboval a bez funkční jednotky intenzivní péče musel být převezen jinam. Ujistěte se, že máte správně přiřazený personál na všech směnách ke správným pracovištím.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Doufejme, že jsme prošli všechny důležité prvky managementu a hospitalizace. A teď se podíváme, proč jsme si Vás vlastně zavolali na pomoc. Navštivte nás tedy v naší další nemocnici prosím.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Benchmark is running, this will only be a second!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Benchmark is done! Please take a screenshots before clicking next.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->  <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Dobrý den, šéfe, jak Vám prospělo osvěžení paměti? Budeme teď potřebovat veškerý váš talent, jestli máme mít šanci porazit Misfire Medical. Nemusíme mluvit o tom, jak jste pracoval i pro ně a pomohl jim dostat se na vrchol.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Víme ale, že jejich chamtivost se Vám nakonec přejedla, zatímco u nás jde o to skutečně důležité - poskytovat tu nejlepší péči. A s Vaší pomocí by to mohlo jít.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Zdravíčko šéfe, tohle je nemocnice, kterou postavila Misfire Medical. Co si budeme povídat, byl to zbrklý projekt, stavba nebere ohled na personál ani efektivitu a nemocnice prodělává. Ani se nedivím, že se jí rádi zbavili. </Text>  </GameDBLocalizedString><!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Abychom mohli začít poskytovat péči na naší obvyklé úrovni, bude potřeba mnoho zlepšení, podívejte se, co by se dalo zdokonalit a jak zvýšit počet vyléčených pacientů.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>To by nebyl špatný začátek, ale také bude potřeba dostat nemocnici do zisku.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Dobrá práce. To, že nemocnice neprodělává, zvýšilo důvěru pacientů a bude jich přicházet více. Jen tak dál!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Vypadá to lépe a lépe. Zkuste teď zisk udržet, bude se velice hodit pokud budeme chtít nemocnici rozšiřovat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Skvělé, přichází více a více pacientů. Uvidíme, kolik jich dokážeme vyléčit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Věděli jsme, že se na Vás můžeme spolehnout. Díky zlepšení efektivity této nemocnice je kvalitní péče dostupná pro široké okolí.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Bohužel, tady naše práce nekončí. Potřebujeme Vás v našem druhém zařízení, které jsme právě zakoupili. Budu tam na Vás čekat.</Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02--> <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Máme tu velmi komplikovanou situaci. Manažerům se tu podařilo napůjčovat si od banky velké množství peněz a pak se vypařili.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Mám neblahé tušení, že v tom má prsty Misfire Medical, ti se sníží k čemukoliv, aby nás zruinovali. A tady by se jim to mohlo podařit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Řekněme si to na rovinu, pokud se nám nepodaří dluh splatit, budeme muset celou nemocnici zavřít. Doufám, že přijmete tuhle výzvu a podaří se Vám situaci zachránit.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Podařilo se nám vyjednat možnost půjčit si ještě menší obnos na provoz, ale je v našem zájmu půjčovat si dále jen v krajním případě.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>                          <Text>Přijímání zvláštních událostí je dobrá cesta, jak si zvýšit příjmy i prestiž. Tato možnost se odemkne po otevření všech oddělení.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>V tomhle stavu tedy přebíráte svůj další projekt. Hodně štěstí a snažte se vracet peníze hned, jak to půjde, ať neplatíme zbytečně úroky.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Dobrá práce, podařilo se Vám vše splatit a napravit pověst nemocnice i společnosti.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Skvělá práce, podařilo se Vám vše splatit a napravit pověst nemocnice i společnosti a to v rekordním čase.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Ta největší výzva je ale ještě před námi. Až budete mít hotovo, budu Vás čekat v poslední nemocnici.</Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Dobrý den, šéfe, před Vámi stojí naše vlajková nemocnice. Přesto, i ze je prostor pro zlepšení. Především potřebujeme ukázat, o kolik lepší služby nabízíme pacientům, než Misfire Medical. A tady se našla příležitost.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Stát nabízí štědrou zakázku společnosti, kterou určí jako nejlepší. A taková podpora v kombinaci s Vašimi schopnostmi může být rozhodující. Hodnotit budou tři kritéria.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Ukázali jsme, že dokážeme nemocnice efektivně řídit, takže se drží v zisku. To je první kritérium i zde, zisk za daný čas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>Další bude náročnější, ale zároveň smysluplněší, udržet vysokou prestiž. Jinými slovy mít spokojený personál i pacienty.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>Poslední podmínka je poskytovat hospitalizaci na všech odděleních, aby se nemocnice dokázala vypořádat s jakýmkoli onemocněním nebo zraněním. Dobrá zpráva je, že zakázku dostaneme i při splnění dvou ze tří podmínek.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Přijímání zvláštních událostí je dobrá cesta, jak si zvýšit příjmy i prestiž. Tato možnost se odemkne po otevření všech oddělení.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Jaký přístup teď zvolíte, je na Vás. Přejeme hodně štěstí, ať nejlepší manažer vyhraje!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Gratulujeme, dokázali jsme to. Díky Vaší práci jsme získali tuto neocenitelnou zakázku a budeme poskytovat péči v dalších městech.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Neuvěřitelné, splnili jsme rovnou všechny podmínky! Vaše pověst opravdu nelhala. Gratulujeme.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Stavění základů</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>mód stavění</i></b>.\n\nTip: vhodná šířka místností je 6 políček a u chodeb 4 políčka, čemuž odpovídá šířka křídla budovy 16 polí.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Přejděte na <b><i>pokládání základů</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Klikněte na ikonu <b><i> základy</i></b> a táhněte myší přes zvolené místo.\n\nTip: základy jde bourat pomocí nástroje dynamit.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>zdi, podlahy, materiály</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>zdi</i></b>.\n\nTip: ze spodní lišty panelu stavění jsou dostupné různé verze nástrojů pro stavění/mazání zdí.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Vyberte vhodný <b><i>materiál</i></b> a táhněte pro stavbu zdí nebo změnu materiálu.\n\nTip: u většiny vzorů je možné změnit barvu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>dveře a okna</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Umístěte <b><i>dveře nebo okno</i></b>.\n\nTip: i umnoha dveří lze vybrat také barvu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Plánování</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Přepněte do <b><i>management módu</i></b>.\n\nTip: na spodní liště management panelu jsou nástroje pro řízení přístupu do místností.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[V panelu kliniky nebo hospitalizace klikněte na požadovanou <b><i>místnost</i></b> a tažením na podlaze označte vhodnou oblast.\n\nTip: nezapomeňte na dveře do nových místností.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Vybavování místností</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>mód stavění</i></b> a nezapomeňte kliknutím na pravé tlačítko zrušit stávající výběr.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[Vaše <b><i>místnosti</i></b> jsou na podlaze uznačené bílou ikonou. Klikněte na podlahu zvolené místnosti.\n\nTip: texty v rohu upozorňují na problémy v dané místnosti.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[V levém panelu se zobrazí povinné (oranžově), doporučené (žlutě) a doplňkové <b><i>vybavení</i></b>.\n\nTip: modře označeným objektům chbí další vybavení, při přejetí myší ho zvýrazní v levém panelu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>dekorace</i></b>. Zde jsou k dispozici různé dekorativní objekty.\n\nTip: dekorace zlepšují náladu lidí v místosti.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>dekorace na zdi</i></b>. K dispizici jsou různé znaky a symboly pro označení místností nebo oddělení, v různých barvách.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Najímání personálu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>management</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>pracovní místo</i></b> ve vámi vybrané místnosti. Levá strana pro dení směnu, pravá pro noční.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Vyberte kterou <b><i>profesi</i></b> hledáte.\n\nTip: poviné profese jsou zvýrazněny červeně, doporučené pak žlutě.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Vyberte denní nebo noční <b><i>směnu</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Zvolte jednoho <b><i>zaměstnance</i></b> a ten se automaticky přiřadí k danému pracovnímu místu.\n\nTip: pozor na jejich vlastnosti.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Sanitky</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Zvolte <b><i>stavění</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Přejděte na <b><i>zdi, podlahy, materiály</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>sanitky</i></b> a vyberte barvu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Umístěte sanitku na <b><i>parkoviště</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Otevřete panel <b><i>sanitky</i></b>, který slouží pro přehled a kontrolu nad počtem pacientů, které sanitky přivážejí.\n\nTip: Počet pacientů závisí také na zvolených pojišťovnách.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Výtahy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>stavění</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Zvolte <b><i>zdi, podlahy, materiály</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>výtah</i></b> a umístěte ho do budovy.\n\nTip: Výtah se automaticky staví na všech patrech, takže potřebuje mít volný prostor na každém z nich.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Mazání</i></b> výtahů také smaže výtahy na všech patrech.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefaby</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Zvolte <b><i>stavění</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Přejděte na <b><i>prefaby</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>oddělení</i></b>, zvolte <b><i>místnost</i></b> a umístěte ji do budovy.\n\nTip: Otáčení přes prostřední tlačítko myši nebo přes “R” funguje i pro prefaby.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Pro zkopírování existující místnosti klikněte na <b><i>vytvořit prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Přetáhněte myší</i></b> oblast, kterou chcete zkopírovat a buďto ji umístěte nebo uložte přes <b><i>ulož prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Veše prefaby budou dostupné vedle kategorií pro oddělení přes tlačítko <b><i>uložené prefaby</i></b>.\n\nTip: Pro <b><i>smazání</i></b> uloženého prefabu ho vyberte a klikněte na tlačítko smazat uložený prefab.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Klikněte na tlačítko <b><i>rozpočet</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Panel s rozpočtem ukazuje detailní informace pro jednotlivá oddělení i nemocnici jako celek.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Také si zde můžete půjčit peníze od banky. Klikněte na šipky pro <b><i>půjčování a splácení</i></b>.\n\nTip: úroky se platí každý den.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Finanční <b><i>historie</i></b> pro každý jednotlivý den je dostupná přes šipky ve spodní části panelu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Tabulky</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>management</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[Na straně kliniky klikněte na tlačítko <b><i>tabulky pacientů nebo personálu.</i></b>.\n\nTip: tabulky jsou také dostupné přes kliknuití na počty pacientů a personálu na hlavním panelu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Tabulky lze <b><i>filtrovat</i></b> přes tlačítka v levém horním rohu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Jistota diagnóz</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>management</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>ukazatel jistoty</i></b> pro výběr jedné ze tří úrovní.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Nízká</i></b> úroveň znamená, že doktoři mohou přeskočit některá vyšetření a diagnostika je zrychlená, za cenu častějších chyb.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Střední</i></b> úroveň znamená pečlivější přístup, testy pro odhalení i středně závažných symptomů a pomalejší diagnostiku.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Vysoká úroveň</i></b> se snaží odhalit všechny možné symptomy bez vyjímky a obvykle vede ke spokojenějším, ale velmi pomalu diagnostikovaným pacientům.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Zavírání oddělení</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>management</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>zavřít oddělení</i></b>.\n\nTip: užitečná funkce pro rozsáhlejší přestavby, pošle pacienty i zaměstnance domů, u zaměstnanců bez jejich propuštění.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Zprovoznění oddělení</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>management</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Prohlédněte si <b><i>stav ikon</i></b>, zelená značí vše v pořádku.\n\nTip: Umístěte více, než jedna nosítka.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Červené ikony</i></b> znamenají, že něco chybí v dané kategorii.\n\nTip: Červená čísla u personálu a místností ukazují konkrétní problém.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Pojišťovny</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Klikněte na tlačítko <b><i>pojišťovny</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Panel ukazuje všechny pojišťovny, od kterých je možné <b><i>přijímat pacienty</i></b>.\n\nTip: Maximálně tři pojišťovny zároveň však mohou být aktivní.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Každá pojitovna ukazuje, kolik <b><i>pacientů posílá</i></b>.\n\nTip: Tyto hodnoty lze zvednout plněním úkolů od daných pojišťoven.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Další důležité číslo je <b><i>výše plateb za diagnózy</i></b>, která ovlivňuje příjmy za vyléčené pacienty této pojišťovny.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Pro odmítnutí příjmu pacientů dané pojišťovny klikněte na tlačítko <b><i>zapnout/vypnout příjem pacientů</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestiž</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Nízká</i></b> prestiž má za následek výrazné snížení počtu pacientů. <b><i>Vysoká</i></b> prestiž zvyšuje platby pojišťoven.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Přesuňte kurzor na <b><i>ukazatel prestiže nemocnice</i></b>. \n\nTip: prestiž nemocnice je ovlivněna prestiží jednotlivých oddělení a událostmi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>management</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Přesuňte kurzor nad <b><i>ukazatel prestiže</i></b> oddělení.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Tooltip vypisuje všechny faktory, které prestiž v danou chvíli ovlivňují. Skládá se z průměru spokojenosti personálu, pacientů a celkové efektivity diagnostiky a léčby na daném oddělení.\n\nTip: Spokojenost pacientů a personálu je průměrem všech na daném oddělení.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Spokojenost</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Otevřete kartu libovolného pacienta nebo zaměstnance. <b><i>Spokojenost</i></b> je zobrazena v pravém horním rohu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Spokojenost ukazuje celkovou náladu, přesuňte kurzor nad ukazatel pro zobrazení všech <b><i>modifikátorů</i></b>.\n\nTip: Základní potřeby, které spokojenost také ovlivňují mají ukazatele hned nad ní.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hlad</i></b> - zajistěte, aby v nemocnici byl dostatek automatů, zaměstnanci měli přístup k ledničce a sestry měly čas dovézt jídlo hospitalizovaným pacientům.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Záchod</i></b> - na každém patře by měl být dostatek rozumně přístupných záchodů.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Odpočinek</i></b> - zajistšte, aby zamšstnanci nebyli přetížení, měli dostupnou společenskou místnost a dostatečný přísun kávy.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Nepohodlí</i></b> - ošetřujte rychle nepříjemné symptomy, nenasazujte zbytečně nepříjemnou léčbu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Další <b><i>modifikátory</i></b> odrážejí vlivy prostředí, procedur a dalších lidí.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Na dálnici vedoucí k našemu městu se stala hromadná dopravní nehoda. Všechny záchranné složky se stahují k místu neštěstí. Vaše nemocnice se musí okamžitě připravit na vysoký počet těžce raněných.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Velké vlakové neštěstí, záchranáři na místě nehody ohledávají trosky a sanitky odvážejí těžce raněné, nemocnice v celém kraji se musejí připravit na zvýšený počet těžce zraněných pacientů.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Únik chemických látek v místní továrně, záchranáři nedporučují lidem vycházet ven nebo větrat. Sanitky již rozvážejí velký počet intoxikovaných lidí do okolních nemocnic.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Střet fanoušků místního fotbalového klubu si vyžádal mnoho zranění, na místě zasahuje velký počet policistů. Záchranáři ošetřují raněné přímo na místě, přesto se musí místní nemocnice připravit na zvýšený počet traumatických pacientů.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Havárie městského autobusu, záchrané složky jsou již na místě a ošetřují zraněné. Těžší případy jsou rozváženy do okolních nemocnic.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Kontaminace potravin v místní restauraci způsobil lokální epidemii, přestože hygienici již restauraci uzavřeli, všechny nemocnice se musejí připravit na zvýšený příliv pacientů.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Městský sportovní spolek se při cestě do zahraničí nakazil vážným onemocněním. Sportovci jsou přímo z letiště odvážení sanitkami do místních nemocnic.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>Havárie vodovodního potrubí kontaminovala vodu téměr třetiny města, nemocnice v zasažené oblasti již nestíhají ošetřovat nové pacienty a převážejí je do okolí.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>Hromadný úprk zvěře z místního útulku způsobil šíření nejrůznějších virových a bakteriálních onemocnění, policie vyzývá občany aby zbytečně nevycházeli z domu a žádá pokousané, nebo jinak raněné aby se ihned hlásili v místních nemocnicích.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Jako každý rok i letos vypukla epidemie chřipky, doktoři radí nepodceňovat příznaky a v případě jejich zhoršení se ihned vydat na nejbližší pohotovost.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Letošní mimořádně silné záplavy zbůsobili ohromné škody a odřízli mnoho lidí od civilizace, nemocnice se musejí připravit na velký počet různých onemocnění a příliv raněných pacientů, ale i záchranářů.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Několikadení větrná smršť, která se přehnala přes naše město způsobila obrovské škody na majetku i životech, mnoho raněných a nemocných je nyní rozváženo do okolních nemocnic.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Mohutné zemětřesení které zasáhlo okolní města způsobilo obrovksé škody a odřízlo tisíce lidí od pomoci, záchranáři již rozvážejí první raněné a nemocné z postižených oblastí. Místní nemocnice by měly přimjout co nejvíce pacientů.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Obzvláště silná vlna veder zasáhla naše město, srdeční obtíže, nedostatek pitné vody a zkažené potraviny, to jsou nejčastější příčiny častého výjezdů sanitek v tomto období.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Krach na burze, záchranáři zaznamenali nezvykle vysoké množství pokusů s sebevraždu, mozkových a srdečních obtíží.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            
            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Vytíženost místností</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Vyberte <b><i>management</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[V určitých místnostech můžete špatřit <b><i>hodnotu využití</i></b>, odpovídající práci za posledních 24h. "nic" znamená že zaměstnanec nemá co na práci, "kritické" znamená že zaměstnanec je prací přetížen.\n\nTip: Přehled místností si lze prohlédnout ve statistikách oddělení.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Laboratoře nemají hodnoty využití, ale <b><i>počet vzorků</i></b> čekajících na zpracování.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Čekárny taktéž nemají hodnoty využití, ale zobrazují počet <b><i>čekajících pacientů</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Varování:</i></b>Nestavte jednotlivě oddělené budovy, všechna podlaží musí navzájem propojena jinak místnosti nebudou fungovat.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Dobrý den, šéfe, máme tu pro Vás další výzvu. Úkol je to jednoduchý: vyléčit {1}% pacientů každý den po 10 dní. Každý den přibyde 5 pacientů na kliniku a 1 pacient v sanitce. Stačí selhat jeden den a prohráli jsme, výsledky se kontrolují každý den o půlnoci. Hodně štěstí!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Gratulujeme, stal se z Vás {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Bohužel se Vám nepodařilo vyléčit požadované množství pacientů. Vždy to ale můžete zkusit znovu!.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Příjmy a přísun pacientů si můžete zlepšit plněním úkolů pro naši dceřinnou společnost. Což by mělo vše usnadnit.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[Zkontrolujte, která místnost chybí a <b><i>postavte ji</i></b>. Pamatujte, že červená čísla vedle názvu značí povinné místnosti. Podržení kursoru myši nad názvem místnosti zobrazí nápovědu s užitečnými informacemi.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[S místnostmi v pořádku je na čase najmout posledního člena týmu. Vypadá to že zbývá chirurg. Podržením kursoru myší nad názvem profese se zobrazí nápověda jaká specializace je požadována. <b><i>Najměte chirurga</i></b>.\nVšechny varovné ikonky musí být vyřešeny, jinak oddělení nebude fungovat.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Přejděte do management módu a <b><i>vyberte chirurgii</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[Vyléčete našeho pacienta. <b><i>Potlačte všechny vážné symptomy</i></b> (některé mohou být stále skryté), všiměte si že některé ikony pulzují. To znamená že pacient může zkolabovat a zemřít, pokud se mu ihned nedostane léčba na daný symptom.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>Bohužel, pacient zkolaboval a bez funkční jednotky intenzivní péče, musí být odvezen jinam (nebo byl poslán pryč). Ujistěte se, že máte správně přiřazený personál na obou směnách ke správným pracovištím. Zkusíme to znova od začátku.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>Bohužel se Vám nepodařilo zachránit pacienta. Ujistěte se, že máte správně přiřazený personál na obou směnách ke správným pracovištím. Zkusíme to znova od začátku.</Text>  </GameDBLocalizedString>

             <!-- ============= patch _1_1 ================== -->

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE_1_1</LocID>      <Text><![CDATA[Vyberte <b><i>management</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON_1_1</LocID>               <Text><![CDATA[Klikněte na <b><i>pracovní místo</i></b> ve vámi vybrané místnosti. Levá strana pro dení směnu, pravá pro noční.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION_1_1</LocID>           <Text><![CDATA[Vyberte kterou <b><i>profesi</i></b> hledáte.\n\nTip: poviné profese jsou zvýrazněny červeně, doporučené pak žlutě.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION_1_1</LocID>            <Text><![CDATA[Zvolte jednoho <b><i>zaměstnance</i></b> a ten se automaticky přiřadí k danému pracovnímu místu.\n\nTip: pozor na jejich vlastnosti.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT_1_1</LocID>          <Text><![CDATA[Panel ukazuje všechny pojišťovny, od kterých je možné <b><i>přijímat pacienty</i></b>.\n\nTip: Maximálně tři pojišťovny zároveň však mohou být aktivní.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO_1_1</LocID>              <Text><![CDATA[Každá pojitovna ukazuje, kolik <b><i>pacientů posílá</i></b>.\n\nTip: Tyto hodnoty lze zvednout plněním úkolů od daných pojišťoven.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS_1_1</LocID>           	<Text><![CDATA[V určitých místnostech můžete špatřit <b><i>hodnotu využití</i></b>, odpovídající práci za posledních 24h. "žádné" znamená že zaměstnanec nemá co na práci, "kritické" znamená že zaměstnanec je prací přetížen.\n\nTip: Přehled místností si lze prohlédnout ve statistikách oddělení.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
    