<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_UK_DIAGNOSES">
        <LanguageCode>uk</LanguageCode>
    <LanguageNameLocalized>Українська</LanguageNameLocalized>
    <Contributors>
      <Name>Anatoliy Babikov</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <!-- ============================ -->
      <!-- Diagnoses - Emergency -->
      <!-- ============================ -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PTI</LocID>
        <Text>Ціп'як свинячий</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PTI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Ціп'як свинячий (лат. Taenia solium). Паразит ссавців. Як проміжних хазяїв використовує свиней, собак, зайців, кролів, верблюдів і людину. Остаточний хазяїн — тільки людина.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BTI</LocID>
        <Text>Ціп'як бичачий</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BTI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Ціп'як бичачий (лат. Taenia saginata) - паразитичний черв, який заражає велику рогату худобу та людину. Цей гельмінт спричиняє у людини захворювання — теніаринхоз, уражаючи при цьому травну систему.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CKX</LocID>
        <Text>Вітряна віспа</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CKX_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Вітряна віспа (лат. Varicella) - контагіозне вірусне захворювання з групи герпесвірусних інфекцій, яке характеризується переважним ураженням дітей, помірною загальною інтоксикацією, поліморфною екзантемою з переважанням везикул.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HRZ</LocID>
        <Text>Оперізуючий герпес</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HRZ_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Опері́зуючий ге́рпес — це спорадичне вірусне захворювання, яке спричинює герпесвірус людини 3 типу, та характеризується запаленням задніх корінців спинного мозку, міжхребцевих гангліїв, черепних нервів, гангліїв автономної нервової системи, а також проявами загальної інтоксикації і везикулярно-пухирної екзантеми за ходом залучених у процес чутливих нервів.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ONM</LocID>
        <Text>Оніхомікоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ONM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Оніхомікоз — грибкова інфекція нігтів. Найчастіше спричиняється грибом-дерматофітом, інколи разом з основним збудником виявляють і вторинну флору — дріжджоподібні та плісняві гриби. При оніхомікозі, як правило, змінюється колір нігтів — вони можуть ставати білими, брудно-сірими, жовтими, а інколи навіть чорними. Інші симптоми — потовщення нігтів, викривлення, «покусані» краї нігтів або розрихлення на них. Досить часто нігті набувають дзьобоподібної форми.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ATF</LocID>
        <Text>Стопа атлета</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ATF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Стопа атлета (лат. Tinea pedis) є дуже поширеним станом шкіри, яке впливає на підошви ніг і шкіру між пальцями. Як правило, на стопі виникають лускаті, червоні, сверблячі висипу. Це впливає на стопу атлета. Хоча це часто є наслідком грибкової інфекції, інші причини можуть бути виявлені без належного тестування.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IDA</LocID>
        <Text>Залізодефіцитна анемія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IDA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Залізодефіцитна анемія — гематологічний синдром, що характеризується зниженням кількості заліза в сироватці крові, кістковому мозку та депо, внаслідок чого порушується утворення гемоґлобіну, а відтак й еритроцитів.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_LIN</LocID>
        <Text>Непереносимість лактози</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_LIN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Непереноси́мість лакто́зи (гіполактазія) — нездатність організму засвоювати лактозу, основний цукор в молоці. Не те саме, що алергія до молока.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLD</LocID>
        <Text>Застуда</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Застуда — інфекційне захворювання вірусного походження, що уражає верхні дихальні шляхи. Передусім уражається ніс, але можливим є і поширення хвороби на горло, навколоносові пазухи та гортань. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ASN</LocID>
        <Text>Синусит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ASN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Синуси́т (лат. Sinusitis) — запалення слизової оболонки навколоносових повітряних пазух (sinus), частіше всього в лобній (фронтит) та верхньощелепній (гайморит) кістках.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_APH</LocID>
        <Text>Фарингіт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_APH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Фарингі́т (лат. Pharyngitis) — запалення слизової оболонки та лімфоїдної тканини глотки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ANG</LocID>
        <Text>Бактеріальний тонзиліт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ANG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бактеріальний тонзиліт (лат. Angina) — запалення обох піднебінних мигдаликів, слизової оболонки горла, лімфаденоїдного глоткового кільця, яке спричинюють - запалення обох піднебінних мигдаликів, слизової оболонки горла, лімфаденоїдного глоткового кільця, яке спричинюють різні мікроорганізми, здебільшого стрептокок.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ANV</LocID>
        <Text>Вірусний тонзиліт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ANV_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Вірусний тонзиліт (лат. Angina) - запалення обох піднебінних мигдаликів, слизової оболонки горла, лімфаденоїдного глоткового кільця, яке спричинено вірусами.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_LAR</LocID>
        <Text>Ларингіт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_LAR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Ларингіт — запалення слизових оболонок гортані, пов'язане часто з застудою, але також з іншими факторами — вірусами, бактеріями, деякими респіраторними токсичними речовинами, алергією тощо</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_INF</LocID>
        <Text>Грип</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_INF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Грип (англ. influenza, фр. grippe) — гостра вірусна інфекційна хвороба з періодичним епідемічним чи навіть пандемічним поширенням. Хвороба характеризується появою гострого респіраторного синдрому з переважанням трахеобронхіту та вираженою інтоксикацією з гарячкою.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BRN</LocID>
        <Text>Бронхіт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BRN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бронхіт — запальне ураження слизової оболонки бронхів.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HFV</LocID>
        <Text>Поліноз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HFV_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Поліно́з (лат. Pollinosis) — це алергічне захворювання слизових оболонок носа і ока, яке спричинює пилок рослин, спори грибів, характеризується алергічним ринітом, кон'юнктивітом, бронхіальною астмою та ураженням інших систем переважно в осіб з генетичною схильністю до виникнення алергічних хвороб.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ACD</LocID>
        <Text>Контактний дерматит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ACD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контактний дерматит — це запалення шкіри, спричинене контактом з різноманітними хімічними, біологічними або фізичними агентами.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GEW</LocID>
        <Text>Лікоть гольфіста</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GEW_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Лікоть гольфіста (medial epicondylitis) - характеризується болями від ліктя до зап'ястя на внутрішній стороні (медіальної сторони) ліктьової частини. Біль викликана пошкодженням сухожиль, які згинають зап'ястя до долоні.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SCS</LocID>
        <Text>Сколіоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SCS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сколіо́з — це захворювання опорно-рухового апарата, що характеризується викривленням хребта у фронтальній (боковій) площині з розворотом хребців (торсія) навколо своєї вертикальної осі.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_RYS</LocID>
        <Text>Хвороба Рейно</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_RYS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Хвороба Рейно — хвороба, яка характеризується симетричними двосторонніми нападоподібними спазмами артерій пальців кисті, рідше стоп і проявляється блідістю, болями і парестезіями.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CFS</LocID>
        <Text>Синдром хронічної втоми</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CFS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Синдро́м хроні́чної вто́ми (СХВ, англ. Chronic fatigue syndromes (СFS) — патологічний стан, який проявляється у вигляді хронічної втоми, яка триває не менше ніж 6 місяців та призводить до когнітивних труднощів.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_INS</LocID>
        <Text>Безсоння</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_INS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Безсо́ння (англ. insomnia) — порушення сну, зумовлене ослабленням гальмівного процесу в корі головного мозку. Є частим симптомом багатьох хвороб.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_ACT</LocID>
        <Text>Забиття руки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_ACT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузія (синець), є ділянка пошкоджених тканин, зазвичай з фіолетовим кольором.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_HCT</LocID>
        <Text>Забиття п'ясті</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_HCT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузія (синець), є ділянка пошкоджених тканин, зазвичай з фіолетовим кольором.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_FCT</LocID>
        <Text>Забиття стопи</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_FCT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузія (синець), є ділянка пошкоджених тканин, зазвичай з фіолетовим кольором.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_ACN</LocID>
        <Text>Забиття коліна</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_ACN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузія (синець), є ділянка пошкоджених тканин, зазвичай з фіолетовим кольором.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_LCT</LocID>
        <Text>Забиття ноги</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_LCT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузія (синець), є ділянка пошкоджених тканин, зазвичай з фіолетовим кольором.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CCT</LocID>
        <Text>Забиття грудної клітини</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CCT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузія (синець), є ділянка пошкоджених тканин, зазвичай з фіолетовим кольором.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- ============================ -->
      <!-- Diagnoses - General surgery department-->
      <!-- ============================ -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HEPA</LocID>
        <Text>Гепатит А</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HEPA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гепати́т А (хвороба Боткіна, інфекційний гепатит, епідемічний гепатит) — гостра інфекційна хвороба з ураженням печінки, що передається фекально-оральним механізмом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HEPB</LocID>
        <Text>Гепатит Б</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HEPB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гепатит B (вірусний гепатит В, англ. Hepatitis B) — інфекційне захворювання, яке спричинює вірус гепатиту B (HBV) та уражає печінку, призводячи до її запалення, що називають гепатитом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_EPI</LocID>
        <Text>Екзокринна недостатність підшлункової залози</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_EPI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Підшлункова недостатність виникає, коли підшлункова залоза пошкоджена, та на може виконувати свою функцію у повній мірі. Таким чином, нормальне поглинання поживних речовин у тонкій кишці скомпрометоване.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_THD</LocID>
        <Text>Тиреоїдит Хашимото</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_THD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Тиреоїдит Хашимото - хронічний запальний процес щитоподібної залози, обумовлений автоімунними порушеннями і характеризується специфічними морфологічними змінами різного ступеня вираженості (від лімфоплазмоцитарної інфільтрації до фіброзного заміщення тканини щитоподібної залози).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HPT</LocID>
        <Text>Гіпотиреоїдизм</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HPT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гіпотиреоїдизм (лат. Hypothyreoidismus) - патологічний стан, клінічний синдром, що виникає у людини при недостатності гормонів щитоподібної залози внаслідок зниження або повного випадіння функції щитоподібної залози, недостатній дозі тироксину при замісній терапії.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HRT</LocID>
        <Text>Дифузний токсичний зоб</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HRT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Дифузний токсичний зоб — захворювання, що виникає в зв'язку з підвищенням функції щитовидної залози, що призводить до надходження надмірної кількості тироксину до крові.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OES</LocID>
        <Text>Езофагіт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OES_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Езофагіт (лат. oesophagitis) — запалення слизової стравоходу. Гострий катаральний езофагіт проявляється болем при ковтанні, відчуттям садження за грудниною, іноді дисфагією. При геморагічному езофагіті спостерігають криваву блювоту та рідше криваві випорожнення - мелена. Тяжко, з проявами сепсису перебігає абсцес та флегмона стравоходу.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OEV</LocID>
        <Text>Варикоз стравоходу</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OEV_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Варикоз стравоходу - характеризується яскраво вираженою інфільтрацією слизової еозинофілами оболонкою шлунка та інших шарів його стінки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HBP</LocID>
        <Text>Інфекція H. pylori</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HBP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Helicobacter pylori - спіралевидна паличковидна грамнегативна бактерія, що інфікує різні області шлунка і дванадцятипалої кишки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GAU</LocID>
        <Text>Пептична виразка</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GAU_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Пептична виразка — це доброякісний дефект слизової оболонки шлунка та дванадцятипалої кишки, що виходить за її межі та виникає внаслідок невідповідності чинників «агресії» і «захисту» у слизовій оболонці гастродуоденальної зони. Може бути як самостійною хворобою, так і симптомом багатьох захворювань.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GAS</LocID>
        <Text>Гастрит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GAS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гастрит (лат. gastritis)  — хвороба, при якій утворюється запалення оболонок шлунку.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_DUO</LocID>
        <Text>Дуоденіт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_DUO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Дуоденіт (лат. Duodenitis) — запальне дистрофічне захворювання слизової оболонки дванадцятипалої кишки. При цьому відбувається структурна перебудова елементів слизової кишки, поступова атрофія залозистого апарату дванадцятипалої кишки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_APP</LocID>
        <Text>Апендицит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_APP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Апендицит — захворювання, що зумовлюється запаленням апендикса — червоподібного відростка сліпої кишки, спричиняється мікроорганізмами (гол. чин. — кишковою паличкою, стафілококом, стрептококом), які проникають в стінку відростка здебільшого з порожнини кишечника (рідше потрапляють з крові або лімфи).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CRH</LocID>
        <Text>Хвороба Крона</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CRH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Хвороба Крона - хронічне неспецифічне гранулематозне запалення шлунково-кишкового тракту. При цьому можуть уражатися всі відділи шлунково-кишкового тракту від ротової порожнини до ануса.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ULC</LocID>
        <Text>Неспецифічний виразковий коліт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ULC_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Неспецифічний виразковий коліт (Виразковий коліт, НВК) — це хронічне запальне захворювання товстої кишки невідомої етіології з рецидивуючим перебігом, яке характеризується прогресивним гнійно-геморагічним запаленням слизової, підслизової та м'язової оболонки кишечнику, яке розповсюджується проксимально від прямої кишки, та супроводжується розвитком позакишкових проявів хвороби і розвитком місцевих та системних ускладнень.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IBS</LocID>
        <Text>Синдром подразненого кишечника</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IBS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Синдро́м подра́зненого кише́чника (IBS, від англ. Irritable bowel syndrome) — функціональний розлад кишечника, що характеризується болем в животі через функціональні зміни нервових сплетень кишечника та перистальтики кишок, попри те, що у хворого немає ніяких відхилень за результатами клінічних тестів. Також при цьому синдромі виникає також загальний дискомфорт в животі, що полегшується дефекацією.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_FDR</LocID>
        <Text>Гастроентерит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_FDR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гастроентерит - це медичний стан, який характеризується запаленням («-ит») шлунково-кишкового тракту, яке вражає як шлунок («гастро»-), так і тонкий кишечник («ентеро»-), та викликає діарею, блювання, абдомінальний біль та судоми.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_FOI</LocID>
        <Text>Нориця</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_FOI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Нориця — патологічний або штучний канал, що зв'язує внутрішні органи чи патологічні осередки: зі шкірними покривами (зовнішні нориці) або між собою (внутрішні нориці).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PER</LocID>
        <Text>Перитоніт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PER_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Перитоні́т (лат. peritoneum) — запалення очеревини, часто виникає як ускладнення запальних захворювань органів черевної порожнини та при травмі живота.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HEF</LocID>
        <Text>Печінковий фіброз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HEF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Фіброз — це результат прогресуючого протягом тривалого часу хронічного захворювання печінки дифузного характеру. Відмінною особливістю фіброзу печінки є неухильне зростання відкладень колагену, поступове заміщення здорових тканин з’єднувальною рубцевою тканиною. Кількість фіброзної тканини, яка виникає при обстеженні печінки, є головним показником тяжкості захворювання і головним критерієм, на підставі якого можна прогнозувати подальший розвиток патології. Прогресування фіброзу печінки свідчить про посилення перебігу хронічних гепатитів та цирозу печінки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CIR</LocID>
        <Text>Цироз печінки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CIR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Циро́з печі́нки (лат. hepar cirrhosis) — кінцевий результат хронічного запального процесу в печінці, при якому у вогнищах запальних змін в її паренхімі відбувається заміщення печінкових дольок сполучною тканиною з утворенням циротичних вузлів. Це призводить до порушення численних функцій печінки (зрушення білкового обміну, дефіцит певних вітамінів, зміни у системі згортання крові тощо).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLT</LocID>
        <Text>Жовчнокам'яна хвороба</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Жовчнокам'яна хвороба (ЖКХ, англ. gallstone disease, cholelith,  холелітіаз, лат. cholelithiasis) — захворювання, яке виникає внаслідок утворення каменів (конкрементів) у жовчному міхурі (холецистолітіаз, лат. cholecystolithiasis), рідше — у внутрішньопечінкових жовчних протоках, ще рідше — у загальній жовчній печінковій протоці. Камені в жовчному міхурі призводять до розвитку холециститу.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLS</LocID>
        <Text>Холецистит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Холецисти́т (лат. Cholecystitis) — запалення жовчного міхура.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLA</LocID>
        <Text>Холангіт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Холангі́т (лат. Cholangitis), ангіохоліт (лат. angiocholitis) — неспецифічне запалення жовчних проток внаслідок проникнення в них різноманітних збудників з жовчного міхура, кишечника, кровоносних та лімфатичних судин.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_APT</LocID>
        <Text>Панкреатит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_APT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Панкреатит — запалення підшлункової залози. Цей орган є залозою змішаної секреції (внутрішньої і зовнішньої) і таким чином належить до ендокринної та травної систем людини. Порушення функції підшлункової залози є причиною багатьох захворювань, серед найрозповсюдженіших: панкреатит, інсулінозалежний цукровий діабет.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_COE</LocID>
        <Text>Целіакія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_COE_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Целіакія — це автоімунне захворювання тонкого кишечника, що виникає у людей різного віку, переважно у дітей внаслідок генетичної схильності. Симптомокомплекс порушень при целіакії включає біль та дискомфорт в ділянці живота, хронічні закрепи або діарею.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ANS</LocID>
        <Text>Гломерулонефрит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ANS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гломе́рулонефри́т (також клубочковий нефрит чи хвороба Брайта) — збірна назва захворювань нирок (зазвичай обох), що характеризуються ураженням ниркових клубочків (glomerula). Багато хвороб з цієї групи (однак не всі) спричинюють запальні процеси ниркових клубочків або дрібних ниркових судин, що має певною мірою аутоімунну складову.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TIN</LocID>
        <Text>Інтерстиційний нефрит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TIN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Інтерстиційний нефрит — це патологічний процес, що характеризується неспецифічним гострим або хронічним запальним процесом неінфекційної природи (абактеріальним)[1][2], при якому до патологічного процесу залучається інтерстиційна тканина нирок, яка розміщена навколо клубочків нирок, та канальці нирок із пізнішим залученням до патологічного процесу кровоносних і лімфатичних судин і інших тканин нирок.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PNS</LocID>
        <Text>Пієлонефрит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PNS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Пієлонефри́т — неспецифічне бактеріальне захворювання нирок, що уражає паренхіму нирок, переважно інтерстиціальну тканину, лоханку та чашечки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ARF</LocID>
        <Text>Гостра ниркова недостатність</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ARF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гостра ниркова недостатність (ГНН, Гостра уремія) — поліетіологічний патологічний синдром, що розвивається раптово та характеризується тотальним грубим порушенням функції нирок. При ГНН (абревіатура, яку використовують у медичній практиці) припиняється виділення з організму продуктів білкового обміну, з'являється азотемія та уремія, порушуються водно-електролітний баланс, осмотична рівновага та кислотно-основний стан, втрачається роль нирок у підтримці нормального артеріального тиску та еритропоезу. ГНН характеризується гострим порушенням сечоутворення та сечовиділення з підвищеним вмістом азотистих шлаків у крові.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CKD</LocID>
        <Text>Хронічна ниркова недостатність</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CKD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Хроні́чна нирко́ва недоста́тність — прогресуюче порушення функцій нирок (перш за все видільної), що виникає поступово, упродовж тривалого часу та призводить до уремічної інтоксикації (скупченню у крові азотистих шлаків).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_COK</LocID>
        <Text>Камені у нирках</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_COK_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Камені в нирках – це тверді утворення мінералів і солей, які з'являються всередині ваших нирок. Дуже часто камені утворюються з-за концентрованої сечі, в якій міститься дуже багато солей і мінералів – вони починають кристалізуватися і склеюватися.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_COU</LocID>
        <Text>Сечокам'яна хвороба</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_COU_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сечокам'яна хвороба (уролітіаз, лат. urolithiasis) — захворювання, яке виникає внаслідок утворення каменів (конкрементів) у органах сечовидільної системи. Найчастішою формою сечокам'яної хвороби є нирковокам'яна хвороба (нефролітіаз, лат. nephrolithiasis), що проявляється відкладанням конкрементів у нирках. Звідти вони можуть потрапляти до сечоводів і залишатися там або проходити надалі до сечового міхура і по уретрі назовні. Просування каменю з нирок до уретри може призводити до відчуття болю, розвитку ниркової кольки. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CIB</LocID>
        <Text>Камені сечового міхура</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CIB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Камені нирок і сечоводів спускаються в сечовий міхур і, при їх невідходженні, ростуть у ньому. Однією з умов каменеутворення та росту каменя є стаз сечі в сечовому міхурі.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ACS</LocID>
        <Text>Інфекція сечових шляхів</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ACS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Інфекція сечових шляхів — це збірне поняття для означення бактеріального чи іншого ураження сечових шляхів. Ураження нижніх сечових шляхів призводить до виникнення циститу (запалення сечового міхура), тоді як ураження верхніх сечових шляхів призводить до пієлонефриту (запалення нирок).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_INC</LocID>
        <Text>Інтерстиційний цистит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_INC_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Інтерстиційний цистит (ІЦ)(інтерстиціальний цистит (хронічний)), або больовий синдром сечового міхура — це хронічне запалення підслизового та м'язового шарів сечового міхура.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_LIP</LocID>
        <Text>Розрив печінки (ПТ)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_LIP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Розрив печінки викликаний об'єктом який пробив шкіру і розрізав печінку.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_LIB</LocID>
        <Text>Контузія печінки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_LIB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузії печінки відбуваються через фізичну травму верхньої частини черевної порожнини.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SRB</LocID>
        <Text>Розрив селезінки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SRB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Розрив селезінки обумовлений впливом, травмою або фізичною атакою, але без наявності відкритої рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SRP</LocID>
        <Text>Розрив сезелінки (ПТ)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SRP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Розрив сезелінки викликаний об'єктом який пробив шкіру верхньої частини черевної порожнини та селезінку.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SCB</LocID>
        <Text>Контузія селезінки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SCB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузія селезінки синець селезінки після удару по верхній частині живота.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_PCB</LocID>
        <Text>Контузія підшлункової</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_PCB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузія підшлункової залози викликана фізичною травмою верхньої частини черевної порожнини.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_PLB</LocID>
        <Text>Розрив підшлункової</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_PLB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Розрив підшлункової — може бути викликаний сильним ударом без відкриткої рани</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_PCP</LocID>
        <Text>Розрив підшлункової (ПТ)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_PCP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Розрив підшлункової викликаний об'єктом який пробив шкіру верхньої частини черевної порожнини та підшлункову залозу.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_KLP</LocID>
        <Text>Розрив нирки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_KLP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Розрив нирки - може бути викликаний сильним ударом без відкриткої рани</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_KCB</LocID>
        <Text>Контузія нирки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_KCB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузія нирки - синяки нирки (лат. ren) після удару у нижню частину спини.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- ======================================== -->
      <!-- Diagnoses - Internal medicine department -->
      <!-- ======================================== -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLC</LocID>
        <Text>Холера</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLC_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Холера - це гостра інфекційна антропонозна хвороба, яку спричинюють холерні вібріони, має фекально-оральний механізм передачі інфекції, нерідко характеризується розвитком тяжкої діареї, яка супроводжується значними порушеннями водно-іонного обміну, тяжким зневодненням організму, розладами гемодинаміки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TYF</LocID>
        <Text>Черевний тиф</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TYF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Черевни́й тиф (лат. Typhus abdominalis) — гостра антропонозна інфекційна хвороба з фекально-оральним механізмом передачі, яку спричинює сальмонела черевного тифу. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SLM</LocID>
        <Text>Сальмонельоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SLM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сальмонельóз (лат. salmonellosis) — інфекційне захворювання тварин, птахів та людей, яке спричинюють бактерії роду Salmonella. Це зооноз із фекально-оральним механізмом передачі, характеризується переважним ураженням травної системи з розвитком діареї, інтоксикації та зневоднення організму, а іноді й сепсису і гнояків у внутрішніх органах.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_AMB</LocID>
        <Text>Амебіаз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_AMB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Амебіаз - протозойна антропонозна інфекційна хвороба з групи кишкових інфекцій з фекально-оральним механізмом передачі інфекції, яку спричинює Entamoeba histolytica і яка характеризується виразковим ураженням переважно товстої кишки з появою кров'янистої ентероінвазивної діареї, можливим утворенням позакишкових вторинних вогнищ у різних органах і має схильність до хронічного перебігу.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GRD</LocID>
        <Text>Лямбліоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GRD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Лямбліо́з (жіардіаз, лат. lambliosis, giardiasis) — антропонозна інфекційна хвороба з переважним функціональним порушенням дванадцятипалої кишки та інших відділів тонкої кишки, яка виникає через паразитування джгутикових найпростіших — лямблій і в більшості людей перебігає малосимптомно.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TBC</LocID>
        <Text>Туберкульоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TBC_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Туберкульоз (лат. tuberculosis або ТБ — скорочення від туберкульозна бактерія) — поширене і у багатьох випадках летальне інфекційне захворювання з хронічним перебігом і частою багатосистемністю уражень. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TUL</LocID>
        <Text>Туляремія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TUL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Туляремія - чума Пахвант Валлі гарячка оленячої мух. інфекція, спричинена Francisella tularensis, кролина гарячка,  гарячка Охар, біляча чума, мишина хвороба) — гостра зоонозна природно-осередкова інфекційна хвороба з багатьма механізмами передачі інфекції, яка перебігає з інтоксикацією, гарячкою, ураженням лімфатичних вузлів, шкіри, слизових оболонок, легенів.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PNA</LocID>
        <Text>Сибірка</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PNA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сибірка (англ. Anthrax) - це гостре зоонозне інфекційне захворювання, яке спричинює Bacillus anthracis і перебігає в людей найчастіше з ураженням шкіри з утворенням специфічного карбункулу, набряку та регіонарного лімфаденіту на тлі гарячки та інтоксикації, рідше з ураженням легеневої, кишкової систем і генералізацією процесу.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_RBF</LocID>
        <Text>Гарячки від укусу пацюків</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_RBF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гарячки від укусу пацюків -  під такою назвою у світовій медицині поєднують дві інфекційні хвороби: спірильоз/ содоку і стрептобацильоз, які зазвичай передаються від пацюків (рідше — інших тварин), через укус, хоча іноді можливий й інший шлях зараження.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CSD</LocID>
        <Text>Хвороба котячих подряпин</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CSD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Хвороба котячих подряпин — зооноз, який спричинюють бартонели внаслідок контактної передачі від заражених котів. У типових випадках перебігає у вигляді доброякісного лімфаденіту, рідше з появою тривалої гарячки, ураження печінки, головного мозку, тяжких проявів у людей з імунодефіцитом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PMI</LocID>
        <Text>Легенева НТБ інфекція</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PMI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Легенева мікобактеріальна інфекція нетуберкульозного типу захворювання, спричинена іншими видами мікобактерій, і це досить поширене явище.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PTS</LocID>
        <Text>Коклюш</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PTS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Коклюш - гостра антропонозна повітряно-крапельна бактерійна інфекційна хвороба, найбільш характерною ознакою якої є нападоподібний спазматичний кашель.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_LEG</LocID>
        <Text>Легіонельоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_LEG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Легіонельоз -  — гостре сапронозне інфекційне захворювання, яке спричинює переважно бактерія Legionella pneumophila, рідше інші легіонели. Характеризується поліморфізмом клінічних симптомів з переважним ураженням дихальної системи, перебігає у 2 клінічних формах — хвороба легіонерів та гарячка Понтіак.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TPF</LocID>
        <Text>Висипний тиф</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TPF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Епідемічний висипний тиф — гостре антропонозне рикетсіозне інфекційне захворювання з трансмісивним механізмом передачі, яке спричинює Rickettsia prowazekii. Хвороба характеризується циклічним перебігом з інтоксикацією, гарячкою, розеольозно-петехіальним висипом, ураженням судинної та нервової систем.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IMN</LocID>
        <Text>Інфекційний мононуклеоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IMN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Інфекці́йний мононуклео́з — захворювання з групи герпесвірусних інфекцій, яке найчастіше спричиняє герпесвірус людини 4-го типу — вірусом Епштейна-Барр, рідше — цитомегаловірус. Хвороба характеризується слабкою інтоксикацією, помірною гарячкою, генералізованою лімфаденопатією, тонзилітом, збільшенням печінки і селезінки (гепатоспленомегалія), характерними змінами гемограми.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HPM</LocID>
        <Text>Гістоплазмоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HPM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гістоплазмоз — інфекційна хвороба, яку спричиняє грибок Histoplasma capsulatum. В першу чергу уражаються легені. Часто пошкоджуються й інші органи, в такому випадку хворобу називають дисемінованим гістоплазмозом, та є летальною, якщо її вчасно не лікувати. Гістоплазмоз відносять до ВІЛ-асоційованих інфекцій.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ASP</LocID>
        <Text>Аспергільоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ASP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Аспергільо́з — захворювання органів дихання тварин і людей, яке спричинює пліснявий гриб Aspergillus niger з роду аспергіл. Його відносять у людей до опортуністичних інфекцій.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ATS</LocID>
        <Text>Хвороба Шагаса</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ATS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Хвороба Шагаса — трансмісивне паразитарне інфекційне захворювання людини і тварин, яку спричинює Trypanosoma cruzi — представник паразитичних найпростіших класу джгутикових з роду Трипаносома. Входить до клінічної групи трипаносомозів, куди відносять й африканський трипаносомоз.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TXM</LocID>
        <Text>Токсоплазмоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TXM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Токсоплазмо́з — інфекційне захворювання людини і тварин, яке спричинюють токсоплазми, що характеризується ураженням нервової системи, міокарда та очей, лімфаденопатією, гепатоспленомегалією. Хвороба є на сьогодні дуже актуальною через те, що вона входить до переліку ВІЛ-асоційованих хвороб.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BAB</LocID>
        <Text>Бабезіоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BAB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бабезіоз — трансмісивний зооноз, паразитарне захворювання, яке нагадує малярію. Хвороба може мати як безсимптомний перебіг, так і тяжкий прогресуючий з летальними наслідками. Маніфестні тяжкі форми захворювання розвиваються тільки в осіб з різкими порушеннями імунної системи, зокрема після спленектомії (видалення селезінки).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_LYD</LocID>
        <Text>Хвороба Лайма</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_LYD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Хворо́ба Ла́йма (також відома як — бореліоз, Лайм-бореліоз, системний кліщовий бореліоз) — природно-осередкова інфекційна хвороба з групи бактеріальних зоонозів, яку спричинюють борелії комплексу Borrelia burgdorferi sensu lato. Хворобу передають кліщі. Характеризується вона переважним ураженням шкіри у вигляді мігруючої еритеми, а також нервової системи, опорно-рухового апарату і серця. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HLA</LocID>
        <Text>Гемолітична анемія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HLA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гемолітична анемія — групова назва захворювань, загальною ознакою яких є посилене руйнування еритроцитів, що обумовлює, з одного боку, анемію і підвищене утворення продуктів розпаду еритроцитів, з іншого боку — реактивно посилений еритропоез.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TCP</LocID>
        <Text>Тромбоцитопенія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TCP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Тромбоцитопені́я — зниження кількості тромбоцитів нижче 150×10^9/л, що супроводжується підвищеною кровоточивістю та проблемами із зупинкою кровотечі.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HPL</LocID>
        <Text>Гемофілія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HPL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гемофілія - невиліковне генетичне захворювання, пов'язане з порушенням коагуляції (згортання) крові, при цьому захворюванні різко зростає небезпека загибелі від крововиливу в мозок та інші життєво важливі органи, навіть при незначній травмі.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_THL</LocID>
        <Text>Таласемія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_THL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Таласемія — це спадкове захворювання крові, яке характеризується продукцією аномального гемоглобіну, спричиненому делецією генів, які відповідають за його синтез.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SRCL</LocID>
        <Text>Саркоїдоз (легені)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SRCL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Саркоїдоз — системне захворювання, що характеризується появою гранульом з епітеліоїдних клітин, які найчастіше локалізуються в легенях та їхніх лімфатичних вузлах, печінці, серці та інших органах.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SRCE</LocID>
        <Text>Саркоїдоз (око)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SRCE_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Саркоїдоз — системне захворювання, що характеризується появою гранульом з епітеліоїдних клітин, які найчастіше локалізуються в легенях та їхніх лімфатичних вузлах, печінці, серці та інших органах.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SRCH</LocID>
        <Text>Саркоїдоз (серце)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SRCH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Саркоїдоз — системне захворювання, що характеризується появою гранульом з епітеліоїдних клітин, які найчастіше локалізуються в легенях та їхніх лімфатичних вузлах, печінці, серці та інших органах.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_DM1</LocID>
        <Text>Цукровий діабет</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_DM1_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Цукровий діабет — група ендокринних захворювань, що розвиваються внаслідок абсолютної чи відносної недостатності гормону інсуліну, появи інсулінорезистентності, внаслідок чого виникає гіперглікемія — стійке підвищення рівня глюкози у крові.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CFB</LocID>
        <Text>Муковісцидоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CFB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Кістозний фіброз (КФ), муковісцидоз, це аутосомне, рецесивне, спадкове захворювання екзокринної залози. Воно вражає легені, потові залози та травну систему, викликаючи хронічні респіраторні та травні проблеми.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OTE</LocID>
        <Text>Отит (зовнішній)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OTE_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Зовнішній отит - запалення зовнішньої частини вушного каналу, це викликано в основному бактеріями.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OME</LocID>
        <Text>Отит (середній)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OME_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Середній отит — стан, в якому рідина присутня у середньому вусі через інфекцію або запалення після інфекції. Зазвичай це вражає дітей.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ASO</LocID>
        <Text>Гострий середній отит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ASO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гостри́й сере́дній оти́т — гостре запалення середнього вуха. Середні отити бувають катаральними (серозними) чи гнійними.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_AMT</LocID>
        <Text>Мастоїдит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_AMT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Мастоїдит — гнійне запалення соскоподібного відростку скроневої кістки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OTS</LocID>
        <Text>Отосклероз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OTS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Отосклероз - це хвороба структур середнього і внутрішнього вуха, при якій погіршуються анатомічні і функціональні властивості вуха. Ознакою отосклерозу є прогресуюча приглухуватість (одно чи двостороння), разом з якою можуть з'явитися вушні шуми і запаморочення.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OOR</LocID>
        <Text>Отит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OOR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Отит - в основному є запаленням вуха.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_MUM</LocID>
        <Text>Паротит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_MUM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Епідемі́чний пароти́т (англ. mumps, epidemic parotitis лат. parotitis epidemica народне — свинка, завушниця) — гостре висококонтагіозне інфекційне захворювання, яке характеризується гарячкою, загальною інтоксикацією, ураженням слинних залоз, а іноді й інших залоз, які мають вивідні протоки (статеві, молочні, підшлункова), центральної нервової системи (ЦНС).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PNM</LocID>
        <Text>Пневмонія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PNM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Пневмоні́я — це хвороба, для якої характерне запалення легень, яке відбувається перш за все у повітряних міхурцях, що мають назву альвеоли.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BPN</LocID>
        <Text>Бронхопневмонія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BPN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бронхопневмонія — це тип пневмонії у бронхах.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BES</LocID>
        <Text>Бронхоектазія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BES_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бронхоектати́чна хворо́ба (також Бронхоектазія) — захворювання, що характеризується виникненням легких циліндричних або мішечкуватих розширень — бронхоектазів. Одним з найважливіших проявів її слугують симптоми легеневої інфекції.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SCB</LocID>
        <Text>Хронічний бронхіт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SCB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бронхіт хронічний — дифузне прогресуюче запалення слизової оболонки бронхів і глибших шарів бронхіальної стінки, пов'язане з тривалим подразенням їх різними шкідливими факторами (паління, вдихання пилу, диму, невеликих концентрацій подразнюючих парів і газів тощо) та впливом респіраторної інфекції (віруси грипу, парагрипу, РС-віруси (респіраторно-синцитіальні), риновіруси, гемофільна паличка, рідше стафілококи, пневмококи, а також їхні асоціації, які виділяються більш ніж у половині випадків).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_EMP</LocID>
        <Text>Емфізема</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_EMP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Еміфізема легень — збільшення об'єму альвеол за рахунок руйнування перетинок між ними. Легені збільшуються в об'ємі, не спадаються, стають млявими, дихальні проходи звужуються. Видих вимагає при емфіземі великих зусиль. Газообмін кисню і вуглекислого газу в альвеолах через пошкодження тканин і закупорки знижується до небезпечного рівня.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CPD</LocID>
        <Text>ХОЗЛ</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CPD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Хронічне обструктивне захворювання легень — хронічне захворювання, основним патогенетичним механізмом якого є хронічне обмеження повітряного потоку у дихальних шляхах, спричинене незворотною (або малозворотною) бронхообструкцією внаслідок ремоделювання дихальних шляхів.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ASM</LocID>
        <Text>Астма</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ASM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Астма — розповсюджене хронічне запальне захворювання дихальних шляхів, яке визначають за різноманітними поновлюваними симптомами, оборотною обструкцією дихальних шляхів та бронхоспазмом. Типові симптоми включають хрипи, кашель, стиснення у грудях та задишку.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PMX</LocID>
        <Text>Пневмоторакс</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PMX_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Пневмоторакс — скупчення повітря або газу в плевральній порожнині з одночасним підвищенням тиску в ній.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CEL</LocID>
        <Text>Целюліт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CEL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Целюліт — структурні зміни у підшкірно-жировому шарі шкіри людини, що призводять до порушення мікроциркуляції крові і відтоку лімфи.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ADS</LocID>
        <Text>Атопічний дерматит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ADS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Атопічний дерматит (або атопічна екзема) — це незаразне хронічне захворювання, при якому шкіра на обличчі та/ або тілі постійно пересушена, схильна до свербіння й подразнення. Інакше кажучи, це запальне захворювання.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_LUP</LocID>
        <Text>Вовчак</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_LUP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Системний червоний вовча́к, рідше хвороба Лібмана-Сакса (лат. lupus erythematodes) — захворювання сполучної тканини, що проявляється ураженням ряду органів та систем. Хвороба виникає внаслідок порушення імунологічних процесів в організмі, при якому антитіла, які виробляє організм, пошкоджують ДНК здорових клітин.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CMP</LocID>
        <Text>Отруєння чадним газом</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CMP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гострі випадкові отруєння окисом вуглецю (чадним газом, светильним газом) можуть відбуватися як на промислових підприємствах, так і в побуті.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CGP</LocID>
        <Text>Отруєння хлорним газом</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CGP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Отруєння хлором - результат вдихання газу хлору.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_MTP</LocID>
        <Text>Отруєння метанолом</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_MTP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Мети́ловий алкого́ль (метанол) — отрута, що діє на нервову та судинну системи організму, швидко всмоктується у шлунку, максимальний рівень у крові відмічається через 1 годину після прийому.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_LDP</LocID>
        <Text>Отруєння свинцем</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_LDP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Отруєння свинцем викликане накопиченням металу у тілі.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_PCT</LocID>
        <Text>Легенева контузія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_PCT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Контузія — загальне ураження організму внаслідок різкого механічного впливу (повітряної, водяної чи звукової хвилі, удару об землю чи воду тощо), що не обов'язково супроводжується механічними ушкодженнями органів і тканин.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_PLP</LocID>
        <Text>Розрив легень (ПТ)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_PLP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Проникна травма - це травма, яка виникає, коли предмет пробиває шкіру і входить до тканини тіла, створюючи відкриту рану. Від таких травм може виникнути легеневий розрив.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- ====================================== -->
      <!-- Diagnoses - Orthopaedy -->
      <!-- ====================================== -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CTS</LocID>
        <Text>Синдром запястного канала</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CTS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Синдро́м запя́стного кана́ла (карпальный туннельный синдром, англ. carpal tunnel syndrome, CTS) — неврологическое заболевание, проявляющееся длительной болью и онемением пальцев кисти. Относится к туннельной невропатии. Причиной заболевания является сдавление срединного нерва между костями, поперечной кистевой связкой и сухожилиями мышц запястья.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CUS</LocID>
        <Text>Кубітальний тунельній синдром</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CUS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Компресія ліктьового нерву в області ліктьового суглоба або, рідше, зап'ястя.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_RAT</LocID>
        <Text>Ревматоїдний артрит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_RAT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Ревмато́їдний артри́т (лат. Rheumatoid arthritis) — системне захворювання сполучної тканини з переважним ураженням дрібних суглобів за типом ерозивно-деструктивного поліартриту неясної етіології зі складним автоімунним патогенезом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HOA</LocID>
        <Text>Остеоартроз стегна</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HOA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Остеоартро́з (лат. Osteoarthrosis) — дистрофічне захворювання суглобів, викликане дегенерацією суглобового хряща.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_KOA</LocID>
        <Text>Остеоартроз коліна</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_KOA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Остеоартро́з (лат. Osteoarthrosis) — дистрофічне захворювання суглобів, викликане дегенерацією суглобового хряща.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_DMS</LocID>
        <Text>Дерматоміозит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_DMS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Дерматоміозит (поліміозит) — хвороба з системним ураженням поперечно-смугастої мускулатури запального характеру та часто з дерматозом. Дерматоміозит відносять до групи дифузних захворювань сполучної тканини (колагенози).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IBM</LocID>
        <Text>Міозит з включеннями</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IBM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Міозит з включеннями — це повільно прогресуюче дегенеративне запальне захворювання скелетних м'язів.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PMS</LocID>
        <Text>Поліміозит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PMS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>ПМ є набутим, ідіопатичним, хронічним міозитом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SDS</LocID>
        <Text>Спондилоліз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SDS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Спондилоліз – щілиподібний дефект міжсуставної частини дуги хребця. Найчастіше вражає самий нижній п’ятий поперековий хребець L5. Стінки центрального каналу сформовані задньою частиною тіла хребця, ніжками дужки і самої дужкою, а основною їх функцією є захист спинного мозку і нервових корінців. Найслабшою частиною в цьому кільці є ділянка між ніжкою дуги і дугою, так звана міжсуставна зона. Пошкодження міжсуставної частини відбувається в результаті її розплавлення або так званий «перелом втоми».</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SDL</LocID>
        <Text>Спондилолістез</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SDL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Спондилолізтез – щілиподібний дефект міжсуставної частини дуги хребця. Тріщина зустрічається з обох сторін дуги хребця, хребет здатний зісковзувати вперед. Найчастіше вражає самий нижній п’ятий поперековий хребець L5. Стінки центрального каналу сформовані задньою частиною тіла хребця, ніжками дужки і самої дужкою, а основною їх функцією є захист спинного мозку і нервових корінців. Найслабшою частиною в цьому кільці є ділянка між ніжкою дуги і дугою, так звана міжсуставна зона. Пошкодження міжсуставної частини відбувається в результаті її розплавлення або так званий «перелом втоми».</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CSL</LocID>
        <Text>Цервікальний спондиліоз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CSL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Шферичний спондиліоз – це медичний термін для болю в області шиї, спричинений віковими “зносом” кісток і тканин. Найбільш поширеними симптомами цервікального спондилозу є біль у шейні, жорсткість і головні болі. Рідше це може придушити нерви на шиї, що призводить до</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OSM</LocID>
        <Text>Остеомієліт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OSM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Остеомієліт — інфекційне захворювання кісткової тканини або кісткового мозку з ураженням елементів кістки, яке зазвичай викликається піогенними (такими, що виробляють гній) бактеріями або мікобактеріями.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CDD</LocID>
        <Text>Спинальний стеноз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CDD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Стеноз спинномозкового каналу (спинальний стеноз) - це звуження спинномозкового каналу в одному або більше ділянках хребта, найчастіше у верхньому або нижньому відділах. Таке звуження може викликати компресію спинного мозку і нервових корінців, що виходять зі спинного мозку.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BOT</LocID>
        <Text>Бурсит коліна</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BOT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бурсит (лат. Bursitis) — запалення слизових сумок навколо суглобів. Супроводжується підвищеним утворенням і накопиченням в їхніх порожнинах випоту. Його спричинюють травми, гострі чи хронічні інфекції тощо.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BOH</LocID>
        <Text>Бурсит зап'ястка</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BOH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бурсит (лат. Bursitis) — запалення слизових сумок навколо суглобів. Супроводжується підвищеним утворенням і накопиченням в їхніх порожнинах випоту. Його спричинюють травми, гострі чи хронічні інфекції тощо.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_AOM</LocID>
        <Text>Остеомаляція</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_AOM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Остеомаляція (з лат. м'якість, розм'якшення кістки) — системне захворювання, для якого характерна недостатня мінералізація кісткових тканин. Іншими словами, це рахіт дорослої людини, який спостерігається переважно у жінок.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TEW</LocID>
        <Text>Епікондиліт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TEW_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Епікондиліт — дегенеративно-дистрофічний процес в місцях прикріплення м'язів до надвиростка плечової кістки. Цей процес супроводжується реактивним запаленням сусідніх тканин.[1][2] Є симптомом деяких хвороб.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OLB</LocID>
        <Text>Ліктьовий бурсит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_OLB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бурсит (лат. Bursitis) — запалення слизових сумок навколо суглобів. Супроводжується підвищеним утворенням і накопиченням в їхніх порожнинах випоту. Його спричинюють травми, гострі чи хронічні інфекції тощо.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DWH</LocID>
        <Text>Глибока рана на п'ясті</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DWH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сильна кровотеча. Рану потрібно зашивати.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DWA</LocID>
        <Text>Глибока рана на руці</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DWA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сильна кровотеча. Рану потрібно зашивати.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DWL</LocID>
        <Text>Глибока рана на нозі</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DWL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сильна кровотеча. Рану потрібно зашивати.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DWF</LocID>
        <Text>Глибока рана ступні</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DWF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сильна кровотеча. Рану потрібно зашивати.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SHS</LocID>
        <Text>Розтягнення плеча</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SHS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Розтягнення відбувається через значне механічне навантаження на суглоб.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SHD</LocID>
        <Text>Вивих плеча</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SHD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Вивих  — вид травми, за якої суглобовий кінець однієї кістки зміщується за межі суглобової поверхні іншої, котра разом із першою утворює суглобову «пару».</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_KSP</LocID>
        <Text>Розтягнення коліна</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_KSP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Розтягнення відбувається через значне механічне навантаження на суглоб.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_KDL</LocID>
        <Text>Вивих коліна</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_KDL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Вивих  — вид травми, за якої суглобовий кінець однієї кістки зміщується за межі суглобової поверхні іншої, котра разом із першою утворює суглобову «пару».</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_ASP</LocID>
        <Text>Розтягнення кісточки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_ASP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Розтягнення зв'язок гомілковостопного суглоба. Розтягнення відбувається через значне механічне навантаження на суглоб.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DLA</LocID>
        <Text>Вивих стопи</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DLA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Вивих  — вид травми, за якої суглобовий кінець однієї кістки зміщується за межі суглобової поверхні іншої, котра разом із першою утворює суглобову «пару».</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_ACL</LocID>
        <Text>Травма ПХЗ</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_ACL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Травма передньої хрестоподібної зв’язки. Очолює перелік причин травм ПХЗ безконтактний вид травми (близько 70% від усіх видів), який виникає при різкому неправильному русі у колінному суглобі. Прямий і частковий контакт із зовнішніми чинниками сягають 30% причин, які зумовлюють травму (удар по гомілці, стегну).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFU</LocID>
        <Text>Перелом ліктьової кістки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFU_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Травма ліктьової кістки, закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани. Досить серйозне пошкодження, яке вимагає, як і інші складні переломи, більш тривалого періоду лікування і реабілітації. Це пов’язано з непростим анатомічною будовою кістки, її безпосереднім зв’язком з ліктьових і променезап’ясткових суглобів.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_OFU</LocID>
        <Text>Відкритий перелом ЛК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_OFU_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Перелом відкритого типу, характеризується ранами і пошкодженням шкірних покривів уламком кістки. Розмір ураженої поверхні залежить від ступеня тяжкості отриманої травми.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CFU</LocID>
        <Text>Осколковий перелом ЛК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CFU_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Осколковий, за симптомами він дуже схожий на закритий перелом, але відрізняється наявністю всередині осколків, які добре промацуються при пальпації.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFR</LocID>
        <Text>Перелом променевої кістки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFH</LocID>
        <Text>Перелом плечової кістки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_OFH</LocID>
        <Text>Відкритий перелом ПК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_OFH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Перелом відкритого типу, характеризується ранами і пошкодженням шкірних покривів уламком кістки. Розмір ураженої поверхні залежить від ступеня тяжкості отриманої травми.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CFH</LocID>
        <Text>Осколковий перелом ПК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CFH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Осколковий, за симптомами він дуже схожий на закритий перелом, але відрізняється наявністю всередині осколків, які добре промацуються при пальпації.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_BRR</LocID>
        <Text>Зламані ребра</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_BRR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFF</LocID>
        <Text>Перелом стегнової кістки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_OFF</LocID>
        <Text>Відкритий перелом СК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_OFF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Перелом відкритого типу, характеризується ранами і пошкодженням шкірних покривів уламком кістки. Розмір ураженої поверхні залежить від ступеня тяжкості отриманої травми.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CFF</LocID>
        <Text>Осколковий перелом СК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CFF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Осколковий, за симптомами він дуже схожий на закритий перелом, але відрізняється наявністю всередині осколків, які добре промацуються при пальпації.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFT</LocID>
        <Text>Перелом ВБК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Перелом великої берцової кістки (ВБК) або Tibia. Закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_OFT</LocID>
        <Text>Відкритий перелом ВБК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_OFT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Перелом великої берцової кістки (ВБК) або Tibia. Перелом відкритого типу, характеризується ранами і пошкодженням шкірних покривів уламком кістки. Розмір ураженої поверхні залежить від ступеня тяжкості отриманої травми.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SPT</LocID>
        <Text>Спіральний перелом ВБК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SPT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Спіральний перелом кісток гомілки (великоЇ берцової кістки (ВБК)), без шкоди навколишнім тканинам.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFI</LocID>
        <Text>Перелом МБК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Перелом малої берцової кістки (МБК) або Fibula. Закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_ANF</LocID>
        <Text>Перелом кісточки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_ANF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_MBF</LocID>
        <Text>Перелом плесно</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_MBF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_FOF</LocID>
        <Text>Перелом пальця</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_FOF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFC</LocID>
        <Text>Перелом ключиці</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SFC_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Закритий перелом, при якому не порушується структура м’яких тканин і не утворюються рани.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SHC</LocID>
        <Text>Складний перелом ключиці</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_SHC_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Осколковий, за симптомами він дуже схожий на закритий перелом, але відрізняється наявністю всередині осколків, які добре промацуються при пальпації.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_MNF</LocID>
        <Text>Перелом нижньої щелепи</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_MNF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Перелом щелепи. Зазвичай викликає зниження здатності відкрити рот повністю.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_NSF</LocID>
        <Text>Перелом носу</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_NSF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Простий перелом одної або кількох носових кісток з кровотечою.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- ===================== -->
      <!-- Diagnoses - Cardiology-->
      <!-- ===================== -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ARR</LocID>
        <Text>Ревматична лихоманка</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ARR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Ревматична лихоманкаГ — гстре аутоімунне захворювання, яке є пізнім ускладненням інфікування β-гемолітичним стрептококом групи А (БГСА). Ускладнює ≈3 % випадків нелікованого антибіотиками стрептококового тонзилофарингіту.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_MST</LocID>
        <Text>Мітральний стеноз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_MST_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Мітра́льний стено́з — звуження лівого передсердно-шлуночкового (мітрального) отвору. Мітральний клапан знаходиться між лівим передсердям і лівим шлуночком.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TRS</LocID>
        <Text>НТК</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TRS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Недостатність тристулкового клапанa (НТК) – вада серця, при якій внаслідок нещільного закриття тристулкового клапана відбувається неправильне переміщення крові з правого шлуночка до правого передсердя.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HHD</LocID>
        <Text>Гіпертонія з серцевою недостатністю</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HHD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Артеріа́льна гіперте́нзія (АГ) — хронічне захворювання, при якому головною діагностичною ознакою (симптомом) є стійке підвищення гідравлічного тиску у артеріальних судинах великого кола кровообігу. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IHD</LocID>
        <Text>ІХС за серцевою недостатністю</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IHD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Ішемі́чна хворо́ба се́рця (ІХС) — захворювання, яке виникає внаслідок абсолютного або відносного порушення кровопостачання міокарду через ураження коронарних артерій серця. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HRD</LocID>
        <Text>Нефросклероз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HRD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Нефросклероз, також Гіпертонічна нефропатія (англ. Nephrosclerosis, грец. nephros (нирка) + склероз) — заміщення паренхіми нирки сполучною тканиною, що призводить до ущільнення, зморщування органу і порушення його функцій.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ANP</LocID>
        <Text>Стенокардія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ANP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Стенокарді́я (angina pectoris) — захворювання, симптомами якого є напади раптового болю (ангінозний біль) в грудях внаслідок гострої недостатності кровопостачання міокарду — клінічна форма ішемічної хвороби серця. Стенокардія — напади болю стискаючого характеру, в ділянці серця і за грудиною, які можуть передаватися в ліву руку, лопатку, шию. В основі стенокардії також лежить гостре порушення живлення серцевого м'яза внаслідок спазму і склерозу її артерій.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_AMI</LocID>
        <Text>Інфаркт міокарда</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_AMI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Інфаркт міокарда — крайній ступінь ішемічної хвороби серця, який характеризується розвитком ішемічного некрозу ділянки міокарда, що виник внаслідок абсолютної або відносної недостатності кровопостачання у цій ділянці.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TAA</LocID>
        <Text>Аневризма аорти</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TAA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Аневризма аорти - це ослаблення і набухання стінки найбільшої артерії в організмі - аорти. Аорта починається від лівого шлуночка, піднімається вгору (по висхідному відділу), робить дугу, і спускається вниз (у низхідний відділ). Далі вона потрапляє в грудну порожнину, де вона носить назву грудної аорти, а переходячи в черевну порожнину - черевної аорти.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PEM</LocID>
        <Text>ТЕЛА</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PEM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Тромбоемболі́я легене́вої арте́рії (ТЕЛА) (англ. Pulmonary Embolism) — закриття просвіту великих, середніх або малих гілок легеневої артерії тромбом, який утворюється найчастіше у великих судинах нижніх кінцівок або тазу. Внаслідок ТЕЛА розвивається гіпертензія в малому колі кровообігу і компенсоване або частіше декомпенсоване легеневе серце.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ECT</LocID>
        <Text>Ендокардит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ECT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Ендокардит — запалення внутрішньої оболонки серця — ендокарду.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PCT</LocID>
        <Text>Перикардит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PCT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Перикардит — гостре або хронічне запалення зовнішньої оболонки серця та навколосерцевої сумки. Частіше є проявом, симптомом якого-небудь загального захворювання (туберкульоз, ревматизм) або є супутнім хворобі міокарда та ендокарда (ревматичний панкардит).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_INM</LocID>
        <Text>Міокардит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_INM_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Міокардит - запальне захворювання серцевого м'язу інфекційної, інфекційно-алергічної або інфекційно-токсичної природи, здебільшого пов'язане з імунними зсувами.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CAR</LocID>
        <Text>Зупинка серця</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CAR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Зупинка серця — раптове і повне припинення ефективної діяльності серця з наявністю або відсутністю біоелектричної активності. Серце людини являє собою унікальний орган, що складається з величезного числа м'язових волокон, які працюють як єдиний механізм. Але на певному етапі злагоджена робота цих м'язів порушується, і серце людини зупиняється.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CHF</LocID>
        <Text>Хронічна серцева недостатність</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CHF_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Серцева недостатність (СН), (англ. heart failure, лат. Insufficientia cordis) — патологічний стан, який настає в результаті різноманітних захворювань серця, що зменшують насосну функцію серця, наслідком чого є недостатня циркуляція крові в організмі людини, причиною чого є дисбаланс між гемодинамічними потребами організму та можливостями серця.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_STK</LocID>
        <Text>Інсульт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_STK_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Інсу́льт (лат. insulto) — гостре порушення мозкового кровообігу (ГПМК), що спричинює ушкодження тканин мозку і розлади його функцій.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ATH</LocID>
        <Text>Атеросклероз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ATH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Атеросклероз  — хронічне захворювання, що вражає переважно великі артеріальні судини, здебільшого спостерігається у людей похилого віку.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TPB</LocID>
        <Text>Тромбофлебіт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TPB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Тромбофлебіт — запалення стінки судини із закупоркою судини згустком крові (тромбом). Найчастіше спостерігають тромбофлебіт нижніх кінцівок.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PVT</LocID>
        <Text>Тромбоз портальної судини</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PVT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Тромбоз стовбуру портальної судини або її внутрішньопечінкових гілок призводить до погіршення відпливу крові з портальної системи та розвитку портальної гіпертензії.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PEB</LocID>
        <Text>Легенева гіпертензія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PEB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Легене́ва гіперте́нзія— в найпростішому значенні, включає в себе будь-яке підвищення кров'яного тиску в легеневій артерії, вище звичайного. Наявність ЛГ відображує наявність серйозних патологічних змін (захворювань) судин легень, що прогресує, або є наслідком підвищення тиску в легеневій артерії у відповідь на підвищення тиску в лівих відділах серця.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PAD</LocID>
        <Text>ЗПА</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PAD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Захворювання периферичних артерій (ЗПА) - загальний прояв системного атеросклерозу, характеризується зниженням кровотоку в кінцівках, що іноді викликає біль під час навантаження.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_MVP</LocID>
        <Text>Пролапс мітрального клапана</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_MVP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Пролапсом мітрального клапана називають порок серця, для якого характерною ознакою є прогинання під час скорочення лівого шлуночка стулок мітрального клапана в ліве передсердя.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_DCP</LocID>
        <Text>ДКМП</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_DCP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Дилатаційна кардіоміопатія (застійна міокардіопатія) (ДКМП) — захворювання міокарду з вираженим порушенням насосної функції серця та дилатацією (розширенням) обох шлуночків.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GCA</LocID>
        <Text>Гігантоклітинний артеріїт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GCA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гігантоклітинний артеріїт (також хвороба Гортона, «скроневий артеріїт») — гранулематозний артеріїт, що уражає скроневу артерію. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_BCI</LocID>
        <Text>Серцева травма</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_BCI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Серцева травма викликана зовнішнім механічним пошкодженням.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_FLC</LocID>
        <Text>Плаваючі ребра</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_FLC_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Плаваючі (вікончасті, стулчасті) переломи ребер - група переломів ребер, при яких утворюється фрагмент ребер, не пов'язаний кістково з хребтом. Таким чином, в грудній клітці утворюється патологічно рухливий вільний фрагмент.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_TCA</LocID>
        <Text>Зупинка серця (травм.)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_TCA_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Травматична зупинка серця - це стан, при якому серце перестало працювати через важку механічну або проникаючу травму, таку як колюча рана. Завжди призводить до смерті без негайної хірургічної допомоги.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_TAR</LocID>
        <Text>Розрив аорти</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_TAR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Розрив аорти викликаний хворобою або травмою. Цей стан часто фатальний через сильну кровотечу, що виникає в результаті розриву.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- ===================== -->
      <!-- Diagnoses - Neurology -->
      <!-- ===================== -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TBE</LocID>
        <Text>Кліщовий енцефаліт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TBE_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Кліщови́й енцефалі́т — природно-вогнищеве гостре інфекційне вірусне захворювання з переважним ураженням центральної нервової системи (ЦНС), яке може привести до інвалідності, а в окремих випадках — аж до смерті. Входить до групи арбовірусних хвороб.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ECS</LocID>
        <Text>Енцефаліт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ECS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Енцефалі́т — запалення головного мозку (суфікс «іт» саме вказує на запальний характер захворювання). Термін «енцефалопатія» свідчить про відсутність запалення, а процес ураження спричинений переважно судинними порушеннями. Є часто клінічним синдромом багатьох хвороб.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_RAB</LocID>
        <Text>Сказ</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_RAB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сказ — гостра контактна зоонозна інфекційна хвороба, яку спричинює нейротропний вірус сказу (англ. Rabies virus) з роду Lyssavirus. Характеризується розвитком своєрідного енцефаліту з смертельним пошкодженням центральної нервової системи (ЦНС).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PMN</LocID>
        <Text>Менінгіт (пневмокок)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_PMN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Менінгит бактеріальний — це запалення м'якої мозкової оболони, що покриває головний мозок людини і спинний мозок. Запалення можуть спричинити віруси, бактерії або інші мікроорганізми, й, у більш рідкісних випадках, деякі лікарські препарати.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SMN</LocID>
        <Text>Менінгит (стафілокок)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SMN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Менінгит бактеріальний — це запалення м'якої мозкової оболони, що покриває головний мозок людини і спинний мозок. Запалення можуть спричинити віруси, бактерії або інші мікроорганізми, й, у більш рідкісних випадках, деякі лікарські препарати.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_MIG</LocID>
        <Text>Мігрень</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_MIG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Мігре́нь (англ. Migraine) — хронічний розлад, який характеризується періодичним головним болем середньої та високої інтенсивності, що часто пов'язаний з ураженням вегетативної нервової системи.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GBS</LocID>
        <Text>Синдром Гієна — Барре</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GBS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Синдром Гієна — Барре — гостра автоімунна запальна полірадикулонейропатія, яка проявляється млявими парезами і паралічами, порушеннями чутливості, вегетативними розладами.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_NMO</LocID>
        <Text>Оптікоміеліт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_NMO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Хвороба Девіка або оптіконевроміеліт (ВПМ) – це аутоімунна хвороба запального характеру, яка вражає оптичні нерви і спинний мозок.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IPD</LocID>
        <Text>ХЗДП</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_IPD_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Хронічна запальна демієлінізуюча полінейропатія (ХЗДП) - характеризується розвитком симетричної слабості м’язів проксимальних і дистальних відділів кінцівок, що прогресує більш ніж 2 місяці. Вона також асоціюється із чутливими розладами, зниженням або зникненням сухожилкових рефлексів, підвищенням вмісту білка у спинномозковій рідині (СМР), змінами, типовими для демієлінізації при проведенні електрофізіологічних досліджень, та ознаками демієлізації за результатами біопсії.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TTN</LocID>
        <Text>Правець</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_TTN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Правець  — гостра інфекційна хвороба з групи сапронозів, яку спричинює анаеробний мікроорганізм Clostridium tetani. Характеризується ураженням нервової системи та проявляється періодичними генералізованими клонічними судомами на тлі постійного тонічного напруження скелетних м'язів. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BLP</LocID>
        <Text>Блефарит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_BLP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Блефарит — запалення країв повік.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CJN</LocID>
        <Text>Кон'юнктивіт (бактеріальний)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CJN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Кон'юнктивіт — запалення слизової оболонки ока (кон'юнктиви), яке спричинює алергічна реакція або інфекційний фактор (віруси, бактерії тощо).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CAN</LocID>
        <Text>Кон'юнктивіт (алегрічний)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CAN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Кон'юнктивіт — запалення слизової оболонки ока (кон'юнктиви), яке спричинює алергічна реакція або інфекційний фактор (віруси, бактерії тощо).</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GLC</LocID>
        <Text>Відкритокутова глаукома</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_GLC_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Глауко́ма — група довготривалих захворювань очей внаслідок підвищення внутрішньоочного тиску.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLH</LocID>
        <Text>Кластерний головний біль</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CLH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Кластерний головний біль — це неврологічний розлад, що характеризується повторюваним, сильним головним болем з одного боку голови, зазвичай навколо ока. Часто супроводжується сльозотечею, закладеністю  носа або набряком навколо очей на боці ураження.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HRP</LocID>
        <Text>Гіпертонічна ретинопатія</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_HRP_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гіпертонічна ретинопатія – це ураження сітківки ока, яке відбувається внаслідок порушення циркуляції крові через високий тонусу судин на тлі підвищеного артеріального тиску.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_UVE</LocID>
        <Text>Увеїт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_UVE_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Увеїт — запалення середньої (судинної) оболонки ока, яка складається з хоріоідеї (choroidea), циліарного тіла (corpus ciliaris) і райдужної оболонки (iris). Скловидне тіло також може втягуватись в запальний процес</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SCL</LocID>
        <Text>Склерит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_SCL_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Склерит - це запальне захворювання склери. В половині випадків склерит пов'язаний з яким-небудь системним (загальним) запальним захворюванням, таким як ревматоїдний артрит, системний червоний вовчак, хвороба Бехтерева і т.п.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_KRT</LocID>
        <Text>Кератит (бактеріальний)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_KRT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Керат́ит — запалення рогівки ока, що виявляється переважно її помутнінням, виразкою, болем і почервонінням ока. Може мати травматичне або інфекційне (грип, туберкульоз та ін.) походження. Характерний рогівковий синдром: виражена світлобоязнь, сльозотеча, спазм повік (блефароспазм), болі різної інтенсивності,почервоніння ока навколо рогівки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CAB</LocID>
        <Text>Знос рогівки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CAB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Знос рогівки (подряпана рогівка або подряпаний око) є однією з найбільш поширених травм очей. Подряпана роговиця часто викликає значний дискомфорт, червоні очі і підвищену чутливість до світла. Спричинення роговиці є результатом порушення або втрати клітин у верхньому шарі рогівки, званого епітелієм рогівки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ACG</LocID>
        <Text>Закритокутова глаукома</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_ACG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Глауко́ма — група довготривалих захворювань очей внаслідок підвищення внутрішньоочного тиску.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CRV</LocID>
        <Text>ТЦВС</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DIA_CRV_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Тромбоз центральної судини сітківки — закупорка центральної відвідної судини сітківки ока (vena centralis retinae). Головним симптомом є безболісне зниження гостроти зору.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CCS</LocID>
        <Text>Струс мозку</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CCS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Струс мозку  — миттєвий зрив функцій головного мозку, що наступає з травмою голови з короткотривалою втратою свідомості. Патоморфологічні зміни можуть бути виявлені лише на клітинному та субклітинному рівнях.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CTS</LocID>
        <Text>Забиття мозку</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_CTS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Більш тяжкий ступінь ураження, аніж струс. Загальномозкові симптоми поєднуються із вираженими вогнищевими порушеннями (парези, афазія) внаслідок розміжчення мозкової речовини.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DAI</LocID>
        <Text>Дифузне аксональне пошкодження</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_DAI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Дифузне аксональне пошкодження головного мозку зазвичай обумовлено травмою при кутовому або ротаційному прискоренні, уповільненні внаслідок дії квантових сил в центрі білої речовини. Виникають дрібні крововиливи в мозолистом тілі, білій речовині мозку, відбуваються натяг і розриви аксонів в білій речовині півкуль і стовбурі мозку.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_TBI</LocID>
        <Text>Черепно-мозкова травма</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_TBI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Че́репно-мозкова́ тра́вма — стан, що виникає в наслідок травматичного ушкодження головного мозку, його оболонок, судин, кісток черепа і зовнішніх покривів голови. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_AIH</LocID>
        <Text>Субдуральна гематома</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_AIH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Субдуральна гематома — крововилив, який розташовується між твердою і павутинною мозковими оболонами і, в результаті, спричинює загальну або місцеву компресію (здавлення) головного мозку.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_OBI</LocID>
        <Text>Проникна травма (голова)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TRM_OBI_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Проникна травма голови - це травма, яка виникає, коли предмет пробиває шкіру і входить до тканини тіла, створюючи відкриту рану. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>