<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_UK_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>uk</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Українська</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Anatoliy Babikov</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    
            <Text>Вітаю шеф, дякую що повернулися допомогти. Ми знаємо, що у вас були причини для виходу на пенсію, але ми хочемо використати ваші знання. Ви були дуже вправним діагностом.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               
            <Text>У нас деякі проблеми з персоналом, ви можете допомогти з пацієнтами?\nО, не хвилюйтеся, я нагадаю як тут все працює.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               
            <Text><![CDATA[Спершу поглянемо на все ближче. Ви можете <b><i>змінювати</i></b> межі огляду камери колеском миші - приблизити, віддалити, а також перемістити камеру, натиснувши  й утримуюючи середню кнопку]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    
            <Text><![CDATA[Ви помітили, що усі стіни видно, та вони заваджають. <b><i>Змініть</i></b> вигляд як вам подобається.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        
            <Text><![CDATA[Гаразд, тепер <b><i>виберіть пацієнта</i></b>, який вже чекає нас у приймальній кімнаті.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          
            <Text>Це картка пацієнта. Вона надасть вам всю важливу інформацію і тут ви можете контролювати, що відбувається з вашими пацієнтом.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         
            <Text>Праворуч ви знайдете історію останніх 6 виділених персонажів.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              
            <Text>Якщо ви натиснете на портрет будь-якого персонажа, камера буде зосереджена на ньому.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      
            <Text>Ви можете вибрати, хто відповідає за вашого пацієнта. Можете дозволити своєму персоналу піклуватися про них або ви можете зайнятись цим самостійно. Візьміть цього пацієнта під свій контроль.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           
            <Text>У верхній частині картки вказано особисті дані пацієнта та у якому відділенні він лікується. Праворуч є дані про рівень задоволеності потреб пацієнта, нижче - його персональні якості.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             
            <Text>Наступна панель показує всі можливі діагнози, які співпадають з відомими симптомами пацієнта, відсортовані щодо найбільшої ймовірнсті. Вибравши діагноз, він буде встановлено, як остаточний.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              
            <Text>Панель симптомів показує всі виявлені та приховані симптоми. Ліворуч від неї зображено призначеного лікаря.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED -->  <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          
            <Text><![CDATA[Це панель обстежень, тут ви можете обрати обстеження, щоб знайти приховані симптоми. Виберіть <b><i>Тест на алергію</i></b> для виявлення прихованих симптомів, щоб залишився лише один можливий діагноз.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     
            <Text><![CDATA[Ви можете побачити, які завершені обстеження виявили симптом, вони виділені зеленим кольором. Тепер виберіть <b><i>єдиний діагноз, що залишився.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            
            <Text><![CDATA[Тепер ніщо не заваджає нам лікувати пацієнта. Наведіть курсор на значок вибраного діагнозу, щоб побачити підказку з правильним лікуванням. Виберіть <b><i>лікування.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              
            <Text>Гарна робота, ви вилікували свого першого пацієнта. Залежно від обраного лікування, ваш пацієнт буде вилікуваний або може повернутися пізніше з новими симптомами.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              
            <Text>Давайте допоможемо іншому хворому.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             
            <Text><![CDATA[Ось наш наступний пацієнт. <b><i>Клікніть пацієнта, який сидить у приймальній лікаря.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      
            <Text>Ви, напевно, помітили раніше, що деякі обстеження не доступні (сірі). Для їх здійснення потрібні спеціальні кімнати або обладнання.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         
            <Text>Навівши курсор на піктограму сірого кольору, підказка повідомить чого бракує. У цьому випадку нам не вистачає відповідної кімнати та технолога, щоб мати можливість зробити рентген.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               
            <Text>У грі доступні підказки з додатковою інформацією для іконок в кожній категорії.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     
            <Text>Поки що, давайте швидко полагодимо лікарню.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 
            <Text><![CDATA[Тепер все має бути в порядку і коли ви <b><i>відкриєте картку пацієнта знову, ви зможете вибрати доступне обстеження.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              
            <Text>Якщо ви хочете бути в курсі, ви повинні тримати пацієнта під вашим наглядом або під контролем. Одна іконка перемикає усі режими.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            
            <Text>Зараз пацієнт перебуває під вашим наглядом, як нам потрібно.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          
            <Text>Картку можна закрити за допомогою X у верхньому правому куті. Не забувайте, що ви завжди можете отримати доступ до останніх кількох персонажів зі списку праворуч.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     
            <Text><![CDATA[Це обстеження займе деякий час. Ви можете <b><i>пришвидшити гру</i></b> використавши кнопки посередині нижньої панелі.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   
            <Text>Давайте подивимося, що відбувається з нашим пацієнтом.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      
            <Text>Сповіщення інформує нас, що рентген виявив симптом.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                
            <Text>Ви можете змінити спосіб отримання сповіщень, перемикаючи його на "вікно" або "журнал" у нижньому лівому куті вікна повідомлення.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          
            <Text>Натиснувши ОК, ви можете закрити сповіщення.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   
            <Text>Ви можете знову відкрити повідомлення з панелі журнала у нижньому правому кутку екрана.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        
            <Text>Останнє обстеження, проведене рентгеном, виявило останній прихований симптом, унікальний для хвороби пацієнта. Якщо діагноз не був чітким, це підтверджує його на 100%.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            
            <Text>Зазвичай виконання додаткового обстеження (радіологія, лабораторія) - це найкращий спосіб підтвердити діагноз, але вони також потребують багато часу. Ви можете закінчити лікування пацієнта самостійно або залиште його лікарю.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            
            <Text><![CDATA[Тепер, коли ми пройщли основи, прийшов час, щоб ця клініка запрацювала. <b><i>Вилікуйте 4 пацієнти.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   
            <Text><![CDATA[Неймовірно. Дякую за допомогу! Далі ми зможемо самі. Вас вже чекають в іншому місці. Зробіть собі чаю, наприклад. <b><i>Натисніть далі, щоб продовжити.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              
            <Text>Вітаю шеф, ми знаємо що ви були не тільки чудовим лікарем, але й таким ж менеджером.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         
            <Text>То ж, ласкаво просимо до цієї класної ділянки, яку ми недавно придбали! Давайте згадаємо, як побудувати та обладнати власну лікарню, і які варіанти існують.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 
            <Text><![CDATA[Давайте спершу побудуємо гарну маленьку клініку! Перейдемо до режиму будівництва. Ви можете <b><i>натиснути кнопку у лівому верхньому куті</i></b> екрану або натиснути F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   
            <Text><![CDATA[Першим важливим кроком є встановлення фундаменту. Інструмент вже обрано - <b><i>виділіть площу, достатню для розміщення щонайменше 3 кімнат</i></b> (наприклад, 20x20 плиток).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    
            <Text>Відмінно! Тепер розглянемо, що є в наявності. Є 5 основних категорій: фундаменти, споруди, двері та вікна, предмети та шаблони.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                
            <Text>Кожна категорія розділена на підкатегорії. Не забувайте про підказки для кожної категорії!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     
            <Text><![CDATA[Тепер, коли у нас є місце для будівництва, нам потрібно розробити план поверху. Саме головне відділення кожної лікарні - це відділення Невідкладної допомоги. <b><i>Виберіть режим управління</i></b>, щоб побачити, які кімнати обов'язкові для роботи відділення Невідкладної допомоги.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               
            <Text><![CDATA[Цей список поділений між обов'язковими та необов'язковими кімнатами. <b><i>Розмістимо кожну з них: Приймальна лікаря, кімната очікування і туалет</i></b>, вони потрібні для роботи клініки.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   
            <Text><![CDATA[Добре! З плануванням завершено, <b><i>тепер побудуємо стіни</i></b>. Ви можете знайти їх у Будівельному режимі у категорії Стіни, підлоги та ліфти]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    
            <Text>Чудово! Іноді стіни не потрібні для роботи приміщень, але деякі предмети повинні бути навішені на стіну.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         
            <Text>Ви також можете обрати колір стін і будівництво стін по лінії чи прямокутником. Різні інструменти завжди відображаються внизу панелі будування.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    
            <Text><![CDATA[Ви також можете побудувати різні типи підлоги, дверей і вікон. Не забудьте розмістити двері, щоб ваші кімнати та будівля загалом були доступними. Коли будете завершите <b><i>натисніть далі</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   
            <Text><![CDATA[Давайте зосередимось на обладнанні кімнат. <b><i>Натисніть на підлогу</i></b> будь-якої кімнати.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                
            <Text>Панель показує, які меблі та обладнання є обов'язковими (оранжевий) чи рекомендовані (жовтий) для кімнати. Також показані альтернативи обов'язкових елементів. Наприклад всі шафи з обладнанням. Але вам потрібнен лише один. Ви можете обертати об'єкти, натискаючи клавішу R або середню кнопку миші.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     
            <Text>Правою кнопкою миші скасовується поточний вибір. Деякі об'єкти потребують додаткового обладнання для роботи. Якщо розміщений об'єкт забарвлений синім кольором, ви можете навести курсор миші на нього (або на підлогу під ним) і подивитись, яке обладнання йому потрібне. Воно буде синім на панелі обладнання.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           
            <Text><![CDATA[<b><i>Обладнайте ваші кімнати</i></b>.\nПри розміщенні об'єктів стрілки на підлозі покажуть, з яких напрямків його використовують.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            
            <Text>Додаткове обладнання зазвичай містить прикраси або предмети, які не служать певній меті в даній кімнаті, але покращують навколишнє середовище.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               
            <Text><![CDATA[Тепер усе, що нам потрібно це лише Лікар. Ми наймемо одного за допомогою нашого навчання - це також доступно у режимі пісочниці.<b><i>Оберіть ігрові навчання</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        
            <Text><![CDATA[<b><i>Виберіть найм</i></b> і дотримуйтесь інструкцій, щоб <b><i>найняти лікаря для амбулаторії</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              
            <Text><![CDATA[Коли у вас стане більше відділень, ви зможете переключатися між ними за допомогою піктограм на головній панелі. <b><i>Виберіть відділення радіології та відкрийте Режим менеджменту знову</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               
            <Text><![CDATA[Перевірте, які кімнати вам потрібні для функціонуючого відділення радіології, <b><i>побудуйте, обладнайте та найміть персонал</i></b>. Всі червоні попереджувальні знаки мають бути усунені, щоб мати робоче відділення.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    
            <Text><![CDATA[Останній крок на шляху до робочої радіології - це <b><i>найняти технолога</i></b> для рентгенкабінету. Дотримуйтесь тих самих кроків, що й при наймі лікаря.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                
            <Text><![CDATA[Завершіть останнє завдання: <b><i>вилікувати 6 пацієнтів.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              
            <Text><![CDATA[Перш ніж ми завершимо, давайте поглянемо на останню категорію, яка збереже ваш час - Шаблони. Виберіть <b><i>категорію шаблонів</i></b> в режимі будівництва.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      
            <Text><![CDATA[Тепер ви можете побачити різні кімнати, розділені по відділеннях. Виберіть будь-який шаблон та помістіть його в незайняте місце у вашій клініці.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 
            <Text>Тепер ви розмістили повністю обладнану кімнату - вона також автоматично додаєються до плану поверху. Звичайно, ви можете змінити її, щоб вона відповідала вашим потребам.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           
            <Text>Гарно зроблено! Це так просто, як їхати на велосипеді, чи не так?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    
            <Text>Привіт шеф, з діагностикою та будовою закінчено, ми знаємо, що у вас є ще один талант, який потрібно освіжити.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    
            <Text>Давайте уважніше поглянемо на управління лікарнею.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  
            <Text><![CDATA[Ми можемо розпочати з управління відділенням. <b><i>Переключіться на режим управління відділенням</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  
            <Text>Цей режим надає вам всю інформацію про ваше обране відділення, призначений персонал та кімнати. Він також є контрольним листом, щоб відділення почало працювати.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            
            <Text>Ви можете вибрати, хто буде завідуючим відділення. Будьте обережні з цим вибором, це може мати великий вплив на загальну продуктивність ваших працівників.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             
            <Text>Рівень "Впевненості" є важливим для постановки діагнозу. Він визначає, наскільки обережні лікарі під час вибору остаточного діагнозу і наскільки уважно вони шукають приховані симптоми.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                
            <Text><![CDATA[Давайте поглянемо на варіанти найму. Натисніть <b><i>кнопку найму</i></b> на карточці бажаного відділення.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       
            <Text>Є чотири категорії персоналу - лікарі, медсестри, технологи та санітари. Ви можете побачити рівень їхнього досвіду, навички та зарплату. Також особливості персонажа можуть мати великі відмінності і вони часто приховані.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        
            <Text>Вибір пов'язано із вибраним відділенням, тому працівники мають лише відповідні спеціалізації.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         
            <Text>Якщо ви не задоволені кандидатами, агенція з найму буде рада надати вам новий список або розкриє приховані якості за окрему плату.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    
            <Text>Для того, щоб найняти працівника, натисніть на їхній портрет і помістіть їх у кімнату. Співробітник буде автоматично призначений на найближче робоче місце. Ви також можете призначити робоче місце з картки працівника.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    
            <Text><![CDATA[Найміть <b><i>лікаря для відділення Невідкладної допомоги</i></b> і <b><i>технолога для Радіології</i></b>.\n\nПідказка: Ви можете переключитись між відділеннями у нижньому лівому куті головної панелі.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      
            <Text><![CDATA[Тепер ви можете перевірити їхні призначені робочі місця. <b><i>Виберіть режим управління</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            
            <Text>Робочі місця складаються з письмового столу, стільця та комп'ютера, які ви, напевно, бачили під час будівництва різних кімнат. І ви можете побачити, що вони зараз зайняті (у вибраному відділенні). Ви також можете натиснути на порожній робочий простір і найняти працівника таким чином.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         
            <Text><![CDATA[Давайте уважніше поглянемо на ваших працівників. <b><i>Відкрийте його картку </i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  
            <Text>У кожного співробітника є кілька різних статистик: рівень, навички та спеціалізації. Для технологів та медсестер є три рівні досвіду, для лікарів п'ять. Різні спеціалізації стають доступними коли працівник підвищує рівень досвіду.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  
            <Text>Навички фіксуються для кожного виду персоналу, але вони покращуються використанням. Ви можете дізнатись більше про індивідуальні навички в підказках.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         
            <Text>Спеціалізації дають можливість працювати в певних відділеннях або кімнатах і дозволяють працівнику виконувати спеціальні обстеження або процедури.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   
            <Text>Лікарі можуть мати одну або дві спеціалізації. Перша дозволяє основну роботу в певному відділенні і доступна для всіх лікарів ординаторів (2 рівень), друга, як правило, пов'язана з хірургією або діагностикою і доступна для кандидатів наук (4 рівень).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   
            <Text>Ролі працівників дають вам можливість контролювати, які завдання кожному працівнику дозволяється виконувати. Таким чином, ви можете бути впевнені, що у вас є  потрібний персонал, наприклад, для операції.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           
            <Text><![CDATA[Щоб мати можливість піклуватися про госпіталізованих пацієнтів цілодобово, лікарні потрібен персонал, призначений як на денну зміну, так і на ніч. Коли ви <b><i>натисните кнопку "нічна зміна"</i></b>, зверніть увагу, що контур та персонал змінюються]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           
            <Text><![CDATA[Давайте перейдемо до інструментів управління всієї лікарні. По-перше, давайте поглянемо на відділення. <b><i>Відкрийте відділеня</i></b> з картки управління лікарнею.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    
            <Text>Ось список усіх активних відділень. Ви можете закрити їх звідси.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     
            <Text><![CDATA[Страхові компанії є вашими найважливішими партнерами, оскільки вони контролюють які пацієнти приходять до лікарні і скільки вони платять. <b><i>Відкрийте розділ страхування</i></b> з картки управління лікарнею.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              
            <Text>Страхові компанії мають свої власні вимоги, але коли ви їх виконаєте, то від вас залежить з якою страховою контактувати та приймати пацієнтів.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             
            <Text><![CDATA[Тепер ми подивимося на карети швидкої. <b><i>Відкрийте розділ карет швидкої допомоги</i></b> з картки управління лікарнею.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      
            <Text>Панель показує статус усіх машин швидкої допомоги.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                
            <Text><![CDATA[Далі: фінанси. <b><i>Відкрийте розділ бюджету</i></b> з картки управління лікарнею.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         
            <Text>Ось розподіл ваших доходів і витрат на кожне відділення. Ви також можете взяти кредит у місцевого банку, якщо вам не вистачає готівки.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            
            <Text><![CDATA[ І останнє, але не менш важливе, статистика. <b><i>Відкрийте розділ статистики</i></b> з картки управління лікарнею.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     
            <Text>Статистичні дані дають вам певну інформацію про те, наскільки успішно працює ваша лікарня, та які тенденції.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       
            <Text>Тепер до веселого. Наша лікарня потребує функціональної госпіталізації у відділенні загальної хірургії.</Text> </GameDBLocalizedString> <!-- THIS MIGHT BE WRONGLY WORDED? -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      
            <Text><![CDATA[Перейдіть на управління відділенням і виберіть відділення хірургії, перевірте, які кімнати вам потрібні і <b><i>побудуйте їх</i></b>. <b><i>Найміть персонал</i></b>. Всі червоні попереджувальні знаки повинні зникнути, щоб госпіталізація запрацювала. \nІ створіть палати з більшою кількістю ліжок, у мене є відчуття, що вам це буде потрібно.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     
            <Text><![CDATA[Тепер, коли ми маємо можливість госпіталізації, до роботи, швидка привезе нам першого пацієнта. <b><i>Це займе лише хвильку!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              
            <Text><![CDATA[Давайте призупинимо гру, щоб ви могли легко вибрати пацієнта <b><i>,візьміть пацієнта під ваш контроль</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     
            <Text><![CDATA[Тепер давайте стежити за пацієнтом через наш госпіталізаційний процес. Це може початись у відділенні Невідкладної допомоги через <i>Нагляд</i> або <i>Травм-пункт</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  
            <Text>Пацієнти приймаються на спостереження, коли немає чіткого діагнозу, і пацієнт може мати один або декілька небезпечних симптомів. Після того, як діагноз зрозумілий, пацієнт отримує лікування і відправляється додому або госпіталізується в спеціалізований відділ.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             
            <Text>Коли пацієнт відправляється в палату для спостереження, наступні обстеження будуть проводитися за допомогою чергових лікарів і ваш лікар у приймальні зможе прийняти іншого пацієнта.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       
            <Text>Травматологія є важливою частиною для роботи з різними типами травм та нещасних випадків, а також найважчими випадками, з якими прибувають ваші машини швидкої допомоги.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           
            <Text>Травматологія працює так само, як і Наглядова палата. Поки діагноз незрозумілий, пацієнт буде оглядатись тут.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           
            <Text><![CDATA[Тепер давайте повернемося до нашого пацієнта на шляху до травматології. Спробуйте з'ясувати, що не так <b><i>поставте правильний діагноз</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            
            <Text>З чітким діагнозом пацієнти госпіталізуються в спеціалізовані відділення. У кожному відділенні є два типи палат, звичайна або пріоритетна.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                
            <Text>Звичайна палата підходить для пацієнтів без будь-якого ризику для життя.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  
            <Text>Пріоритетна палата підходить для пацієнтів з ризиком смерті або небезпечними для життя станами. Вони, як правило, оснащені моніторами життєдіяльності, щоб стежити за життєво важливими показниками пацієнтів.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   
            <Text>Якщо пацієнт помирає, його можна направити до інтенсивної терапії, щоб підключити до апарату життєзабезпечення та надавати йому постійну допомогу. Інтенсивна терапія - це не тільки тип госпіталізації, але також окремий відділ.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     
            <Text><![CDATA[Отже, який наступний крок для нашого пацієнта? <b><i>Змініть відділення</i></b>. Перевірте підказку в діагнозі, щоб дізнатись, в якому відділенні здатні це вилікувати.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                
            <Text><![CDATA[<b><i>Зачекайте</i></b> поки наш пацієнт переміститься у свою кімнату. Приміщення було обрано з огляду на важкість симптомів пацієнта.\nПідказка: Ви можете стежити за пацієнтом, натиснувши прихований хрестик у нижньому лівому куті його портрета.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        
            <Text>Лікарні працюють цілодобово, і в щоденному розкладі є кілька важливих пунктів. Обхід лікаря проводиться кожного ранку, коли лікарі відвідують своїх пацієнтів і назначають додаткові обстеження.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       
            <Text>Медсестри регулярно проводять перевірку пацієнтів, найчастіше - у Пріоритетній та палаті-ІТ. Вони можуть помітити небезпечні симптоми і повідомити лікарів, щоб ті могли оглянути пацієнтів.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 
            <Text>Медсестри також доставляють їжу та ліки в різних формах, як прописано.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 
            <Text>...і коли все йде жахливо неправильно? Ну, іноді це трапляється, навіть якщо ви робите все правильно, пацієнти помирають.\nПримітка: смерть може бути вимкнена у настройках, пацієнти будуть віддані у іншу лікарню замість смерті.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                
            <Text><![CDATA[Тепер пора лікувати нашого пацієнта. <b><i>Пригнічуйте всі симптоми підвищеної небезпеки</i></b> (деякі можуть бути прихованими), зверніть увагу, що деякі іконки пульсують. Пацієнт може почати вмирати, якщо ви не призначаєте правильне лікування.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      
            <Text>На жаль, пацієнт почав вмирати, і без функціонуючого відділення інтенсивної терапії буде відправлений до іншої лікарні. Переконайтеся, що у вас достатньо персоналу та правильно призначені ролі, оскільки іноді час має значення.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           
            <Text>На жаль, ви не змогли врятувати цього пацієнта. Переконайтеся, що у вас достатньо персоналу та правильно призначені ролі, оскільки іноді час має значення.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               
            <Text><![CDATA[Ми маємо ще кількау пацієнтів, які прийшли до лікарні <b><i>Придушіть їхні симптоми підвищеної небезпеки</i></b> (деякі можуть бути прихованими), щоб врятувати їх від небезпеки.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      
            <Text>На жаль, ви не змогли врятувати одного з ваших пацієнтів. Переконайтеся, що у вас достатньо персоналу та правильно призначених ролей, оскільки іноді час має значення.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> 
            <Text>На жаль, один з пацієнтів почав вмирати, і без функціонуючого відділення інтенсивної терапії буде забраний іншою лікарнею. Переконайтеся, що у вас достатньо персоналу та правильно призначених ролей, оскільки іноді час має значення.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   
            <Text>Сподіваємось, ми охопили всі важливі частини управління лікарнею та госпіталізацію. І тепер ми можемо сфокусуватися на тому, чому саме ми просили про вашу допомогу. Будь ласка, зв'яжіться з нами у нашій наступній лікарні.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Тест продуктивності</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Тест працює, це займе лише мить!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Тест виконано! Будь ласка, зробіть знімок екрана, перш ніж натиснути далі.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         
            <Text>Вітаю шеф, як пройшов курс? Ви ж пройшли його, вірно? Нам потрібні всі ваші навички, якщо ми хочемо кинути виклик компанії "Уляна Медикал". Ми знаємо, що ви працювали на Уляна Медикала, і ви допомогли їм стати кращими.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            
            <Text>Але їхня жадібність - це те, що змусило вас піти. І, як і ви, ми хочемо надавати людям найкращу допомогу. І з вашою допомогою ми зможемо це зробити.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>    
            <Text>Ця лікарня належала Уляна Медикал, але вона була споруджена дуже швидко, не враховуючи планування і персонал, саме тому вона дуже неефективна і втрачає гроші. Ось головна причина, чому вони продали її.</Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            
            <Text>Щоб ми могли піклуватися про наших пацієнтів, нам потрібно зробити цю лікарню ефективною. Погляньте, що ви можете покращити, і скільки пацієнтів ми можемо зараз вилікувати.</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          
            <Text>Це дуже хороший старт, але зараз нам потрібно зосередитися на отриманні прибутку.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 
            <Text>Хороша робота. Щоб зробити цю лікарню прибутковою, ви залучили більше пацієнтів, які потребують допомоги. Так тримати.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         
            <Text>Все йде дуже добре. Спробуйте зберегти постійний прибуток зараз. Його можна використовувати для розширення лікарні.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 
            <Text>Фантастично, ще більше пацієнтів зараз заходять до лікарні. Подивіться скільки ви можете вилікувати.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           
            <Text>Ми знали, що ми можемо на вас розраховувати. Ви зробили цю лікарню ефективною, і завдяки вам, більше пацієнтів можна доглянути.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>   
            <Text>На жаль, наша робота далека від завершення, і нам потрібна ваша допомога в іншій лікарні, яку ми щойно придбали. Ми зустрінемось з вами там.</Text>  </GameDBLocalizedString>   <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>        
            <Text>Цю лікарню зараз законсервовано. Наш менеджер взяв величезний кредит в банку та втік з усіма грошима.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   
            <Text>Ми підозрюємо, що він працював на Уляна Медикал, вони просто не хочуть, щоб ми досягли успіху. І вони це можуть.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      
            <Text>Отже, якщо ми не зможемо повернути кредит, нам доведеться закрити цю лікарню. Нам потрібно, щоб ви робили те, що вмієте найкраще, та допомогли нам розрулити цю ситуацію.</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  
            <Text>Оскільки ви тут новенький, банк дозволить вам запозичити дещо більше грошей, у наших інтересах брати кредит тільки якщо це ДУЖЕ ПОТРІБНО.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         
            <Text>Гарний спосіб збільшення нашого балансу та престижу є успішне завершення подій. Але будьте обережні, бо невдача може мати протилежний результат. Події стануть доступними після того, як у вас буде повнофункціональна лікарня.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            
            <Text>Тепер повертайте гроші якомога частіше, тому що ви можете знизити ставку по кредиту таким чином.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       
            <Text>Хороша робота, ви змогли повернути всі гроші в банк і відновили нашу лікарню та репутацію компанії.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               
            <Text>Чудова робота, ви змогли повернути всі гроші в банк і відновили нашу лікарню та репутацію компанії. І ви це зробили у рекордно короткий час!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    
            <Text>Тепер настав час для нашого найбільшого виклику. Коли ви будете готові, зустріньтеся з нами в нашій наступній лікарні.</Text>  </GameDBLocalizedString>    <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         
            <Text>Це найфункціональніша наша лікарня. Однак деякі речі потрібно покращувати, як завжди. Ми також повинні показати, що наша медична компанія дійсно може дати пацієнтам більше, ніж Уляна Медикал. І ми знайшли шлях.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   
            <Text>Держава прагне інвестувати в найкращу медичну компанію у регіоні. І з цим грантом та вашими навичками ми можемо дійсно змінити ситуацію. Є 3 умови, які вони будуть розглядати.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 
            <Text>Ви показали, що можете зробити ефективну лікарню, яка приносить гроші. І це одна із умов для гранту - отримати великий прибуток протягом певного періоду часу. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              
            <Text>Далі набагато складніше, але це дасть більшу нагороду - зберегти авторитет протягом певного періоду часу. Це означає, що пацієнти та працівники мають бути щасливими, навіть якщо це потребуватиме витрат.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       
            <Text>Остання полягає в тому, щоб зробити працездатну госпіталізацію у всіх відділеннях. Хороша новина полягає в тому, що для досягнення успіху нам потрібно лише досягти двох із цих трьох умов.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    
            <Text>Як і раніше, ви можете використовувати події для підвищення свіго престижу та прибутку.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            
            <Text>Як ви будете долати цей виклик, залежить від вас. Ми бажаємо вам удачі та нехай найкраща лікарня переможе!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             
            <Text>Вітаю, ви це зробили! Наша компанія була обрана на грант завдяки вам. Тепер ми можемо почати допомагати ще більшій кількості людей. Продовжуйте гарно працювати на нас!..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                
            <Text>Неймовірно, вам вдалося забезпечити всі умови! У вас дійсно є надзвичайні навички, коли справа стосується управління лікарнею. Вітаю, ви перемогли!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    
            <Text>Побудова фундаменту</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим будівництва</i></b>.\n\nПідказка: найбільш корисна ширина для кімнат - 6 плиток, а для коридорів - 4 плитки, тому рекомендована ширина будівлі - 16 плиток.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>інструмент фундамету</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         
            <Text><![CDATA[Натисніть на <b><i>будувати фундамент</i></b> і виділіть мишею потрібну зону.\n\nПідказка: фундамент можна видалити лише за допомогою інструмента динаміт.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> 
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>будівельний інструмент</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              
            <Text><![CDATA[Натисніть <b><i>стіни</i></b>.\n\nПідказка: у самому низу панелі - інші інструменти для розміщення або видалення стін.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           
            <Text><![CDATA[Виберіть бажаний <b><i>матеріал</i></b> і перетягніть, щоб створити стіни або замінити їх матеріал.\n\nПідказка: внизу панелі ви можете змінити колір більшості візерунків.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           
            <Text><![CDATA[Натисніть <b><i>двері та вікна</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     
            <Text><![CDATA[Розташуйте <b><i>двері та вікна</i></b>.\n\nПідказка: внизу панелі ви можете змінити кольори.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      
            <Text>План будівлі</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим управління</i></b>.\n\nПідказка: в самому низу панелі є інструменти для зміни доступу до ваших кімнат.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            
            <Text><![CDATA[У розділі лікарні натисніть на потрібну <b><i>кімнату</i></b> і виділіть область у вашій будівлі.\n\nПідказка: не забувайте розміщувати стіни та двері для нових кімнат.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   
            <Text>Обладнання приміщення</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим будівництва</i></b> і клацніть правою кнопкою миші, щоб скасувати поточний вибір інструмента.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       
            <Text><![CDATA[На підлозі ви можете бачити білі піктограми ваших <b><i>кімнат</i></b>. Виберіть одну і клацніть.\n\nПідказка: Текст у кутах кімнат розповість вам чого не хватає.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             
            <Text><![CDATA[Панель обладнання показує вам все обов'язкове (помаранчеве), рекомендоване (жовте) та необов'язкове <b><i>обладнання</i></b>.\n\nПідказка: Наведіть курсор миші на сині об'єкти в кімнаті, невистачаюче обладнання буде виділено на панелі.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       
            <Text><![CDATA[Натисніть <b><i>декорації</i></b>. Тут ви можете знайти декоративні предмети для розміщення у ваших кімнатах.\n\nПідказка: декоративні предмети можуть покращити настрій персонажів у кімнаті.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            
            <Text><![CDATA[Натисніть <b><i>деталі</i></b>. Тут ви можете вибрати та використовувати настінні плакати.\n\nПідказка: внизу панелі ви можете змінити колір наклейок.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      
            <Text>Найм персоналу</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим управління</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               
            <Text><![CDATA[Натисніть кнопку <b><i>новий персонал</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           
            <Text><![CDATA[Оберіть <b><i>професію</i></b> за потребою.\n\nПідказка: щоб знати необхідну спеціалізацію, наведіть курсор на панель управління персоналом, щоб прочитати підказку.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               
            <Text><![CDATA[Виберіть денну або нічну <b><i>зміну</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            
            <Text><![CDATA[Виберіть потрібного <b><i>персонажа</i></b> і помістіть його у кімнату, де ви хочете, щоб він працював.\n\nПідказка: після розміщення персонаж автоматично знаходить найближче робоче місце.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   
            <Text>Швидка</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим будівництва</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID>
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>будівельний інструмент</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             
            <Text><![CDATA[Натисніть <b><i>карета швидкої</i></b> та оберіть колір.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             
            <Text><![CDATA[Розмістіть автомобіль на <b><i>парковці.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             
            <Text><![CDATA[Відкрийте <b><i>панель швидкої</i></b>. Тут ви можете контролювати максимальну кількість пацієнтів, доставлених машинами швидкої допомоги.\n\nПідказка: кількість пацієнтів також залежить від страхової компанії.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   
            <Text>Ліфти</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим будівництва</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID>
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>будівельний інструмент</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             
            <Text><![CDATA[Натисніть <b><i>ліфт</i></b> і помістіть його у свою споруду.\n\nПідказка: Ліфт проходить через всі поверхи.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            
            <Text><![CDATA[Ліфт можна <b><i>видалити</i></b> також, як і всі поверхи.\n\nПідказка: якщо ви хочете відключити ліфт для певного поверху, просто зніміть двері.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     
            <Text>Шаблони</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим будівництва</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            
            <Text><![CDATA[Перейдіть у <b><i>шаблони</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>відділення</i></b>, виберіть потрібну <b><i>кімнату</i></b> і помістіть його в будівлю.\n\nПідказка: ви можете обертати кімнату, використовуючи "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                
            <Text><![CDATA[Якщо ви хочете скопіювати вже створену кімнату, натисніть <b><i>копіювати/створити шаблон</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         
            <Text><![CDATA[<b><i>Виділіть</i></b> область, яку ви хочете скопіювати та помістити в інше місце. Або збережіть його, вибравши <b><i>зберегти шаблон</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               
            <Text><![CDATA[Ваші створені шаблони можна знайти в категорії <b><i>збережені шаблони</i></b>.\n\nПідказка: для <b><i>видалення</i></b> збереженного шаблону, виберіть шаблон і натисніть видалити на панелі інструментів.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     
            <Text>Фінанси</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               
            <Text><![CDATA[Натисніть <b><i>фінансова панель</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          
            <Text><![CDATA[Тут ви можете побачити <b><i>огляд</i></b> фінансового стану для всіх відділень та вашої лікарні.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                
            <Text><![CDATA[Ви також можете позичати гроші у банку. Натисніть стрілки, щоб <b><i>позичитити або виплатити</i></b>.\n\nПідказка: відсотки за кредитами виплачуються щодня.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            
            <Text><![CDATA[Огляд <b><i>історіі</i></b> можна знайти шляхом переліку зі стрілками внизу панелі. Там де написано "Сьогодні"]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      
            <Text>Картка персонажа</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим управління</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 
            <Text><![CDATA[Зліва, натисніть на <b><i>Пацієнти або Персонал</i></b>.\n\nПідказка: Також можна натиснути цифру персоналу або пацієнта на головній панелі.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               
            <Text><![CDATA[Ви можете <b><i>фільтрувати</i></b> вміст, використовуючи кнопки в лівому верхньому куті.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   
            <Text>Упевненість</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим управління</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      
            <Text><![CDATA[Натисніть на <b><i>упевненість</i></b>, щоб обрати рівень.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               
            <Text><![CDATA[<b><i>Низький</i></b> означає, що лікарі пропускають деякі види огляду та обирають діагнози на відсотковому рівні. Діагностика набагато швидше.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            
            <Text><![CDATA[<b><i>Середній</i></b> означає, що лікарі більш послідовні в діагностиці, імовірність неправильної діагностики нижча, але це займає більше часу.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              
            <Text><![CDATA[<b><i>Високий</i></b>, лікарі намагаються знайти якомога більше симптомів, можливо, діагностика дуже повільна, але без шансів неправильної діагностики.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   
            <Text>Закрити відділення</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим управління</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             
            <Text><![CDATA[Натисніть <b><i>закрити відділення</i></b>.\n\nПідказка: корисно для перебудови відділень, коли вам потрібно позбутися пацієнтів, але зберегти весь персонал.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   
            <Text>Відділення готове</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим управління</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            
            <Text><![CDATA[Продивіться <b><i>маркери</i></b>, зелений означає, що все добре.\n\nПідказка: розміщуйте більше ношей, щоб уникнути проблем.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      
            <Text><![CDATA[<b><i>Червоні попереджувальні знаки</i></b> означають, що ви щось опустили.\n\nПідказка: червоні цифри у кімнатах і персоналі показують що відсутнє.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   
            <Text>Страхові компанії</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             
            <Text><![CDATA[Натисніть кнопку <b><i>страхові компанії</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          
            <Text><![CDATA[Тут ви можете побачити всі страхові компанії, з якими можна <b><i>контактувати</i></b>.\n\nПідказка: завдання можуть розблокувати компанію або надати бонуси.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              
            <Text><![CDATA[Кожна компанія також показує, скільки <b><i>пацієнтів</i></b> вона відправить на день.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           
            <Text><![CDATA[Ви можете побачити <b><i>модифікатор оплати</i></b>, який впливає на винагороду за лікування.\n\nПідказка: високий престиж підвищує модифікатор платежу.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           
            <Text><![CDATA[Щоб зупинити відправку пацієнтів певною компанією, натисніть <b><i>відключити</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    
            <Text>Престиж</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               
            <Text><![CDATA[Престиж більше схожий на загальну оцінку вашої лікарні. <b><i>Низький</i></b> престиж зменшує кількість пацієнтів, які прибувають у вашу лікарню. <b><i>Високий</i></b> - збільшує прибуток від страхових виплат.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         
            <Text><![CDATA[Наведіть мишу на <b><i>престиж</i></b>.\n\nПідказка: загальний престиж вашої лікарні - це середні престиж відділень плюс події.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим управління</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         
            <Text><![CDATA[Наведіть курсор на <b><i>престиж</i></b> на панелі відділення.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED 2018_11_26--> <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           
            <Text><![CDATA[Тут ви можете побачити, що <b><i>впливає</i></b> на престиж відділення. Це середнє співвідношення задоволенності персоналу та пацієнтів, а також загальна ефективність лікування. \n\nПідказка: Для персоналу та пацієнтів середнє задоволення є основним фактором.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                
            <Text>Задоволення</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           
            <Text><![CDATA[Натисніть на пацієнта або працівника. <b><i>Задоволення</i></b> знаходиться в правому верхньому куті.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           
            <Text><![CDATA[Задоволення представляє настрій певного персонажа, наведіть курсор миші на піктограму, щоб побачити усі <b><i>модифікатори</i></b>.\n\nПідказка: Основні потреби показані вище.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         
            <Text><![CDATA[<b><i>Голод</i></b>, переконайтеся, що у вас є достатньо торгових автоматів та кулерів, ваші працівники мають холодильник у своїй кімнаті відпочинку, і у вас є достатньо медсестер, щоб нагодувати госпіталізованих пацієнтів.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        
            <Text><![CDATA[<b><i>Туалет</i></b>, повинно бути достатньо туалетів для ваших персонажів.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           
            <Text><![CDATA[<b><i>Енергія</i></b>, переконайтеся, що ваші працівники не перевантажені роботою, мають кімнату для відпочинку та достатню кількість кави.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     
            <Text><![CDATA[<b><i>Дискомфорт</i></b>, швидко лікуйте пацієнтів, щоб врятувати їх від дратівливих симптомів.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         
            <Text><![CDATA[Інші <b><i>модифікатори</i></b> створюються середовищем, процедурами та іншими персонажами.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         
            <Text>На автошляху у регіоні відбулася масштабна ДТП. Надзвичайні служби були надіслані у зону ДТП. Ваша лікарня повинна готуватися до великої кількості серйозно поранених пацієнтів.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           
            <Text>Після аварії на поїзді оголошено надзвичайну ситуацію! На місці події знаходяться рятувальні команди, а служби швидкої допомоги допомогають пораненим. Лікарні в усьому регіоні повинні готуватися до збільшення кількості серйозно постраждалих пацієнтів.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         
            <Text>Серйозний витік відбувся на хімічному заводі. Влада радить місцевим жителям залишатися вдома, закривши двері та вікна, служби швидкої допомоги зараз перевозять велику кількість людей до прилеглих лікарень.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         
            <Text>Фани двох футбольних клубів побилися, і бійка призвела до великої кількості травм. Значна поліцейська присутність у цьому районі дозволила швидкій надати допомогу великій кількості пацієнтів на місці, проте місцеві лікарні повинні готуватися до збільшення кількості травмованих.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             
            <Text>Повідомляється про аварію автобуса! На місці події знаходяться рятувальні команди, а служби швидкої допомоги допомогають пораненим. Пацієнти з важкими травмами перевозяться до сусідніх лікарень.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        
            <Text>Зараження їжі в місцевому ресторані спричинило серйозний спалах інфекції. Незважаючи на те, що інспектори охорони здоров'я закрили ресторан, місцеві лікарні повинні підготуватись до збільшення надходження пацієнтів.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           
            <Text>Туристи, які повертаються з відпустки, захворіли під час подорожі додому. Пацієнтів доставляють до прилеглих лікарень відразу з аеропорту.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           
            <Text>Водопостачання сусіднього міста було сильно забруднено, в результаті чого оголосили надзвичайний стан в регіоні. Лікарні у безпосередній близькості не можуть приймати нових пацієнтів і перенаправляють пацієнтів в інші лікарні.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         
            <Text>Спалах захворювання в місцевому зоопарку заподіяв розповсюдження різних вірусних і бактеріальних захворювань. Влада рекомендує уникати цей район та просить людей, які відвідали зоопарк, негайно звернутись в місцеві лікарні.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          
            <Text>Цей сезон грипу був гіршим, ніж зазвичай. З більшою, ніж очікувалося, кількістю людей, що заразилися вірусом. Лікарі рекомендують людям відвідати місцеву лікарню, якщо вони вважають, що заразились - лікарні очікують значного збільшення пацієнтів. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                
            <Text>Значні повені залишили безліч людей без доступу до електроенергії та продовольства, а також завдають чимало жертв. Лікарні повинні готуватися до великої кількості різних захворювань та збільшення поранених пацієнтів.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 
            <Text>Великі шторми прокотилися над містом, завдаючи величезної шкоди власності та серйозних пораненнь. Багато кого з поранених зараз перевозять до прилеглих лікарень.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           
            <Text>Було оголошено надзвичайний стан! Значний землетрус у регіоні завдав значної шкоди власності а також заподіяв велику кількість травм. Місцеві лікарні повинні готуватися до отримання жертв.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  
            <Text>Особливо сильна спека накрила наше місто. Велика кількість людей занедужала від зневоднення та проблем з диханням, місцеві лікарні повинні бути готові розглянути більше таких випадків, ніж звичайно.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        
            <Text>Крах на біржі! Респонденти повідомляють про надзвичайно велику кількість спроб самогубств, що призводить до проблем з серцем і травм голови.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	
            <Text>Навантаження</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	
            <Text><![CDATA[Виберіть <b><i>режим управління</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	
            <Text><![CDATA[У деяких кімнатах ви можете побачити <b><i>навантаження</i></b>, що представляє роботу останніх 24 годин. 0% означає, що персонал не мав чого до роботи, 100% значить, що персонал перевантажено роботою.\n\nПідказка: ідеальне число для кожного типу кімнати відрізняється.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		
            <Text><![CDATA[Лабораторії не мають значення навантаження, однак має <b><i>кількість зразків</i></b>, які чекають на дослідження.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	
            <Text><![CDATA[Приміщення очікування також не мають значення навантаження, але мають <b><i>очікуючих пацієнтів</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   
            <Text><![CDATA[<b><i>УВАГА:</i></b> не будуйте окремі споруди, всі поверхи повинні бути з'єднані разом, інакше кімнати не будуть працювати.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       
            <Text>Ласкаво просимо до нашого сценарію викликів. Ваше завдання просте. Вилікуйте {1}% ваших пацієнтів щодня протягом 10 діб. Кожної доби будуть додатково прибувати 5 пацієнтів і 1 критичний. Якщо буде невдача хоча б 1 день - ви програли. Ваш результат буде перевірятися опівночі. Бвахахахах!.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       
            <Text>Вітаю, ви стали {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  
            <Text>На жаль, ви не змогли вилікувати достатню кількість пацієнтів. Ви завжди можете спробувати ще раз.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>        
            <Text>Ви можете збільшити прибуток і кількість пацієнтів шляхом виконання задвань для нашої страхової компанії. Це спростить вашу задачу.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING  16.11.2018================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      
            <Text><![CDATA[Перевірте, які кімнати відсутні в відділенні хірургії та <b><i>побудуйте їх</i></b>. Пам'ятайте, що кімнати з червоними цифрами поряд є обов'язковими. Підказки для кімнат у списку містять додаткову інформацію.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     
            <Text><![CDATA[Залишилося тільки найняти одного працівника.  Схоже, нам потрібен хірург. Якщо ви наведете курсор на професії, підказки порадять вам, яке саме вміння потрібно. <b><i>Найміть хірурга</i></b> для відділення хурургії.\nУсі червоні попереджувальні знаки повині бути усунені, щоб госпіталізація почала працювати.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  
            <Text><![CDATA[Перейдіть до управління відділеннями і <b><i>оберіть відділення хірургії</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            
            <Text><![CDATA[Вилікуйте нашого пацієнта. <b><i>Стримайте усі важкі симптоми</i></b> (деякі можуть бути приховані), зверніть увагу, що деякі іконки пульсують. Пацієнт може почати вмирати, якщо ви не призначаєте правильні методи лікування.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  
            <Text>На жаль, пацієнт почав помирати, і без функціональної палати ІТ його потрібно відвезти до іншої лікарні (або ви відправили пацієнта геть). Переконайтеся, що у вас достатньо персоналу та правильно призначених ролей, оскільки іноді час має значення. Давайте спробуємо це зпочатку.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       
            <Text>На жаль, ви не змогли врятувати цього пацієнта. Переконайтеся, що у вас достатньо персоналу та правильно призначених ролей, оскільки іноді час має значення. Давайте спробуємо це зпочатку.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
    
