<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_SL_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>sl</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Slovenščina</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>The-Phi</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Živijo šef, hvala, ker ste se vrnili, da nam pomagate. Vemo, da ste imeli razloge za upokojitev, vendar lahko resnično uporabimo nekoga s svojimi talenti. Vemo, da ste bili pri diagnosticiranju pacientov dobri.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>V kliniki imamo nekaj vprašanj s področja osebja, ali nam lahko pomagate pri nekaj pacientih?\nOh, ne skrbite, spomnil vas bom, kako deluje vse tukaj.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Najprej si oglejmo, kaj se dogaja. Z miškinim kolesom in panom lahko <b><i>povečate</i></b>, tako da držite srednji gumb miške.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Prav tako lahko opazite, da so vse stene gor, zatemni pogled. <b><i>Spremeni</i></b> pogled po vaših željah.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Odlično, zdaj <b><i>izberite pacienta</i></b>, ki nas je v zdravniški pisarni čakal na potovanju.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>To je pacientova kartica. Dala vam bo vse pomembne informacije in lahko nadzirate, kaj se dogaja z vašimi pacienti od tu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>Na desni strani boste našli zgodovino zadnjih 6 izbranih znakov.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Če kliknete portret katerega koli znaka, se bo kamera osredotočila na njih.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Izberete lahko, kdo je odgovoren za svojega pacienta. Ali pa pustite, da vaše osebje skrbi za njih ali pa lahko prevzamete neposredno. Pacientu držimo pod vašim nadzorom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>V zgornjem delu kartice so navedeni osebni podatki pacienta in naloge oddelka. Plošča s potrebami na desni prikazuje raven zadovoljstva in si lahko ogledate spodnje znake in čarovnije.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Na naslednji plošči so prikazane vse možne diagnoze, ki ustrezajo znanim simptomom pacienta, ki so bili narejeni iz najverjetnejšega. Izbira diagnoze bo določila kot zadnjo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Simptomatska plošča prikazuje vse odkrite in skrite simptome. Na levi strani lahko vidite zdravnika, ki mu je trenutno dodeljen pacient.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED -->  <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[To je pregledna tabla, kjer lahko naročite preglede, da razkrijejo skrite simptome. Poskusite <b><i>izberite preskus kožne alergije</i></b>, da razkrijete dovolj skritih simptomov, tako da je na voljo le ena možna diagnoza.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Vidite lahko, kateri zaključeni pregledi so pokazali simptom, tisti, ki so bili označeni z zeleno. Zdaj pojdi naprej in <b><i>izberite eno diagnozo, ki je ostala.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Zdaj nas nič ne ustavi pri zdravljenju pacienta. Nad ikono vaše izbrane diagnoze lahko premikate miško, da si ogledate orodje, ki bo nakazovalo pravilno zdravljenje. Pojdi naprej in <b><i>izberite zdravljenje.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Dobra služba, zdravili ste svojega prvega pacienta. Glede na izbrano zdravljenje bo vaš pacient bodisi ozdravljen ali se bo kasneje vrnil z novimi simptomi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Dovolite nam, da pomagamo drugemu pacientu.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Tukaj je naš naslednji pacient. <b><i>Kliknite pacienta, ki sedi na zdravnikovem uradu.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Verjetno ste že prej opazili, da nekateri pregledi niso na voljo (sivi). Potrebujejo posebne prostore ali opremo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Če z miško premaknete ikono iz sivine, vam bo z ukazom povedal, kaj manjka. V tem primeru nam manjka prostor in tehnik, ki lahko vodijo rentgensko slikanje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>V igri so na voljo orodne vrstice z dodatnimi informacijami za vsako ikono v vsaki kategoriji.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Za zdaj, bolnišnico hitro popravimo.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Vse bi moralo biti v redu in zdaj, ko <b><i>ponovno odprete pacientovo kartico, lahko izberete trenutno razpoložljivi pregled.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Če želite biti shranjeni v zanki, morate pacienta paziti pod vašo skrbnostjo ali nadzorovati. Ista ikona preklopi med vse načine.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Zdaj je pacient pod vašo skrbjo, tako kot potrebujemo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>Kartico lahko zapremo s X v zgornjem desnem kotu. Ne pozabite, da lahko vedno dostopate do zadnjih nekaj znakov s seznama na desni strani.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Ta pregled bo trajal nekaj časa. <b><i>hitro premaknite čas igre</i></b> s kontrolniki na sredini glavne plošče.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Poglejmo, kaj se dogaja z našim pacientom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>Pojavno okno vas obvešča, da je rentgenski pregled pokazal simptom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Spremenite način, kako želite prejemati obvestila, tako da ga v spodnjem levem kotu okna sporočila preklopite na 'pojavno okno' ali 'dnevnik'.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>S klikom na V redu lahko zaprete obvestilo.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Sporočila lahko znova odprete s plošče dnevnika v spodnjem desnem kotu zaslona.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>Zadnji pregled, ki ga je opravil X-Ray, je pokazal zadnji skriti simptom, ki je edinstven za pacientovo bolezen. Če diagnoza ni bila jasna, bi to potrdilo s 100-odstotno verjetnostjo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Običajno se izvajajo preskusi (radiologija, laboratoriji STAT) najbolj zanesljiv način za potrditev diagnoze, vendar traja tudi veliko časa. Pacienta lahko zdravite samega sebe ali ga prepustite zdravniku.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Zdaj, ko smo pokrili osnove, je čas, da se lotimo te klinike. <b><i>Zdravite 4 paciente.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Super, ti si to naredil. Hvala za vašo pomoč! Od tukaj lahko prevzamemo. Mislim, da ste potrebni drugje. <b><i>Kliknite gumb Next za nadaljevanje.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Živijo šef, prav tako vemo, da diagnosticiranje ni bilo edino, kar ste storili. Prav tako si bil dober pri izgradnji bolnišnic.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Torej, dobrodošli v to lepo lastnost, ki smo jo pred kratkim pridobil! Osvežimo se malo, kako zgraditi in opremiti svojo lastno bolnišnico, in kakšne možnosti obstajajo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[V redu, zgradimo lepo kliniko najprej! Preklopimo v način gradnje. Lahko kliknete <b><i>gumb v zgornjem levem kotu</i></b> na zaslonu ali pa pritisnete tipko F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Prvi pomemben korak je določitev temeljev. Izbrano je bilo orodje temeljev - <b><i>pokriva območje, ki je dovolj veliko za hrambo najmanj treh sob</i></b> (na primer 20x20 ploščic).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Odlično! Zdaj je na kratko povzetek tega, kaj je na voljo za gradnjo. Obstaja pet glavnih kategorij: fundacije, konstrukcije, vrata in okna, predmeti in predfabriki.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Vsaka kategorija je nadalje razdeljena na podkategorije. Ne pozabite, da je vsaka kategorija in element z več informacijami!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Zdaj, ko imamo prostor za gradnjo, moramo načrtovati tloris. Osnovna enota vsake bolnišnice je oddelek za nujne primere. <b><i>Izberi način upravljanja</i></b>, da vidim, v katerih prostorih bomo zagotovo potrebovali delovanje odvetniške službe.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[Seznam je razdeljen med obvezne in neobvezne prostore. <b><i>Postavimo eno od vsakega: zdravniško pisarno, čakalno sobo in WC,</i></b>, ki so potrebni za delovno kliniko.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Well done! With the floor plan done, <b><i>let's build some walls</i></b>. You can find them in the building mode under construction category]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Super! Stene včasih niso potrebne za delovanje prostorov, nekateri predmeti pa morajo biti obešeni na steno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Izberete lahko tudi barvo stene in gradite stene v vrstici ali v pravokotnem vzorcu. Različne možnosti in orodja so vedno prikazani na dnu gradbene plošče.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Prav tako lahko gradite različne vrste nadstropij, vrat in oken. Ne pozabite postaviti vrat, tako da so vaše sobe in gradnja dostopna. Ko ste zadovoljni z nastavitvijo <b><i>kliknite naslednjo</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Osredotočimo se na opremljanje sob zdaj. Preprosto <b><i>kliknite na tla</i></b> katere koli sobe.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Na panelu je prikazano pohištvo in oprema, ki je obvezna (oranžna) ali priporočena (rumena) za sobo. Obvezne postavke kažejo tudi druge možnosti. Na primer vsa oprema omare. Toda potrebuješ samo enega. Objekte lahko vrtite s pritiskom na R ali srednji gumb miške.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Desni gumb miške prekliče trenutni izbor. Nekateri predmeti potrebujejo dodatno opremo za delo. Če je predmet v sceni modre barve, ga lahko premaknete nad njo (ali pod njim pod njim) in si oglejte, kakšno drugo opremo potrebuje. Na ploščici opreme bo modro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Zdaj <b><i>opremite svoje prostore</i></b>.\nKo postavljate predmete, bodo puščice na tleh prikazale, iz katerih smeri se lahko dostopa.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>Dodatna oprema običajno vsebuje okraske ali predmete, ki v določenem prostoru ne služijo posebnemu namenu, temveč izboljšajo okolje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Zdaj vse, kar potrebujemo za funkcionalno kliniko, je zdravnik. Naročili bomo enega s pomočjo naše vadnice v igri - ti so na voljo tudi v načinu peskovnika. <b><i>Izberite vadnice v igri</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Izberi najem</i></b> in sledite navodilom na <b><i>najem zdravnika za nujno kliniko</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Ko imate več oddelkov, lahko med njimi preklapljate z ikonami na glavni plošči. <b><i>Izberete oddelek za radiologijo in način odprtega upravljanja</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Preverite, katere prostore potrebujete za oddelek za funkcionalno radiologijo, <b><i>graditi, opremiti in osebje v njih</i></b>. Vse rdeče opozorilne znake je treba obravnavati, da imajo funkcionalni oddelek.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[Zadnji korak na poti do delovne radiološke službe je <b><i>najem tehnika</i></b> za rentgensko sobo. Sledite istim korakom, kot ste jih zaposlili pri zdravniku.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Zdaj pojdite in končajte zadnji cilj: <b><i>zdravite 6 pacientov.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Preden končamo, si oglejmo zadnjo kategorijo in odličen časovnik - prefabs. Izberite kategorijo <b><i>prefabs</i></b> v načinu gradnje.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Zdaj lahko vidite različne sobe, razdeljene po oddelkih. Izberite katerikoli prefab in ga postavite v nezasedeno območje v vaši kliniki.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Zdaj ste postavili popolnoma opremljeno sobo - prav tako se samodejno doda v tloris. Seveda ga lahko spremenite tako, da natančno prilagodite svoje potrebe.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Dobro opravljeno! Tako enostavno kot vožnja s kolesom, kajne?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Pozdravljeni šef, pri diagnosticiranju in izgrajevanju poti, vemo, da imate še en talent, ki bi morda potreboval malo osvežitve.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Poglejmo si podrobneje pogled na upravljanje bolnišnice.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Začnemo z oddelkom za upravljanje. Pojdite naprej in <b><i>preklopite na način upravljanja oddelka</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Ta način vam daje vse informacije o izbranem oddelku, dodeljenem osebju in sobah. Deluje tudi kot kontrolni seznam za delo oddelka.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Izberete lahko, kdo bo glavni zdravnik. Bodite previdni pri tem izboru, lahko ima velik učinek na splošno produktivnost vaših zaposlenih.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Raven »Certainty« je pomembna nastavitev za diagnostiko. Določa, kako previdni so zdravniki, ko izberejo končno diagnozo in kako skrbno iščejo skrite simptome.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Oglejmo si možnosti za najem. Kliknite na gumb <b><i>najemanje</i></b> na kartici želenega oddelka.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Obstajajo štiri kategorije osebja - zdravniki, medicinske sestre, tehniki in janitorji. Njihove izkušnje, spretnosti in zahtevana plača si lahko ogledate. Tudi znaki za znake lahko pomenijo veliko razliko in so pogosto skriti.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>Izbira je vezana na izbrani oddelek, tako da imajo zaposleni samo ustrezne specializacije.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Če niste zadovoljni s kandidati, vam bo agencija za najem z veseljem ponudila nov seznam ali odkrila skrite bonuse za plačilo.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Če želite zaposliti zaposlenega, kliknite na svoj portret in jih spustite v sobo. Delavec bo samodejno dodeljen najbližjem delovnem mestu. Delovno mesto lahko dodelite tudi s kartice zaposlenega.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Najem zdravnika za oddelek za nujne primere</i></b> in <b><i>tehnološkega oddelka za radiologijo</i></b>.\n\nNasvet: preklopite oddelek na spodnjem levem delu glavne plošče.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Sedaj lahko preverite njihove dodeljene delovne prostore. <b><i>Izberite način upravljanja</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Delovna mesta sestavljajo mizo, stol in pc, kot ste verjetno videli pri gradnji različnih prostorov. In lahko vidite, da so zdaj zasedeni (na vašem izbranem oddelku). Prav tako lahko kliknete na prazen delovni prostor in tako zaposlite zaposlenega.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Poglejmo si natančneje vaše osebje. <b><i>Odprite katero koli kartico svojega zaposlenega</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Vsak zaposleni ima nekaj različnih statističnih podatkov: njihovo raven, spretnosti in specializacije. Za tehnikje in medicinske sestre obstajajo tri ravni izkušenj, za zdravnike pet. Različne specializacije so na voljo kot zaposleni ravni.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Spretnosti so določene za vsako vrsto osebja, vendar se izboljšajo z uporabo. Več o individualnih spretnostih v orodni vrstici lahko izveste.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Specializacije dajejo priložnost za delo v določenih oddelkih ali prostorih in omogočajo zaposlenim, da izvaja posebne preglede ali zdravljenja.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Zdravniki lahko imajo eno ali dve specializaciji. Prva omogoča osnovno delo na določenem oddelku in je na voljo vsem prebivalcem (2. stopnja), druga pa običajno povezana s kirurgijo ali diagnostiko in je na voljo za osebe (stopnja 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Vloge zaposlenih vam omogočajo, da nadzirate, katere naloge je vsakemu zaposlenemu omogočeno opravljati. Na ta način se lahko prepričate, da imate osebje na voljo, kadar so res potrebni, na primer za operacijo.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[To be able to take care of hospitalized patients 24/7, the hospital needs staff assigned to both day shift and night shift. When you <b><i>click the “night shift” button</i></b>, notice that the border and the staff change]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Premakni se na orodja za upravljanje celotne bolnišnice. Najprej si oglejmo oddelke. <b><i>Odprite razdelek oddelka</i></b> kartice kartice bolnišnice.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Tukaj je seznam vseh aktivnih oddelkov. Lahko jih zaprete od tukaj.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Zavarovalnice so vaši najpomembnejši partnerji, saj nadzirajo tako paciente, ki pridejo v bolnišnico, in koliko plačajo. <b><i>Odprite razdelek o zavarovanju</i></b> kartice kartice za bolnišnico.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Zavarovalnice imajo svoje lastne zahteve, vendar pa, ko jih preidete, je odvisno od vas, katere zavarovalnice sklepate in sprejemate paciente.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Zdaj bomo pogledali reševalne avtomobile. <b><i>Odprite oddelek reševalnega osebja</i></b> kartice kartice bolnišnice.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Panel vam prikazuje stanje vseh vaših rešilnih avtomobilov.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Naslednji korak: finance. <b><i>Odpri razdelek proračuna</i></b> kartice kartice za bolnišnico.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Tukaj je razčlenitev prihodkov in odhodkov za vsak oddelek. Lahko pa tudi posojilo od lokalne banke, če ste kratki za denar.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[In nenazadnje, statistika. <b><i>Odprite razdelek o statistiki</i></b> kartice kartice za bolnišnico.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Statistični podatki vam dajo nekaj vpogleda v to, kako dobro vaša bolnica dela in kakšne so bile trende.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Zdaj na zabaven del. Naša bolnišnica potrebuje funkcionalno hospitalizacijo na oddelku splošne kirurgije.</Text> </GameDBLocalizedString> <!-- THIS MIGHT BE WRONGLY WORDED? -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Preklopite na oddelek in izberite oddelek splošne kirurgije, preverite, katere sobe potrebujete in <b><i>jih zgradite</i></b>. Potem <b><i>najem potrebnega osebja</i></b>. Vse rdeče opozorilne znake je treba obravnavati, da bi dobili hospitalizacijo za delo.\nIn izgraditi oddelke z več posteljami, imam občutek, da jih boste potrebovali.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Zdaj, ko delamo v bolnišnici, nas bo rešilnica prinesla našega prvega pacienta. <b><i>To bi moralo biti le minuto!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Začnimo igro, da lahko pacienta enostavno izberete in <b><i>vzamete pacienta pod vašo skrb</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Zdaj pa sledimo pacientu skozi naš proces hospitalizacije. To se lahko začne na oddelku za nujne primere z <i> opazovanjem </ i> ali <i> hospitalizacijo zaradi travme </ i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>pacienti se lahko vključijo v opazovanje, če ni jasne diagnoze, pacient pa ima lahko enega ali več nevarnih simptomov. Ko je diagnoza jasna, se pacient zdravi in ​​pošlje domov ali hospitalizira na specializiranem oddelku.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Ko pacient odide v opazovalno sobo, bodo po pregledih opravili osebje na stojnici in zdravnik v zdravniškem uradu na kliniki bo opravil še en primer.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Trauma center je bistvena enota za ravnanje z različnimi vrstami travm in nesreč in najbolj kritičnih primerov, ki jih reševalna vozila prinesejo v bolnišnico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>Center za travme deluje na enak način kot opazovalnica. Dokler diagnoza ni jasna, bo pacient pregledal tukaj.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Zdaj pa se vrnemo k pacientu na poti v center za travme. Poskusite ugotoviti, kaj je narobe, in <b><i>dosegite jasno diagnozo</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Z jasno diagnozo se bolnišnice obrnejo na specializirane oddelke. Vsak oddelek ima dve vrsti bolnišničnih prostorov, redno ali hospitalizacijo HDU.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Redni oddelek je primeren za paciente, ki nimajo tveganja za življenjsko nevarne razmere.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Visoka odvisnost enota je primerna za paciente, ki jim grozi propad ali življenjsko nevarne razmere. Na splošno so opremljeni z živalskimi monitorji, ki skrbijo za vitalne funkcije svojih pacientov.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Če se pacienti zrušijo, jih je mogoče poslati na ICU, da se povežejo z življenjsko podporo in da dobijo stalno oskrbo. Enota za intenzivno nego ni le bolnišnična oblika, ampak tudi samostojna služba.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Torej, kakšen je naslednji korak za našega pacienta? Let's <b><i>preklopimo na oddelek</i></b>. Preverite opozorilo na diagnozi, da vidite, kateri oddelek je sposoben zdravljenja.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Let <b><i>počakaj</i></b>, da se naš pacient prenese v svojo sobo. Prostor je bil izbran glede na resnost pacientovih simptomov.\nNasvet: pacientu lahko sledite tako, da kliknete skrit križ čez spodnji levi kot portreta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Bolnišnice delajo okrog 24 ur in nekaj dnevnih ur je nekaj pomembnih. Doktorski krogi se zgodijo vsako jutro, ko zdravniki obiščejo svoje paciente in naročijo dodatne preiskave.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Medicinske sestre redno preverjajo paciente, pogosteje pri HDU in ICU. Opazujejo lahko nevarne simptome in o tem obvestijo zdravnike, da se pacienti pregledajo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Medicinske sestre nudijo tudi obroke in zdravila v različnih oblikah, kot je predpisano.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>... in kdaj gre vse grozno narobe? Včasih se to zgodi, tudi če storite vse, kar je v redu, in pacienti bodo umrli.\nOpomba: smrt je mogoče izključiti v možnostih, namesto tega bodo pacienti umaknjeni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Zdaj je čas za zdravljenje pacienta. <b><i>Preprečite vse znake visokega tveganja</i></b> (nekateri so še vedno lahko skriti), opazite, da nekatere ikone pulsirajo. Pacient se lahko zruši in umre, če ne predpisujete pravilnega zdravljenja.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Na žalost se je pacient zrušil in brez funkcionalne ICU je treba prevažati. Prepričajte se, da imate na voljo dovolj osebja in pravilno dodeljene vloge, saj včasih je čas bistvenega pomena.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Na žalost tega pacienta ni bilo mogoče shraniti. Prepričajte se, da imate na voljo dovolj osebja in pravilno dodeljene vloge, saj včasih je čas bistvenega pomena.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Imamo še nekaj pacientov, ki prihajajo v bolnišnico. <b><i>Zavirajo svoje visoke simptome nevarnosti</i></b> (nekateri so morda še vedno skriti), da jih rešijo pred nevarnostjo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Žal niste mogli rešiti enega od vaših pacientov. Prepričajte se, da imate na voljo dovolj osebja in pravilno dodeljene vloge, saj včasih je čas bistvenega pomena.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Na žalost se je eden od vaših pacientov zrušil in brez funkcionalne ICU je treba prevažati. Prepričajte se, da imate na voljo dovolj osebja in pravilno dodeljene vloge, saj včasih je čas bistvenega pomena.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Upajmo, da smo zajeli vse pomembne dele bolnišničnega upravljanja in hospitalizacije. In zdaj se lahko osredotočimo na to, zakaj smo zahtevali vašo pomoč. Prosim, da nas spoznate v naslednji bolnišnici.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Merilo uspešnosti</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Primerjalna analiza se izvaja, to bo le še eno!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Merilo je narejeno! Prosimo, vzemite posnetek zaslona preden kliknete.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Živijo šef, kako je bil osvežilni tečaj? Ti si vzel pravilno? Potrebovali bomo vse svoje spretnosti, če želimo izpodbijati podjetje Šklodljiva Klinika. Vemo, da ste delali za Škodljivo Kliniko in jim pomagali, da postanejo najboljši.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Toda njihova pohlepnost je tisto, zaradi katere ste zapustili. In kot vi, želimo ljudem zagotoviti najboljšo možno oskrbo. In z vašo pomočjo bomo morda lahko to storili.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Živijo šef, ta bolnišnica je pripadala Škodljivi Kliniki, vendar je bila zgrajena zelo hitro brez premisleka o postavitvi in ​​osebju, zato je zelo neučinkovita in izgubljata denar. Glavni razlog, da so ga prodali.</Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Da bi lahko skrbeli za naše starše, moramo to bolnišnico učinkovito. Oglejte si, kaj lahko izboljšate in koliko pacientov lahko zdaj pozdravimo.</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>To je zelo dober začetek, zdaj pa se moramo osredotočiti na ustvarjanje dobička.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Dobro opravljeno. Zaradi tega, da je ta bolnišnica donosna, vzamemo več pacientov, ki potrebujejo vašo pomoč. Vstrajajte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Dobro se dogaja. Zdaj poskušajte ohraniti stalni dobiček. Uporablja se lahko pri širjenju bolnišnice.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastično, zdaj še več pacientov prihaja v bolnišnico. Oglejte si, kako lahko zdravite.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Vedeli smo, da lahko računamo na vas šef. To bolnišnico ste naredili učinkovite in zahvaljujoč se vam lahko pazite na več pacientov.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>   <Text>Na žalost naše delo še zdaleč ni končano in potrebujemo vašo pomoč v drugi bolnišnici, ki smo jo pravkar pridobili. Tam se bomo spoznali.</Text>  </GameDBLocalizedString>   <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>        <Text>Smo v škampi s to bolnišnico. Naš vodja je od banke dobil veliko posojilo in tekel z vsemi denarji.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Sumimo, da je delal za Šklodljivo Kliniko, preprosto ne želijo, da bi uspeli. In tukaj, samo morda.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Ker, če ne bomo mogli vrniti denar v banko, bomo morali zapreti to bolnišnico. Zato potrebujemo, da storite, kar najbolje delate, in nam pomagajte popraviti to situacijo.</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Ker ste novi tukaj, vam bo banka omogočila, da si izposodite nekaj več denarja, vendar sumimo, da je v našem najboljšem interesu, da bi ga sposodili le, če je to nujno potrebno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>Odličen način za povečanje dohodka in prestiža denarja je uspešno zaključiti dogodke v vrsti. Bodite previdni, ker lahko neuspeh nasprotni izid. Dogodki bodo na voljo, ko boste imeli celotno funkcijo bolnišnice.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Sedaj pojdite in pazite na banko in čimprej vrnite denar, ker lahko tako zmanjšate zanimanje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Dobra naloga, ste lahko vrnili ves denar banki in obnovili naš ugled bolnišnice in podjetja.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Neverjetno delo, ste lahko vrnili ves denar v banko in obnovili naš ugled bolnišnice in podjetja. In to si naredil v rekordnem času!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Zdaj je prišel čas za največji izziv. Ko ste pripravljeni, se spoznajte v naši naslednji bolnišnici.</Text>  </GameDBLocalizedString>    <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Živijo šef, to je najbolj funkcionalna bolnišnica, ki jo imamo. Nekatere stvari se morajo, kot vedno, izboljševati. Prav tako moramo pokazati, da lahko naše zdravstveno podjetje resnično daje pacientom več kot Škodljiva Klinika. Pravkar smo našli način.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Država si želi investirati v najboljšo medicinsko podjetje. S to donacijo in vašimi veščinami lahko resnično naredimo razliko. Obstajajo tri stvari, ki jih bodo razmišljali.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Dokazali ste, da lahko vodite učinkovito bolnišnico, ki lahko zasluži denar. In to je en način, da se razmisli za donacijo. Zaslužiti velik dobiček v določenem časovnem obdobju.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>Druga je precej težja, a tudi bolj nagrajevalna - to je ohranjanje prestiža v določenem časovnem obdobju. To pomeni, da so pacienti in osebje zadovoljni, tudi če to včasih pomeni žrtvovanje denarja.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>Zadnja je, da hospitalizacija deluje na vseh oddelkih, tako da lahko zdravimo vsako bolezen in poškodbe tam zunaj. Dobra novica je, da moramo doseči samo dva od teh treh meril.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Kot prej lahko z dogodki uporabite način za povečanje svojega prestiža in dohodka.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Kako se odločite, da boste pristopili k temu izzivu, je odvisno od vas. Želimo vam srečo in najboljšo bolnišnično zmago!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Čestitam, naredil ste! Naše podjetje je bilo izbrano za donacijo, zahvaljujoč vam. Zdaj lahko začnemo pomagati še več ljudem. Nadaljujte z dobrim delom!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Neverjetno, ste uspeli izpolniti vse pogoje! Resnično imate izredne spretnosti, ko gre za vodenje bolnišnice. Čestitam, zmagali ste!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Gradbeni temelji</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način stavbe</i></b>.\n\nNasvet: najbolj uporabna širina za sobe je 6 ploščic in za koridorje 4 ploščice, zato priporočena širina stavbe je 16 ploščic.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Pojdite na <b><i>temeljna orodja</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Kliknite ikono <b><i>stavbe</i></b> in povlecite miško na želeno področje.\n\nNasvet: osnove lahko odstranite samo z orodjem za dinamit.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Pojdite na <b><i>gradbena orodja</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Kliknite na <b><i>stene</i></b>.\n\nNasvet: na dnu plošče so druga orodja za postavitev ali odstranjevanje sten.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Izberite želeni <b><i>material</i></b> in povlecite, da ustvarite stene ali zamenjate njihove materiale.\n\nNasvet: na dnu plošče lahko spremenite barvo večine vzorcev.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Kliknite na <b><i>vrata in okna</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Postavite <b><i>vrata in okna</i></b>.\n\nNasvet: na dnu plošče lahko spremenite barve.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Postavitev stavbe</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način upravljanja</i></b>.\n\nNasvet: na dnu plošče so orodja za spreminjanje dostopa do sob.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[V kliniki ali oddelkih bolnišnice kliknite na zahtevano <b><i>sobo</i></b> in jo povlecite v svojo zgradbo.\n\nNasvet: ne pozabite postaviti sten in vrat za nove prostore .]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Oprema za sobo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način gradnje</i></b> in z desno miškino tipko prekličite trenutno izbiro orodja.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[V nadstropjih si lahko ogledate bele ikone vaših <b><i>sob</i></b>. Izberite eno in kliknite\n\nNasvet: besedilo v kotih sobe vam bo povedal, kaj manjka.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Okno opreme vam pokaže vse obvezne (oranžne), priporočene (rumene) in neobvezne <b><i>predmete</i></b>.\n\nNasvet: premaknite miško okoli modrih predmetov v sobi, na plošči stavbe označite.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Kliknite na <b><i>okraske</i></b>. Tukaj lahko najdete dekorativne predmete, ki jih želite postaviti v svoje sobe.\n\nNasvet: dekorativni predmeti lahko izboljšajo razpoloženje znakov v sobi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Kliknite na <b><i>decals</i></b>. Tukaj lahko izberete in uporabite deklaracije na steni.\n\nNasvet: na dnu plošče lahko spremenite barvo nalepk.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Najem novega osebja</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način upravljanja</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Kliknite novi gumb <b><i>osebje</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Izberite, kaj potrebujete <b><i>poklic</i></b>.\n\nNasvet: če želite vedeti zahtevano specializacijo, premaknite miško nad osebje na nadzorni plošči in preberite opis orodja.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Izberite dan ali noč <b><i>premik</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Izberite zahtevani <b><i>znak</i></b> in jih postavite v prostor, kjer želite, da delajo.\n\nNasvet: po umestitvi bo znak samodejno poiskal najbližji delovni prostor.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulanta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način gradnje</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Pojdite na <b><i>gradbena orodja</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Kliknite na <b><i>reševalno vozilo</i></b> in izberite barvo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Postavite rešilca ​​na parkirišče.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Odprite <b><i>reševalno ploščo</i></b>. Tukaj lahko nadzirate število največjih pacientov, ki jih prinašajo reševalna vozila.\n\nNasvet: število pacientov je odvisno tudi od nastavitve zavarovalnice.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Dvigala</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način gradnje</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Pojdite na <b><i>gradbena orodja</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Kliknite na <b><i>dvigalo</i></b> in jo postavite v svojo zgradbo.\n\nNasvet: dvigalo gre skozi vsa nadstropja.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Elevator <b><i>odstranite</i></b> deluje na enak način v vseh nadstropjih.\n\nNasvet: če želite onemogočiti dvigalo za določeno talno dno, odstranite vrata.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Prefabs</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način gradnje</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Pojdite na <b><i>prefabs</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Izberite <b><i>oddelek</i></b>, izberite zahtevano <b><i>sobo</i></b> in jo postavite v stavbo.\n\nNasvet: prostor z uporabo "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Če želite kopirati že zgrajeno sobo, kliknite <b><i>kopiraj / ustvarite predfab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Povleci in spusti</i></b> območje, ki ga želite kopirati, in ga postavite drugam. Ali jo shranite tako, da izberete <b><i>shranite prefab</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Vaši ustvarjeni skupini prefab lahko najdete v kategoriji <b><i>shranjeni prefabs</i></b>.\n\nNasvet: za <b><i>brisanje</i></b> shranjene predfabs, prefab in ne kliknite na brisanje na plošči z orodji.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Kliknite na <b><i>finančni panel</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Tukaj si lahko ogledate finance <b><i>pregled</i></b> za vse oddelke in vašo bolnišnico.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Lahko tudi izposoja denar iz banke. Kliknite puščice na <b><i>izposodite ali odplačajte</i></b>.\n\nNasvet: obresti posojila se izplačujejo vsak dan.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Pregled <b><i>zgodovina</i></b> lahko najdete s seznamom s puščicami na dnu plošče.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Tabele znakov</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način upravljanja</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[Na strani klinike kliknite gumb <b><i>pacientov ali osebja</i></b>.\n\nNasvet: Dostopno tako, da kliknete številke osebja ali pacienta na glavni plošči.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[S pomočjo gumbov v zgornjem levem kotu lahko <b><i>filtrirate</i></b> vsebino.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Gotovost</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način upravljanja</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Kliknite <b><i>gotovost</i></b>, da izberete raven.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Nizka</i></b> pomeni, da zdravniki preskočijo nekatere preiskave in izberejo diagnoze po odstotnih stopnjah. Diagnoza je veliko hitrejša.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Srednji</i></b> pomeni, da so zdravniki bolj usklajeni pri diagnosticiranju, verjetnost napačnih diagnoz je nižja, vendar traja več časa.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Visoka</i></b>, zdravniki poskušajo najti čim več simptomov, diagnosticiranje je zelo počasno, vendar brez možnosti napačnih diagnoz.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Zaprt oddelek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način upravljanja</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Kliknite na <b><i>oddelek za zaprtje</i></b>.\n\nNasvet: uporabno za obnovo oddelkov, ko se morate znebiti pacientov, vendar obdržati celotno osebje.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Oddelek pripravljen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način upravljanja</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Oglejte si oznake <b><i></ i> </ b>, zelena pomeni, da je vse v redu.\n\nNasvet: postavite več nosilcev, da se izognete težavam.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>rdeči opozorilni znaki</i></b> pomeni, da nekaj manjkaš.\n\nNasvet: rdeče številke v sobah in osebju vam pokažejo, kaj natančno manjka.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Zavarovalnice</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Kliknite gumb <b><i>zavarovalnice</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Tu lahko vidite vse zavarovalnice, ki so lahko <b><i>sklenjene</i></b>.\n\nNasvet: cilji lahko odklenejo podjetje ali zagotovijo bonuse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Vsako podjetje vam prav tako pokaže, koliko <b><i>pacientov</i></b> pošiljajo na dan.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Prav tako lahko vidite plačilni modifikator <b><i></ i> </ b>, ki vpliva na plačila za ozdravljene paciente.\n\nNasvet: visoki prestiž povečuje plačilni modifikator.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Če želite prenehati pošiljati paciente določeni družbi, kliknite gumb <b><i>onemogoči</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Prestiž</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Prestige je bolj podoben celotnemu rezultatu vaše bolnišnice. Prestiž <b><i>Nizka</i></b> zmanjšuje število pacientov, ki prihajajo v vašo bolnišnico. Prestiž <b><i>Visok</i></b> omogoča večji dobiček od zavarovalnih plačil.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Premaknite miško preko ikone prestiža</i></b>.\n\nNasvet: celoten prestiž vaše bolnišnice je povprečje bonitetnih nagrad prestiževega programa.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Izberite <b><i>način upravljanja</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Premaknite miško preko ikone <b><i>prestige</i></b> na oddelni plošči.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED 2018_11_26--> <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Tukaj lahko vidite, kaj <b><i>vpliva</i></b> na ugled vašega oddelka. To je povprečje zadovoljstva osebja in pacientov ter splošne učinkovitosti zdravljenja.\n\nNasvet: za osebje in paciente je glavni dejavnik povprečno zadovoljstvo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Zadovoljstvo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Kliknite na pacienta ali osebno izkaznico. <b><i>Zadovoljstvo</i></b> je v zgornjem desnem kotu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Zadovoljstvo pomeni razpoloženje določenega znaka, miškin kazalec nad ikono in si oglejte vse <b><i>modifikatorje</i></b>.\n\nNasvet: osnovne potrebe so prikazane zgoraj.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Hunger</i></b>, poskrbite, da imate dovolj prodajnih avtomatov in avtomatov, vaše osebje ima hladilnik v svoji skupni sobi, in imate dovolj medicinskih sester za dostavo hrane hospitaliziranim pacientom.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Mehurček</i></b>, morate imeti na voljo dovolj stranišč za svoje znake.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Počite</i></b>, poskrbite, da vaše osebje ne bo preobremenjeno zaradi dela, imeti skupen prostor za počitek in dovolj kave.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Neudobje</i></b>, zdravite svoje paciente hitro, da jih shranite pred nadležnimi simptomi.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Drugi <b><i>modifikatorji</i></b> ustvarjajo okolje, postopki in drugi znaki.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Na glavni cesti v regiji je prišlo do prometne nesreče. Izredne službe so bile odpremljene na mesto nesreče. Vaša bolnišnica se mora pripraviti na veliko število resno ranjenih pacientov.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Po nesreči vlaka je prijavljen večji incident! Reševalne ekipe so na sceni in službe za nujne primere zdravijo ranjene. Bolnišnice v regiji se morajo pripraviti na povečano število težko poškodovanih pacientov.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>V kemični tovarni je prišlo do resne uhajanja. Organi svetujejo lokalnim prebivalcem, da ostanejo v notranjosti z zaprtimi vrati in okni, službe za nujno pomoč zdaj prevažajo veliko število ljudi v bližnje bolnišnice.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Ljubitelji dveh nogometnih klubov so se spopadli, zaradi česar je prišlo do številnih poškodb. Pomembna policijska prisotnost na območju je omogočila odzivnikom, da na kraju dogodka zdravijo veliko število pacientov, lokalne bolnišnice pa se morajo pripraviti na povečano število pacientov s poškodbo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Porocan je bil avtobusni nesreci! Nujne službe so že na kraju samem in zdravijo ranjene. pacienti s hudimi poškodbami se prevažajo v bližnje bolnišnice.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Kontaminacija hrane v lokalni restavraciji je povzročila resen izbruh bolezni. Čeprav so zdravstveni inšpektorji zaprli restavracijo, se morajo lokalne bolnišnice pripraviti na povečan pritok pacientov.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Turisti, ki so se vrnili z dopusta, so med potovanjem v domovino zboleli. Pacienti se prevažajo v bližnje bolnišnice neposredno od letališča.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>Oskrba sosednjega mesta je močno onesnažena, zaradi česar je v regiji prijavljen večji incident. Bolnišnice v neposredni bližini ne morejo sprejeti novih pacientov in preusmerjajo paciente v druge bolnišnice.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>Izbruh bolezni pri lokalnem živalskem vrtu je povzročil širjenje različnih virusnih in bakterijskih bolezni. Organi priporočajo izogibanje območju in prosijo ljudi, ki so obiskali živalski vrt, da se takoj poročajo lokalnim bolnišnicam.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Ta sezona gripe je bila slabša kot običajno, pri čemer je število virusov, ki je bilo večje od pričakovanih, pričakovano. Zdravniki svetujejo ljudem, naj obiščejo lokalno bolnišnico, če verjamejo, da imajo virus, pričakujejo znatno povečanje števila pacientov.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Pomembne poplave so mnoge ljudi pustile brez dostopa do električne energije in oskrbe ter povzročile številne žrtve. Bolnišnice se morajo pripraviti na veliko število različnih bolezni in pritok ranjenih pacientov.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Velike nevihte so se preplavile nad mestom, kar je povzročilo veliko škodo na premoženju in veliko hudih poškodb. Veliko ranjenih se zdaj prevaža v bližnje bolnišnice.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Veliki dogodek je prijavljen, pomemben potres je prizadel regijo in povzročil večjo škodo na premoženju in povzročil veliko število poškodb. Lokalne bolnišnice se morajo pripraviti na prejemanje smrtnih žrtev.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Posebno močan vročinski val je prizadel naše mesto. Veliko ljudi se boli z dehidracijo in težavami z dihanjem, lokalne bolnišnice morajo biti pripravljene na obravnavo več teh primerov kot običajno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Crash na borzi! Odzivniki poročajo o nenavadno visokem številu poskusov samomora, kar povzroča težave z možganom in srcem.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Obremenitev</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Izberite <b><i>način upravljanja</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[V nekaterih sobah lahko vidite <b><i>vrednost delovne obremenitve</i></b>, ki predstavlja delo zadnjih 24 ur. 0% pomeni, da osebje ni imelo ničesar storiti, 100% pomeni, da je osebje preobremenjeno z delom.\n\nNasvet: idealno število se razlikuje za vsako vrsto prostora.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Laboratoriji nimajo nobene delovne obremenitve, vendar <b><i>število vzorcev</i></b> čaka na pregled.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Čakalnica tudi nima nobene delovne obremenitve, ampak število <b><i>čakajočih pacientov</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Opozorilo:</i></b> ne gradite ločenih stavb, vsa tla morajo biti povezana skupaj, sicer sobe ne bodo delovale.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Živjo Šef, in dobrodošli v naš izziv scenarij. Vaša naloga je preprosta. Zdravi {1}% vaših pacientov vsak dan 10 dni. S petimi kliničnimi pacienti in 1 ambulantnim pacientom se vsak dan poveča. Ne uspe enkrat in izziv je konec. Vaš uspeh bo preverjen ob polnoči. Veselo zdravljenje.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Čestitamo, da ste zdaj postali {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Žal niste mogli zdraviti zadostne količine pacientov. Vedno lahko poskusite znova.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Lahko povečate dohodek in pacient z izpolnjevanjem ciljev za našo prijazno zavarovalnico. To bi moralo olajšati.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
    