<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_NL_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>nl</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Nederlands</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Thimoca</Name>
            <Name>Rianne</Name>            
            <Name>PuckStar</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Dag baas, bedankt dat je terug bent om ons te helpen. We weten dat je je redenen had om met pensioen te gaan, maar we kunnen echt iemand met jouw talent gebruiken. We weten dat je goed was in het diagnosticeren van patiënten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>We hebben wat personeelsproblemen in de kliniek, zou je ons kunnen helpen met een paar patiënten?\nOh, maak je geen zorgen, ik zal je helpen herinneren hoe alles hier werkt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Laten we eerst eens kijken wat er aan de hand is. Je kunt <b><i>inzoomen</i></b> met het muiswiel en het beeld verschuiven door de middelste muisknop ingedrukt te houden.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Je ziet ook dat alle muren omhoog staan, en het uitzicht beperken. <b><i>Verander</i></b> dit naar het beeld dat jou bevalt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Fantastisch, <b><i>selecteer nu de patiënt</i></b> die geduldig op ons heeft zitten wachten in de dokterspraktijk.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Dit is de kaart van de patiënt. Het geeft je alle belangrijke informatie en je kunt vanaf hier bepalen wat er met je patiënten gebeurt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>Aan de rechterkant vind je de geschiedenis van de 6 laatst geselecteerde personen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Als je klikt op het portret van een persoon, zal de camera op hem/haar centreren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Je kunt kiezen wie verantwoordelijk is voor je patiënt. Jij of je personeel kunnen voor hen zorgen of je kunt het direct overnemen. Laten we deze patiënt onder jouw controle houden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>Het bovenste deel op de kaart laat de persoonlijke gegevens van de patiënt zien en bij welke afdeling hij/zij onder behandeling is. Het behoeftepaneel aan de rechterkant laat het tevredenheidsniveau zien en daaronder kun je de perks en rare gewoonten van de patiënt zien.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Het volgende paneel laat alle mogelijke diagnoses zien die bij de vastgestelde symptomen van de patiënt passen, geordend op waarschijnlijkheid. Je kunt een keus maken door een diagnose te selecteren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Het symptomenpaneel laat alle verborgen en onthulde symptomen zien. Links kun je zien bij welke dokter de patiënt onder behandeling is.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Dit is het onderzoekspaneel waar je onderzoeken kunt aanvragen om de verborgen symptomen te vinden. Probeer <b><i>huidinjectietest te selecteren</i></b> om genoeg verborgen symptomen te onthullen zodat er maar één mogelijke diagnose overblijft.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Je kunt zien welke uitgevoerde onderzoeken een symptoom hebben onthuld, degenen die dat hebben gedaan zijn groen gemarkeerd. Ga je gang en <b><i>selecteer de diagnose die over is.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Nu kan niets ons weerhouden de patiënt te behandelen. Je kunt over het icoon van je geselecteerde diagnose zweven om een tooltip te zien die de juiste behandeling voorstelt. Ga je gang en <b><i>kies de behandeling.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Goed gedaan, je hebt je eerste patiënt behandeld. Afhankelijk van de gekozen behandeling, zal je patiënt genezen of later terugkomen met nieuwe symptomen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Laten we verder gaan om een andere patiënt te helpen.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Hier is onze volgende patiënt. <b><i>Klik op de patiënt die bij de dokterspraktijk zit.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Je hebt waarschijnlijk eerder al opgemerkt dat sommige onderzoeken niet beschikbaar zijn (grijs). Die hebben speciale kamers of apparatuur nodig.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Als je met je muis over het grijze icoon zweeft, zal een tooltip je vertellen wat er mist. In dit geval missen we de kamer en de technoloog om een röntgenfoto te kunnen maken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Er zijn tooltips beschikbaar in het hele spel met extra informatie bij elk icoon in elke categorie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Laten we nu het ziekenhuis snel verbeteren.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Alles zou nu in orde moeten zijn en als je <b><i>de kaart van de patiënt weer opent, kun je het nu beschikbare onderzoek selecteren.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Als je op de hoogte gehouden wil worden, moet je de patiënt onder jouw zorg houden of onder toezicht houden. Hetzelfde icoon schakelt tussen alle vormen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Op dit moment is de patiënt onder jouw zorg, precies zoals we willen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>De kaart kan gesloten worden door de X in de hoek rechtsboven. Vergeet niet dat je altijd op de lijst rechts toegang hebt tot de laatste personen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Dit onderzoek kost wat tijd. Je kunt <b><i>de speeltijd versnellen</i></b> door gebruik te maken van de knoppen in het midden van het hoofdpaneel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Laten we kijken wat er met onze patiënt gebeurt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>De pop-upnotificatie zegt dat de röntgenfoto een symptoom heeft onthuld.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Je kunt de manier waarop je notificaties ontvangt veranderen door te schakelen tussen 'pop-up' of 'log' in de hoek linksonder van het berichtenscherm.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Door op OK te klikken kun je de notificaties sluiten.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Je kunt de berichten uit het logpaneel heropenen door in de hoek rechtsonder van het scherm te klikken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>Het laatste onderzoek door het röntgenapparaat heeft het laatste verborgen symptoom onthuld die uniek is voor de ziekte van de patiënt. Als de diagnose niet duidelijk was, zou deze bevinding het bevestigen met 100% waarschijnlijkheid.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Normaal gesproken is onderzoek (radiologie, STAT lab) de meest zekere manier om een diagnose te bevestigen, maar ze kosten ook veel tijd. Je kunt de patiënt verder zelf behandelen of het aan de dokter overlaten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Nu we de basis hebben doorgenomen, is het tijd om deze kliniek aan het werk te zetten. <b><i>Behandel 4 patiënten.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Geweldig, je hebt het gedaan. Bedankt voor je hulp! Wij nemen het hier van je over. Ik denk dat je ergens anders nodig bent. <b><i>Klik op volgende om door te gaan.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Hallo baas, we weten ook dat diagnosticeren niet het enige was dat je deed. Je was ook goed in het bouwen van ziekenhuizen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Dus, welkom op dit mooie lapje grond dat we onlangs hebben gekocht! Laten we je een klein beetje opfrissen over hoe je je eigen ziekenhuis moet bouwen en uitrusten, en welke opties er zijn.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Oké, laten we eerst een leuke kleine kliniek bouwen! Schakel over naar de bouwmodus. Je kan <b><i>op de knop in de linkerbovenhoek van het scherm klikken</i></b> of druk gewoon op de F6-toets.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[De eerste belangrijke stap is het leggen van de fundering. De funderingstool is al geselecteerd - <b><i>bouw een ruimte die groot genoeg is voor minimaal 3 kamers</i></b> (bijvoorbeeld 20x20 tegels).\n\n<b><i>Opgelet:</i></b> bouw geen afzonderlijke gebouwen, alles moet met elkaar verbonden zijn, anders werken de kamers niet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Uitstekend! Hier volgt een korte samenvatting van wat er beschikbaar is om te bouwen. Er zijn 5 hoofdcategorieën: funderingen, constructies, deuren en ramen, objecten en blauwdrukken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Elke categorie is verder onderverdeeld in subcategorieën. Vergeet niet dat er een tooltip is voor elke categorie en elk item met meer info!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Nu we een plaats hebben om te bouwen, moeten we onze plattegrond ontwerpen. De basiseenheid van elk ziekenhuis is een spoedeisende hulpafdeling. <b><i>Selecteer management modus</i></b> om te zien welke kamers we zeker nodig hebben om de spoedeisende hulp operationeel te maken.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[De lijst is verdeeld over verplichte en optionele kamers. <b><i>Laten we een van elk plaatsen: een spreekkamer, een wachtkamer en een toilet</i></b>, deze zijn nodig voor een werkende kliniek.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Goed gedaan! Met de plattegrond klaar, <b><i>kunnen we nu muren bouwen</i></b>. Je kan ze vinden in de bouwmodus onder de categorie constructies en vloeren]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Super goed! Muren zijn soms niet nodig om de kamers te laten functioneren, maar sommige objecten moeten aan de muur worden opgehangen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Je kan ook de muurkleur kiezen en/of je muren in een lijn of in een rechthoekpatroon bouwen. De verschillende opties en hulpmiddelen worden altijd onderaan het bouwpaneel getoond.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Je kunt ook verschillende soorten vloeren, deuren en ramen maken. Vergeet niet om deuren te plaatsen, zodat jouw kamers en het gebouw zelf toegankelijk zijn. Als je tevreden bent met je setup <b><i>klik volgende</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Laten we ons concentreren op het inrichten van de kamers. Simpelweg <b><i>klik op de vloer</i></b> van een van de kamers.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Het paneel toont meubels en apparatuur die verplicht (oranje) of aanbevolen (geel) zijn voor de kamer. Verplichte items tonen ook alternatieven. Bijvoorbeeld alle apparatuurkasten. Maar je hebt er maar één nodig. Je kan objecten draaien door op R of de middelste muisknop te drukken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Rechter muisknop annuleert de huidige selectie. Sommige objecten hebben extra apparatuur nodig om te werken. Als het object in een scène blauw getint is, kun je eroverheen zweven (of eronder) en zien welke andere apparatuur het nodig heeft. Het zal blauw zijn op het instrumentenpaneel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Richt je kamers in</i></b>.\nBij het plaatsen van objecten, zullen pijlen op de grond laten zien vanuit welke richting het object bediend kan worden.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>De optionele uitrusting bevat meestal decoraties of objecten die geen specifiek doel dienen in de gegeven ruimte, maar die de omgeving verbeteren en dus patienten en personeel gelukkiger maken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Nu is alles wat we nodig hebben voor een functionele kliniek een dokter. We zullen er een in dienst nemen met de hulp van onze in-game tutorial - deze zijn ook beschikbaar in de sandbox-modus. <b><i>Selecteer tutorials</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Selecteer personeel</i></b> en volg de instructies om <b><i>een dokter aan te nemen voor de spoedkliniek</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Als je meer afdelingen hebt, kun je hiertussen schakelen met behulp van de pictogrammen op het hoofdpaneel.<b><i> Selecteer opnieuw de afdeling radiologie en open management modus</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Controleer welke kamers je nodig hebt voor een functionele radiologie, <b><i>bouw ze, rust ze uit en neem het nodige personeel aan</i></b>. Alle rode waarschuwingssignalen moeten worden behandeld om een functionele afdeling te hebben.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[De laatste stap op weg naar een werkende radiologie is <b><i>een technoloog aannemen</i></b> voor de röntgenruimte. Volg dezelfde stappen als toen je een dokter in dienst nam.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Ga door en maak het laatste doel af: <b><i>genees 6 patiënten.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Voordat we klaar zijn, laten we de laatste categorie en een geweldige tijdsbesparing bekijken - blauwdrukken. Selecteer de <b><i>blauwdrukken categorie</i></b> in de bouwmodus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Nu kun je de verschillende kamers zien verdeeld onder de afdelingen. Kies een van de blauwdrukken en plaats deze in een onbezet gebied in jouw kliniek.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Je hebt nu een volledig uitgeruste kamer geplaatst - deze wordt ook automatisch toegevoegd aan de plattegrond. Je kan deze natuurlijk aanpassen om precies aan jouw behoeften te voldoen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Goed gedaan! Het is zo makkelijk als fietsen, is het niet?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - MANAGEMENT AND HOSPITALIZATION: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Hallo Baas, met diagnoticeren en bouwen uit de weg, weten we dat je nog een talent hebt dat misschien ook wel een opfrisbeurt kan gebruiken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Laten we het ziekenhuisbeheer eens nader bekijken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[We kunnen beginnen met afdelingsmanagement. Ga door en <b><i>schakel over naar management modus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Deze modus geeft je alle informatie over je geselecteerde afdeling, toegewezen personeel en kamers. Het fungeert ook als een checklist om de afdeling te laten werken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Je kan kiezen wie de hoofddokter zal zijn. Wees voorzichtig met deze selectie, het kan een groot effect hebben op de algehele productiviteit van je werknemers.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Het "Zekerheid" -niveau is een belangrijke instelling voor diagnostiek. Het bepaalt hoe zorgvuldig de dokters zijn bij het selecteren van een definitieve diagnose en hoe zorgvuldig ze op zoek zijn naar verborgen symptomen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Laten we eens kijken naar je sollicitatie-opties. Klik op de knop <b><i>personeel inhuren</i></b> op de kaart van de gewenste afdeling.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Er zijn vier categorieën personeel - dokters, verpleegkundigen, laboranten en conciërges. Je kunt hun ervaringsniveaus, vaardigheden en het gevraagde salaris bekijken. Ook de persoonlijke eigenschappen kunnen een groot verschil maken en zijn vaak verborgen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>De selectie is gebonden aan de geselecteerde afdeling, zodat de werknemers alleen overeenkomende specialisaties hebben.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Als je niet tevreden bent met de kandidaten, zal het uitzendbureau je graag tegen een vergoeding een nieuwe lijst verstrekken of verborgen eigenschappen tegen een vergoeding onthullen.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Om een werknemer in te huren, klik je op hun portret en laat je ze in een kamer vallen. De medewerker wordt automatisch toegewezen aan de dichtstbijzijnde werkplek. Je kan de werkplek ook toewijzen op de werknemerskaart.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Huur een  <b><i>dokter voor de spoedeisende hulp</i></b> en <b><i>een laborant voor de radiologie afdeling</i></b>.\n\nHint: Je kan overschakelen tussen afdelingen linksonder op het hoofdpaneel.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Nu kan je hun toegewezen werkruimten controleren. <b><i>Selecteer management modus</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Werkruimten bestaan uit een bureau, een stoel en een pc zoals je waarschijnlijk hebt gezien bij het bouwen van verschillende ruimtes. En je kan zien dat ze nu bezet zijn (op je geselecteerde afdeling). Je kan ook op een lege werkruimte klikken en een werknemer op die manier inhuren.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Laten we je personeel van naderbij bekijken. <b><i>Open de kaart van een medewerker</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Elke medewerker heeft een paar verschillende statistieken: zijn level, vaardigheden en specialisaties. Voor laboranten en verpleegkundigen zijn er drie ervaringslevels, voor dokters vijf. Verschillende specialisaties worden beschikbaar als de werknemers een hoger level bereiken.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Vaardigheden zijn vastgesteld voor elk type personeel, maar worden verbeterd door te worden gebruikt. Je kan meer leren over individuele vaardigheden in de tooltips.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Specialisaties bieden de mogelijkheid om op bepaalde afdelingen of ruimtes te werken en de medewerker in staat te stellen specifieke onderzoeken of behandelingen uit te voeren.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Dokters kunnen een of twee specialisaties hebben. De eerste biedt basiswerk op een bepaalde afdeling (level 2), de tweede is meestal gerelateerd aan chirurgie of diagnostiek (level 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Medewerkersrollen geven je de mogelijkheid om te bepalen welke taken elke werknemer mag uitvoeren. Op deze manier kun je ervoor zorgen dat jouw personeel beschikbaar is wanneer ze echt nodig zijn, bijvoorbeeld voor een operatie.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Om 24/7 voor ziekenhuispatiënten te kunnen zorgen, heeft het ziekenhuis personeel nodig dat is toegewezen aan zowel dagdiensten als nachtdiensten. <b><i>Klik op de knop "nachtdienst"</i></b>]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Laten we overstappen naar managementtools voor het hele ziekenhuis. Laten we eerst eens kijken naar afdelingen. <b><i>Klik op "afdelingen"</i></b>. ]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Hier is een lijst met alle actieve afdelingen. Je kunt ze hier sluiten.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Verzekeringsmaatschappijen zijn jouw belangrijkste partners omdat zij bepalen welke patiënten naar het ziekenhuis komen en hoeveel zij betalen. <b><i>Open het verzekeringsgedeelte</i></b>. ]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Verzekeringsmaatschappijen hebben hun eigen vereisten, maar wanneer je aan deze voldoet, is het aan jou om te beslissen bij welke verzekeringsmaatschappijen je contracten afsluit en patiënten accepteert.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Nu gaan we kijken naar ambulances. <b><i>Klik op de knop "ambulance"</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Het paneel toont je de status van al jouw ambulances.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Volgende: financiën. <b><i>Klik op de knop "budget"</i></b> ]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Hier is een overzicht van je inkomsten en uitgaven voor elke afdeling. Je kan ook een lening afsluiten bij een lokale bank als je een tekort aan contanten hebt.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[En als laatste, statistieken. <b><i>Open het statistieken gedeelte</i></b>. ]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>De statistieken geven je enig inzicht in hoe goed jouw ziekenhuis bezig is en wat de trends zijn geweest.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Nu naar het leuke gedeelte. Ons ziekenhuis heeft een functionele hospitalisatie nodig op de afdeling algemene chirurgie.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Schakel over naar de afdeling algemene chirurgie, controleer welke kamers je nodig hebt en <b><i>bouw ze</i></b>. Vervolgens <b><i>het benodigde personeel inhuren</i></b>. Alle rode waarschuwingssignalen moeten worden behandeld om ziekenhuisopname te laten werken.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Nu we een ziekenhuisopname hebben, zal de ambulance ons onze eerste patiënt brengen. <b><i>Dit zou maar een minuutje moeten duren!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Laten we het spel pauzeren, zodat je de patiënt gemakkelijk kunt selecteren en <b><i>de patiënt onder jouw hoede kunt nemen</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Laten we nu de patiënt volgen via ons ziekenhuisopnameproces. Dit kan beginnen op de afdeling spoedeisende hulp met <i>observatie</i> of <i>trauma hospitalisatie</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Patiënten worden opgenomen voor observatie wanneer er geen duidelijke diagnose is en de patiënt een of meer gevaarlijke symptomen kan hebben. Zodra de diagnose duidelijk is, wordt de patiënt behandeld en naar huis gestuurd of opgenomen in het ziekenhuis op een gespecialiseerde afdeling.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Wanneer de patiënt naar een observatieruimte gaat, worden de onderzoeken afgenomen door het personeel van de standby-ruimte en zal jouw dokter in de spreekkamer een andere zaak nemen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Het traumacentrum is een essentiële eenheid voor het verwerken van verschillende soorten trauma's en ongelukken en de meest kritieke gevallen die jouw ambulances naar het ziekenhuis brengen, komen hier aan.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>Traumacentrum werkt op dezelfde manier als de observatieruimte. Zolang de diagnose niet duidelijk is, zal de patiënt hier worden onderzocht.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Laten we nu teruggaan naar onze patiënt op weg naar het traumacentrum. Probeer uit te zoeken wat er mis is en <b><i>vind een duidelijke diagnose</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Met een duidelijke diagnose worden de patiënten opgenomen in gespecialiseerde afdelingen. Elke afdeling heeft twee soorten ziekenhuiskamers, verpleegafdeling of hartbewaking kamers.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Een verpleegafdeling is geschikt voor patiënten zonder enig risico op levensbedreigende omstandigheden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Hartbewaking is geschikt voor patiënten met kans op instorten of levensbedreigende omstandigheden. Ze zijn over het algemeen uitgerust met levensmonitoren om de vitale functies van hun patiënten in de gaten te houden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Als patiënten instorten, kunnen ze naar de IC worden gestuurd om te worden aangesloten op levensondersteuning en om continue zorg te krijgen. Intensive care is niet alleen een ziekenhuisopname, maar ook een zelfstandige afdeling.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Wat is de volgende stap voor onze patiënt? Laten we <b><i>van afdeling wisselen</i></b>. Controleer de tooltip op de diagnose om te zien welke afdeling in staat is om deze te behandelen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Laten we <b><i>wachten</i></b> om onze patiënt naar zijn kamer te laten gaan. De kamer is gekozen op basis van de ernst van de symptomen van de patiënt.\nHint: Je kan de patiënt volgen door op het verborgen kruisje in de linkerbenedenhoek van zijn portret te klikken.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Ziekenhuizen werken de klok rond en er zijn een paar belangrijke momenten in de dagelijkse planning. Doktersrondes vinden elke ochtend plaats, wanneer de dokters hun patiënten bezoeken en aanvullende onderzoeken instellen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Verpleegkundigen controleren de patiënten regelmatig, vaker op hartbewaking en IC. Ze kunnen gevaarlijke symptomen opmerken en de dokters waarschuwen, zodat de patiënten worden onderzocht.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Verpleegkundigen leveren ook maaltijden en medicijnen in verschillende vormen, zoals voorgeschreven.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>... en wanneer alles vreselijk mis gaat? Wel, soms gebeurt dat, zelfs als je alles goed doet kunnen patiënten sterven.\nOpmerking: de dood kan in opties worden uitgeschakeld, de patiënten worden in plaats daarvan overgebracht naar een ander ziekenhuis.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>                <Text><![CDATA[Nu is het tijd om onze patiënt te behandelen. <b><i>Onderdruk alle hoog-risico-symptomen</i></b>, merk op dat sommige pictogrammen pulseren. De patiënt kan instorten en sterven als je niet de juiste behandelingen voorschrijft.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Helaas is de patiënt ingestort en zonder functionele IC moet deze worden weggevoerd. Zorg ervoor dat je voldoende personeel beschikbaar hebt en dat de juiste rollen zijn toegewezen, want soms is tijd van essentieel belang.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Helaas kon je deze patiënt niet redden. Zorg ervoor dat je voldoende personeel beschikbaar hebt en dat de juiste rollen zijn toegewezen, want soms is tijd van essentieel belang.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[We hebben nog een paar patiënten die in het ziekenhuis komen <b><i>Onderdruk hun hoge risicosymptomen</i></b> om hen te redden van gevaar.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Helaas was het niet mogelijk om een van jouw patiënten te redden. Zorg ervoor dat je voldoende personeel beschikbaar hebt en dat de juiste rollen zijn toegewezen, want soms is tijd van essentieel belang.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Helaas is een van jouw patiënten ingestort en zonder functionele IC moet deze worden weggevoerd. Zorg ervoor dat je voldoende personeel beschikbaar hebt en dat de juiste rollen zijn toegewezen, want soms is tijd van essentieel belang.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Hopelijk hebben we alle belangrijke onderdelen van ziekenhuismanagement en ziekenhuisopname behandeld. En nu kunnen we ons concentreren op de reden waarom we om jouw hulp hebben gevraagd. Ontmoet ons alsjeblieft in ons volgende ziekenhuis.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Benchmark</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Benchmark is bezig, dit duurt maar eventjes!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Benchmark is klaar! Maak een screenshot voordat je op volgende klikt.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Hallo baas, is je geheugen goed opgefrist? Heb je het goed gedaan? We hebben al je vaardigheden nodig als we het bedrijf MeDevilCare willen uitdagen. We weten dat je vroeger voor MeDevilCare werkte en je hebt ze geholpen de beste te worden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Maar hun hebzucht is wat jou deed vertrekken. En net als jij willen we mensen de best mogelijke zorg geven. En met jouw hulp gaat ons dat zeker lukken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Dat is de reden waarom we dit ziekenhuis hebben gekocht. Vroeger behoorde het toe aan MeDevilCare, maar het was erg snel gebouwd zonder rekening te houden met een goede structuur en personeel. Daarom is het erg inefficiënt en is er geld verloren, de belangrijkste reden waarom ze het hebben verkocht. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Om voor onze patiënten te kunnen zorgen, moeten we dit ziekenhuis efficiënt maken. Kijk wat je kunt verbeteren en hoeveel patiënten we nu kunnen genezen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Dit is een goed begin, maar nu moeten we ons richten op het maken van winst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Goed gedaan. Om dit ziekenhuis winstgevend te maken, zijn er meer patiënten nodig die jouw hulp nodig hebben. Ga zo door.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Het gaat heel goed. Probeer nu een stabiele winst te behouden. Die kan worden gebruikt bij de uitbreiding van het ziekenhuis.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Fantastisch, nog meer patiënten komen nu naar het ziekenhuis. Kijk hoeveel je er kunt genezen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>We wisten dat we op je konden rekenen, baas. Je hebt dit ziekenhuis efficiënt gemaakt en dankzij jou kunnen er meer patiënten worden verzorgd.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Helaas is ons werk nog lang niet voltooid. En we hebben je hulp nodig in een ander ziekenhuis. We zien je daar.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>                         <Text>Hallo baas, we zitten in de problemen. Onze managers hebben een enorme lening van de bank gekregen en zijn er met al het geld vandoor! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>We vermoeden dat ze voor MeDevilCare werkten, ze willen gewoon niet dat we slagen. En dat kan nu ook wel eens heel moeilijk worden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Want als we het geld niet aan de bank kunnen terugbetalen, moeten we dit ziekenhuis sluiten. Daarom moet je doen wat je het beste doet. Ons helpen met deze situatie!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Aangezien je hier nieuw bent, zal de bank je meer geld laten lenen, maar we vermoeden dat het in ons beste belang is om alleen te lenen als het echt nodig is.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>                          <Text>Een goede manier om ons inkomen en aanzien een boost te geven, is om events achter elkaar succesvol af te ronden. Maar wees voorzichtig, want falen kan de tegenovergestelde uitkomst hebben. Doe ze wanneer je ziekenhuis echt klaar is.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Houd de bank in de gaten en betaal zo vaak mogelijk terug. Op deze manier kun je de rente verlagen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Goed gedaan, je kon al het geld terugstorten naar de bank en de reputatie van ons ziekenhuis en ons bedrijf herstellen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Geweldig werk, je kon al het geld terugstorten naar de bank en de reputatie van ons ziekenhuis en ons bedrijf herstellen. En je deed het in een recordtijd!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Nu is het tijd voor onze grootste uitdaging. Als je klaar bent, kom dan naar ons toe in ons volgende ziekenhuis.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Hallo baas, dit is het meest functionele ziekenhuis dat we hebben. Ja, sommige dingen moeten zoals altijd verbeteren. We moeten ook aantonen dat ons medische bedrijf patiënten echt meer kan geven dan MeDevilCare. We hebben net een manier gevonden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>De provincie wil investeren in het beste medische bedrijf in de omgeving. En met dat geld en jouw vaardigheden kunnen we echt een verschil maken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Je hebt laten zien dat je een efficiënt ziekenhuis kunt runnen dat goed geld kan verdienen. En veel geld verdienen binnen een bepaalde periode is een manier om in aanmerking te komen voor de subsidie. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>De andere is veel moeilijker maar ook meer lonend en dat houdt in dat je je aanzien hoog moet houden voor een bepaalde periode. Dat betekent je patiënten en personeel gelukkig houden, ook al betekent dat soms geld opofferen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Net als voorheen kun je eventsd gebruiken om je aanzien en inkomen een boost te geven.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Hoe je ervoor kiest om deze uitdaging aan te gaan, is aan jouw. We wensen je veel succes en moge de beste winnen!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE_DONE</LocID>         <Text>Gefeliciteerd, je hebt het gedaan. Ons bedrijf is dankzij jou gekozen voor de subsidie. En jij liet ons zien dat je geeft om jouw ziekenhuis, personeel en patiënten. Ga zo door.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE_DONE</LocID>            <Text>Gefeliciteerd, je hebt het gedaan. Ons bedrijf is dankzij jou gekozen voor de subsidie. Je hebt misschien gekozen voor de manier die we niet hadden verwacht, maar we kunnen over het resultaat niet discussiëren. Probeer het goede werk voort te zetten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Ongelooflijk, je bent erin geslaagd om aan beide voorwaarden te voldoen. Je bent echt de beste. Gefeliciteerd! Je hebt: ....... gewonnen!</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>Bouwen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>bouwmodus</i></b>.\n\nHint: meest nuttige breedte van kamers is 6 tegels en voor gangen 4 tegels, dus de aanbevolen breedte van het gebouw is 16 tegels.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Druk op de <b><i>funderingswerkzaamheden</i></b> knop.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Klik op <b><i>bouw funderingen</i></b>. Sleep de muis over het gewenste gebied.\n\nHint: Funderingen kunnen enkel verwijderd worden met de dynamiet knop]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Ga naar <b><i>constructies en vloeren</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Klik op <b><i>muren bouwen</i></b>.\n\nHint: helemaal onderaan het paneel bevinden zich andere hulpmiddelen voor het plaatsen of verwijderen van muren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Selecteer het gewenste <b><i>muurtype</i></b> en sleep om muren te maken of hun materiaal te vervangen.\n\nHint: onderaan het paneel kun je de kleur van de meeste muurtypes wijzigen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Klik op <b><i>deuren en ramen</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Plaats je <b><i>deuren en ramen</i></b>.\n\nHint: onderaan het paneel kun je kleuren veranderen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Kamers bouwen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>management modus</i></b>.\n\nHint: helemaal onderaan het paneel zijn er hulpmiddelen om de toegang tot jouw kamers te veranderen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[In de kliniek of opname gedeelte klik je op de gewenste <b><i>kamer</i></b> en sleep deze in je gebouw\n\nHint: vergeet niet muren en deuren te plaatsen voor je nieuwe kamers.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Kamers inrichten</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>bouwmodus</i></b> en klik met de rechtermuisknop om de huidige selectie te annuleren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[Op de vloer zie je de witte pictogrammen van je <b><i>kamers</i></b>. Kies er een en klik er op.\n\nHint: Tekst in de hoek van de kamers zal je vertellen wat er ontbreekt. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Apparatuurpaneel toont je alle verplichte (oranje), aanbevolen (geel) en optionele <b><i>objecten</i></b>.\n\nHint: beweeg de muis rond blauwe voorwerpen in de kamer, wat er ontbreekt wordt gemarkeerd in het bouwpaneel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Klik op <b><i>decoraties</i></b>. Hier vindt je decoratieve objecten die je in jouw kamers kunt plaatsen.\n\nHint: decoratieve objecten kunnen de tevredenheid van de mensen in de ruimte verbeteren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Klik op <b><i>stickers</i></b>. Hier kun je muurstickers selecteren en gebruiken.\n\nHint: onderaan het paneel kun je de kleur van de stickers wijzigen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Personeel aannemen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>management modus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[klik op de <b><i>personeel inhuren</i></b> knop.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Kies welke <b><i>functie</i></b> je nodig hebt.\n\nHint: om de specialisatie te kennen, beweeg de muis over het personeel in het managementpaneel en lees de tooltip.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Kies dag of nachtdienst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Selecteer de beste <b><i>kandidaat</i></b> en plaats deze in de ruimte waar je wilt dat ze werken.\n\nHint: na plaatsing vindt het personeel automatisch de dichtstbijzijnde werkruimte.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Ambulance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>bouwmodus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Ga naar <b><i>constructies en vloeren</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Klik op <b><i>ambulance</i></b> en kies een kleur.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Plaats je ambulance op de <b><i>parkeerplaats</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Open het <b><i>ambulancepaneel</i></b>. Hier kun je het aantal maximale patiënten regelen dat door ambulances wordt gebracht.\n\nHint: Aantal patiënten is ook afhankelijk van de verzekeringsmaatschappij.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Liften</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>bouwmodus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Ga naar <b><i>constructies en vloeren</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Klik op <b><i>liften</i></b> en plaats er een in je gebouw.\n\nHint: de lift gaat door alle verdiepingen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Liften <b><i>verwijderen</i></b> werkt op dezelfde manier, door al je verdiepingen.\n\nHint: als je de lift voor een bepaalde verdieping wilt uitschakelen, verwijdert je de deur.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Blauwdrukken</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>bouwmodus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Ga naar <b><i>blauwdrukken</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Selecteer een <b><i>afdeling</i></b>, kies je gewenste <b><i>kamer</i></b> en plaats hem in je gebouw.\n\nHint: je kan de kamer roteren door op "R" te drukken of je middelste muisknop.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Als je een kamer die al gebouwd is wilt kopiëren, klik op <b><i>blauwdruk kopiëren/maken</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Sleep</i></b> je muis over een gebied dat je wilt kopiëren en plaats het elders. Of sla het op door <b><i>blauwdruk opslaan</i></b> aan te klikken.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Je gemaakte blauwdrukken zijn te vinden in de categorie <b><i>opgeslagen blauwdrukken</i></b>.\n\nHint: voor het <b><i>verwijderen</i></b> van opgeslagen blauwdrukken, selecteer het blauwdruk en klik dan op opgeslagen blauwdruk verwijderen onderaan het paneel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Financiën</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Klik op het <b><i>budget paneel</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Hier zie je het financiële <b><i>overzicht</i></b> per afdeling en je hele ziekenhuis.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Je kunt ook geld lenen van de bank. Klik op de pijtjes om te <b><i>lenen of in te lossen</i></b>.\n\nHint: rente over de lening betaal je elke dag.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Historische</i></b> overzichten vind je door op de pijltjes te klikken onderaan het paneel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Personeels paneel</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>management modus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[Aan de kliniek kant, klik op de knop van <b><i>patiënten of personeel</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Je kan de inhoud <b><i>filteren</i></b> met de knoppen in de linkerbovenhoek van het venster.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Zekerheid</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>management modus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Klik op <b><i>Zekerheid</i></b> om het gewenste niveau te selecteren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Laag</i></b> betekent dat dokters sommige onderzoeken overslaan en diagnoses kiezen op percentages. De diagnose is veel sneller.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Gemiddeld</i></b> betekent dat dokters consistenter zijn in het stellen van diagnoses, de kans op een verkeerde diagnose lager is, maar het kost meer tijd.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Hoog</i></b>, dokters proberen zoveel mogelijk symptomen te vinden, de diagnose is erg traag, maar er is geen kans op een verkeerde diagnose.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Afdelingen sluiten</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>management modus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Klik op <b><i>sluit afdeling</i></b>.\n\nHint: nuttig voor het opnieuw opbouwen van afdelingen wanneer je patiënten wilt verwijderen maar alle personeel wilt behouden.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Afdeling klaar</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>management modus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Kijk naar de <b><i>vinkjes</i></b>, groen betekent dat alles OK is.\n\nHint: plaats meer dan één brancard om problemen te voorkomen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Rode waarschuwingssignalen</i></b> betekenen dat je iets mist.\n\nTip: rode cijfers in ruimtes en personeel tonen je wat er precies ontbreekt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Verzekeringsmaatschappijen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Klik op de <b><i>verzekeringen</i></b> knop.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Hier kun je alle verzekeringsmaatschappijen zien waar je een <b><i>contract</i></b> mee kunt sluiten.\n\nHint: doelstellingen kunnen een maatschappij ontgrendelen of bonussen bieden.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Elke maatschappij laat ook zien hoeveel <b><i>patiënten</i></b> ze per dag sturen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Je kunt ook een <b><i>percentage kostdekking</i></b> zien die van invloed is op betaling voor genezen patiënten.\n\nHint: hoog aanzien verhoogt de modifier van de betaling.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Om het verzenden van patiënten door het bepaald bedrijf te stoppen, klik je op de <b><i>patiënten accepteren - uitschakelen</i></b> knop.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Aanzien</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Aanzien is meer een algemene score van jouw ziekenhuis. <b><i>Laag</i></b> aanzien vermindert het aantal patiënten dat naar jouw ziekenhuis komt. <b><i>Hoog</i></b> aanzien zorgt voor hogere winst van verzekeringsuitkeringen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Beweeg de muis over het <b><i>aanzien icoon</i></b>.\n\nHint: het algemene aanzien van jouw ziekenhuis is het gemiddelde aanzien van alle afdelingen plus event bonusen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Selecteer <b><i>management modus</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Beweeg de muis over het <b><i>aanzien</i></b> pictogram op het afdelingspaneel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Hier kan je zien wat <b><i>van invloed is</i></b> op het aanzien van de afdeling. Het is een gemiddelde van de tevredenheid van personeel en patiënten plus de algemene efficiëntie van de behandelingen.\n\nHint: voor personeel en patiënten is de gemiddelde tevredenheid de belangrijkste factor.]]></Text> </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Tevredenheid</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Klik op een patiënt- of personeelskaart. <b><i>Tevredenheid</i></b> staat in de rechterbovenhoek.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Tevredenheid staat voor een bepaald humeur, beweeg met de muis over het pictogram en bekijk alle <b><i>factoren</i></b>.\n\nHint: basisbehoeften zijn hierboven weergegeven.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Honger</i></b>, zorg voor voldoende automaten en dispensers, jouw personeel heeft een koelkast in de gemeenschappelijke ruimte en je hebt voldoende verpleegkundigen nodig om voedsel te leveren aan ziekenhuispatiënten.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Blaas</i></b>, je moet voldoende toiletten op voldoende afstand hebben voor je patiënten en personeel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Rust</i></b>, zorg ervoor dat jouw personeel niet overbelast wordt door werk, er een gemeenschappelijke ruimte is om te rusten en er voldoende koffie aanwezig is.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Ongemak</i></b>, behandel jouw patiënten snel om hen te sparen van vervelende symptomen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Andere <b><i>factoren</i></b> worden gemaakt op basis van omgeving, procedures en andere karaktereigenschappen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Er is een verkeersongeluk geweest op een snelweg die naar onze stad leidt. Alle hulpdiensten zijn naar de plek van het ongeval gestuurd. Jouw ziekenhuis moet zich voorbereiden op een groot aantal ernstig gewonde patiënten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Groot treinongeluk! Redders zoeken door het wrak en ambulances vervoeren de zwaargewonden. Ziekenhuizen in het hele land moeten zich voorbereiden op een groter aantal ernstig gewonde patiënten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Gevaarlijke chemicaliën zijn uit een plaatselijke chemische fabriek gelekt. Burgers mogen niet naar buiten gaan, ambulances vervoeren al een groot aantal vergiftigde mensen naar nabijgelegen ziekenhuizen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Gevechten tussen fans van twee voetbalclubs hebben veel verwondingen veroorzaakt. Een groot aantal politieagenten is ter plaatse. Hulpverleners hebben een groot aantal patiënten ter plaatse behandeld, maar lokale ziekenhuizen moeten zich voorbereiden op een verhoogd aantal traumapatiënten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Busongeluk! De hulpdiensten zijn al ter plaatse en behandelen de gewonden. Ernstige gevallen worden naar nabijgelegen ziekenhuizen vervoerd.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Voedselverontreiniging in een lokaal restaurant veroorzaakte een lokale epidemie. Hoewel de gezondheidsinspecteurs het restaurant al hebben gesloten, moeten alle ziekenhuizen zich voorbereiden op een verhoogde toestroom van patiënten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Een plaatselijke toeristenclub raakte besmet en werd ziek tijdens het reizen naar het buitenland. Leden worden vanuit de luchthaven naar het nabijgelegen ziekenhuis gebracht.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>Een waterpijpleidingongeval heeft bijna een derde van de watervoorziening van een naburige stad verontreinigd. Ziekenhuizen in het getroffen gebied zijn niet langer in staat om nieuwe patiënten te behandelen en moeten ze naar een groter ziekenhuis vervoeren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>De massale ontsnapping van dieren uit een lokaal asiel heeft de verspreiding van verschillende virale en bacteriële ziekten veroorzaakt. De politie beveelt niet aan naar buiten te gaan en vraagt mensen die gebeten zijn om zich onmiddellijk te melden bij lokale ziekenhuizen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Het is weer het griepseizoen zoals elk jaar. Dokters adviseren mensen om de symptomen niet te onderschatten en wanneer ze zich echt ziek voelen onmiddellijk naar de dichtstbijzijnde dokterspost te gaan.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>De overstromingen van dit jaar hebben enorme schade aangericht en veel mensen hebben geen toegang tot elektriciteit en benodigdheden. Ziekenhuizen moeten zich voorbereiden op een groot aantal verschillende ziekten en de toestroom van gewonde patiënten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Verschillende windstormen hebben onze stad geteisterd, waardoor er zware schade is en er zelfs doden zijn gevallen. Veel van de gewonden en zieken worden nu overgebracht naar nabijgelegen ziekenhuizen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>De enorme aardbeving die de omliggende steden treft heeft enorme schade aangericht en duizenden mensen afgesneden van hulp. Redders vervoeren de eerste gewonden en zieken vanuit de getroffen gebieden. Lokale ziekenhuizen zullen zoveel mogelijk patiënten moeten aannemen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Een bijzonder sterke hittegolf heeft onze stad geraakt. Hartproblemen, gebrek aan drinkwater en bedorven voedsel zijn de meest voorkomende oorzaken van ambulanceoproepen in deze periode.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Crash op de beurs! Hulpverleners hebben een ongewoon hoog aantal zelfmoordpogingen, hersen- en hartproblemen gezien.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Werkdruk</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Selecteer <b><i>management modus</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[In bepaalde kamers kun je de <b><i>werkdruk</i></b> zien, representatief van het werk van de laatste 24 uur. 0% betekent dat het personeel niets te doen had, 100% betekent dat het personeel overbelast wordt door werk.\n\nHint: een ideaal percentage is verschillend voor elk type kamer.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Laboratoriums hebben geen werklastwaarde, maar <b><i>het aantal bemonsteringen</i></b> wachtende op verdere tests.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Wachtkamers hebben ook geen werklastwaarde, maar het aantal <b><i>wachtende patiënten</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
           <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Opgelet:</i></b> bouw geen afzonderlijke gebouwen, alle gebouwen moeten met elkaar verbonden zijn, anders werken de kamers niet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Hallo baas, welkom bij ons uitdagingsscenario. Je taak is eenvoudig. Genees {1}% van je patiënten dagelijks voor 10 dagen. Met een stijging van 5 kliniekpatiënten en 1 ambulancepatiënt per dag. Mis een dag en de uitdaging is voorbij. Elke nacht worden de cijfers nagekeken. Succes!</Text>  </GameDBLocalizedString>
           <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Gefeliciteerd, je bent nu een {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
           <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Helaas is het je niet gelukt om voldoende patiënten te behandelen. Je kunt het altijd opnieuw proberen.</Text>  </GameDBLocalizedString>

<GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[Controleer welke kamers ontbreken op de afdeling Algemene Chirurgie en <b><i>bouw ze</i></b>. Onthoud dat kamers met rode nummers ernaast verplicht zijn. Tooltips voor kamers op de lijst bieden wat extra informatie.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
<GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[Als de kamers in orde zijn, is het tijd om nog een personeelslid aan te nemen. Het lijkt erop dat we een chirurg nodig hebben. Als je over de beroepen beweegt, zal de tooltip je vertellen wat voor soort vaardigheid vereist is. Ga door en <b><i>neem een chirurg aan</i></b> voor de afdeling Algemene Chirurgie.\nAlle rode waarschuwingsborden moeten worden behandeld om ziekenhuisopname te laten werken.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
<GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Schakel over naar afdelingsmanagement en <b><i>selecteel de Algemene Chirurgie afdeling</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
<GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[Behandel onze patiënt. <b><i>Onderdruk alle hoog-risico-symptomen</i></b> (sommige zijn misschien nog verborgen), merk op dat sommige pictogrammen pulseren. De patiënt kan instorten en sterven als u niet de juiste behandelingen voorschrijft.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
<GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>Helaas is de patiënt ingestort en zonder functionele IC afdeling moet hij/zij worden weggevoerd (of u hebt de patiënt zelf weggestuurd). Zorg ervoor dat je voldoende personeel beschikbaar hebt en dat de juiste rollen zijn toegewezen, want soms is tijd van essentieel belang. Laten we het vanaf het begin opnieuw proberen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
<GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>Helaas kon je deze patiënt niet redden. Zorg ervoor dat je voldoende personeel beschikbaar hebt en dat de juiste rollen zijn toegewezen, want soms is tijd van essentieel belang. Laten we het vanaf het begin opnieuw proberen.</Text>  </GameDBLocalizedString>            
            
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
    
